<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<AmazonEnvelope xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="amzn-envelope.xsd">
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A1O812FT1N9IQ5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <PurgeAndReplace>false</PurgeAndReplace>
  <Message>
    <MessageID>161320</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>43456</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006344</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Forbici per barba 43 Moustache</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani umide.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Queste forbici DOVO sono dotate della nostra rettifica a mano seghettata su un solo lato. Tirando il tagliente su un piatto, si crea una dentellatura fine. Questa struttura impedisce a capelli, baffi, unghie o cuticole di scivolare dal bordo di taglio. Questo si traduce in un taglio straordinariamente preciso e sicuro.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Per le forbici per capelli e barba, il design con affilatura a filo si è affermato come particolarmente vantaggioso. In dettaglio, questo significa che i bacini a forbice sono arrotondati piuttosto che a punta nella parte anteriore. Questo minimizza il rischio di lesioni ed è raccomandato quando si usano le forbici nella zona del viso.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Forbici da barba in acciaio inossidabile 43 Moustache con gancio svitabile da DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame &amp; Grind: Lame a forbice rettificate - Dimensioni 11,4 cm x 4,5 cm x 0,6 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - DOVO rettificato a mano, singolo seghettato</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161322</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>585056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026755</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO forbici barba 43 Moustache con bracciale in pelle</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO Beard Scissors 43 Moustache in acciaio inossidabile opaco è lo strumento perfetto per rimettere in forma la tua barba! La lunghezza della lama è deliberatamente tenuta corta per rendere la manipolazione più facile e i tagli più precisi possibili. La custodia in pelle non solo protegge le tue forbici da barba dall'umidità, ma le rende anche un perfetto compagno di viaggio.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è realizzato in acciaio inossidabile 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani umide.&lt;/p&gt;Shear&lt;p&gt;Queste forbici DOVO sono dotate della nostra affilatura a mano a dente singolo. Tirando il tagliente su un piatto, si crea una dentellatura fine. Questa struttura impedisce a capelli, baffi, unghie o cuticole di scivolare dal bordo di taglio. Questo si traduce in un taglio straordinariamente preciso e sicuro.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Per le forbici per capelli e barba, il design con affilatura a filo si è affermato come particolarmente vantaggioso. In dettaglio, questo significa che i bacini a forbice sono arrotondati piuttosto che a punta nella parte anteriore. Questo minimizza il rischio di lesioni ed è raccomandato quando si usano le forbici nella zona del viso.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Utilizziamo solo pelle di mucca per questo prodotto. La stabilità e la resistenza alla trazione sono eccellenti per realizzare prodotti di alta qualità e di lunga durata. Sentitevi liberi di trattare la pelle con un balsamo di tanto in tanto per mantenere l'odore naturale e la flessibilità per gli anni a venire.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stile: Forbici da barba in acciaio inox 43 Moustache con gancio staccabile per le dita e bracciale in pelle bovina marrone di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame &amp; Grind: Lame a forbice rettificate - Dimensioni 11,4 cm x 4,5 cm x 0,6 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - DOVO rettificato a mano, singolo seghettato</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161325</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44406</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005156</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Bart-/Nasenhaarschere 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con le forbici per peli del naso DOVO 44 puoi anche assicurarti che i tuoi peli del naso siano in ordine. Abbiamo arrotondato la punta delle forbici - questa testa sferica protegge in modo affidabile dalle ferite nella zona del naso. L'affilatura manuale DOVO garantisce tagli con la massima precisione. Lo strappo doloroso dei capelli durante la rifinitura è finalmente una cosa del passato.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca è estremamente preziosa e può essere afferrata saldamente anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le forbici DOVO sono principalmente fatte a mano. Una delle sfide nella produzione di forbici di alta qualità è l'allineamento preciso delle lame delle forbici. Per assicurare anche qui tolleranze minime di fabbricazione, i nostri esperti arrotini forniscono ad ogni paio di forbici una rettifica guidata a mano sul bordo di taglio e sulla punta.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Infezioni e lesioni all'interno del naso possono essere non solo scomode, ma anche pericolose. Il naso ha una delicata mucosa nasale e vene sottili che possono essere rapidamente ferite con una punta. La punta a proiettile è una forma particolarmente sicura di estremità della lama che ti protegge da tali pericoli. La cosiddetta punta a sfera è smussata nella parte anteriore e generosamente arrotondata, in modo da poter lavorare senza lesioni e senza preoccupazioni.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Forbici per barba e peli del naso in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e molatura: estremità di taglio con punta a sfera - Misure 10,3 cm x 4,5 cm x 0,5 cm - Acciaio inossidabile satinato 1.4034 - DOVO Hand Grinding</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161326</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>385006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009437</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tagliacapelli DOVO Klipette</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Veloce, delicato e duraturo - i tuoi peli del naso non hanno alcuna possibilità contro il DOVO Klipette! L'impugnatura sagomata in acciaio inossidabile fornisce una presa sicura, mentre si ruota la lama interna girando l'asta e si ottiene così di nuovo il controllo dei peli del naso. Assolutamente indolore e molto delicato sulla sensibile mucosa nasale.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Regolatore di peli del naso in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e macina: Lama tubolare - Misura 6,6 cm x 1,1 cm x 1,1 cm - Acciaio inossidabile satinato - Macinato a macchina</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161329</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>379356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004630</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Forbici per cuticole DOVO 379 per mancini</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Sei mancino? Non vi deluderemo! Sono finiti i giorni in cui si cercava di abituarsi alle forbici per la mano destra. Con le forbici per cuticole DOVO 379, potrete finalmente lavorare con uno strumento che si adatta perfettamente alla guida mancina. Ora nulla si oppone alla manipolazione esatta e ai tagli precisi.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è realizzato in acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca è estremamente preziosa e può essere afferrata saldamente anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le forbici DOVO sono principalmente fatte a mano. Una delle sfide nella produzione di forbici di alta qualità è l'allineamento preciso delle lame delle forbici. Per assicurare anche qui tolleranze minime di fabbricazione, i nostri esperti arrotini forniscono ad ogni paio di forbici una rettifica guidata a mano sul bordo di taglio e sulla punta.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Una punta di forbice curva è eccellente per la manicure. La curva delicata ti aiuta a seguire la forma naturalmente rotonda delle unghie e delle cuticole durante il taglio. Così si evitano gli angoli e i bordi e si deve passare meno tempo nella rifinitura con la lima per unghie. Una cosa rotonda! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: forbici per cuticole/forbici per la mano sinistra in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e affilatura: curve, taglienti affilati - Dimensioni 8,8 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Affilatura manuale DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161330</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004487</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO forbici per cuticole 3650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La DOVO Cuticle Scissors 3650 è dotata di tutto ciò che caratterizza una buona forbice per cuticole. La dimensione è perfettamente dimensionata in modo da poter guidare con sicurezza le forbici nell'area complicata delle cuticole e delle unghie appese. Il macinino a mano DOVO vi dà il pieno controllo durante il taglio e vi permette di lavorare in modo impeccabile. Così la cura delle unghie diventa di nuovo sexy! &lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Le forbici per cuticole sono fatte di acciaio inossidabile con il codice materiale 1.4028. Questa moderna lega metallica ha dimostrato di essere particolarmente resistente e durevole, e le sue eccellenti proprietà di affilatura sono anche una caratteristica positiva. Raffiniamo la superficie dell'acciaio inossidabile con una finitura opaca per enfatizzare la sensazione e l'aspetto unici.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le forbici DOVO sono principalmente artigianali. Una sfida nella fabbricazione di forbici di alta qualità deriva, tra l'altro, dalla vestizione precisa delle lame delle forbici. Per assicurare anche qui tolleranze minime di fabbricazione, i nostri esperti arrotini forniscono ad ogni paio di forbici una rettifica guidata a mano sul bordo di taglio e sulla punta.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Una punta di forbice curva è eccellente per la manicure. La curva delicata ti aiuta a seguire la forma naturalmente rotonda delle unghie e delle cuticole durante il taglio. Così si evitano gli angoli e i bordi e si deve passare meno tempo nella rifinitura con la lima per unghie. Una cosa rotonda! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: forbici per cuticole in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e affilatura: curve, taglienti affilati - Dimensioni 9,1 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4028 - Affilatura manuale DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161357</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>502006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016831</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tagliaunghie DOVO 502 con polsino in pelle</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Vuoi tagliare le unghie velocemente e facilmente? Allora il tagliaunghie DOVO 502 è la soluzione perfetta per voi. Basta ripiegare il braccio del nipper e si è pronti a partire! Grazie al "taglio a cuneo" non ci sono strappi nella piastra del corno e la cura delle unghie è molto delicata. Il design pratico rende il tagliaunghie perfetto per le unghie dei piedi e delle mani.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Utilizziamo solo pelle di mucca per questo prodotto. La stabilità e la resistenza alla trazione sono ideali per la produzione di prodotti di alta qualità e durevoli. Sentitevi liberi di trattare la pelle con un prodotto di cura di tanto in tanto per mantenere l'odore naturale e la flessibilità per gli anni a venire.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tagliaunghie con bracciale in pelle di mucca nera di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensioni e materiale: 6,2 cm x 1,3 cm x 1,2 cm - Tagliaunghie in acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Polsino in pelle bovina nera</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161358</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>504006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016855</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tagliaunghie DOVO 504 con polsino in pelle</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con il grande tagliaunghie DOVO 504 è possibile prendersi cura in modo rapido ed efficiente di unghie forti e sode. La sensazione di presa è piena, l'ergonomia lusinghiera. Basta ripiegare il braccio del nipper e si è pronti a partire! Grazie al "taglio a cuneo" non ci sono strappi nella piastra del corno e la cura delle unghie è così particolarmente delicata.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Utilizziamo solo pelle di mucca per questo prodotto. La stabilità e la resistenza alla trazione sono ideali per la produzione di prodotti di alta qualità e durevoli. Sentitevi liberi di trattare la pelle con un prodotto di cura di tanto in tanto per mantenere l'odore naturale e la flessibilità per gli anni a venire.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tagliaunghie con bracciale in pelle di mucca nera di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensioni e materiale: 7,9 cm x 1,7 cm x 1,7 cm - Tagliaunghie in acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Bracciale in pelle bovina nera</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161359</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>525356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004371</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Forbici per unghie Lanza 525</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Le forbici per unghie DOVO Lanza 525 non hanno vinto il Reddot Award per niente. Perché le forbici per unghie non solo hanno un bell'aspetto, ma si adattano perfettamente alla mano. L'impugnatura lunga e il bordo di taglio corto si combinano per una precisione totale e una forte leva. Il singolo bordo seghettato fa il resto per ottenere risultati di taglio perfetti.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani umide.&lt;/p&gt;Shear&lt;p&gt;Queste forbici DOVO sono dotate della nostra affilatura a mano a dente singolo. Tirando il tagliente su un piatto, si crea una dentellatura fine. Questa struttura impedisce a capelli, baffi, unghie o cuticole di scivolare dal bordo di taglio. Questo si traduce in un taglio straordinariamente preciso e sicuro.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Forbici per unghie di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e taglienti: curvi, taglienti affilati dal design robusto - Dimensioni 9,3 cm x 6 cm x 0,8 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - DOVO molato a mano, seghettato su un lato</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161362</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004517</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO forbici per unghie 5650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Le forbici per unghie DOVO 5650 sono uno strumento di precisione per la cura delle unghie. Le piccole dimensioni assicurano una manipolazione senza sforzo nella zona delle unghie dei piedi e delle dita. Grazie all'affilatura a mano DOVO, si possono fare tagli puliti senza sforzo anche in posti difficili. Abbiamo arrotondato l'interno degli occhi del manico per un'alta ergonomia.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca è estremamente preziosa e può essere afferrata saldamente anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le forbici DOVO sono principalmente fatte a mano. Una delle sfide nella produzione di forbici di alta qualità è l'allineamento preciso delle lame delle forbici. Per assicurare anche qui tolleranze minime di fabbricazione, i nostri esperti arrotini forniscono ad ogni paio di forbici una rettifica guidata a mano sul bordo di taglio e sulla punta.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Una punta di forbice curva è eccellente per la manicure. La curva delicata ti aiuta a seguire la forma naturalmente rotonda delle unghie e delle cuticole durante il taglio. Così si evitano gli angoli e i bordi e si deve passare meno tempo nella rifinitura con la lima per unghie. Una cosa rotonda! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Forbici per unghie di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e affilatura: curve, taglienti affilati - Dimensioni 9,1 cm x 4,6 cm x 0,4 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Affilatura manuale DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161365</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10630006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014745</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Taglierina DOVO 10630</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La taglierina DOVO 10630 ha un dispositivo di taglio angolare. Questo permette di gestire la cura delle unghie dei piedi con una posizione della mano molto più comoda. Con la forma affusolata della pinza, anche il lavoro fine sulle aree problematiche può essere fatto comodamente. La pinza è adatta anche per l'uso professionale.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Il modello è realizzato in acciaio inossidabile con il codice materiale 1.4021. Specialmente nel campo professionale, questa moderna lega metallica è raccomandata perché può resistere a frequenti sterilizzazioni e disinfezioni senza corrosione. La finitura opaca fornisce all'utente una presa salda, supportando un lavoro preciso e sostenuto.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le pinze DOVO passano attraverso una varietà di fasi di produzione prima di essere pronte per l'uso come strumento di manicure di alta qualità. Per ottenere le migliori tolleranze di fabbricazione e quindi risultati di taglio eccezionali, questo modello è stato affilato a mano da un arrotino esperto. Questo è l'unico modo per garantire l'esatta precisione di montaggio con la complessa geometria intorno al tagliente e alla punta.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Con questo design, la lama del rasoio poggia direttamente sul pettine a denti aperti. La dentellatura grossolana guida la lama e la fissa saldamente alla testa del rasoio. Specialmente con i capelli lunghi o con una crescita della barba particolarmente alta e forte, un tale design è vantaggioso, poiché la testa può difficilmente essere intasata da capelli tagliati o residui di sapone.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tronchese tagliaunghie da DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e bordi: Tagliente con una punta, liscio su un lato - Dimensioni 14 cm x 4,9 cm x 1,3 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4021 - Affilato a mano DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161367</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10661506</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014806</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Pinza per angoli DOVO 10661 - Tagliaunghie per diabetici</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il tagliaunghie DOVO 10661 è stato progettato secondo le esigenze dei podologi per la cura delle unghie dei diabetici. La punta piatta e smerigliata minimizza il rischio di lesioni durante i trattamenti nella zona delle unghie e delle dita dei piedi. L'impugnatura sagomata è progettata per la migliore manipolazione possibile e quindi supporta anche la cura sicura del piede nelle applicazioni professionali.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Il modello è realizzato in acciaio inossidabile con la designazione del materiale 1.4021. Questa moderna lega metallica è particolarmente raccomandata per l'uso professionale, poiché può resistere a frequenti sterilizzazioni e disinfezioni senza corrosione. La finitura opaca fornisce all'utente una presa salda, supportando un lavoro preciso e sostenuto.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le pinze DOVO passano attraverso una varietà di fasi di produzione prima di essere pronte per l'uso come strumento di manicure di alta qualità. Per ottenere le migliori tolleranze di fabbricazione e quindi risultati di taglio eccezionali, questo modello è stato affilato a mano da un arrotino esperto. Solo in questo modo si può garantire l'esatta precisione di montaggio della complessa geometria intorno al bordo di taglio e alla punta.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: pinze per angoli per la cura delle unghie per diabetici di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e affilatura: taglio dritto, affilatura frontale - Dimensioni 12,7 cm x 4,7 cm x 1,2 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4021 - DOVO affilato a mano</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161369</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>370010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015728</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO pulitore auricolare riutilizzabile 370</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con il pulitore di orecchie DOVO puoi pulire in modo sicuro le tue orecchie dal cerume. A differenza dei tamponi di cotone, non si spinge il cerume sempre più in profondità nel canale uditivo, ma lo si rimuove definitivamente dall'orecchio. La forma ad anello riduce al minimo il rischio di lesioni nella zona dell'orecchio. Sostenibile, sicuro e pulito.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: pulitore d'orecchie riutilizzabile - sano e sostenibile da DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale: filo ad anello in ottone nichelato - Dimensioni 6,5 cm x 0,7 cm x 0,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161370</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>371010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015735</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO stuzzicadenti Sanident 371 con custodia</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO Sanident è uno stuzzicadenti con una lama in argento 925. Dato che questo metallo prezioso ha un effetto antibatterico, è anche molto usato nelle applicazioni mediche. Dopo esserti liberato di quelle fastidiose briciole tra i denti, è meglio riporre lo stuzzicadenti nella sua elegante custodia in metallo!</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: stuzzicadenti riutilizzabili - antibatterici e sostenibili di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale: lama di stuzzicadenti in argento 925/-, manico e manicotto di inserimento in ottone nichelato - Dimensioni 6,2 cm x 1,4 cm x 0,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161371</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>491356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284017401</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO pinzetta 491</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La pinzetta DOVO 491 è la cosa giusta per le regine della bellezza! Con l'ampia superficie di presa e il punto di pressione regolabile con precisione, il lavoro è un gioco da ragazzi. Le superfici dell'impugnatura con precisione consentono di spennare le sopracciglia e i peli in modo sicuro, ergonomico e protetto. L'acciaio inossidabile satinato è assolutamente a prova di ruggine - in modo che la pinzetta sarà il tuo fedele compagno per molto tempo!&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: pinzetta in acciaio inossidabile con manico largo di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: Pinzetta a ganasce strette - Dimensioni 8,1 cm x 1,1 cm x 0,6 cm - Acciaio inossidabile opaco 1.4016</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161374</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>515171</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Balsamo per la pelle 515</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con il DOVO Leather Balm 515 potete impregnare il vostro cinturino da tirare. Applicare prima sulla pelle e poi strofinare con un panno di cotone e lucidare. Ora puoi affilare perfettamente il bordo del tuo rasoio sulla superficie liscia e mantenerlo affilato allo stesso tempo. Il balsamo per la pelle impedisce anche che la vostra cintura di levigatura si secchi e ne prolunga la vita.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Balsamo per la pelle a base di vaselina e lanolina di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Quantità: 50 ml</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161375</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9022011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284024423</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Custodia per Rasoio a mano in pelle PU DOVO 902</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con la custodia per rasoio a mano DOVO 902 puoi dare al tuo rasoio un nobile abito nero. Il tuo rasoio è conservato in modo sicuro, sia nel bagno di casa che nel tuo bagaglio quando viaggi. Adatto a tutti gli shavette e rasoi da 5/8" e 6/8". Non adatto ai modelli: DOVO 76 La Forme, DOVO 114 Carnelian, DOVO 98 Buffalo Horn, DOVO 105 Micarta.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Custodia per rasoio in pelle PU con chiusura a pulsante di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensioni: 27 cm x 4,4 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161376</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>15240001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009178</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cinghia estrattore DOVO 152</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il laccetto estrattore DOVO 152 è usato per tirare via il bordo del tuo rasoio prima di ogni rasatura. Prima stringere la cintura, poi tirare il coltello, steso sul dorso e sul bordo, verso la parte posteriore. Il vantaggio di una cinghia appesa è che puoi arrotolarla e conservarla a casa.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Per le nostre cinghie usiamo solo pelle di mucca conciata al vegetale. Questa tecnica, conosciuta anche come "vecchia concia", prepara in modo ottimale la pelle di mucca per l'uso come strop. La cosa speciale di questa pelle è che non ha cicatrici o irregolarità ed è quindi perfetta per disegnare rasoi con la sua superficie morbida.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tracolla in pelle di mucca di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: pelle di mucca conciata al vegetale e parti in metallo nichelato - 30,5 cm x 4,5 cm x 0,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161377</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>18535001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009239</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cinghia estrattore DOVO 185</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con la cinghia di levigatura DOVO 185 si fanno due compiti in una volta. Con il lato in cotone un po' più ruvido si prepara prima il coltello per la lavorazione della pelle. Si può anche strofinare il lato in cotone con un abrasivo fine. Dopo si tira il coltello come al solito dal lato della pelle e il vostro rasoio DOVO è di nuovo affilato come il primo giorno.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Per i nostri cinturini usiamo solo pelle di mucca conciata al vegetale. Questa tecnica, conosciuta anche come "vecchia concia", prepara in modo ottimale la pelle di mucca per l'uso come strop. La cosa speciale di questa pelle è che non ha cicatrici o irregolarità ed è quindi perfetta per disegnare rasoi con la sua superficie morbida.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tracolla in pelle di mucca e cotone di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: pelle di mucca conciata al vegetale - cinturino in cotone - parti metalliche nichelate - 33,5 cm x 4,5 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161378</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>186210011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cinghia a vite tenditrice DOVO 186</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La cinghia a vite di tensionamento DOVO 186 è una classica cinghia di spinta per tirare il rasoio. Prima stringere il meccanismo e poi passare il coltello delicatamente sulla pelle ingrassata come al solito. Con questo potete anche raddrizzare la bava dei vostri coltelli convenzionali. La pelle conciata al vegetale è caratterizzata da una buona compatibilità con la pelle.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Per i nostri cinturini usiamo solo pelle bovina conciata al vegetale. Questa tecnica, conosciuta anche come "vecchia concia", prepara in modo ottimale la pelle di mucca per l'uso come strop. La cosa speciale di questa pelle è che non ha cicatrici o irregolarità ed è quindi perfetta per disegnare rasoi con la sua superficie morbida.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: cinghia d'urto per tirare il rasoio da DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: pelle di mucca conciata al vegetale - parti metalliche in acciaio inossidabile - manico in legno - 33,5 cm x 4,5 cm x 2,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161379</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009338</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoio a mano in acciaio inossidabile DOVO Shavette</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Lo Shavette è un rasoio a mano a lame intercambiabili. Può essere usato proprio come un rasoio classico. A causa della possibilità di cambiare le lame, tuttavia, è estremamente popolare soprattutto nel commercio dei barbieri, perché ogni cliente riceve così una lama fresca. Questa versione in acciaio inossidabile brilla con una lucidatura sul codolo e sulla spina dorsale, mentre l'elsa è mantenuta opaca.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo shavette è realizzato in acciaio inossidabile. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ai saponi, all'acqua e al vapore, il che lo rende ideale per realizzare prodotti cosmetici di alta qualità. Se si preferisce lavorare con coltelli a lama intercambiabile leggermente più pesanti, allora si dovrebbe raggiungere questo modello. La finitura lucida rende lo Shavette un assoluto eye-catcher.&lt;/p&gt;Materiale del manico&lt;p&gt;Abbiamo realizzato il manico di questo Shavette in acciaio inossidabile. Questo materiale è eccezionalmente resistente alla corrosione all'acqua, al vapore acqueo e all'umidità. Questo lo rende ideale per l'uso come coltello a lama intercambiabile. La finitura opaca garantisce una presa sicura dello Shavette anche con le mani bagnate. Inoltre, il peso maggiore aiuta a far scorrere la lama senza sforzo sul viso.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;SHAVETTE 201006, 2 porta lamette trasparenti, lama MERKUR SUPER, guaina in plastica&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: rasoio a mano Shavette per lame intercambiabili di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: lama in acciaio inossidabile lucido 1.4301 - manico in acciaio inossidabile opaco 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161380</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201061</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010372</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Shavette in acciaio inossidabile e Rasoio a mano in ebano</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Lo Shavette è un rasoio a mano a lame intercambiabili. Può essere usato proprio come un rasoio classico. A causa della possibilità di cambiare le lame, tuttavia, è estremamente popolare soprattutto nel commercio dei barbieri, perché ogni cliente riceve così una lama fresca. Questa shavette colpisce per la sua costruzione in acciaio inossidabile e il suo nobile manico in ebano.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questa shavette è fatta di acciaio inossidabile. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ai saponi, all'acqua e al vapore, il che lo rende ideale per realizzare prodotti cosmetici di alta qualità. Se si preferisce lavorare con coltelli a lama intercambiabile leggermente più pesanti, allora si dovrebbe raggiungere questo modello. La finitura lucida rende lo Shavette un assoluto eye-catcher.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi sulla terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di molatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Campo di fornitura&lt;p&gt;DOVO Shavette 201061, 2 porta lamette trasparenti, lama MERKUR SUPER, scatola di metallo blu&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: rasoio a mano Shavette per lame intercambiabili con manico in ebano di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: lama in acciaio inossidabile lucidato 1.4301 - manico in ebano nero - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161381</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201071</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010273</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoio a mano libera DOVO Shavette con manico in legno d'ulivo</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Lo Shavette è un rasoio a mano libera a lame intercambiabili. Può essere usato proprio come un rasoio classico. A causa della possibilità di cambiare le lame, tuttavia, è estremamente popolare soprattutto nel commercio dei barbieri, perché ogni cliente riceve così una lama fresca. Produciamo questo modello in alluminio leggero e lo rifiniamo con un manico in legno d'ulivo granulato.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Produciamo questo shavette in alluminio di alta qualità. Attraverso il processo di anodizzazione utilizzato, lo strato superiore del metallo viene cambiato e ottiene proprietà resistenti alla corrosione oltre all'aspetto di materiale nobile. L'alluminio è un vero peso leggero grazie alla sua bassa densità, che porta alla distribuzione unica del peso di questo shavette.&lt;/p&gt;Materiale del manico&lt;p&gt;Il legno di olivo è un materiale unico in natura. È più duro del legno di quercia o di faggio domestico, pur mostrando un'alta resistenza alla muffa. Anche l'olivo non trattato è già caratterizzato da una resistenza all'acqua superiore alla media, che naturalmente lo rende il materiale perfetto per rasoi, pennelli da barba e shavette.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;DOVO Shavette 201071, 2 porta lamette trasparenti, lama MERKUR SUPER, scatola di metallo blu&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stile: rasoio a mano libera Shavette per lame intercambiabili con manico in legno d'oliva di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: anello in alluminio anodizzato nero - manico in legno d'ulivo - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161382</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201081</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009376</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoio a mano libera DOVO Shavette con manico in plastica</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Un Shavette è un rasoio a mano libera a lame intercambiabili. Può essere usato proprio come un rasoio classico. A causa della possibilità di cambiare le lame, tuttavia, è estremamente popolare soprattutto nel commercio dei barbieri, perché ogni cliente riceve così una lama fresca. Questa versione è dotata di un robusto poliammide nella zona del manico e di un dorso in alluminio argentato.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Produciamo questo shavette in alluminio di alta qualità. Attraverso il processo di anodizzazione utilizzato, lo strato superiore del metallo viene alterato e, oltre all'aspetto di materiale nobile, riceve anche proprietà resistenti alla corrosione. L'alluminio è un vero peso leggero grazie alla sua bassa densità, che porta alla distribuzione unica del peso di questo shavette.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;La poliammide è un materiale sintetico termoplastico. Presenta una forza e una resistenza chimica eccezionali. Grazie alla sua leggerezza, è molto adatto per una shavette. Così potete portarlo comodamente con voi nei lunghi viaggi o nei brevi viaggi del fine settimana e non dovete fare a meno di una rasatura di alta qualità.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;SHAVETTE 201081, 2 porta lamette trasparenti, lama MERKUR SUPER, guaina in plastica&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: rasoio a mano libera Shavette per lame intercambiabili con manico in plastica di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: lama in alluminio anodizzato argento - manico in plastica poliammidica - 13,2 cm x 1,9 cm x 1,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161383</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201087</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009390</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoio a mano libera DOVO Shavette con manico in acciaio inossidabile</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Un Shavette è un rasoio a mano libera a lame intercambiabili. Può essere usato proprio come un rasoio classico. A causa della possibilità di cambiare le lame, tuttavia, è estremamente popolare soprattutto nel commercio dei barbieri, perché ogni cliente riceve così una lama fresca. Grazie alla produzione di acciaio inossidabile e alluminio, è anche adatto all'uso con disinfettanti.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Produciamo questo shavette in alluminio di alta qualità. Attraverso il processo di anodizzazione utilizzato, lo strato superiore del metallo viene cambiato e ottiene proprietà resistenti alla corrosione oltre all'aspetto di materiale nobile. L'alluminio è un vero peso leggero grazie alla sua bassa densità, che porta alla distribuzione unica del peso di questo shavette.&lt;/p&gt;Materiale del manico&lt;p&gt;Abbiamo realizzato il manico di questo shavette in acciaio inossidabile. Questo materiale è altamente resistente alla corrosione da acqua, vapore acqueo e umidità. Questo lo rende ideale per l'uso come coltello a lama intercambiabile. La finitura opaca garantisce una presa sicura dello Shavette anche con le mani bagnate. Inoltre, il peso maggiore aiuta a far scorrere la lama senza sforzo sul viso.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;SHAVETTE 201087, 2 porta lamette trasparenti, lama MERKUR SUPER, guaina in plastica&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stile: rasoio a mano libera Shavette per lame intercambiabili con manico in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: lama in alluminio anodizzato argento - manico in acciaio inossidabile opaco 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161385</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>575056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026038</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set per la cura della barba DOVO 575</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Sia che si tratti di baffi, pizzetto o barba completa - noi di DOVO amiamo tutte le barbe! Ecco perché abbiamo prestato molta attenzione ai desideri dei nostri clienti barbuti quando abbiamo compilato il DOVO Beard Care Set 575. Affinché la vostra barba sia sempre ben curata e in forma, troverete tutto il necessario per radere, tagliare, rifinire e pettinare! &lt;/p&gt;Descrizione&lt;p&gt;Nella nobile custodia in pelle di mucca, il MERKUR 23C vi aspetta insieme a dieci lame MERKUR SUPER. Questo aereo è noto per la sua rasatura rispettosa della pelle. Accanto ci sono le forbici per barba e peli del naso DOVO. Usali per tagliare i peli della barba e mantenere l'ordine. Il pettine da usare quotidianamente per pulire e strutturare la barba.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;Custodia in pelle di vacchetta marrone, MERKUR 23 C 90.23.001, blister lame MERKUR SUPER (10 pezzi) 90910010, forbici DOVO per barba/peli del naso 44406, pettine per barba 386050, panno in microfibra)&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set per la cura della barba in custodia di pelle di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>La consegna include: Custodia in pelle - Rasoio MERKUR 23C - Lame MERKUR SUPER in blister (10 pezzi) - Forbici per barba e capelli del naso DOVO - Pettine per barba - Panno in microfibra</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161390</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9015001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011072</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 15C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio MERKUR 15C è un rasoio in tre parti composto da coperchio, pettine e manico. I denti del pettine guidano la lama del rasoio nel suo percorso e forniscono così una rasatura bagnata molto accurata. Un altro vantaggio del pettine a denti è che è difficile da intasare con i capelli tagliati. Scegli questo modello se vuoi rimuovere i peli del viso e del corpo più densi e lunghi.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è realizzata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Con questo design, la lama del rasoio poggia direttamente sul pettine a denti aperti. La dentellatura grossolana guida la lama e la fissa saldamente alla testa del rasoio. Specialmente con i capelli lunghi o con una crescita della barba particolarmente alta e forte, un tale design è vantaggioso, poiché la testa può difficilmente essere intasata dai capelli tagliati o dai residui di sapone.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio dritto a tre pezzi di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine a denti aperti, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvaniche, cromo brillante - Dimensioni 8,2 cm x 4,1 cm x 2,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161391</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9020011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012772</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 20C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio MERKUR 20C è uno dei signori della nostra linea. Elegantemente vestito in un due pezzi in alluminio nero e cromo lucido, colpisce per il suo look elegante. Il lungo manico lo rende comodo, il peso fornisce un chiaro feedback. Con il suo pettine chiuso e l'ampio spazio tra le lame, è delicato durante la rasatura e facile da usare.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa del piano è fabbricata utilizzando il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Il manico è fatto di alluminio anodizzato nero e ottone, quindi il rasoio non solo ha un aspetto speciale, ma si sente anche eccellente in mano. Il rivestimento galvanico lo protegge dalla corrosione e completa il design.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio da barba per la rasatura bagnata di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in alluminio anodizzato nero e ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici elettroplaccate, cromo brillante - Dimensioni 4,1 cm x 2,5 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161392</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011096</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 23C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il Merkur 23C è stato originariamente creato nel 1920. Le sue qualità oneste lo rendono semplicemente un classico senza tempo: l'impugnatura lunga e il bordo di schiuma dritto assicurano una rasatura particolarmente delicata. L'ampio spazio tra le lame, tipico di MERKUR, permette un elevato flusso di sapone e facilita notevolmente la pulizia.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è prodotta con il processo di pressofusione di zinco, che permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio da barba per la rasatura bagnata di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Impugnatura in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici elettroplaccate, cromo brillante - Dimensioni 4,1 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161393</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032008</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 23 nero</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La MERKUR Series 23 è stata originariamente creata negli anni '20. Le sue qualità oneste lo rendono semplicemente un classico senza tempo: l'impugnatura lunga e il bordo di schiuma dritto assicurano una rasatura particolarmente delicata. L'ampio spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e rende anche la pulizia notevolmente più facile. Mostrato qui nella versione tutta nera.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata utilizzando il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. Il rivestimento galvanico lo completiamo ancora con un nobile trattamento PVD nero.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un piano di rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio da barba per la rasatura bagnata di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante, inoltre rivestimento PVD nero - 4,2 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161394</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032015</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 24C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Abbiamo realizzato il MERKUR 24C su richiesta del cliente come versione più lunga del 23C. Con il suo manico extra lungo si guadagna la portata e la libertà di movimento. Soprattutto quando si rasano i peli del corpo si può agire in modo molto più rilassato. L'impugnatura sottile prende la sua presa da una curvatura a croce a forma di diamante.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Rasoio da barba per la rasatura a umido con manico extra lungo di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante - Dimensioni 4,2 cm x 2,5 cm x 12,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161395</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9025001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011102</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 25C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Siete infastiditi dal fatto che il vostro rasoio di sistema si intasa immediatamente con i peli più lunghi? Allora dovresti raggiungere il rasoio MERKUR 25C. Il pettine a denti guida anche i peli molto lunghi in modo affidabile verso il bordo di taglio e non si intasa facilmente. Questo lo rende il tuo migliore amico per la rasatura della barba e dei peli del corpo. Provala!&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è realizzata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Con questo design, la lama del rasoio poggia direttamente sul pettine a denti aperti. La dentellatura grossolana guida la lama e la fissa saldamente alla testa del rasoio. Specialmente con i capelli lunghi o con una crescita della barba particolarmente alta e forte, un tale design è vantaggioso, poiché la testa può difficilmente essere intasata da capelli tagliati o residui di sapone.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio dritto per la rasatura a umido, adatto anche ai capelli più lunghi, di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine a denti aperti, taglio dritto - Manico in ottone, zinco pressofuso e testina di rasatura in ottone, superfici galvaniche, cromo brillante - Dimensioni 4,1 cm x 2,4 cm x 10,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161396</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9033001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011119</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 33C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con il rasoio Merkur 33C si sceglie un classico del nostro portafoglio. Grazie all'impugnatura corta si può guidare in modo sicuro l'aereo anche in luoghi complicati. Il pettine ha un bordo di schiuma dritto e uno spazio di lama fisso. È possibile trovare intuitivamente l'angolo della lama e nulla ostacola una rasatura senza problemi.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio da barba per la rasatura a umido con manico corto di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante - Dimensioni 4,1 cm x 2,5 cm x 8,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161397</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011133</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 34C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio MERKUR 34C è anche conosciuto tra gli appassionati con la sigla "HD", abbreviazione di Heavy Duty. Questo complimento si è guadagnato il rasoio grazie al suo peso massiccio negli ultimi 80 anni. Ma il 34C ha anche un lato soul: con pochi rasoi sarete in grado di rimuovere i capelli più delicatamente che con questo classico.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è realizzata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio da barba per la rasatura bagnata di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante - Dimensioni 4,2 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161398</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011140</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 34 G placcato oro</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;I rasoi MERKUR Serie 34 sono anche conosciuti tra gli appassionati con la sigla "HD", abbreviazione di Heavy Duty. Questo complimento si è guadagnato il rasoio grazie al suo peso massiccio negli ultimi 80 anni. Ma il 34G placcato in oro ha anche un lato soul: con pochi rasoi potrete rimuovere i vostri peli più delicatamente che con questo classico.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. Il rivestimento galvanico lo completiamo ancora con una nobile placcatura in oro 24 carati.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un piano di rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: rasoio placcato in oro per la rasatura umida di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, oro lucido (24K) - Dimensioni 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161399</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012413</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 38C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio MERKUR 38C è uno dei nostri pesi massimi della gamma. I fan di lunga data lo chiamano anche MERKUR Barber Pole. Deve il suo soprannome alla forma caratteristica del suo manico scanalato, che è stato progettato nello stile di un palo da barbiere. Con la sua presa antiscivolo, offre una presa salda e grazie al suo peso elevato, ogni tiro riesce con calma stoica.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio da barba per la rasatura bagnata di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante - Dimensioni 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161400</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012659</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 38C manico nero</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio MERKUR 38C Black Handle è stato creato nei primi anni 2000. La caratteristica speciale del Black Handle è il suo manico in alluminio anodizzato nero, che gli conferisce un aspetto moderno ed elegante. Grazie alla sua pesantezza, ogni mossa è fatta con calma stoica. L'ampio spazio tra le lame, tipico di MERKUR, permette un eccellente flusso di sapone e una comoda pulizia.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è prodotta utilizzando il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Il manico è fatto di alluminio anodizzato nero e ottone, quindi il rasoio non solo ha un aspetto speciale, ma si sente anche eccellente in mano. Il rivestimento galvanico lo protegge dalla corrosione e completa il design.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio da barba per la rasatura bagnata di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in alluminio anodizzato nero e ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici elettroplaccate, cromo brillante - Dimensioni 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161401</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9039001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012475</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 39C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio MERKUR 39C è il rasoio per barbe dure e spesse. Grazie al suo peso elevato e alla testa Torison, gestisce anche i compiti più pesanti in modo facile e completo. Non per niente i fan lo chiamano affettuosamente "Sledgehammer". Con l'aiuto del suo manico scanalato, che è stato progettato nello stile di un palo da barbiere, lo si tiene saldamente e comodamente in mano.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata nel processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;I piani di torsione sono caratterizzati dal fatto che il pettine e la copertura sono attorcigliati l'uno contro l'altro lungo l'asse longitudinale. Questo rende la lama molto rigida e le dà un angolo di attacco più acuto. Usato con un po' di concentrazione, otterrete risultati di rasatura straordinari. Il gap della lama abbastanza grande della testa chiusa permette un buon flusso di sapone e può intasarsi solo con difficoltà.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Rasoio dritto per la rasatura a umido con testa a torsione di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio angolato, piano di torsione - Impugnatura in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici elettroplaccate, cromo brillante - Dimensioni 4,1 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161402</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9042001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011201</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 42C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio MERKUR 42C ti offre un'introduzione senza sforzo all'eccitante mondo della rasatura classica a umido. Grazie al pettine chiuso, troverete intuitivamente il giusto angolo della lama. La distanza della lama è selezionata in modo che la pialla sia ideale per la rasatura dei peli del viso e del corpo.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata utilizzando il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a tre pezzi per la rasatura a umido di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante - Dimensioni 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161403</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9046002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012888</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set da barba MERKUR 46C in custodia da viaggio</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Vuoi essere elegante anche quando viaggi? Allora forse dovresti dare un'occhiata al set da barba MERKUR 46C. Il modello 46 è un rasoio piccolo e leggero che si smonta facilmente. Poi lo riponi semplicemente nell'elegante custodia in pelle di mucca per risparmiare spazio. Qui troverai anche un pacchetto di lamette per il tuo viaggio!&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e quindi protegge la testina di rasatura dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Utilizziamo solo pelle di mucca per questo prodotto. La stabilità e la resistenza alla trazione sono perfette per realizzare prodotti di alta qualità e durevoli. Sentitevi liberi di trattare la pelle con un prodotto di cura di tanto in tanto per mantenere l'odore naturale e la flessibilità per anni.&lt;/p&gt;Campo di consegna&lt;p&gt;RasoioMERKUR 46C, custodia in pelle di vacchetta nera, blister lame MERKUR SUPER (10 pezzi) 90910010, scatola pieghevole, lametta MERKUR SUPER&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set da viaggio rasoio + lame in custodia in pelle da MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Ambito di consegna: rasoio MERKUR 46C, custodia in pelle di vacchetta nera, blister lame MERKUR SUPER (10 pezzi), scatola pieghevole, lametta MERKUR SUPER - Dimensioni 10,5 cm x 1,7 cm x 6,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161404</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90500001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011225</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 500 Progress</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il MERKUR 500 Progress è sinonimo di massima variabilità. Negli anni '50, è stato uno dei primi rasoi con uno spazio tra le lame regolabile. Dato che puoi anche regolare l'angolo della lama del rasoio, puoi regolare la profondità della rasatura secondo il tuo gusto personale. L'impugnatura corta offre libertà di movimento su aree complesse del viso e del corpo.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è realizzata con un processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La possibilità di rotazione sul manico permette di regolare la distanza della lama dal pettine e di regolare la profondità della rasatura secondo le proprie preferenze personali. Grazie alla numerazione, puoi trovare facilmente la tua posizione preferita. Per esempio, è possibile lavorare sui peli lunghi con un ampio spazio tra le lame, mentre la rasatura quotidiana del viso può essere gestita con un'impostazione delicata delle lame.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio dritto con spazio tra le lame regolabile di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto, spazio tra le lame regolabile - Impugnatura in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici elettroplaccate, cromo brillante - Dimensioni 4,1 cm x 2,6 cm x 8,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161405</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90510001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012574</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 510 Progress</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La manopola di plastica color avorio del MERKUR 510 Progress non è solo un espediente visivo - si usa per regolare la distanza della lama e quindi anche l'angolo di attacco della lama del rasoio. L'impugnatura lunga non solo aumenta l'ergonomia, ma aiuta anche a raggiungere più facilmente le aree remote del corpo. Così nulla ostacola una rasatura individuale e varia.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è realizzata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La possibilità di rotazione sul manico permette di regolare la distanza della lama dal pettine e di regolare la profondità della rasatura secondo le proprie preferenze personali. Grazie alla numerazione, puoi trovare facilmente la tua posizione preferita. Per esempio, è possibile lavorare sui peli lunghi con un ampio spazio tra le lame, mentre la rasatura quotidiana del viso può essere gestita con un'impostazione delicata delle lame.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio dritto con spazio tra le lame e angolo di spoglia regolabile di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto, spazio tra le lame regolabile - Impugnatura in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici elettroplaccate, cromo brillante - Dimensioni 4,2 cm x 2,6 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161406</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90700002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011720</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio FUTUR 700</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Cromo opaco o lucido - il MERKUR FUTUR 700 è un'opera d'arte senza tempo. Dopo aver attaccato una lama di rasoio con il Duo Clip, un giro del manico è sufficiente per regolare l'angolo e la distanza della lama esattamente secondo le vostre esigenze. A seconda della lunghezza dei tuoi capelli e della forma della giornata, puoi sempre ottenere una rasatura impeccabile.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Il MERKUR FUTUR è fabbricato con il processo di pressofusione di zinco. Si tratta di pressare una lega di zinco in uno stampo ad alta pressione. Abbiamo scelto questo metodo perché permette tolleranze di fabbricazione minime e superfici dettagliate. Il rivestimento galvanico protegge il rasoio dalla corrosione e gli conferisce un aspetto unico.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La possibilità di ruotare il manico regola la distanza della lama dal pettine e regola la profondità della rasatura secondo le proprie preferenze personali. Grazie alla numerazione, puoi trovare facilmente la tua posizione preferita. Ad esempio, si ha la possibilità di lavorare sui capelli lunghi con un ampio spazio tra le lame, mentre la rasatura quotidiana del viso può essere gestita con un'impostazione delicata delle lame.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;Rasoio MERKUR FUTUR 90700002 opaco, lametta MERKUR SUPER, guida rapida&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio dritto con spazio tra le lame e angolo di spoglia regolabile di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto, spazio tra le lame regolabile - Zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo opaco - Manico montato saldamente - Dimensioni 5,2 cm x 2,6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161407</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90701001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011751</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio FUTUR 701</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Cromo opaco o lucido - il MERKUR FUTUR 701 è un'opera d'arte senza tempo. Dopo aver fissato una lama di rasoio con il Duo Clip, un giro del manico è sufficiente per regolare il suo angolo di attacco esattamente alle vostre esigenze. A seconda della lunghezza dei tuoi capelli e della forma della giornata, puoi sempre ottenere una rasatura impeccabile.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Il MERKUR FUTUR è fabbricato con il processo di pressofusione di zinco. Si tratta di pressare una lega di zinco in uno stampo ad alta pressione. Abbiamo scelto questo metodo perché permette tolleranze di fabbricazione minime e superfici dettagliate. Il rivestimento galvanico protegge il rasoio dalla corrosione e gli conferisce un aspetto unico.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La possibilità di ruotare il manico regola la distanza della lama dal pettine e regola la profondità della rasatura secondo le proprie preferenze personali. Grazie alla numerazione, puoi trovare facilmente la tua posizione preferita. Ad esempio, si ha la possibilità di lavorare sui capelli lunghi con un ampio spazio tra le lame, mentre la rasatura quotidiana del viso può essere gestita con un'impostazione delicata delle lame.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;Rasoio MERKUR FUTUR 90700002 opaco, lametta MERKUR SUPER, guida rapida&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio dritto con angolo di rasoio regolabile di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto, distanza della lama regolabile - Manico fisso - Zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante - Dimensioni 5,2 cm x 2,6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161408</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90750002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011850</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set da barba MERKUR FUTUR 750</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con il set da barba MERKUR FUTUR 750 nella finitura cromata opaca, entrerai direttamente nell'Olimpo della rasatura a umido. Il Merkur FUTUR è un rasoio moderno con un aspetto distinto e semplice. La regolazione fine della lama ti permette di adattare l'esperienza di rasatura alle tue esigenze, quindi è ottimo sia per i principianti che per i professionisti!&lt;/p&gt;Descrizione&lt;p&gt;Questo bellissimo set viene fornito con tutto il necessario per iniziare: Oltre al MERKUR FUTUR in finitura opaca che include una lametta, riceverete anche un pennello da barba composto da una vera punta d'argento. Si prepara la schiuma da barba nel barattolo allegato. In seguito si dispone tutto chiaramente nel supporto in dotazione.&lt;/p&gt;Campo di fornitura&lt;p&gt;Rasoio MERKUR FUTUR 90701002 opaco, ciotola di schiuma da barba in vetro (Tigel), pennello da barba punta argento, alluminio opaco (901700002 n. nel negozio), supporto per pennello, ciotola e MERKUR Futur opaco, lama MERKUR SUPER, brevi istruzioni, istruzioni di pulizia&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Set da barba composto da rasoio, gel di vetro, pennello da barba e supporto (opaco) di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>La consegna comprende: rasoio da barba MERKUR FUTUR opaco, ciotola di schiuma da barba in vetro (Tigel), pennello da barba con punta d'argento, supporto, lama MERKUR SUPER, guida rapida, istruzioni per la pulizia</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161409</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90751001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set da barba MERKUR FUTUR 751</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con il set da barba MERKUR FUTUR 751 nella brillante finitura cromata, entrerai direttamente nell'Olimpo della rasatura a umido. Il Merkur FUTUR è un rasoio moderno con un aspetto distinto e semplice. La funzione di regolazione fine della lama ti permette di adattare l'esperienza di rasatura alle tue esigenze, quindi è ottimo sia per i principianti che per i professionisti!&lt;/p&gt;Descrizione&lt;p&gt;Questo bellissimo set viene fornito con tutto il necessario per iniziare: Oltre al MERKUR FUTUR in finitura cromata che include una lametta, si ottiene anche un pennello da barba composto da una vera punta d'argento. La tua schiuma da barba la monti nel barattolo allegato. Poi si dispone tutto chiaramente nel supporto in dotazione.&lt;/p&gt;Campo di consegna&lt;p&gt;Rasoio MERKUR FUTUR 90701002 cromo brillante ciotola di vetro schiuma da barba (Tigel), pennello da barba punta d'argento, alluminio cromo brillante ( 901700002 n. nel negozio), supporto per pennello, ciotola e MERKUR Futur cromo brillante, MERKUR SUPER lama, brevi istruzioni, istruzioni di pulizia&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set da barba composto da rasoio, gel di vetro, pennello da barba e supporto (cromato lucido) di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>La consegna comprende: rasoio da barba MERKUR FUTUR, ciotola di schiuma da barba in vetro cromato lucido (Tigel), pennello da barba con punta d'argento, supporto, lama MERKUR SUPER, guida rapida, istruzioni per la pulizia</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161410</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90907000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012123</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoio 907</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Se vuoi dare il tocco finale al tuo stile, questa affettatrice può certamente aiutarti: Il rasoio MERKUR 907 è progettato per colpi fini intorno ai baffi e alle sopracciglia. Grazie alla lama trapezoidale, con un lato stretto e uno largo, i contorni possono essere rasati con particolare precisione.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è realizzata con il processo di pressofusione dello zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Razor plane per contorni fini di baffi o sopracciglia di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: Lama trapezoidale, pettine chiuso, taglio dritto - Impugnatura in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici elettroplaccate, cromo brillante - Dimensioni 2,4 cm x 1,9 cm x 7,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161411</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90933000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012185</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set da barba MERKUR 933 in custodia di pelle</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il MERKUR Model 933 è un rasoio da viaggio estremamente piccolo con un manico staccabile. Confezionato in una custodia di pelle nera, accompagna le persone che non vogliono fare a meno del lusso di una corretta rasatura bagnata anche quando viaggiano. La fornitura comprende anche una lama MERKUR SUPER, in modo da essere subito ben equipaggiati.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è prodotta con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un elevato flusso di sapone e protegge così la testina di rasatura dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;RasoioMERKUR 933, lama MERKUR SUPER, custodia in pelle&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set di tre pezzi per rasoio da viaggio con lama e custodia in pelle di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e materiale: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvanizzate, cromo brillante - Custodia in pelle PU - dimensioni 5,6 cm x 2,6 cm x 6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161416</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007020</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Bergischer Löwe - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - testa spagnola - rettifica completa cava - DOVO Solingen Rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO 3 in 5/8 di pollice porta il soprannome "Bergischer Löwe" e appartiene con la sua testa spagnola, la lama finemente lavorata e decorata con oro e le nobili scaglie del manico al meglio del meglio. Come tributo alla nostra regione d'origine e alla sua storia, il leone come animale araldico adorna ciascuno dei rasoi fatti a mano. Per la massima presa, la parte inferiore di Erls è nervata.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati rivestendo la lama con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;Il corno di bovino è un materiale particolarmente nobile e quindi ideale per formare l'elsa del LEONE BERGIANO. Ogni parte della maniglia ha una grana individuale e un gioco di colori unico. In un processo elaborato, il corno africano è portato in forma per essere elaboratamente lucidato in un ulteriore passo di lavoro. Infine, il pezzo unico è finemente lucidato più volte.&lt;/p&gt; Rettifica&lt;p&gt;Con la rettifica cava, il rasoio è rettificato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'alta rigidità torsionale in forma longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa spagnola è una forma di testa di rasoio elaborata. Ciò che rende speciale questa testa è che è di forma concava con una punta leggermente arrotondata. Questo arrotondamento facilita la rasatura anche di passaggi complessi intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Un tale design vi offre un'alta precis</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Bergischer Löwe 5/8 di pollice con molatura intera cava e manico in corno di mucca di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - decorato con oro 24 carati - con emblema e scritta Bergischer Löwe in oro - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - dorso colorato placcato oro - testa spagnola - molatura intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161417</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3680</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Bergischer Löwe - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 6/8 pollici - testa spagnola - dorso colorato dorato - molatura intera cava - DOVO Solingen Rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO 3 in 6/8 di pollice porta il soprannome "Bergischer Löwe" e appartiene con la sua testa spagnola, la lama finemente lavorata decorata con oro e le nobili scaglie del manico al meglio del meglio. Come tributo alla nostra regione d'origine e alla sua storia, il leone come animale araldico adorna ogni rasoio fatto a mano. Per una guida ottimale del rasoio ha una presa per il pollice.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati rivestendo la lama con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;Il corno di bovino è un materiale particolarmente nobile e quindi ideale per formare l'elsa del LEONE BERGIANO. Ogni parte della maniglia ha una grana individuale e un gioco di colori unico. In un processo elaborato, il corno africano è portato in forma per essere elaboratamente lucidato in un ulteriore passo di lavoro. Infine, il pezzo unico è finemente lucidato più volte.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Con la rettifica cava, il rasoio è macinato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'alta rigidità torsionale in forma longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa spagnola è una forma di testa di rasoio elaborata. Ciò che rende speciale questa testa è che è di forma concava con una punta leggermente arrotondata. Questo arrotondamento facilita la rasatura anche di passaggi complessi intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Un tale design ti offre un'alta precisione senza do</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Bergischer Löwe 6/8 di pollice con molatura intera cava e manico in corno di mucca di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - con emblema e scritta Bergischer Löwe in oro - larghezza 6/8' = circa 1,9 cm - dorso colorato dorato - testa spagnola - molatura intera cava - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161418</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>4580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007037</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Prima Silver Steel - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - testa rotonda - molatura completa - DOVO Solingen Rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO No. 4 PRIMA STEEL SILVER in 5/8 pollici è stato un classico della nostra gamma di rasoi per decenni. Con la sottile decorazione sulla lama in acciaio al carbonio pieno e forte del rasoio e il manico in ebano lucido come la seta, offre un'esperienza di rasatura di lusso. Ognuno di questi coltelli è in gran parte artigianale e lascia Solingen come un pezzo unico.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio diritto è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati da un rivestimento di oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di affilatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi d</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 4 Prima Silver Steel 5/8 di pollice con molatura cava intera e manico in ebano nero di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - decorato con oro 24 carati - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa rotonda - molatura intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161419</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008287</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Bismarck - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 6/8 pollici - testa tonda - dorso appuntito - affilatura completa - DOVO Solingen Rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO No. 2 in 6/8 pollici ha il nome BISMARCK®. Il nome è sinonimo, nel 20° secolo come oggi, della più alta arte del rasoio di Solingen. Le particolarità di questo modello sono il suo caratteristico aspetto nobile, il peso elevato e la sua incomparabile maneggevolezza.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati da un rivestimento di oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di affilatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Affilatura&gt;&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è rettificato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;Una lama larga è più adatta per i signori con una forte crescita della barba o capelli più spessi. Un </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 2 Bismarck 6/8 pollici decorato con oro 24 carati con macinatura completa e manico in ebano nero di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio decorato con oro 24 carati - Larghezza 6/8' = circa 1,9 cm - testa tonda, dorso appuntito - macina intera cava - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161420</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26820</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008300</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Bismarck - rasoio dritto in acciaio al carbonio - 6/8 pollici - testa tonda - dorso appuntito - affilatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO No. 2 in 6/8 pollici ha il nome BISMARCK®. Il nome è sinonimo, nel 20° secolo come oggi, della più alta arte del rasoio di Solingen. Le particolarità di questo modello sono il suo caratteristico aspetto nobile, il peso elevato e la sua incomparabile maneggevolezza. Esclusivamente i nostri arrotini più esperti producono questo pezzo unico con un contenuto artigianale di oltre il 90%.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati da un rivestimento di oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale del manico&lt;p&gt;Le perle naturali sono state commerciate come gemma preziosa per oltre 7000 anni. La lucentezza setosa, combinata con un gioco di colori unico, li rende una materia prima ricercata nella produzione di gioielli fino ad oggi. Per ragioni etiche, lavoriamo esclusivamente con imitazioni di perle in vetro acrilico. Processi di fabbricazione selezionati permettono di replicare perfettamente la nota colorazione.&lt;/p&gt;Taglio&lt;p&gt;Con il taglio cavo, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore fino al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti prot</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 2 Bismarck 6/8 pollici decorato con oro 24 carati con macinatura completa e manico in acrilico con effetto perlato di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio ornato con oro 24 carati - larghezza 6/8' = circa 1,9 cm - testa rotonda, dorso appuntito - grind intero cavo - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161421</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008812</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Bismarck - rasoio dritto in acciaio al carbonio - 6/8 pollici - testa tonda - dorso appuntito - affilatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO No. 2 in 6/8 pollici ha il nome BISMARCK®. Il nome è sinonimo, nel 20° secolo come oggi, della più alta arte del rasoio di Solingen. Le caratteristiche speciali di questo modello sono il suo caratteristico aspetto nero, il suo peso elevato e la sua incomparabile maneggevolezza. Esclusivamente i nostri arrotini più esperti producono questo pezzo unico con una percentuale di lavoro manuale superiore al 90%. Tra molti fan, la versione brunita è anche chiamata "il principe nero".&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. La finitura nera è ottenuta con una brunitura resistente all'abrasione.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di affilatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al nas</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 2 Bismarck 6/8 di pollice con molatura intera cava e manico in ebano nero di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - con scritte in argento Bismarck - larghezza 6/8' = circa 1,9 cm - testa rotonda - dorso appuntito - molatura intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161422</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>36830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008881</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Bergischer Löwe - rasoio dritto in acciaio al carbonio - 6/8 pollici - testa tonda - dorso appuntito - affilatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO 3 in 6/8 pollici porta il soprannome "Bergischer Löwe" e appartiene al meglio del meglio con la sua testa spagnola, la lama finemente lavorata e decorata in oro e le nobili scaglie del manico. Come tributo alla nostra regione d'origine e alla sua storia, il leone come animale araldico adorna ogni rasoio fatto a mano. Per una guida ottimale del rasoio ha una presa per il pollice.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati da un rivestimento di oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di affilatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione dei capelli.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa spagnola è una forma di testa di rasoio elaborata. Ciò che rende speciale questa testa è che è di forma concava con una punta leggermente arrotondata. Questo arrotondamento facilita la rasatura anche di passaggi complessi intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Un tale design ti offre un'alta precisione senza dover sacrifica</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Bergischer Löwe 6/8 di pollice con molatura intera cava e manico in ebano di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - con emblema dorato e scritta Bergischer Löwe - larghezza 6/8' = circa 1,9 cm - dorso colorato placcato oro - testa spagnola - molatura intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161423</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>42385</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007327</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Inox - Rasoio dritto in acciaio inossidabile - 3/8 di pollice - testa francese - bordo grossolano - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO 42 è l'ultimo coltello da barbiere della nostra gamma. Prima dell'invenzione dei rasoi a lama intercambiabile, i rasoi a lama grossa erano molto comuni per la rasatura. La larghezza stretta di 3/8" e la testa francese lo rendono una buona scelta per gli utenti esperti per la rasatura dei contorni al millimetro.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio diritto è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ai saponi, all'acqua e al vapore, il che lo rende ideale per produrre lame di alta qualità e super affilate. La moderna lega metallica non richiede quasi nessuna manutenzione, è facile da pulire e quindi è particolarmente raccomandata per i nuovi arrivati. Gli ornamenti sono creati dal rivestimento con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;PMMA, noto anche come acrilico, è una termoplastica. Un complesso processo di lucidatura dà al materiale la sua lucentezza inconfondibile e sottolinea l'aspetto di alta qualità dei rasoi DOVO. Non è necessario prendersi particolare cura del materiale, basta pulire i residui di sapone e lo sporco con un panno umido.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Un rasoio ruvido è anche spesso chiamato ascia tra gli intenditori e i barbieri esperti. La lama è relativamente rigida e mostra i suoi vantaggi non solo quando si tagliano i capelli in combinazione con un pettine, ma anche quando si rasano i contorni con sicurezza.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio a testa francese è caratterizzato dal passaggio a quarto di cerchio, leggermente arrotondato, della testa alla lama. Questo ha il vantaggio, soprattutto quando si rasano i contorni della barba, di poter lavorare con precisione millimetrica con la punta della lama. Per questo motivo, un tale design di lama è molto popolare tra i barbieri professionisti.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;Le lame di rasoio con una larghezza di 3/8 di pollice giocano con i loro punti di forza individuali su parti complesse del viso. La larghezza della la</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio inossidabile 42 Inox 3/8 di pollice con taglio grezzo e manico in plastica nera di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio inossidabile - decorato con oro 24 carati - larghezza 3/8' = circa 1 cm - testa francese - taglio grezzo - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161424</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008829</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Barbarossa - Rasoio dritto in acciaio inossidabile - 5/8 di pollice - Testa spagnola - affilatura piena cava - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO Barbarossa in 5/8 di pollice è stato progettato per le esigenze dei barbieri e dei portatori di barba. La caratteristica speciale di questo rasoio è la sua lama corta. Questo è particolarmente agile e preciso da guidare. Così, l'utente può dare forma allo splendore e ai contorni della sua barba con precisione millimetrica. Come highlight visivo presenta la fine incisione dell'immagine del famoso portatore di barba Imperatore Barbarossa.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio inossidabile grado 1.4034. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ai saponi, all'acqua e al vapore, il che lo rende ideale per produrre lame di alta qualità e super affilate. La moderna lega metallica non richiede quasi nessuna manutenzione, è facile da pulire e quindi è particolarmente raccomandata per i nuovi arrivati. Gli ornamenti sono creati dal rivestimento con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di affilatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione dei capelli.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa spagnola è una forma di testa di rasoio elaborata. Ciò che rende speciale questa testa è che è di forma concava con una punta leggermente arrotondata. Questo arrotondamento facilita la rasatura anche di passaggi complessi intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Un ta</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio inossidabile Barbarossa 5/8 di pollice con molatura intera cava e manico in ebano nero di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio inossidabile - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa spagnola - doppia punta - molatura piena cava - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161425</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007426</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Best Quality - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - Testa rotonda - Molatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO 100 in 5/8 di pollice è un rasoio eccellente per i principianti e le persone che preferiscono un coltello robusto e senza fronzoli. Nelle sue proprietà di nitidezza, completezza e maneggevolezza, non è in alcun modo inferiore ai suoi fratelli. Tutte le superfici del rasoio sono finemente molate a mano in diverse fasi. La parte superiore e inferiore dell'Erls è scanalata, in modo da averlo anche con le dita bagnate o schiumose saldamente nella presa.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e durezza.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;PMMA, noto anche come vetro acrilico, è una termoplastica. Un complesso processo di lucidatura dà al materiale la sua lucentezza inconfondibile e sottolinea l'aspetto di alta qualità dei rasoi DOVO. Non è necessario prendersi cura del materiale, basta pulire i residui di sapone e lo sporco con un panno umido.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Con la rettifica cava, il rasoio è rettificato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi da barba nella misura di 5/8 di pollice</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 100 5/8 di pollice con molatura cava intera e manico in vetro acrilico nero (PMMA) di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - larghezza 5/8' = circa 1,9 cm - testa rotonda - molatura intera cava - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161426</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100681</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007457</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Best Quality - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 6/8 di pollice - Testa rotonda - Molatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO 100 in 6/8 di pollice è un rasoio eccellente per i principianti e le persone che preferiscono un coltello robusto e senza fronzoli. Nelle sue proprietà di nitidezza, completezza e maneggevolezza, non è in alcun modo inferiore ai suoi fratelli. Tutte le superfici del rasoio sono finemente molate a mano in diverse fasi. La parte superiore e inferiore dell'Erls è scanalata, in modo da averlo anche con le dita bagnate o schiumose saldamente nella presa.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e durezza.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;PMMA, noto anche come vetro acrilico, è una termoplastica. Un complesso processo di lucidatura dà al materiale la sua lucentezza inconfondibile e sottolinea l'aspetto di alta qualità dei rasoi DOVO. Non è necessario prendersi cura del materiale, basta pulire i residui di sapone e lo sporco con un panno umido.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Con la rettifica cava, il rasoio è rettificato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;Una lama larga è più adatta per i signori con u</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 6/8 di pollice con molatura cava intera e manico in vetro acrilico nero (PMMA) di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - larghezza 6/8' = circa 1,9 cm - testa rotonda - molatura intera cava - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161427</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>101581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007518</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Best Quality - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - Testa rotonda - Mezza molatura cava - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO 101 in 5/8 di pollice è un rasoio eccellente per i principianti e le persone che preferiscono un coltello robusto e senza fronzoli. Nelle sue proprietà di nitidezza, completezza e maneggevolezza, non è in alcun modo inferiore ai suoi fratelli. Tutte le superfici del rasoio sono finemente molate a mano in diverse fasi. La parte superiore e inferiore dell'Erls è scanalata, in modo da averlo anche con le dita bagnate o schiumose saldamente nella presa.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e durezza.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;PMMA, noto anche come vetro acrilico, è una termoplastica. Un complesso processo di lucidatura dà al materiale la sua lucentezza inconfondibile e sottolinea l'aspetto di alta qualità dei rasoi DOVO. Non c'è bisogno di prendersi cura del materiale, basta pulire i residui di sapone e lo sporco con un panno umido.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Il semi-hollow grind combina i vantaggi individuali del full hollow e del coarse grind. Da un lato, la lama ha ancora abbastanza flessibilità per conformarsi alla tua pelle e realizzare una rasatura molto liscia, mentre dall'altro lato, è perfettamente in grado di affrontare le barbe più folte o la crescita pesante della barba.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio diritto e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi da barba nella misura da 5/8 di pollice sono dei veri tuttofare </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Best Quality 5/8 di pollice con mezza molatura cava e manico in vetro acrilico nero (PMMA) di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa rotonda - molatura mezza cava - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161428</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>255831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007976</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Apex - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - testa di grado - doppio codolo - molatura intera cava - DOVO Solingen Rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio DOVO 25 in 5/8 di pollice è l'unico rasoio con testa di grado nella nostra gamma. Il rasoio impressiona con un aspetto nobile con Erl placcato in oro 24 carati e scaglie di manico in ebano. Oltre alle sue capacità ottiche, il rasoio vi offre una lama in acciaio al carbonio completamente rettificata, che non lascia nulla a desiderare in materia di nitidezza e completezza.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è realizzato in acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati da un rivestimento di oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di affilatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;In un rasoio con una testa di grado classico, il filo di taglio termina direttamente davanti alla punta del coltello con un angolo di 90°. Con un po' di pratica, otterrete risultati formidabili sia nel modellare i contorni in modo preciso che nel rasare le fossette. Una tale forma di lama permette una precisione assoluta, ma dovrebbe essere usata solo </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Apex 5/8 pollici decorato con oro 24 carati con macinatura completa e manico in ebano nero di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio decorato con oro 24 carati - Larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa di grado - doppio codolo - molatura intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161429</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>305870</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>40452840088980</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Barbarossa - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - testa spagnola - Retro a punta - Molatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO Barbarossa in 5/8 di pollice è stato progettato per le esigenze dei barbieri e dei portatori di barba. La caratteristica speciale di questo rasoio è la sua lama corta. Questo è particolarmente agile e preciso da guidare. Così, l'utente può portare lo splendore della sua barba e i suoi contorni in forma millimetrica. Come highlight visivo presenta la fine incisione dell'immagine del famoso portatore di barba Imperatore Barbarossa.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e durezza.&lt;/p&gt;Materiale del manico&lt;p&gt;Il legno d'olivo è un materiale unico in natura. È più duro del legno di quercia o di faggio domestico, pur mostrando un'alta resistenza alla muffa. Anche l'oliva non trattata è già caratterizzata da una resistenza all'acqua superiore alla media, il che naturalmente la rende il materiale perfetto per rasoi, pennelli da barba e shavette.&lt;/p&gt;Per quanto riguarda la molatura, il rasoio viene molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa spagnola è una forma di testa di rasoio elaborata. Ciò che rende speciale questa testa è che è di forma concava con una punta leggermente arrotondata. Questo arrotondamento facilita la rasatura anche di passaggi complessi intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Un tale design vi offre un'alta precisione senza dover sacrificare un minimo di sicurezza.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I r</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Barbarossa 5/8 di pollice con molatura intera cava di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - con incisione Barbarossa - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - VERSIONE CORTA - dorso appuntito - testa spagnola - affilatura intera - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161430</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>415875</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007242</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Inox - Rasoio dritto in acciaio inossidabile - 5/8 di pollice - Testa rotonda - Molatura completa - DOVO Solingen Rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO No. 41 in 5/8 di pollice è uno dei pochi rasoi che produciamo in acciaio inossidabile. Affiliamo a mano questo rasoio, naturalmente, in diverse fasi e decoriamo la lama con oro 24 carati. Il codolo seghettato offre una presa per le tue dita mentre fanno scorrere la lama completamente cava sul tuo viso. &lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio dritto è fatto di acciaio inossidabile 1.4034. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ai saponi, all'acqua e al vapore, il che lo rende ideale per realizzare lame di alta qualità e super affilate. La moderna lega metallica non richiede quasi nessuna manutenzione, è facile da pulire e quindi è particolarmente raccomandata per i nuovi arrivati. Gli ornamenti sono creati dal rivestimento con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;Il legno d'olivo è un materiale unico della natura. È più duro del legno di quercia o di faggio domestico, pur mostrando un'alta resistenza alla muffa. Anche l'oliva non trattata è già caratterizzata da una resistenza all'acqua superiore alla media, il che naturalmente la rende il materiale perfetto per rasoi, pennelli da barba e shavette.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura a conca, il rasoio viene molato concavo dalla parte posteriore al tagliente. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi da barba nella misura da 5/8 di pollice sono dei veri tuttofare e possono superare </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio inossidabile Inox 5/8 di pollice con molatura cava intera e manico in legno d'ulivo marrone di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio inossidabile - decorato con oro 24 carati - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa rotonda - macina intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161431</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>558130</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Astrale - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - testa rotonda - mola mezza cava - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con il rasoio DOVO No. 5 puoi raggiungere le stelle! Grazie alla sua macinatura semi-cava, al codolo a doppia sega e agli ornamenti in oro genuino, l'ASTRALE ti porta in un viaggio emozionante nella galassia della rasatura classica. Sulla placca in alpacca intarsiata nel manico in ebano si può incidere la vostra data di inizio personale...&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati da un rivestimento di oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Diversi passaggi di affilatura sono necessari per creare la superficie morbida come la seta.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi da barba nella misura di 5/8 di pollice</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 100 6/8 di pollice con molatura cava intera e manico in vetro acrilico nero (PMMA) di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e molatura: Acciaio al carbonio - larghezza 6/8' = circa 1,9 cm - testa rotonda - molatura intera cava - molto affilata.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161432</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>985810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Solingen - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - testa rotonda - molatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO No. 98 ha convinto i nostri clienti per molti decenni. Il magnifico ornamento sulla lama e sulla spina dorsale, in combinazione con la lucentezza setosa e perlescente delle sue scaglie del manico, gli conferiscono una grazia maestosa. Il manico porta orgogliosamente l'intarsio DOVO e, insieme alla lama completamente incavata da 5/8 di pollice, vi assicura un'esperienza di rasatura di alta qualità.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati da un rivestimento con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;Come intarsio di mobili o gioielli, la madreperla è stata usata per secoli per migliorare lussuosamente prodotti di alta qualità. Per ragioni etiche, lavoriamo senza eccezione con un'imitazione di madreperla in acrilico. Attraverso processi di fabbricazione selezionati, ci è possibile imitare il gioco di colori iridescenti della vera madreperla e allo stesso tempo combinarlo con le proprietà di lunga durata dell'acrilico.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Con la molatura cava, il rasoio è molato concavo dal retro verso il bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Solingen 5/8 pollici con molatura intera cava e manico in acrilico imitazione madreperla di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - decorato con oro 24 carati - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa rotonda - molatura intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161433</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1165831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008799</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - Testa rotonda - Molatura completa - DOVO Solingen Rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il rasoio 116 Forestal in 5/8 di pollice porta il suo nome grazie ai suoi magnifici ornamenti sulla lama e sul retro. Oltre al suo manico satinato in sequoia, il rasoio ha una lama in carbonio, che non lascia nulla a desiderare in termini di accuratezza e nitidezza grazie alla sua testa rotonda e alla molatura full-hollow.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è realizzato in acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio argentato. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati rivestendo la lama con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;Il legno di rovere è eccellente per fare un'elsa di rasoio. Questo materiale naturale è abbastanza duro da mantenere la sua forma in un ambiente umido e mantenere basse tolleranze di fabbricazione. Il legno lucidato satinato offre un gioco di colori unico e i toni rossi scintillanti cattureranno il vostro sguardo.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Con la rettifica cava, il rasoio è molato concavo dalla spina dorsale al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi da barba nella misura da 5/8 di pollice sono dei veri tuttofare e possono superare a pieni voti qualsiasi com</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Forestal 5/8 di pollice decorato con oro 24 carati con macina intera cava e manico in legno rosso di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - decorato con oro 24 carati - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa rotonda - bordo cavo intero - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161434</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1516580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007815</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Straight Razor Special - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - Testa rotonda - Molatura completa - DOVO Solingen Barber Razor</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Non si può semplicemente negare un certo fascino retrò al DOVO No. 1516 SPECIAL. Con la sua lama decorata in oro e il suo manico in finta tartaruga, è diventato un classico della nostra gamma nel corso dei decenni. Con il DOVO SPECIAL stai optando per un rasoio macinato a mano nella misura di 5/8 di pollice con una macinatura completa. È probabile che tuo nonno abbia fatto la stessa scelta! &lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 1000 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. L'ornamento è creato rivestendolo con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;Dai tempi antichi, il costoso guscio di tartaruga è stato usato per fare arte e mobili squisiti. Un tempo era quasi superiore all'oro e da allora ha adornato innumerevoli corti reali. Per proteggere la tartaruga, che è minacciata di estinzione, lavoriamo esclusivamente con un'imitazione in acrilico satinato lucido.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Con l'affilatura cava, il rasoio è molato concavo dal retro verso il tagliente. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi da barba nella misura di 5/8 di pollice sono dei veri tuttof</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio Forestal 5/8 di pollice decorato con oro 24 carati con macina intera cava e manico imitazione guscio di tartaruga (acrilico) da DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e taglio: Acciaio al carbonio - decorato con oro 24 carati - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa rotonda - bordo cavo intero - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161437</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>514002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010082</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Crema da barba 514 Eucalipto</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La crema da barba DOVO 514 è un'esperienza olfattiva. Già quando si apre il barattolo, il profumo rinfrescante dell'eucalipto ti ricorda la tua ultima visita dal barbiere. Al più tardi quando si monta la schiuma, il vostro bagno diventerà finalmente un barbiere. E grazie alla schiuma ferma e cremosa, il tuo rasoio funzionerà come un professionista! (12 EUR/100ml)&lt;/p&gt;Ingredienti&lt;p&gt;acido stearico, olio di cocos nucifera, idrossido di potassio burro di butyrospermum parkil, aqua, olio di prunus amygdalus duicis, olio di semi di hellanthus annus, olio di theobroma cacao butterm ricinus communis, olio di eucaliptus globuius, olio di linum usutatissimum, parfum, carbonato di sodio, amido di oryza sativa, biossido di titanio, acido citrico, lecitina, ascorbile, palmitato, tocoferolo, lanolina idrogenata, estratto di propoli, glicerina, citrale&lt;/p&gt;Produttore&lt;p&gt;CIBE Iaboratori sri, Via Divizia 3E, 17051 Andora (SV), Italia&lt;/p&gt;Istruzioni d'uso&lt;p&gt;Sapone da barba per uso esterno sulla pelle. Prima si insapona il sapone con un po' di acqua calda e un pennello, poi si applica sulla pelle. Tempo di applicazione: tre minuti. Il sapone dovrebbe essere consumato entro 24 mesi.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Sapone da barba all'eucalipto di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensioni 8,8 cm x 8,8 cm x 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161439</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918096</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009604</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Pennello da barba da viaggio DOVO</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il pennello da barba DOVO non dovrebbe mancare in nessun bagaglio. È possibile smontare rapidamente questa spazzola e riporla nella borsa della toilette grazie alle sue dimensioni compatte. Affinché tu non debba fare a meno dei benefici di una piacevole rasatura bagnata quando sei in movimento, usiamo solo punte d'argento autentiche per questo prodotto di qualità. Il manico del pennello inciso al laser è fatto di robusto acciaio inossidabile fresato a CNC.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo pennello da barba è fatto di vera pelle di tasso con punta d'argento. Per secoli, le spazzole di più alta qualità sono state fatte con questo materiale. Lo si riconosce dallo "specchio", la banda nera chiaramente disegnata sui capelli grigio-argento. La punta d'argento assorbe l'acqua extra e aiuta la tua crema da barba ad avere una consistenza extra cremosa.&lt;/p&gt;Materiale del manico&lt;p&gt;Il manico di questo pennello da barba è fatto di acciaio inossidabile. Con questo, non dovrete preoccuparvi della ruggine o della corrosione. La massa del materiale assicura una perfetta distribuzione del peso tra il manico e i capelli naturali. Le nostre precise tolleranze di fabbricazione assicurano che il pennello continuerà a servire il suo scopo come pennello da barba da viaggio pieghevole per anni a venire.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Pennello da barba formato viaggio di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: punta di tasso in argento, manico in acciaio inossidabile opaco (1.4305) - dimensioni 3,2 cm x 3,2 cm x 8,1 cm - diametro del manico 3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161440</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918106</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010136</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Pennello da barba DOVO in legno d'ulivo e pelo di tasso</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Utilizziamo solo puro tasso per questo pennello da barba DOVO. Accoppiato con la maniglia unica in legno d'ulivo, questo crea un vero e proprio eye-catcher per il vostro bagno. Grazie al suo peso ridotto di soli 48 grammi, l'applicazione della schiuma da barba è particolarmente facile. Il manico bulboso ha una forma ergonomica ed è facile da tenere, anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Il pelo di tasso puro è più forte del pelo di tasso fine o della punta d'argento. Il pelo marrone-beige assume una tonalità leggermente più scura verso la punta. Questa qualità di pelo assicura il massimo effetto di massaggio e rilassa la pelle quando si applica la schiuma da barba. Fanno una schiuma cremosa e ti preparano perfettamente per la rasatura sul bagnato.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;Il legno d'ulivo è uno dei materiali unici della natura. È più duro del legno di quercia o di faggio domestico, pur mostrando un'alta resistenza alla muffa. Anche l'oliva non trattata è già caratterizzata da una resistenza all'acqua superiore alla media, il che naturalmente la rende il materiale perfetto per rasoi, pennelli da barba e shavette.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Pennello da barba in legno d'ulivo e pelo di tasso di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: Puro pelo di tasso - Materiale del manico legno d'oliva - Dimensioni 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diametro del manico 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161441</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918118</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010198</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO pennello da barba acrilico avorio e pelo di tasso</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il pennello da barba DOVO è un assoluto eye-catcher! Il manico è fatto di acrilico color crema e poi lucidato a specchio. Ma anche il resto non deve nascondersi affatto: Questo pennello da barba è, come tutti i pennelli, fatto a mano e il suo pelo di tasso genuino vi ricorderà la vostra ultima visita dal barbiere.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Il pelo di tasso puro è più forte del pelo di tasso fine o della punta d'argento. Il pelo marrone-beige assume una tonalità leggermente più scura verso la punta. Questa qualità di pelo assicura il massimo effetto di massaggio e rilassa la pelle quando si applica la schiuma da barba. Fanno una schiuma cremosa, preparandovi perfettamente per la rasatura sul bagnato.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;PMMA, noto anche come acrilico, è una termoplastica. Attraverso un complesso processo di lucidatura, il materiale ottiene la sua lucentezza inconfondibile e sottolinea l'aspetto di alta qualità dei pennelli da barba DOVO. Non è necessario prendersi cura del materiale in modo particolare, basta pulire i residui di sapone e lo sporco con un panno umido.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stile: Pennello da barba in acrilico e pelo di tasso di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: Puro pelo di tasso - Manico in acrilico crema - Dimensioni 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diametro del manico 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161442</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918218</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010396</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO pennello da barba fibra di ebano ®</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Grazie all'uso di setole sintetiche e al completo abbandono dell'uso di prodotti animali, questo pennello è perfetto per i vegani. Con 67 g appartiene ai nostri prodotti di peso medio. Grazie all'impugnatura in nobile ebano, questo pennello da barba diventa un vero e proprio highlight nel bagno.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo pennello da barba, fatto di una fibra sintetica, è difficilmente distinguibile dalla vera punta d'argento nella manipolazione. Puoi montare una schiuma particolarmente cremosa e applicarla delicatamente sulla tua pelle. Proprio come un pennello di capelli naturali, basta lavarlo dopo la rasatura e lasciarlo asciugare. Adatto anche ai vegani.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'ebano è uno dei legni più preziosi della terra. È estremamente duro e pesante. Pertanto, è eccellentemente adatto per la produzione di una maniglia di alta qualità. La sua struttura permette al legno di mantenere la sua forma anche in un ambiente umido e di non gonfiarsi. Sono necessari diversi passaggi di levigatura per creare la superficie morbida come la seta.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Pennello da barba vegano in ebano e setole sintetiche di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: fibra sintetica, fibra - manico in ebano nero - dimensioni 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm - diametro del manico 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161443</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90120011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012796</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR pennello da barba</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con questo pennello da barba Merkur fai una scelta nobile. Il manico è fatto di un blocco di alluminio cromato con una sezione centrale anodizzata nera. Il peso elevato crea una sensazione ricca e unica quando si applica la crema da barba. Grazie al suo design di alta qualità, si sente a casa in bagno come in un barbiere di lusso.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo pennello da barba è realizzato in vera pelle di tasso con punta in argento. Per secoli, le spazzole di più alta qualità sono state fatte con questo materiale. Si riconosce dallo "specchio", la banda nera chiaramente disegnata sui capelli grigio-argento. Il Silvertip assorbe una quantità d'acqua particolarmente grande e aiuta la vostra schiuma da barba a raggiungere una consistenza particolarmente cremosa.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'alluminio si distingue come materiale particolarmente per la sua resistenza e qualità di lavorazione. Questo materiale è estremamente resistente alla corrosione all'acqua, al vapore e all'umidità ed è quindi ideale per la fabbricazione di manici di pennelli da barba. Grazie alla finitura superficiale di alta qualità, il prodotto diventa un highlight assoluto in ogni bagno.&lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Nobile pennello da barba in alluminio e punta d'argento in tasso da MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: spiumatura a punta d'argento - manico in alluminio cromato lucido - dimensioni 4 cm x 4 cm x 10,6 cm - diametro del manico 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161444</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90138001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012482</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR pennello da barba</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il pennello da barba Merkur Barber Pole è un prodotto di fascia alta assoluto fatto in Germania. Con i suoi 121g, il manico massiccio è nobile e prezioso nella mano. La punta d'argento in vero pelo di tasso coccola la tua pelle mentre applichi la schiuma da barba perfetta sul tuo viso, rendendo la tua routine mattutina un vero piacere!&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo pennello da barba è fatto di vera punta d'argento di tasso. Per secoli, le spazzole di più alta qualità sono state fatte con questo materiale. Lo si riconosce dallo "specchio", la banda nera chiaramente disegnata sui capelli grigio-argento. Il Silvertip assorbe una quantità d'acqua particolarmente grande e aiuta la vostra schiuma da barba a raggiungere una consistenza particolarmente cremosa.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;L'alluminio si distingue come materiale particolarmente per la sua resistenza e qualità di lavorazione. Questo materiale è estremamente resistente alla corrosione all'acqua, al vapore e all'umidità ed è quindi ideale per la fabbricazione di manici di pennelli da barba. Grazie alla finitura superficiale di alta qualità, il prodotto diventa un highlight assoluto in ogni bagno.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stile: Pennello da barba in alluminio cromato lucido e punta argentata in tasso, MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: spiumatura a punta d'argento - manico in alluminio cromato lucido - dimensioni 3,7 cm x 3,7 cm x 10,6 cm - diametro del manico 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161445</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918052</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009598</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO pennello da barba acrilico nero</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il pennello da barba DOVO è un assoluto eye-catcher! Il manico è fatto di acrilico nero e poi lucidato a specchio. Ma anche il resto non deve nascondersi affatto: Questo pennello da barba è, come tutti i pennelli, fatto a mano e la sua vera spennata di tasso vi ricorderà la vostra ultima visita dal barbiere.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Il pelo di tasso fine è un po' più solido della classica punta d'argento, ma troverete anche la caratteristica banda nera in mezzo al pelo beige. Questi pennelli sono un ottimo compromesso se si preferisce il pelo morbido ma si vuole comunque un effetto massaggiante quando si applica la crema da barba.&lt;/p&gt;Materiale dell'impugnatura&lt;p&gt;PMMA, noto anche come acrilico, è una termoplastica. Un complesso processo di lucidatura dà al materiale la sua lucentezza distintiva e sottolinea l'aspetto di alta qualità dei pennelli da barba DOVO. Non è necessario prendersi cura del materiale in modo particolare, basta pulire i residui di sapone e lo sporco con un panno umido.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;Pennello da barba DOVO Fine Badger Hair, scatola pieghevole&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stile: Pennello da barba in acrilico nero e pelo di tasso di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: Pelo di tasso fine - Manico in acrilico nero - Dimensioni 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diametro del manico 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161446</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>902081001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012819</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set da barba MERKUR 2081</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Nascosto dietro il nome MERKUR 2081 c'è il nostro set da barba in tre pezzi per principianti. Naturalmente utilizziamo solo prodotti di alta qualità della nostra casa: il rasoio MERKUR 20C si distingue per la sua scorrevolezza e rende la classica rasatura a umido fin dal primo tentativo un vero piacere! &lt;/p&gt;Descrizione&lt;p&gt;Questo set da barba è un vero e proprio eye-catcher nel vostro bagno grazie al supporto da barba cromato lucido. Qui, il MERKUR 20C è sempre perfettamente in ordine. Si può anche appendere il pennello da barba incluso ad asciugare. Nel set è inclusa anche una lama per il rasoio, in modo da poter iniziare subito! &lt;/p&gt;Campo di consegna&lt;p&gt;Rasoio da barba / supporto per pennello da barba cromo brillante, rasoio MERKUR 20C, pennello da barba, lama MERKUR SUPER&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set da barba composto da rasoio, pennello da barba e supporto di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Ambito di fornitura: rasoio da barba / pennello da barba supporto cromato lucido, rasoio da barba MERKUR 20C, pennello da barba, lama MERKUR SUPER</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161448</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>904002001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012802</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Supporto da barba MERKUR 4002</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il MERKUR 4002 è un supporto da barba cromato ad alta brillantezza per quasi tutti i rasoi MERKUR, tranne il modello 24C. Si possono anche appendere pennelli da barba con un diametro di 21 mm. In questa posizione i vostri strumenti di rasatura possono asciugarsi in modo ottimale e sono immediatamente pronti per il loro prossimo utilizzo. Questo crea ordine nel bagno!</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: supporto per rasoio e pennello da barba di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: acciaio dolce cromato brillante - 10,6 cm x 4 cm x 12 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161449</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>499906</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010150</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Supporto da barba DOVO 499</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Il DOVO 499 è un supporto compatto per la rasatura in acciaio inossidabile a forma di "Z". Serve perfettamente per riporre i rasoi della misura 5/8 di pollice e 6/8 di pollice. Si possono anche conservare pennelli da barba con un diametro compreso tra 21mm e 23mm. Quattro manopole sotto il supporto impediscono lo scivolamento.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca è estremamente preziosa e può essere impugnata in modo sicuro anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: supporto per rasoio e pennello da barba di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: acciaio inossidabile opaco 1.4301 - 7,9 cm x 4,5 cm x 8,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161452</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>20706</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000328</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Forbici per capelli 20</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Con le forbici per capelli DOVO 20 in 7.0" diventerai tu stesso un barbiere. Grazie alle lunghe lame delle forbici, puoi anche padroneggiare con precisione il lavoro su grandi aree della tua barba. Grazie alla micro-serratura, ogni taglio fa subito presa, per cui strappi e lacerazioni appartengono al passato. Le forbici sono fatte di acciaio inossidabile forgiato e si adattano ergonomicamente alla mano. Così non dovrai compromettere la tua barba.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani umide.&lt;/p&gt;Shear&lt;p&gt;Queste forbici DOVO sono dotate della nostra affilatura a mano a dente singolo. Tirando il tagliente su un piatto, si crea una dentellatura fine. Questa struttura impedisce a capelli, baffi, unghie o cuticole di scivolare dal bordo di taglio. Questo si traduce in un taglio straordinariamente preciso e sicuro.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Per le forbici per capelli e barba, il design con affilatura a filo si è affermato come particolarmente vantaggioso. In dettaglio, questo significa che i bacini a forbice sono arrotondati piuttosto che a punta nella parte anteriore. Questo minimizza il rischio di lesioni ed è raccomandato quando si usano le forbici nella zona del viso.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Forbici per capelli/barba in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame &amp; Grind: Lame a forbice rettificate - DOVO manual grind, single serrated - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Dimensioni 19,3 cm x 5,6 cm x 0,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161453</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5040546</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000427</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Forbici da modellismo DOVO 50 (5,25 pollici)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Abbiamo dotato le forbici da modellismo DOVO 50 in 5,25" di una lama a 40 denti. Su ognuno di questi denti, maciniamo anche un prisma, in modo che la lama della forbice opposta catturi solo una parte dei capelli e li tagli in modo pulito. È così che si assottigliano i capelli in modo efficace. La vite di arresto è facilmente regolabile con lo strumento incluso.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani umide.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;L'affilatura prismatica permette all'utente di assottigliare con precisione i capelli. Dato che il lato opposto di questa macina ha una macina liscia, poco meno della metà dei capelli viene tagliata. La fresatura a prisma della lama di forbice dentata viene eseguita da noi con tolleranze di fabbricazione minime e viene eseguita solo dai nostri collaboratori più esperti.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Forbici da modellismo con lama seghettata per sfoltire i capelli + mini cacciavite di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame &amp; Grind: Lame di forbici lisce / seghettate - DOVO molate a mano, prismi sulla dentatura - acciaio inossidabile opaco 1.4034 - dimensioni 15,5 cm x 4,9 cm x 0,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161454</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5046656</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000465</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Forbici da modellismo DOVO 50 (6,5 pollici)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La forbice da modellazione DOVO 50 in 6,5" è il nostro modello di punta e destinato ai parrucchieri professionisti. Ognuno dei 46 denti della lama della forbice è inoltre dotato di un prisma per rendere possibile uno sfoltimento millimetrico. Questo modello è forgiato in acciaio inossidabile e affilato a mano per soddisfare i più alti standard.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è realizzato in acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca si sente distintamente preziosa e può ancora essere afferrata saldamente anche con le mani umide.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;L'affilatura prismatica permette all'utente di assottigliare con precisione i capelli. Dato che il lato opposto di questa macina ha una macina liscia, poco meno della metà dei capelli viene tagliata. La fresatura a prisma della lama di forbice dentata viene eseguita da noi con tolleranze di fabbricazione minime e viene eseguita solo dai nostri collaboratori più esperti.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Forbici di effiliazione/forbici da modellismo per parrucchieri professionisti con lama seghettata di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame &amp; Grind: Lame a forbice liscia / seghettata - Affilatura manuale DOVO, prismi sulla dentatura - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Dimensioni 18,2 cm x 5,4 cm x 0,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161460</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350026</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005064</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Forbici da ricamo DOVO 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La forbice da ricamo DOVO 44 è dotata di una punta particolarmente fine per padroneggiare senza problemi i compiti intorno al ricamo e al cucito. Grazie alla sua lunghezza di 3,5", è particolarmente facile da guidare e quindi taglia in modo affidabile e senza errori i resti di filo. Realizzato in acciaio inossidabile e consegnato in una nobile custodia in pelle di vacchetta nera.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è realizzato in acciaio inossidabile del grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca è estremamente preziosa e può essere afferrata saldamente anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le forbici DOVO sono principalmente fatte a mano. Una delle sfide nella produzione di forbici di alta qualità è l'allineamento preciso delle lame delle forbici. Per garantire anche in questo caso tolleranze minime di fabbricazione, i nostri esperti arrotini forniscono ad ogni paio di forbici una rettifica guidata a mano sul bordo di taglio e sulla punta.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Il problema del ricamo nasce spesso dal fatto che è difficile raggiungere il lavoro con le forbici tradizionali. Per evitare che i fili di salto indisciplinati e gli scarti di filo ti portino al calor bianco, queste forbici sono progettate con due lame affusolate e una punta affilata. Così si può lavorare in modo molto preciso e tutto dovrebbe funzionare di nuovo come un orologio! &lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Utilizziamo solo pelle di mucca per questo prodotto. La stabilità e la resistenza alla trazione sono ideali per la produzione di prodotti di alta qualità e durevoli. Sentitevi liberi di trattare la pelle con un prodotto di cura di tanto in tanto per mantenere l'odore naturale e la flessibilità per gli anni a venire!&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Forbici da ricamo/forbici da cucire in acciaio inossidabile con polsino in pelle di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Blades &amp; Grind: Lame di forbici a punta - DOVO Hand Grind - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Polsino in vacchetta nera - Dimensioni 9 cm x 1 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161461</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350526</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006399</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Forbici da ricamo DOVO 44 Hardanger</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;La DOVO 44 Hardanger è una piccola forbice da ricamo. Abbiamo sviluppato questo modello specialmente per il ricamo Hardanger openwork. La cosa speciale è che la punta è molto sottile per eseguire anche i lavori più fini in modo pulito. Naturalmente, le forbici sono anche adatte per tagliare i resti di filo. Produciamo questo strumento speciale in acciaio inossidabile e lo affiliamo a mano.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Questo strumento è fatto di acciaio inossidabile di grado 1.4034. La lega metallica mostra una buona resistenza alla corrosione al sapone o al vapore, il che la rende ideale per realizzare forbici di alta qualità. Inoltre, il materiale ha una buona ritenzione dei bordi e può essere affilato con precisione. La superficie opaca è estremamente preziosa e può essere afferrata saldamente anche con le mani bagnate.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Le forbici DOVO sono principalmente fatte a mano. Una delle sfide nella produzione di forbici di alta qualità è l'allineamento preciso delle lame delle forbici. Per assicurare anche qui tolleranze minime di fabbricazione, i nostri esperti arrotini forniscono ad ogni paio di forbici una rettifica guidata a mano sul bordo di taglio e sulla punta.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Se state lavorando ad un ricamo di rottura Hardanger, conoscete bene i problemi di una punta di forbice troppo solida. Per facilitare questi lavori, offriamo qui un modello altamente specializzato: La punta con inserto stretto da 10 mm è perfetta per questo compito e può anche essere usata per tagliare fili sottili.&lt;/p&gt;Pelle&lt;p&gt;Utilizziamo solo pelle di mucca per questo prodotto. La stabilità e la resistenza alla trazione sono eccellenti per realizzare prodotti di alta qualità e durevoli. Sentitevi liberi di trattare la pelle con un prodotto di cura di tanto in tanto per mantenere l'odore naturale e la flessibilità per anni.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Forbici da ricamo/forbici da cucire specialmente per il ricamo Hardanger openwork in acciaio inossidabile con polsino in pelle di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Blade &amp; Grind: Lame di forbici a punta Hardanger - DOVO Hand Grind - Acciaio inossidabile opaco 1.4034 - Polsino in pelle bovina nera - Misure 8,9 cm x 4,1 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161473</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90908110</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012147</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR lamette 908 (10 pezzi)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Le lame MERKUR 908 sono state sviluppate esclusivamente per il rasoio 907. Hanno una vestibilità assolutamente precisa e sono stati adattati alle esigenze della rasatura dei contorni. La particolarità della lama trapezoidale è che ha un lato della lama stretto e uno largo. Così il lavoro fine e molto fine può essere fatto con esso senza problemi.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Produciamo la lama speciale trapezoidale in acciaio al carbonio C95. Abbiamo scelto questo materiale perché supporta al meglio le proprietà desiderate del MERKUR No. 907: Le lame con una durezza Rockwell di 66 HRC sono poco elastiche e quindi vantaggiose per la rifinitura precisa delle sopracciglia e dei contorni della barba.&lt;/p&gt;Consegna&lt;p&gt;1 confezione di lame trapezoidali MERKUR da 10 lame&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Lamette per il rasoio MERKUR 907 di MERKUR Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e dimensioni: Lama trapezoidale in acciaio al carbonio C95 - dimensioni 3,4 cm x 2,6 cm x 11,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161476</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032039</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoio MERKUR 24G</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Abbiamo realizzato il MERKUR 24G su richiesta del cliente come versione più lunga del 23C. Con il suo manico extra lungo si guadagna la portata e la libertà di movimento. Soprattutto quando si rasano i peli del corpo si può agire in modo molto più rilassato. L'impugnatura sottile prende la sua presa da una curvatura a croce a forma di diamante.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;La testa della pialla è fabbricata con il processo di pressofusione di zinco, poiché questo permette tolleranze di fabbricazione molto precise e forme complesse. Per garantire una comoda distribuzione del peso, usiamo solo ottone per il manico. La finitura cromata protegge il rasoio dalla corrosione e sottolinea il design di alta qualità.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;Un rasoio con pettine chiuso è il tuttofare per la classica rasatura a umido. Intuitivamente, sarete in grado di sentire il giusto angolo di attacco del vostro piano e di ammirare immediatamente i migliori risultati di rasatura. Il generoso spazio tra le lame permette un alto flusso di sapone e protegge la testa del rasoio dall'intasamento con peli tagliati o residui di schiuma.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Rasoio placcato in oro per la rasatura a umido con manico extra lungo di MERKURSolingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e materiali: pettine chiuso, taglio dritto - Manico in ottone, testina di rasatura in zinco pressofuso, superfici galvaniche, rivestimento PVD oro rosa su cromo brillante - Dimensioni 4,2 cm x 2,5 cm x 12,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161477</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9091010086</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284013014</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO rasoi SUPER PLATINUM confezione di massa con 100 lame</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Le lamette DOVO SUPER PLATINUM DE(Double Edge) hanno una comprovata esperienza per la loro nitidezza e ritenzione del bordo. Sono appositamente progettati per soddisfare i requisiti dei nostri rasoi. Le lame sono imballate individualmente in carta paraffinata, qui è possibile romperle in modo sicuro e quindi prepararle per l'uso in una SHAVETTE®.
Made in Germany, naturalmente.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Queste lamette sono fatte di acciaio inossidabile. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ed è anche perfetto per fare lame di alta qualità grazie alla sua durezza quando viene temperato. Inoltre, le lame sono rivestite di platino e le rivestiamo anche con un rivestimento antiaderente, così il rasoio o lo shavette scivolano senza problemi e senza sforzo sulla pelle.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Lame di rasoio intercambiabili 100 pezzi in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e materiale: Lama di rasoio intercambiabile - acciaio inossidabile - qualità Platinum</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161479</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>30451201</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010563</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Lame per rasoio DOVO SUPER PLATINUM 10 (10 pezzi)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Le lamette DOVO SUPER PLATINUM DE(Double Edge) si sono dimostrate per la loro nitidezza e ritenzione del bordo. Sono appositamente progettati per i requisiti dei nostri rasoi. Le lame sono imballate individualmente in carta paraffinata, qui è possibile romperle in modo sicuro e quindi prepararle per l'uso in una SHAVETTE®. Made in Germany, naturalmente.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Queste lamette sono fatte di acciaio inossidabile. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ed è anche perfetto per fare lame di alta qualità grazie alla sua durezza quando viene temperato. Inoltre, le lame sono rivestite di platino e le copriamo anche con un rivestimento antiaderente, così il rasoio o lo shavette scivolano senza problemi e senza sforzo sulla pelle.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Lame di rasoio intercambiabili 10 pezzi in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e materiale: Lama di rasoio intercambiabile - acciaio inossidabile - qualità Platinum</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161486</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010389</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO pennello da barba in ebano e tasso</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Questo pennello da barba, come tutti i nostri pennelli, è fatto a mano e la sua vera corazza di tasso porta i ricordi della tua ultima visita dal barbiere nel bagno. Grazie al suo manico in legno di ebano fine, questo pennello da barba è anche un eye-catcher visivo.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Pennello da barba in ebano e tasso pluck da DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiale e dimensioni: punta d'argento in tasso, manico in ebano nero - dimensioni 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>161487</MessageID>
    <OperationType>PartialUpdate</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45850</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008928</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoio a mano libera Prima Silver Steel - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 5/8 di pollice - testa rotonda - molatura completa - DOVO Solingen rasoio barbiere</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Materiale&lt;p&gt;Questo rasoio è fatto di acciaio al carbonio con la designazione del materiale 1.2210, meglio conosciuto come acciaio d'argento. Per raggiungere una durezza di circa 61 HRC, il materiale viene riscaldato a oltre 800 gradi e poi immediatamente temprato con un olio speciale. Il successivo rinvenimento a circa 200 gradi conferisce alla lama elasticità e tenacità. Gli ornamenti sono creati rivestendo la lama con oro 24 carati.&lt;/p&gt;Materiale del manico&lt;p&gt;Il corno di bovino è un materiale particolarmente nobile e quindi ideale per formare il manico del LEONE BERGIANO. Ogni parte della maniglia ha una grana individuale e un gioco di colori unico. In un processo elaborato, il corno africano è portato in forma per essere elaboratamente lucidato in un ulteriore passo di lavoro. Infine, il pezzo unico è finemente lucidato più volte.&lt;/p&gt;Affilatura&lt;p&gt;Nella molatura cava, il rasoio è molato concavo dalla parte posteriore al bordo di taglio. Questo design combina una grande flessibilità con un'elevata rigidità torsionale longitudinale. La dinamica della lama assicura una rasatura liscia accompagnata da un suono molto caratteristico, che viene innescato dall'oscillazione del rasoio alla sezione del pelo.&lt;/p&gt;Descrizione della lama&lt;p&gt;La testa rotonda è la forma classica di un rasoio e si adatta alla maggior parte delle situazioni di rasatura. Questo design di lama è stato popolare per secoli perché la forma bulbosa è molto sicura da usare intorno alle orecchie, al naso e alle fossette. Inoltre, in caso di caduta, la testa rotonda ti protegge dalle ferite.&lt;/p&gt;Larghezza della lama&lt;p&gt;I rasoi da barba della misura 5/8 di pollice sono dei veri tuttofare e possono superare a pieni voti qualsiasi compito legato alla classica rasatura a umido. La lama è relativamente pesante e può quindi scivolare dolcemente sulla pelle senza molta pressione. Allo stesso tempo, è ancora abbastanza agile da essere in grado di gestire passaggi tecnicamente impegnativi intorno al naso, alle orecchie </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Rasoio a mano libera in acciaio al carbonio 4 Prima Silver Steel 5/8 di pollice con molatura cava intera e manico in corno di mucca di DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lama e bordo: Acciaio al carbonio - decorato con oro 24 carati - larghezza 5/8' = circa 1,6 cm - testa rotonda - molatura intera cava - molto affilato.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
