<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<AmazonEnvelope xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="amzn-envelope.xsd">
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A1O812FT1N9IQ5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <PurgeAndReplace>false</PurgeAndReplace>
  <Message>
    <MessageID>101320</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>43456</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006344</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Ciseaux à barbe 43 Moustache</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate offre une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité, même avec des mains humides.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Ces ciseaux DOVO sont équipés de notre meulage manuel dentelé à une face. En tirant le tranchant sur une plaque, une fine denture est créée. Cette structure empêche les cheveux, les moustaches, les ongles ou les cuticules de glisser du bord de coupe. Il en résulte une coupe exceptionnellement précise et sûre.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Pour les ciseaux à cheveux et à barbe, la conception avec un affûtage affleurant s'est établie comme particulièrement avantageuse. Dans le détail, cela signifie que les bassins des ciseaux sont arrondis plutôt que pointus à l'avant. Cela minimise le risque de blessure et est recommandé lors de l'utilisation de ciseaux dans la zone du visage.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Ciseaux à barbe en acier inoxydable 43 Moustache avec crochet dévissable pour les doigts par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : Lames de ciseaux affûtées - Dimensions 11.4 cm x 4.5 cm x 0.6 cm - Acier inoxydable mat 1.4034 - DOVO affûté à la main, simple denture</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101322</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>585056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026755</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux à barbe DOVO 43 Moustache avec manchette en cuir</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les ciseaux à barbe DOVO 43 Moustache en acier inoxydable mat sont l'outil parfait pour remettre votre barbe en forme ! La longueur de la lame est délibérément courte pour permettre une manipulation plus facile et des coupes plus précises. L'étui en cuir protège non seulement vos ciseaux à barbe de l'humidité, mais en fait également le compagnon de voyage idéal.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate donne une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité même avec des mains humides.&lt;/p&gt;Cisaille&lt;p&gt;Ces ciseaux DOVO sont équipés de notre affûtage manuel à dent unique. En tirant le tranchant sur une plaque, une fine denture est créée. Cette structure empêche les cheveux, les moustaches, les ongles ou les cuticules de glisser du bord de coupe. Il en résulte une coupe exceptionnellement précise et sûre.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Pour les ciseaux à cheveux et à barbe, la conception avec un affûtage affleurant s'est établie comme particulièrement avantageuse. Dans le détail, cela signifie que les bassins des ciseaux sont arrondis plutôt que pointus à l'avant. Cela minimise le risque de blessure et est recommandé lors de l'utilisation de ciseaux dans la zone du visage.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Nous utilisons uniquement de la peau de vache pour ce produit. La stabilité et la résistance à la traction sont excellentes pour fabriquer des produits de haute qualité et de longue durée. N'hésitez pas à traiter le cuir avec un conditionneur de temps en temps pour conserver son odeur naturelle et sa souplesse pendant des années.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Style : Ciseaux à barbe 43 Moustache en acier inoxydable avec crochet pour doigt détachable et manchette en cuir de vachette marron par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : Lames de ciseaux affûtées - Dimensions 11.4 cm x 4.5 cm x 0.6 cm - Acier inoxydable mat 1.4034 - DOVO affûté à la main, simple denture</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101325</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44406</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005156</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux DOVO pour barbe et nez 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec les ciseaux pour poils de nez DOVO 44, vous pouvez également vous assurer que vos poils de nez sont en ordre. Nous avons arrondi la pointe des ciseaux - cette tête sphérique vous protège de manière fiable des blessures au niveau du nez. L'affûtage manuel DOVO garantit des coupes de la plus haute précision. L'arrachage douloureux des cheveux pendant la coupe appartient enfin au passé.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate est extrêmement précieuse et peut être saisie en toute sécurité même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les ciseaux DOVO sont principalement fabriqués à la main. L'un des défis de la production de ciseaux de haute qualité est l'alignement précis des lames de ciseaux. Pour garantir des tolérances de fabrication minimales ici aussi, nos rectificateurs expérimentés fournissent à chaque paire de ciseaux une rectification guidée à la main sur le bord tranchant et la pointe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Les infections et les blessures à l'intérieur du nez peuvent être non seulement inconfortables, mais aussi dangereuses. Le nez possède une muqueuse nasale délicate et des veines fines qui peuvent être rapidement blessées avec un embout pointu. L'extrémité de la lame est une forme particulièrement sûre qui vous protège de tels dangers. La pointe dite bille est émoussée à l'avant et généreusement arrondie, afin que vous puissiez travailler sans vous blesser et sans souci.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Ciseaux pour barbe et nez en acier inoxydable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : Extrémités coupantes en forme de boule - Mesure 10,3 cm x 4,5 cm x 0,5 cm - Acier inoxydable satiné 1.4034 - Affûtage à la main DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101326</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>385006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009437</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Tondeuse à cheveux Klipette</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Rapide, doux et durable - vos poils de nez n'ont aucune chance contre la Klipette de DOVO ! Le manche profilé en acier inoxydable offre une prise en main sûre, tandis que vous faites tourner la lame intérieure en tournant l'arbre et reprenez ainsi le contrôle de vos poils de nez. Absolument indolore et très doux pour la muqueuse nasale sensible.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Tondeuse pour poils de nez en acier inoxydable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et meulage : Lame tubulaire - Mesure 6,6 cm x 1,1 cm x 1,1 cm - Acier inoxydable satiné - Meulé à la machine.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101329</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>379356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004630</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux à cuticules DOVO 379 pour gauchers</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Vous êtes gaucher ? Nous ne vous laisserons pas tomber ! L'époque où l'on essayait de s'habituer à des ciseaux pour droitiers est révolue. Avec les ciseaux à cuticules DOVO 379, vous pouvez enfin travailler avec un outil parfaitement adapté au guidage des gauchers. Désormais, rien ne s'oppose à une manipulation exacte et à des coupes précises.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate est extrêmement précieuse et peut être saisie en toute sécurité même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les ciseaux DOVO sont principalement fabriqués à la main. L'un des défis de la production de ciseaux de haute qualité est l'alignement précis des lames de ciseaux. Pour garantir des tolérances de fabrication minimales ici aussi, nos affûteurs expérimentés fournissent à chaque paire de ciseaux un affûtage guidé à la main sur le tranchant et la pointe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Une pointe de ciseaux incurvée est excellente pour les manucures. La courbe douce vous aide à suivre la forme naturellement ronde de vos ongles et cuticules lors de la coupe. Vous évitez ainsi les coins et les bords et devez passer moins de temps à la finition avec la lime à ongles. Une chose ronde !&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Ciseaux à cuticules/ciseaux à main gauche en acier inoxydable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : tranchants incurvés et affûtés - Dimensions 8,8 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Acier inoxydable mat 1.4034 - Affûtage manuel DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101330</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004487</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO ciseaux à cuticules 3650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les ciseaux à cuticules DOVO 3650 sont dotés de tout ce qui caractérise un bon ciseau à cuticules. La taille est parfaitement dimensionnée pour que vous puissiez guider les ciseaux en toute sécurité dans la zone compliquée des cuticules et des ongles pendants. La meule manuelle DOVO vous donne un contrôle total lors de la coupe et vous permet de travailler de manière impeccable. Ainsi, le soin des ongles redevient sexy !&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Les ciseaux à cuticules sont fabriqués en acier inoxydable avec le code matériau 1.4028. Cet alliage métallique moderne s'est révélé particulièrement résistant et durable, et ses excellentes propriétés d'affûtage sont également un atout. Nous affinons la surface de l'acier inoxydable avec une finition mate pour souligner la sensation et l'aspect uniques.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les ciseaux DOVO sont principalement fabriqués à la main. L'un des défis de la fabrication de ciseaux de haute qualité réside, entre autres, dans le dressage précis des lames de ciseaux. Pour garantir des tolérances de fabrication minimales ici aussi, nos affûteurs expérimentés fournissent à chaque paire de ciseaux un affûtage guidé à la main sur le tranchant et la pointe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Une pointe de ciseaux incurvée est excellente pour les manucures. La courbe douce vous aide à suivre la forme naturellement ronde de vos ongles et cuticules lors de la coupe. Vous évitez ainsi les coins et les bords et devez passer moins de temps à la finition avec la lime à ongles. Une chose ronde !&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Ciseaux à peaux en acier inoxydable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : tranchants incurvés et affûtés - Dimensions 9,1 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Acier inoxydable mat 1.4028 - Affûtage manuel DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101357</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>502006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016831</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO coupe-ongles 502 avec manchette en cuir</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Vous voulez couper vos ongles rapidement et facilement ? Alors le coupe-ongles DOVO 502 est la solution idéale pour vous. Il suffit de déplier le bras de la pince et vous êtes prêt à partir ! Grâce à la "coupe en coin", il n'y a pas de déchirures dans la plaque de corne et le soin des ongles est très doux. Grâce à sa conception pratique, le coupe-ongles est parfait pour les ongles des pieds et des mains.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate donne une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Nous utilisons uniquement du cuir de vache pour ce produit. La stabilité et la résistance à la traction sont idéales pour la fabrication de produits durables et de haute qualité. N'hésitez pas à traiter le cuir avec un produit d'entretien de temps en temps pour conserver son odeur naturelle et sa souplesse pendant des années.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Coupe-ongles avec manchette en cuir de vache noir de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensions et matériau : 6,2 cm x 1,3 cm x 1,2 cm - Coupe-ongles en acier inoxydable mat 1.4034 - Manchette en cuir de vache noire</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101358</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>504006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016855</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO coupe-ongles 504 avec manchette en cuir</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec le grand coupe-ongles DOVO 504, vous pouvez prendre soin rapidement et efficacement des ongles forts et fermes. La sensation de prise en main est pleine, l'ergonomie flatteuse. Il suffit de déplier le bras de la pince et vous êtes prêt à partir ! Grâce à la "coupe en coin", il n'y a pas de déchirures dans la plaque de corne et le soin des ongles est donc particulièrement doux.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate donne une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Nous utilisons uniquement du cuir de vache pour ce produit. La stabilité et la résistance à la traction sont idéales pour la fabrication de produits durables et de haute qualité. N'hésitez pas à traiter le cuir avec un produit d'entretien de temps en temps pour conserver son odeur naturelle et sa souplesse pendant des années.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Coupe-ongles avec manchette en cuir de vache noir de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensions et matériau : 7,9 cm x 1,7 cm x 1,7 cm - Coupe-ongles en acier inoxydable mat 1.4034 - Manchette en cuir de vache noire</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101359</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>525356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004371</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Ciseaux à ongles Lanza 525</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les ciseaux à ongles DOVO Lanza 525 n'ont pas remporté le Reddot Award pour rien. Parce que les ciseaux à ongles n'ont pas seulement l'air cool, mais tiennent aussi parfaitement dans la main. Le long manche et le court tranchant se combinent pour une précision totale et un fort effet de levier. Le seul bord dentelé fait le reste pour obtenir des résultats de coupe parfaits.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate donne une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité même avec des mains humides.&lt;/p&gt;Cisaille&lt;p&gt;Ces ciseaux DOVO sont équipés de notre affûtage manuel à dent unique. En tirant le tranchant sur une plaque, une fine denture est créée. Cette structure empêche les cheveux, les moustaches, les ongles ou les cuticules de glisser du bord de coupe. Il en résulte une coupe d'une précision et d'une sécurité exceptionnelles.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Ciseaux à ongles de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et meulage : tranchants incurvés et affûtés dans un design robuste - Dimensions 9,3 cm x 6 cm x 0,8 cm - Acier inoxydable mat 1.4034 - Meulage manuel DOVO, dentelé d'un côté</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101362</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004517</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO ciseaux à ongles 5650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les ciseaux à ongles DOVO 5650 sont un instrument de précision pour vos soins des ongles. Sa petite taille permet une manipulation sans effort dans la zone des ongles des pieds et des mains. Grâce à la meule manuelle DOVO, vous pouvez réaliser des coupes nettes sans effort, même dans les endroits difficiles. Nous avons arrondi l'intérieur des yeux de la poignée pour une grande ergonomie.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate est extrêmement précieuse et peut être saisie en toute sécurité même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les ciseaux DOVO sont principalement fabriqués à la main. L'un des défis de la production de ciseaux de haute qualité est l'alignement précis des lames de ciseaux. Pour garantir des tolérances de fabrication minimales ici aussi, nos affûteurs expérimentés fournissent à chaque paire de ciseaux un affûtage guidé à la main sur le tranchant et la pointe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Une pointe de ciseaux incurvée est excellente pour les manucures. La courbe douce vous aide à suivre la forme naturellement ronde de vos ongles et cuticules lors de la coupe. Vous évitez ainsi les coins et les bords et devez passer moins de temps à la finition avec la lime à ongles. Une chose ronde !&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Ciseaux à ongles de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : tranchants incurvés et affûtés - Dimensions 9,1 cm x 4,6 cm x 0,4 cm - Acier inoxydable mat 1.4034 - Affûtage manuel DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101365</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10630006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014745</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Coupeur de tête DOVO 10630</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le coupeur de tête DOVO 10630 est doté d'un dispositif de coupe angulaire. Cela permet de gérer le soin des ongles des orteils avec une position de la main beaucoup plus confortable. Grâce à la forme effilée de la pince, même les travaux fins sur les zones à problèmes peuvent être effectués confortablement. La pince est également adaptée à un usage professionnel.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Le modèle est fabriqué en acier inoxydable avec le code matériau 1.4021. Dans le domaine professionnel notamment, cet alliage métallique moderne est recommandé parce qu'il peut supporter sans corrosion les stérilisations et désinfections fréquentes. La finition mate offre à l'utilisateur une prise en main ferme, favorisant un travail précis soutenu.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les pinces DOVO passent par diverses étapes de production avant d'être prêtes à être utilisées comme instrument de manucure de haute qualité. Pour obtenir les meilleures tolérances de fabrication et donc des résultats de coupe exceptionnels, ce modèle a été affûté à la main par un affûteur expérimenté. C'est la seule façon d'assurer une précision d'ajustement exacte avec la géométrie complexe autour du tranchant et de la pointe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Avec cette conception, la lame de rasoir repose directement sur le peigne à dents ouvertes. La dentelure grossière guide la lame et la fixe solidement à la tête du rasoir. En particulier avec des cheveux longs ou une barbe particulièrement haute et forte, une telle conception est avantageuse, car la tête peut difficilement être obstruée par des poils coupés ou des résidus de savon.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Coupeur de tête pour pinces à ongles par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames &amp; bord : Couteau à tête avec une pointe, lisse sur un côté - Dimensions 14 cm x 4.9 cm x 1.3 cm - Acier inoxydable mat 1.4021 - DOVO aiguisé à la main</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101367</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10661506</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014806</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Pinces à ongles 10661 - Pinces à ongles pour diabétiques</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;La pince d'angle DOVO 10661 a été conçue selon les exigences des podologues pour le soin des ongles des diabétiques. L'extrémité plate et rectifiée minimise le risque de blessure lors des traitements dans la zone des ongles et des orteils. La poignée de contour est conçue pour une manipulation optimale et favorise ainsi également la sécurité des soins des pieds dans les applications professionnelles.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Le modèle est fabriqué en acier inoxydable avec la désignation de matériau 1.4021. Cet alliage métallique moderne est particulièrement recommandé pour un usage professionnel, car il résiste sans corrosion aux stérilisations et désinfections fréquentes. La finition mate offre à l'utilisateur une prise en main ferme, favorisant un travail précis soutenu.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les pinces DOVO passent par diverses étapes de production avant d'être prêtes à être utilisées comme instrument de manucure de haute qualité. Pour obtenir les meilleures tolérances de fabrication et donc des résultats de coupe exceptionnels, ce modèle a été affûté à la main par un affûteur expérimenté. Ce n'est que de cette manière que l'on peut garantir une précision d'ajustement exacte pour la géométrie complexe autour de l'arête de coupe et de la pointe.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Pince à ongles pour le soin des ongles des diabétiques par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames &amp; affûtage : coupe droite, affûtage frontal - Dimensions 12.7 cm x 4.7 cm x 1.2 cm - Acier inoxydable mat 1.4021 - DOVO affûté à la main</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101369</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>370010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015728</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Nettoyeur d'oreilles réutilisable DOVO 370</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec le nettoyeur d'oreilles DOVO, vous pouvez nettoyer vos oreilles du cérumen en toute sécurité. Contrairement aux cotons-tiges, vous ne repoussez pas le cérumen de plus en plus profondément dans le conduit auditif, mais vous le retirez définitivement de votre oreille. La forme en boucle réduit au minimum le risque de blessure au niveau de l'oreille. Durable, sûr et propre. &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : nettoyeur d'oreilles réutilisable - sain et durable par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau : boucle de fil en laiton nickelé - Dimensions 6,5 cm x 0,7 cm x 0,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101370</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>371010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015735</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO cure-dents Sanident 371 avec étui</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO Sanident est un cure-dents avec une lame en argent 925. Ce métal précieux ayant un effet antibactérien, il est également très utilisé dans les applications médicales. Une fois que vous vous êtes débarrassé de ces miettes encombrantes entre vos dents, il est préférable de ranger le cure-dent dans son élégant étui métallique!&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : cure-dents réutilisable - antibactérien et durable par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : cure-dents réutilisable - antibactérien et durable par DOVO Solingen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101371</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>491356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284017401</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Pince à épiler DOVO 491</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;La pince à épiler DOVO 491 est exactement ce qu'il faut pour les reines de beauté ! Grâce à la large surface de préhension et au point de pression réglable avec précision, le travail devient un jeu d'enfant. Les surfaces de prise en main rectifiées avec précision vous permettent d'épiler les sourcils et les poils de manière sûre, ergonomique et sans risque. L'acier inoxydable satiné est absolument inoxydable - de sorte que la pince à épiler sera votre fidèle compagnon pendant longtemps!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Pince à épiler en acier inoxydable avec manche large de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : Mâchoires de pince à épiler à inclinaison étroite - Dimensions 8,1 cm x 1,1 cm x 0,6 cm - Acier inoxydable mat 1.4016</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101374</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>515171</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Baume pour le cuir 515</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec le baume pour cuir DOVO 515, vous pouvez imprégner votre sangle de traction. Appliquez d'abord sur le cuir, puis faites pénétrer avec un chiffon en coton et polissez. Vous pouvez désormais aiguiser parfaitement le fil de votre rasoir sur la surface lisse et le conserver en même temps. Le baume pour cuir empêche également votre ceinture de rodage de se dessécher et prolonge sa durée de vie.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Baume pour le cuir à base de vaseline et de lanoline de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Quantité : 50 ml</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101375</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9022011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284024423</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO étui à rasoir en cuir PU 902</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec l'étui à rasoir DOVO 902, vous pouvez donner à votre rasoir un noble costume noir. Votre rasoir est rangé en toute sécurité, que ce soit dans la salle de bain à la maison ou dans vos bagages en voyage. Convient à toutes les rasettes et tous les rasoirs en 5/8" et 6/8". Ne convient pas pour les modèles : DOVO 76 La Forme, DOVO 114 Cornaline, DOVO 98 Corne de buffle, DOVO 105 Micarta.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Etui à rasoir en cuir PU avec fermeture par bouton poussoir par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensions : 27 cm x 4,4 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101376</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>15240001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009178</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Courroie d'extraction DOVO 152</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;La sangle d'arrachage DOVO 152 est utilisée pour arracher le bord de votre rasoir avant chaque rasage. Serrez d'abord la ceinture, puis tirez le couteau, posé sur le dos et le bord, vers l'arrière. L'avantage d'une sangle suspendue est que vous pouvez la rouler et la ranger chez vous.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Pour nos sangles, nous utilisons uniquement du cuir de vachette à tannage végétal. Cette technique, également connue sous le nom de "tannage à l'ancienne", prépare de manière optimale la peau de vache à l'utilisation en tant qu'aiguillon. La particularité de ce cuir est qu'il ne présente pas de cicatrices ni d'irrégularités et qu'il est donc parfait pour dessiner des rasoirs grâce à sa surface souple.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Sangle de traction en cuir de vachette de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : cuir de vachette à tannage végétal et pièces en métal nickelé - 30,5 cm x 4,5 cm x 0,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101377</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>18535001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009239</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Courroie d'extraction DOVO 185</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec la ceinture de rodage 185 de DOVO, vous effectuez deux tâches à la fois. Avec le côté coton un peu plus rugueux, vous préparez d'abord votre couteau pour le cuir. Vous pouvez également frotter le côté coton avec un abrasif fin. Ensuite, vous tirez votre couteau comme d'habitude sur le côté cuir et votre rasoir DOVO est à nouveau aiguisé comme au premier jour.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Pour nos sangles, nous utilisons uniquement de la peau de vache à tannage végétal. Cette technique, également connue sous le nom de "tannage à l'ancienne", prépare de manière optimale la peau de vache à l'utilisation en tant qu'aiguillon. La particularité de ce cuir est qu'il ne présente pas de cicatrices ni d'irrégularités et qu'il est donc parfait pour dessiner des rasoirs grâce à sa surface souple.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Sangle de traction en cuir de vachette et coton de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matière et dimensions : cuir de vachette tanné végétal - sangle en coton - pièces en métal nickelé - 33,5 cm x 4,5 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101378</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>186210011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Vis de tension de la courroie DOVO 186</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;La courroie à vis de tension DOVO 186 est une courroie classique pour tirer votre rasoir. Serrez d'abord le mécanisme, puis passez doucement le couteau sur le cuir graissé comme d'habitude. Vous pouvez également redresser la bavure de vos couteaux traditionnels. Le cuir à tannage végétal se caractérise par une bonne compatibilité avec la peau.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Pour nos sangles, nous utilisons uniquement du cuir de vache à tannage végétal. Cette technique, également connue sous le nom de "tannage à l'ancienne", prépare de manière optimale la peau de vache à l'utilisation en tant qu'aiguillon. La particularité de ce cuir est qu'il ne présente pas de cicatrices ni d'irrégularités et qu'il est donc parfait pour dessiner des rasoirs grâce à sa surface souple.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Sangle de choc pour tirer le rasoir de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : cuir de vachette tanné végétal - parties métalliques en acier inoxydable - poignée en bois - 33,5 cm x 4,5 cm x 2,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101379</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009338</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Coupe choux DOVO Shavette en acier inoxydable</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le Shavette est un coupe choux à lames interchangeables. Il peut être utilisé comme un rasoir classique. Cependant, en raison de la possibilité de changer les lames, il est extrêmement populaire, notamment chez les coiffeurs, car chaque client reçoit ainsi une lame fraîche. Cette version en acier inoxydable brille par un polissage sur la soie et le dos, tandis que la poignée reste mate.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cette shavette est fabriquée en acier inoxydable. Ce métal présente une bonne résistance à la corrosion des savons, de l'eau et de la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de produits cosmétiques de haute qualité. Si vous préférez travailler avec des couteaux à lame interchangeable légèrement plus lourds, vous devriez opter pour ce modèle. La finition polie fait de la Shavette un véritable accroche-regard.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Nous avons fabriqué le manche de cette Shavette en acier inoxydable. Ce matériau est exceptionnellement résistant à la corrosion par l'eau, la vapeur d'eau et l'humidité. Il est donc parfaitement adapté à une utilisation en tant que couteau à lame interchangeable. La finition mate permet de saisir la Shavette en toute sécurité, même avec des mains mouillées. En outre, le poids accru vous aide à faire glisser la lame sans effort sur votre visage.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;SHAVETTE 201006, 2 supports de lame de rasoir transparents, lame MERKUR SUPER, étui en plastique&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir Shavette à lames interchangeables de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : lame en acier inoxydable poli 1.4301 - manche en acier inoxydable mat 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101380</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201061</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010372</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Shavette coupe choux en acier inoxydable et ébène</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le Shavette est un coupe choux à lames interchangeables. Il peut être utilisé comme un rasoir classique. Cependant, en raison de la possibilité de changer les lames, il est extrêmement populaire, notamment chez les coiffeurs, car chaque client reçoit ainsi une lame fraîche. Cette shavette impressionne par sa construction en acier inoxydable et son noble manche en ébène.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cette shavette est fabriquée en acier inoxydable. Ce métal présente une bonne résistance à la corrosion des savons, de l'eau et de la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de produits cosmétiques de haute qualité. Si vous préférez travailler avec des couteaux à lame interchangeable légèrement plus lourds, vous devriez opter pour ce modèle. La finition polie fait de la Shavette un accroche-regard absolu.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Scope of supply&lt;p&gt;DOVO Shavette 201061, 2 supports de lame de rasoir transparents, lame MERKUR SUPER, boîte métallique bleue&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir Shavette à lames interchangeables avec manche en ébène de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : lame en acier inoxydable poli 1.4301 - manche en ébène noir - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101381</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201071</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010273</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Coupe choux DOVO Shavette avec manche en bois d'olivier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le Shavette est un coupe choux à lames interchangeables. Il peut être utilisé comme un rasoir classique. Cependant, en raison de la possibilité de changer les lames, il est extrêmement populaire, notamment chez les coiffeurs, car chaque client reçoit ainsi une lame fraîche. Nous fabriquons ce modèle en aluminium léger et le terminons par une poignée en bois d'olivier grainé.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Nous fabriquons cette rasette en aluminium de haute qualité. Grâce au processus d'anodisation utilisé, la couche supérieure du métal est modifiée et obtient des propriétés de résistance à la corrosion en plus de l'aspect noble du matériau. L'aluminium est un véritable poids léger en raison de sa faible densité, ce qui conduit à la répartition unique du poids de cette rasette.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le bois d'olivier est un matériau unique de la nature. Il est plus dur que le bois de chêne ou de hêtre domestique, tout en présentant une grande résistance à la moisissure. Même non traitée, l'olive se caractérise déjà par une résistance à l'eau supérieure à la moyenne, ce qui en fait bien sûr le matériau parfait pour les rasoirs, les blaireaux et les shavettes.&lt;/p&gt;Scope de livraison&lt;p&gt;DOVO Shavette 201071, 2 porte-lames de rasoir transparents, lame MERKUR SUPER, boîte métallique bleue&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Style : Rasoir à lames interchangeables avec manche en bois d'olivier par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : anneau en aluminium anodisé noir - manche en bois d'olivier - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101382</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201081</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009376</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Coupe choux DOVO Shavette avec manche en plastique</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Un Shavette est un coupe choux à lames interchangeables. Il peut être utilisé comme un rasoir classique. Cependant, en raison de la possibilité de changer les lames, il est extrêmement populaire, notamment chez les coiffeurs, car chaque client reçoit ainsi une lame fraîche. Cette version est dotée d'un polyamide robuste au niveau du manche et d'un dos en aluminium argenté.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Nous fabriquons cette rasette en aluminium de haute qualité. Grâce au procédé d'anodisation utilisé, la couche supérieure du métal est modifiée et, en plus de l'aspect noble du matériau, elle reçoit également des propriétés de résistance à la corrosion. L'aluminium est un véritable poids léger en raison de sa faible densité, ce qui conduit à la répartition unique du poids de cette shavette.&lt;/p&gt;Matériau de prise&lt;p&gt;Le polyamide est un matériau synthétique thermoplastique. Il se caractérise par une solidité et une résistance chimique exceptionnelles. Grâce à son poids léger, il convient parfaitement à une shavette. Vous pouvez donc l'avoir avec vous confortablement lors de longs voyages ou de courts week-ends et ne pas vous priver d'un rasage de qualité.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;SHAVETTE 201081, 2 porte-lames de rasoir transparents, lame MERKUR SUPER, étui plastique&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir Shavette à lames interchangeables avec manche en plastique de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : lame en aluminium anodisé argenté - manche en plastique polyamide - 13,2 cm x 1,9 cm x 1,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101383</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201087</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009390</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Coupe choux DOVO Shavette avec manche en acier inoxydable</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Un Shavette est un coupe choux à lames interchangeables. Il peut être utilisé comme un rasoir classique. Cependant, en raison de la possibilité de changer les lames, il est extrêmement populaire, notamment chez les coiffeurs, car chaque client reçoit ainsi une lame fraîche. Grâce à la production d'acier inoxydable et d'aluminium, elle peut également être utilisée avec des désinfectants.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Nous fabriquons cette rasette en aluminium de haute qualité. Grâce au processus d'anodisation utilisé, la couche supérieure du métal est modifiée et obtient des propriétés de résistance à la corrosion en plus de l'aspect noble du matériau. L'aluminium est un véritable poids plume en raison de sa faible densité, ce qui conduit à la répartition unique du poids de cette shavette.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Nous avons fabriqué le manche de cette shavette en acier inoxydable. Ce matériau est très résistant à la corrosion due à l'eau, à la vapeur d'eau et à l'humidité. Il est donc parfaitement adapté à une utilisation en tant que couteau à lame interchangeable. La finition mate permet de saisir la Shavette en toute sécurité, même avec des mains mouillées. En outre, le poids accru vous aide à faire glisser la lame sans effort sur votre visage.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;SHAVETTE 201087, 2 supports de lame de rasoir transparents, lame MERKUR SUPER, étui en plastique&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Style : Rasoir à lames interchangeables avec manche en acier inoxydable par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : lame en aluminium anodisé argenté - manche en acier inoxydable mat 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101385</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>575056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026038</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO set de soins pour la barbe 575</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Qu'il s'agisse d'une moustache, d'un bouc ou d'une barbe complète - chez DOVO, nous aimons toutes les barbes ! C'est pourquoi nous avons prêté une attention particulière aux souhaits de nos clients barbus lors de l'élaboration du DOVO Beard Care Set 575. Pour que votre barbe soit toujours bien entretenue et en forme, vous trouverez tout ce qui est nécessaire pour raser, couper, tailler et peigner !&lt;/p&gt;Description&lt;p&gt;Dans le noble étui en cuir de vache, le MERKUR 23C vous attend avec dix lames MERKUR SUPER. Cet avion est connu pour son rasage respectueux de la peau. À côté, il y a les ciseaux pour barbe et nez DOVO. Utilisez-les pour tailler les poils de votre barbe et garder les choses en ordre. Le peigne que vous utilisez quotidiennement pour nettoyer et structurer la barbe.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;Etui en cuir- vachette marron, MERKUR 23 C 90.23.001, blister MERKUR SUPER lames (10 pièces) 90910010, DOVO ciseaux barbe/poils de nez 44406, peigne à barbe 386050, chiffon microfibre)&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Set de soins pour barbe dans un étui en cuir de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Contenu de la livraison : Étui en cuir - Rasoir MERKUR 23C - Blister de lames MERKUR SUPER (10 pièces) - Ciseaux à barbe/poils de nez DOVO - Peigne à barbe - Chiffon en microfibres</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101390</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9015001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011072</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 15C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir MERKUR 15C est un rasoir en trois parties composé d'un couvercle, d'un peigne et d'un manche. Les dents du peigne guident la lame du rasoir sur son chemin et assurent ainsi un rasage humide très complet. Un autre avantage du peigne à dents est qu'il est difficile de l'obstruer avec des poils coupés. Choisissez ce modèle si vous souhaitez éliminer les poils du visage et du corps plus denses et plus longs.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête de l'appareil est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet d'obtenir des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Avec cette conception, la lame du rasoir repose directement sur le peigne à dents ouvertes. La dentelure grossière guide la lame et la fixe solidement à la tête du rasoir. En particulier avec des cheveux longs ou une barbe particulièrement haute et forte, une telle conception est avantageuse, car la tête peut difficilement être obstruée par des poils coupés ou des résidus de savon.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir droit trois pièces de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne à dents ouvertes, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 8,2 cm x 4,1 cm x 2,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101391</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9020011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012772</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 20C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir MERKUR 20C est l'un des gentlemen de notre gamme. Habillé d'un deux-pièces en aluminium noir et chrome brillant, il impressionne par son aspect élégant. Le long manche le rend confortable, le poids fournit un feedback clair. Avec son peigne fermé et son grand écart de lame, il est doux lors du rasage et facile à utiliser.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Le manche est fait d'aluminium anodisé noir et de laiton, de sorte que le rasoir a non seulement un aspect spécial, mais aussi une excellente sensation dans la main. Le revêtement galvanique le protège de la corrosion et complète le design.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne fermé, coupe droite - Manche en aluminium anodisé noir et laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,1 cm x 2,5 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101392</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011096</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 23C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le Merkur 23C a été créé à l'origine dans les années 1920. Ses qualités honnêtes en font tout simplement un classique intemporel : le long manche et le bord droit en mousse assurent un rasage particulièrement doux. L'espacement spacieux des lames, typique de MERKUR, permet un débit élevé de savon et facilite aussi sensiblement le nettoyage.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,1 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101393</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032008</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 23 noir</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;La série 23 de MERKUR a été initialement créée dans les années 1920. Ses qualités honnêtes en font tout simplement un classique intemporel : le long manche et le bord droit en mousse assurent un rasage particulièrement doux. Le grand espace entre les lames permet un débit élevé de savon et facilite considérablement le nettoyage. Montré ici dans la version entièrement noire.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête de l'avion est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car cela permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. Le revêtement galvanique que nous complétons encore par un traitement PVD noir et noble.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir plan avec peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant, revêtement PVD noir supplémentaire - 4,2 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101394</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032015</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 24C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Nous avons réalisé le MERKUR 24C à la demande du client comme une version plus longue du 23C. Avec sa poignée extra longue, vous gagnez en portée et en liberté de mouvement. En particulier, lorsque vous vous rasez les poils du corps, vous pouvez agir de manière beaucoup plus détendue. Le manche fin tire sa prise d'une molette transversale en forme de diamant.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide avec manche extra long par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,2 cm x 2,5 cm x 12,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101395</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9025001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011102</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 25C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Vous êtes agacé par le fait que votre rasoir système s'encrasse immédiatement avec les poils plus longs ? Alors vous devriez choisir le rasoir MERKUR 25C. Le peigne à dents guide de manière fiable même les poils très longs vers le tranchant et ne se bouche pas facilement. Cela en fait votre meilleur ami pour le rasage de la barbe et des poils du corps. Essayez-le !&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Avec cette conception, la lame du rasoir repose directement sur le peigne à dents ouvertes. La dentelure grossière guide la lame et la fixe solidement à la tête du rasoir. En particulier avec des cheveux longs ou une barbe particulièrement haute et forte, une telle conception est avantageuse, car la tête peut difficilement être obstruée par des poils coupés ou des résidus de savon.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Rasoir droit pour le rasage humide, également adapté aux poils longs, par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne à dents ouvertes, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression et laiton, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4.1 cm x 2.4 cm x 10.3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101396</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9033001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011119</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 33C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec le rasoir Merkur 33C, vous choisissez un classique de notre gamme. Grâce à la poignée courte, vous pouvez guider l'avion en toute sécurité, même dans les endroits compliqués. Le peigne a un bord droit en mousse et un écartement fixe de la lame. Vous pouvez intuitivement trouver l'angle de la lame et rien ne s'oppose à un rasage en douceur.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car cela permet d'obtenir des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide avec manche court de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,1 cm x 2,5 cm x 8,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101397</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011133</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 34C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir MERKUR 34C est également connu des amateurs sous l'abréviation "HD", abréviation de Heavy Duty. Ce compliment a mérité le rasoir en raison de son poids massif au cours des 80 dernières années. Mais le 34C a aussi un côté soul : avec peu de rasoirs, vous pourrez vous épiler plus délicatement qu'avec ce classique.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête de l'appareil est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,2 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101398</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011140</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 34 G plaqué or</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les rasoirs MERKUR Series 34 sont également connus des amateurs par l'abréviation "HD", abréviation de Heavy Duty. Ce compliment a mérité le rasoir en raison de son poids massif au cours des 80 dernières années. Mais le 34G plaqué or a aussi un côté soul : avec peu de rasoirs, vous pourrez vous épiler plus délicatement qu'avec ce classique.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête de l'appareil est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car cela permet d'obtenir des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. Le revêtement galvanique que nous complétons encore par un noble plaquage en or 24 carats.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir plan avec peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : rasoir plaqué or pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, or brillant (24K) - Dimensions 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101399</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012413</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 38C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir MERKUR 38C est l'un des poids lourds de notre gamme. Les fans de longue date l'appellent aussi MERKUR Barber Pole. Il doit son surnom à la forme caractéristique de son manche nervuré, qui a été conçu dans le style d'une perche de barbier. Avec sa poignée antidérapante, il vous offre une prise ferme et grâce à son poids important, chaque traction réussit avec un calme stoïque.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête de l'avion est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car cela permet d'obtenir des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101400</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012659</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 38C manche noir</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir MERKUR 38C Black Handle a été créé au début des années 2000. La particularité de la poignée noire est son manche en aluminium anodisé noir, qui lui confère un aspect moderne et élégant. Grâce à son poids important, chaque mouvement est effectué avec un calme stoïque. L'interstice spacieux de la lame, typique de MERKUR, permet un excellent écoulement du savon et un nettoyage pratique.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Le manche est fait d'aluminium anodisé noir et de laiton, de sorte que le rasoir a non seulement un aspect spécial, mais aussi une excellente sensation dans la main. Le revêtement galvanique le protège de la corrosion et complète le design.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne fermé, coupe droite - Manche en aluminium anodisé noir et laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101401</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9039001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012475</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 39C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir MERKUR 39C est le rasoir pour les barbes dures et épaisses. Grâce à son poids élevé et à la tête Torison, il vient à bout des tâches les plus lourdes avec facilité et minutie. Ce n'est pas pour rien que les fans l'appellent affectueusement le "Sledgehammer". Grâce à son manche cannelé, conçu dans le style d'une perche de barbier, vous l'avez en main de manière sûre et confortable.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car cela permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne le design de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Les plans de torsion se caractérisent par le fait que le peigne et le couvercle sont tordus l'un contre l'autre selon l'axe longitudinal. Cela rend la lame très rigide et lui donne un angle d'attaque plus aigu. Utilisé avec un peu de concentration, vous obtiendrez des résultats de rasage extraordinaires. L'écartement assez important des lames de la tête fermée permet un bon écoulement du savon et ne peut se boucher que difficilement.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir droit pour le rasage humide avec tête de torsion par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne fermé, coupe angulaire, plan de torsion - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,1 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101402</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9042001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011201</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 42C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir MERKUR 42C vous offre une introduction sans effort au monde passionnant du rasage humide classique. Grâce au peigne fermé, vous trouverez intuitivement le bon angle de la lame. L'écartement des lames est sélectionné de manière à ce que le rabot soit idéal pour le rasage des poils du visage comme des poils du corps.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car cela permet d'obtenir des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Rasoir trois-pièces pour le rasage humide par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101403</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9046002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012888</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO set de rasage MERKUR 46C dans un étui de voyage</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Vous voulez avoir l'air fringant même en voyage ? Alors vous devriez peut-être jeter un coup d'œil au set de rasage MERKUR 46C. Le modèle 46 est un petit rasoir léger que vous pouvez facilement démonter. Il vous suffit ensuite de le ranger dans l'élégant étui en cuir de vache pour gagner de la place. Vous trouverez également ici un pack de lames de rasoir pour votre voyage !&lt;/p&gt;Description des lames&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège ainsi la tête de rasage de l'obstruction par les poils coupés ou les résidus de mousse.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Nous utilisons uniquement de la peau de vache pour ce produit. La stabilité et la résistance à la traction sont parfaites pour fabriquer des produits durables et de haute qualité. N'hésitez pas à traiter le cuir avec un produit d'entretien de temps en temps pour conserver l'odeur naturelle et la souplesse pendant des années.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;MERKUR 46C rasoir, étui en cuir de vachette noir, blister lames MERKUR SUPER (10 pièces) 90910010, boîte pliante, lame de rasoir MERKUR SUPER&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Set de voyage rasoir + lames dans un étui en cuir de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Contenu de la livraison : rasoir MERKUR 46C, étui en cuir de vache noir, blister de lames MERKUR SUPER (10 pièces), boîte pliante, lame de rasoir MERKUR SUPER - Dimensions 10,5 cm x 1,7 cm x 6,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101404</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90500001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011225</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir MERKUR 500 Progress</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le MERKUR 500 Progress est synonyme de la plus grande variabilité. Dans les années 50, c'était l'un des premiers rasoirs dont l'écartement des lames était réglable. Puisque vous pouvez également régler l'angle de la lame du rasoir, vous pouvez adapter la profondeur du rasage à vos goûts personnels. Le manche court vous donne une liberté de mouvement sur les zones complexes du visage et du corps.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon un procédé de coulée sous pression du zinc, car cela permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne son design de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La possibilité de rotation sur le manche vous permet d'ajuster la distance entre la lame et le peigne et de régler la profondeur du rasage selon vos préférences personnelles. Grâce à la numérotation, vous pouvez facilement trouver votre position préférée. Par exemple, vous pouvez travailler sur les poils longs avec un grand écart de lame, tandis que le rasage quotidien du visage peut être géré avec un réglage de lame doux.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir droit avec écartement des lames réglable par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite, écartement des lames réglable - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,1 cm x 2,6 cm x 8,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101405</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90510001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012574</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir MERKUR 510 Progress</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le bouton en plastique de couleur ivoire du MERKUR 510 Progress n'est pas seulement un gadget visuel - vous l'utilisez pour régler l'écart entre les lames et donc aussi l'angle d'attaque de la lame du rasoir. La longue poignée augmente non seulement l'ergonomie, mais vous aide également à atteindre plus facilement les zones éloignées du corps. Ainsi, rien ne s'oppose à un rasage individuel et varié.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne son design de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La possibilité de rotation sur le manche vous permet d'ajuster la distance entre la lame et le peigne et de régler la profondeur du rasage selon vos préférences personnelles. Grâce à la numérotation, vous pouvez facilement trouver votre position préférée. Par exemple, vous pouvez travailler sur les poils longs avec un grand écart de lame, tandis que le rasage quotidien du visage peut être géré avec un réglage de lame doux.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir droit avec écartement des lames et angle de coupe réglables par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite, écartement des lames réglable - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 4,2 cm x 2,6 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101406</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90700002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011720</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO rasoir MERKUR FUTUR 700</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Qu'il soit chromé mat ou brillant, le MERKUR FUTUR 700 est une œuvre d'art intemporelle. Après avoir fixé une lame de rasoir à l'aide du Duo Clip, il suffit de tourner la poignée pour régler l'angle et l'écartement de la lame exactement selon vos besoins. Selon la longueur de vos poils et la forme de la journée, vous pourrez toujours obtenir un rasage impeccable.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Le MERKUR FUTUR est fabriqué selon le procédé de coulée sous pression du zinc. Il s'agit de presser un alliage de zinc dans un moule sous haute pression. Nous avons choisi cette méthode car elle permet d'obtenir des tolérances de fabrication minimales et des surfaces détaillées. Le revêtement électroplaqué protège le rasoir de la corrosion et lui donne son aspect unique.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La possibilité de faire pivoter le manche permet de régler la distance entre la lame et le peigne et d'ajuster la profondeur du rasage selon vos préférences personnelles. Grâce à la numérotation, vous pouvez facilement trouver votre position préférée. Par exemple, vous avez la possibilité de travailler sur des cheveux longs avec un grand écart de lame, tandis que le rasage quotidien du visage peut être géré avec un réglage de lame doux.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;Rasoir MERKUR FUTUR 90700002 mat, lame de rasoir MERKUR SUPER, guide de démarrage rapide&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir droit avec écartement des lames et angle de coupe réglables par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne fermé, coupe droite, écartement de la lame réglable - Zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome mat - Poignée montée solidement - Dimensions 5.2 cm x 2.6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101407</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90701001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011751</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR FUTUR 701</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Que ce soit en chrome mat ou brillant, le MERKUR FUTUR 701 est une œuvre d'art intemporelle. Après avoir fixé une lame de rasoir avec le Duo Clip, il suffit de tourner la poignée pour ajuster son angle d'attaque exactement à vos besoins. Selon la longueur de vos poils et la forme de la journée, vous pourrez toujours obtenir un rasage impeccable.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Le MERKUR FUTUR est fabriqué selon le procédé de coulée sous pression du zinc. Il s'agit de presser un alliage de zinc dans un moule sous haute pression. Nous avons choisi cette méthode car elle permet d'obtenir des tolérances de fabrication minimales et des surfaces détaillées. Le revêtement électroplaqué protège le rasoir de la corrosion et lui donne son aspect unique.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La possibilité de faire pivoter le manche permet de régler la distance entre la lame et le peigne et d'ajuster la profondeur du rasage selon vos préférences personnelles. Grâce à la numérotation, vous pouvez facilement trouver votre position préférée. Par exemple, vous avez la possibilité de travailler sur les cheveux longs avec un grand écart de lame, tandis que le rasage quotidien du visage peut être géré avec un réglage de lame doux.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;Rasoir MERKUR FUTUR 90700002 mat, lame de rasoir MERKUR SUPER, guide de démarrage rapide&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir droit avec angle de rasage réglable par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériau : peigne fermé, coupe droite, écartement de la lame réglable - Poignée fixe - Zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 5,2 cm x 2,6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101408</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90750002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011850</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO set de rasage MERKUR FUTUR 750</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec le set de rasage MERKUR FUTUR 750 en finition chrome mat, vous accédez directement à l'Olympe du rasage humide. Le Merkur FUTUR est un rasoir moderne à l'apparence simple et distinguée. Le réglage fin de la lame vous permet de tailler l'expérience de rasage selon vos besoins, ce qui en fait un outil idéal pour les débutants comme pour les pros !&lt;/p&gt;Description&lt;p&gt;Ce magnifique ensemble est livré avec tout ce dont vous avez besoin pour commencer : En plus du MERKUR FUTUR en finition mate comprenant une lame de rasoir, vous recevrez également un blaireau composé d'une pointe en argent véritable. Vous préparez votre mousse à raser dans le pot fourni. Ensuite, vous disposez tout clairement dans le support fourni.&lt;/p&gt;Etendue de la fourniture&lt;p&gt;Rasoir MERKUR FUTUR 90701002 matt, bol en mousse à raser en verre (Tigel) ,blaireau pointe argent, aluminium matt (901700002 n. dans le magasin), support pour le blaireau, le bol et MERKUR Futur matt, lame MERKUR SUPER, instructions brèves, instructions de nettoyage&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Set de rasage comprenant un rasoir, un gel en verre, un blaireau et un support (mat) par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Contenu de la livraison : rasoir MERKUR FUTUR mat, bol de mousse à raser en verre (Tigel), blaireau pointe d'argent, support, lame MERKUR SUPER, guide de démarrage rapide, instructions de nettoyage.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101409</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90751001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO set de rasage MERKUR FUTUR 751</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec le set de rasage MERKUR FUTUR 751 en finition chrome brillant, vous accédez directement à l'Olympe du rasage humide. Le Merkur FUTUR est un rasoir moderne à l'apparence simple et distinguée. La fonction de réglage fin de la lame vous permet de tailler l'expérience de rasage selon vos besoins, ce qui en fait un outil idéal pour les débutants comme pour les pros !&lt;/p&gt;Description&lt;p&gt;Ce magnifique ensemble est livré avec tout ce dont vous avez besoin pour commencer : En plus du MERKUR FUTUR en finition chromée comprenant une lame de rasoir, vous obtenez également un blaireau composé d'une pointe en argent véritable. Votre mousse à raser que vous fouettez dans le pot joint. Ensuite, vous disposez tout clairement dans le support fourni.&lt;/p&gt;Etendue de la livraison&lt;p&gt;Rasoir MERKUR FUTUR 90701002 chrome brillant bol de mousse à raser en verre (Tigel), blaireau pointe argent, aluminium chrome brillant ( 901700002 n. dans le magasin), support pour blaireau, bol et MERKUR Futur chrome brillant, lame MERKUR SUPER, instructions brèves, instructions de nettoyage&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Set de rasage comprenant un rasoir, un gel en verre, un blaireau et un support (chromé brillant) par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Contenu de la livraison : rasoir MERKUR FUTUR, bol de mousse à raser en verre chromé brillant (Tigel), blaireau pointe argentée, support, lame MERKUR SUPER, guide de démarrage rapide, instructions de nettoyage.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101410</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90907000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012123</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Rasoir DOVO MERKUR 907</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Si vous voulez mettre la touche finale à votre coiffure, cette trancheuse peut certainement vous aider : Le rasoir MERKUR 907 est conçu pour des passages fins autour de la moustache et des sourcils. Grâce à la lame trapézoïdale, avec un côté étroit et un côté large, les contours peuvent y être rasés de manière particulièrement précise.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est réalisée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet d'obtenir des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir pour les contours fins de la moustache ou des sourcils par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : Lame trapézoïdale, peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - Dimensions 2,4 cm x 1,9 cm x 7,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101411</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90933000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012185</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO set de rasage MERKUR 933 dans un étui en cuir</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le MERKUR Modèle 933 est un rasoir de voyage extrêmement petit avec un manche détachable. Présenté dans un étui en cuir noir, il accompagne les personnes qui ne veulent pas se priver du luxe d'un bon rasage humide, même en voyage. La livraison comprend également une lame MERKUR SUPER, afin que vous soyez immédiatement bien équipé.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet d'obtenir des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège ainsi la tête de rasage de l'encrassement par les poils coupés ou les résidus de mousse.&lt;/p&gt;Scope of delivery&lt;p&gt;MERKUR 933 rasoir, lame MERKUR SUPER, étui en cuir&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Set de rasoirs de voyage trois pièces avec lame et étui en cuir par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et matériel : peigne fermé, coupe droite - manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, chrome brillant - étui en cuir PU - dimensions 5.6 cm x 2.6 cm x 6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101416</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007020</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe 3 Bergischer Löwe - Coupe choux en acier au carbone - 5/8 pouce - tête espagnole - affûtage creux complet - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO 3 in 5/8 inch porte le surnom de "Bergischer Löwe" et appartient avec sa tête espagnole, sa lame finement travaillée et décorée d'or et ses écailles de manche nobles au meilleur des meilleurs. En hommage à notre région d'origine et à son histoire, le lion, animal héraldique, orne chacun des rasoirs fabriqués à la main. Pour une prise en main maximale, le dessous de l'Erls est nervuré.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés en recouvrant la lame d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matériau de la poignée&lt;p&gt;La corne de bovin est un matériau particulièrement noble et donc parfaitement adapté pour former la poignée du LION DE BERGUE. Chaque partie du manche présente un grain individuel et un jeu de couleurs unique. Au cours d'un processus élaboré, la corne africaine est mise en forme afin d'être polie de manière élaborée lors d'une autre étape de travail. Enfin, la pièce unique est finement polie plusieurs fois.&lt;/p&gt; Meulage&lt;p&gt;Avec le meulage creux, le rasoir est meulé de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité en torsion sous forme longitudinale. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête espagnole est une forme de tête de rasoir élaborée. La particularité de cette tête est qu'elle est de forme concave avec une pointe légèrement arrondie. Cet arrondi facilite le rasage des passages complexes autour des oreilles, du nez et des fossettes. Une telle conception vous offre une grande </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone Bergischer Löwe 5/8 inch avec une mouture creuse entière et un manche en corne de vache par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe : Acier au carbone - décoré d'or 24 carats - avec emblème et inscription Bergischer Löwe en or - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - dos coloré plaqué or - tête espagnole - maille creuse entière - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101417</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3680</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe 3 Bergischer Löwe - Coupe choux en acier au carbone - 6/8 pouces - tête espagnole - dos en biais - affûtage complet - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO 3 in 6/8 inch porte le surnom de "Bergischer Löwe" et appartient, avec sa tête espagnole, sa lame finement usinée et décorée d'or et ses écailles de manche nobles, au meilleur des meilleurs. En hommage à notre région d'origine et à son histoire, le lion, animal héraldique, orne chacun des rasoirs fabriqués à la main. Pour un guidage optimal du rasoir, il dispose d'une poignée de pouce.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par un revêtement en or 24 carats.&lt;/p&gt;Matériau de la poignée&lt;p&gt;La corne de bovin est un matériau particulièrement noble et donc parfaitement adapté pour former la poignée du LION DE BERGUE. Chaque partie du manche présente un grain individuel et un jeu de couleurs unique. Au cours d'un processus élaboré, la corne africaine est mise en forme afin d'être polie de manière élaborée lors d'une autre étape de travail. Enfin, la pièce unique est finement polie plusieurs fois.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Avec le hollow grind, le rasoir est meulé de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité en torsion sous forme longitudinale. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête espagnole est une forme de tête de rasoir élaborée. La particularité de cette tête est qu'elle est de forme concave avec une pointe légèrement arrondie. Cet arrondi facilite le rasage des passages complexes autour des oreilles, du nez et des fossettes. Une telle conception vous offre une grande préci</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone Bergischer Löwe 6/8 inch avec une mouture creuse entière et un manche en corne de vache par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - avec emblème et inscription Bergischer Löwe en or - largeur 6/8' = environ 1,9 cm - dos coloré plaqué or - tête espagnole - affûtage entier et creux - très aiguisé.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101418</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>4580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007037</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe 4 Prima Silver Steel - Coupe choux en acier au carbone - 5/8 pouce - tête ronde - affûtage en creux - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO No. 4 PRIMA STEEL SILVER en 5/8 pouce est un classique de notre gamme de rasoirs depuis des décennies. Avec la décoration subtile de la lame en acier au carbone entièrement creuse et le manche en ébène brillant et soyeux, il offre une expérience de rasage luxueuse. Chacun de ces couteaux est largement fabriqué à la main et quitte Solingen en tant que pièce unique.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par un revêtement d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce sont de véritables multita</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone 4 Prima Silver Steel 5/8 inch avec une mouture creuse entière et un manche en ébène noir par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - décoré avec de l'or 24 carats - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - meule entière creuse - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101419</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008287</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Bismarck - Coupe choux en acier au carbone - 6/8 pouces - tête ronde - dos pointu - affûtage creux complet - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO n° 2 en 6/8 pouce porte le nom de BISMARCK®. Le nom est synonyme, au 20e siècle comme aujourd'hui, de l'art du rasoir le plus élevé de Solingen. Les particularités de ce modèle sont son aspect noble caractéristique, son poids élevé et son maniement incomparable.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par un revêtement d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Aiguisage&gt;&lt;p&gt;Avec l'affûtage creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;La largeur de la lame&lt;p&gt;Une lame large est plus adaptée aux messieurs ayant une barbe abondante ou des cheveux plus épais. Un rasoir de 6/8 pouces glissera inlassablement sur les</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone 2 Bismarck 6/8 pouce décoré d'or 24 carats avec meule entièrement creuse et manche en ébène noir de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone décoré d'or 24 carats - Largeur 6/8' = environ 1,9 cm - tête ronde, dos pointu - meule creuse entière - très tranchante.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101420</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26820</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008300</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Bismarck - Coupe choux en acier au carbone - 6/8 inch - tête ronde - dos pointu - affûtage creux complet - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO n° 2 en 6/8 pouce porte le nom de BISMARCK®. Le nom est synonyme, au 20e siècle comme aujourd'hui, de l'art du rasoir le plus élevé de Solingen. Les particularités de ce modèle sont son aspect noble caractéristique, son poids élevé et sa maniabilité incomparable. Exclusivement nos affûteurs les plus expérimentés produisent cette pièce unique avec un contenu artisanal de plus de 90%.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par un revêtement d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière de la poignée&lt;p&gt;Les perles naturelles sont commercialisées en tant que pierre précieuse depuis plus de 7000 ans. La brillance soyeuse, combinée à un jeu de couleurs unique, en fait une matière première recherchée dans la production de bijoux jusqu'à ce jour. Pour des raisons éthiques, nous travaillons exclusivement avec des perles d'imitation en verre acrylique. Des procédés de fabrication sélectionnés permettent de reproduire parfaitement la coloration bien connue.&lt;/p&gt;Coupe&lt;p&gt;Avec la coupe creuse, le rasoir est meulé de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête r</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone 2 Bismarck 6/8 inch décoré avec de l'or 24 carats avec une mouture entièrement creuse et un manche acrylique aspect perle de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone décoré d'or 24 carats - largeur 6/8' = environ 1,9 cm - tête ronde, dos pointu - affûtage plein creux - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101421</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008812</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Bismarck - Coupe choux en acier au carbone - 6/8 inch - tête ronde - dos pointu - affûtage creux complet - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO n° 2 en 6/8 pouce porte le nom de BISMARCK®. Le nom est synonyme, au 20e siècle comme aujourd'hui, de l'art du rasoir le plus élevé de Solingen. Les particularités de ce modèle sont son aspect noir caractéristique, son poids élevé et sa maniabilité incomparable. Seuls nos meuleurs les plus expérimentés produisent cette pièce unique avec un pourcentage de travail manuel de plus de 90%. Chez de nombreux fans, la version brunie est également appelée le "prince noir".&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. La finition noire est obtenue par un brunissage résistant à l'abrasion.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la t</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone 2 Bismarck 6/8 inch avec une coupe creuse et un manche en ébène noir par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - avec inscription Bismarck en argent - largeur 6/8' = environ 1,9 cm - tête ronde - dos pointu - affûtage creux intégral - très affûté.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101422</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>36830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008881</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Bergischer Löwe - Coupe choux en acier au carbone - 6/8 pouces - tête espagnole - dos en biais - affûtage complet - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO 3 in 6/8 inch porte le surnom de "Bergischer Löwe" et appartient avec sa tête espagnole, sa lame finement usinée et décorée d'or et ses écailles de manche nobles au meilleur des meilleurs. En hommage à notre région d'origine et à son histoire, le lion, animal héraldique, orne chacun des rasoirs fabriqués à la main. Pour un guidage optimal du rasoir, il dispose d'une poignée de pouce.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par un revêtement d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête espagnole est une forme de tête de rasoir élaborée. La particularité de cette tête est qu'elle est de forme concave avec une pointe légèrement arrondie. Cet arrondi facilite le rasage des passages complexes autour des oreilles, du nez et des fossettes. Une telle conception vous offre une grande précision sans avoir à sacrifier un minimum de sécurité.&lt;/p&gt;La largeu</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone Bergischer Löwe 6/8 inch avec une mouture creuse entière et un manche en ébène par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - avec emblème et inscription Bergischer Löwe en or - largeur 6/8' = environ 1,9 cm - dos coloré plaqué or - tête espagnole - affûtage creux entier - très aiguisé.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101423</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>42385</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007327</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Inox - Coupe choux en acier inoxydable - 3/8 pouce - Tête française - coupe brute - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO 42 est le dernier couteau de barbier de notre gamme. Avant l'invention des rasoirs à lames interchangeables, les rasoirs à gros grains étaient très courants pour se raser. La largeur étroite de 3/8" et la tête française en font un bon choix pour les utilisateurs expérimentés pour raser les contours au millimètre près.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. Le métal présente une bonne résistance à la corrosion aux savons, à l'eau et à la vapeur et est donc idéal pour la production de lames de haute qualité et super tranchantes. L'alliage métallique moderne ne nécessite pratiquement aucun entretien, est facile à nettoyer et est donc particulièrement recommandé pour les nouveaux arrivants. Les ornements sont créés en les recouvrant d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matériau de la poignée&lt;p&gt;Le PMMA, également connu sous le nom d'acrylique, est un thermoplastique. Un processus de polissage complexe confère au matériau sa brillance incomparable et souligne l'aspect de haute qualité des rasoirs DOVO. Vous n'avez pas besoin de prendre un soin particulier du matériau, il suffit d'essuyer les résidus de savon et la saleté avec un chiffon humide.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Un rasoir dégrossi est aussi souvent appelé hache chez les connaisseurs et les barbiers expérimentés. La lame est relativement rigide et montre ses avantages non seulement pour couper les cheveux en combinaison avec un peigne, mais aussi pour raser les contours en toute sécurité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à tête française se caractérise par la transition en quart de cercle, légèrement arrondie, de la tête à la lame. Cela présente l'avantage, notamment pour raser les contours de votre barbe, de pouvoir travailler au millimètre près avec la pointe de la lame. Pour cette raison, une telle conception de lame est très populaire auprès des barbiers professionnels.&lt;/p&gt;La largeur de la lame&lt;p&gt;Les lames de rasoir avec une largeur de lame de 3/8 pouce jouent sur leurs force</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier inoxydable Inox 3/8 pouce avec coupe brute et manche en plastique noir de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier inoxydable - décoré avec de l'or 24 carats - largeur 3/8' = environ 1 cm - tête française - coupe brute - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101424</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008829</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Barbarossa - Coupe choux en acier inoxydable - 5/8 pouce - tête espagnole - affûtage complet - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO Barbarossa en 5/8 pouce a été conçu pour les besoins des barbiers et des porteurs de barbe. La particularité de ce rasoir est sa lame courte. Il est particulièrement agile et précis à guider. Ainsi, l'utilisateur peut mettre en forme la splendeur et les contours de sa barbe avec une précision millimétrique. Comme un point culminant visuel présente la gravure fine de l'image du célèbre porteur de barbe Empereur Barbarossa.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. Le métal présente une bonne résistance à la corrosion aux savons, à l'eau et à la vapeur et est donc idéal pour la production de lames de haute qualité et super tranchantes. L'alliage métallique moderne ne nécessite pratiquement aucun entretien, est facile à nettoyer et est donc particulièrement recommandé pour les nouveaux arrivants. Les ornements sont créés en les revêtant d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête espagnole est une forme de tête de rasoir élaborée. La particularité de cette tête est qu'elle est de forme concave avec une pointe légèrement arrondie. Cet arrondi facilite le rasage des passages complexes autour des oreilles, du nez et des fossettes. Une telle conception vous offre </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux Barbarossa 5/8 inch en acier inoxydable avec une mouture creuse entière et un manche en ébène noir par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier inoxydable - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête espagnole - double pointe - affûtage creux complet - très aiguisé.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101425</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007426</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Best Quality - Coupe choux en acier au carbone - 5/8 pouces - Tête ronde - Mouture creuse complète - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO 100 en 5/8 pouce est un excellent rasoir pour les débutants et les personnes qui préfèrent un couteau robuste et sans fioritures. Dans ses propriétés de netteté, de rigueur et de maniabilité, il n'a rien à envier à ses frères. Toutes les surfaces du rasoir sont finement rectifiées à la main en plusieurs étapes. Le haut et le bas de l'Erls sont rainurés, de sorte que vous l'avez même avec des doigts humides ou mousseux fermement en main.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le PMMA, également connu sous le nom de verre acrylique, est un thermoplastique. Un processus de polissage complexe confère au matériau sa brillance incomparable et souligne l'aspect de haute qualité des rasoirs DOVO. Vous n'avez pas besoin de prendre un soin particulier du matériau, il suffit d'essuyer les résidus de savon et la saleté avec un chiffon humide.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Avec le hollow grind, le rasoir est meulé de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce sont de vérit</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone de qualité supérieure de 5/8 pouces, avec une coupe entièrement creuse et un manche en verre acrylique noir (PMMA) de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - largeur 5/8' = environ 1,9 cm - tête ronde - affûtage plein creux - très aiguisé.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101426</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100681</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007457</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Best Quality - Rasoio dritto in acciaio al carbonio - 6/8 di pollice - Testa rotonda - Molatura completa - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO 100 en 6/8 pouce est un excellent rasoir pour les débutants et les personnes qui préfèrent un couteau robuste et sans fioritures. Dans ses propriétés de netteté, de rigueur et de maniabilité, il n'a rien à envier à ses frères. Toutes les surfaces du rasoir sont finement rectifiées à la main en plusieurs étapes. Le haut et le bas de l'Erls sont rainurés, de sorte que vous l'avez même avec des doigts humides ou mousseux fermement en main.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le PMMA, également connu sous le nom de verre acrylique, est un thermoplastique. Un processus de polissage complexe confère au matériau sa brillance incomparable et souligne l'aspect de haute qualité des rasoirs DOVO. Vous n'avez pas besoin de prendre un soin particulier du matériau, il suffit d'essuyer les résidus de savon et la saleté avec un chiffon humide.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Avec le hollow grind, le rasoir est meulé de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;La largeur de la lame&lt;p&gt;Une lame large est plus adaptée aux messieurs</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone de qualité supérieure de 6/8 pouces avec une coupe creuse et un manche en verre acrylique noir (PMMA) de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - largeur 6/8' = environ 1,9 cm - tête ronde - affûtage plein creux - très aiguisé.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101427</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>101581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007518</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir barbe Best Quality - Carbon Steel Straight Razor - 5/8 Inch - Round Head - Half Hollow Grind - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO 101 en 5/8 pouce est un excellent rasoir pour les débutants et les personnes qui préfèrent un couteau robuste et sans fioritures. Dans ses propriétés de netteté, de rigueur et de maniabilité, il n'a rien à envier à ses frères. Toutes les surfaces du rasoir sont finement rectifiées à la main en plusieurs étapes. Le haut et le bas de l'Erls sont rainurés, de sorte que vous l'avez même avec des doigts humides ou mousseux fermement en main.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le PMMA, également connu sous le nom de verre acrylique, est un thermoplastique. Un processus de polissage complexe confère au matériau sa brillance incomparable et souligne l'aspect de haute qualité des rasoirs DOVO. Vous n'avez pas besoin de prendre un soin particulier du matériau, il suffit d'essuyer les résidus de savon et la saleté avec un chiffon humide.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;La mouture semi-hollow combine les avantages individuels de la mouture full hollow et de la mouture grossière. D'une part, la lame a encore suffisamment de flexibilité pour se conformer à votre peau et accomplir un rasage très doux, tandis que d'autre part, elle est parfaitement capable de prendre sur des barbes plus fermes ou une forte croissance de la barbe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir droit et s'adaptera à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce sont de vé</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone de la meilleure qualité 5/8 pouce avec une coupe semi-creuse et un manche en verre acrylique noir (PMMA) par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - affûtage semi-creux - très aiguisé.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101428</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>255831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007976</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir de barbe Apex - Coupe choux en acier au carbone - 5/8 pouce - bord droit - affûtage en creux - DOVO Solingen Rasoir barbier</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir DOVO 25 en 5/8 pouce est le seul rasoir avec tête à degré de notre gamme. Le rasoir impressionne par son aspect noble avec ses écailles en Erl plaqué or 24 carats et son manche en ébène. En plus de ses capacités optiques, le rasoir vous offre une lame en acier au carbone entièrement creusée, qui ne laisse rien à désirer dans le domaine du tranchant et de la minutie.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par un revêtement d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Dans un rasoir à tête de degré classique, le tranchant se termine directement devant à la pointe du couteau à un angle de 90°. Avec un peu de pratique, vous obtiendrez des résultats formidables, tant pour modeler les contours avec précision que pour raser les fossettes. Une telle forme de lame vous permet une précision absolue, mais ne devrait être utilisée que par des utilisateurs expérimenté</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier au carbone Apex 5/8 pouces décoré d'or 24 carats avec meule entièrement creuse et manche en ébène noir de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone décoré d'or 24 carats - Largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête à degré - double soie - soie à un seul tranchant - meule entière creuse - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101429</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>305870</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>40452840088980</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir de Barbe Barbarossa - Coupe choux en acier au carbone - 5/8 pouce - Tête espagnole - Dos pointu - Mouture pleine et creuse - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO Barbarossa en 5/8 pouce a été conçu pour les besoins des barbiers et des porteurs de barbe. La particularité de ce rasoir est sa lame courte. Il est particulièrement agile et précis à guider. Ainsi, l'utilisateur peut mettre en forme la splendeur et les contours de sa barbe au millimètre près. Comme un point culminant visuel présente la gravure fine de l'image du célèbre porteur de barbe Empereur Barbarossa.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le bois d'olivier est un matériau unique de la nature. Il est plus dur que le bois de chêne ou de hêtre domestique, tout en présentant une grande résistance à la moisissure. Même l'olive non traitée se caractérise déjà par une résistance à l'eau supérieure à la moyenne, ce qui en fait bien sûr le matériau parfait pour les rasoirs, les blaireaux et les shavettes.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage en creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête espagnole est une forme de tête de rasoir élaborée. La particularité de cette tête est qu'elle est de forme concave avec une pointe légèrement arrondie. Cet arrondi facilite le rasage des passages complexes autour des oreilles, du nez et des fossettes. Une telle conception vous offre une grande précision sans avoir à sacrifier un minimum de sécurité.&lt;/p&gt;Largeur de la lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la tai</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux Barbarossa 5/8 pouces en acier au carbone avec une rectification entière et creuse de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - avec gravure Barbarossa - largeur 5/8' = env. 1.6 cm - VERSION COURTE - dos pointu - tête espagnole - affûtage plein creux - très affûté.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101430</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>415875</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007242</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir de Barbe Inox - Coupe choux en acier inoxydable - 5/8 Inch - tête ronde - affûtage en creux - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO No. 41 en 5/8 pouce est l'un des rares rasoirs que nous fabriquons en acier inoxydable. Nous affûtons ce rasoir à la main, bien sûr, en plusieurs étapes et décorons la lame avec de l'or 24 carats. La soie dentelée offre une prise pour vos doigts lorsqu'ils font glisser la lame entièrement creusée sur votre visage en douceur.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. Le métal présente une bonne résistance à la corrosion aux savons, à l'eau et à la vapeur et est donc idéal pour la production de lames de haute qualité et super tranchantes. L'alliage métallique moderne ne nécessite pratiquement aucun entretien, est facile à nettoyer et est donc particulièrement recommandé pour les nouveaux arrivants. Les ornements sont créés en les recouvrant d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le bois d'olivier est un matériau unique de la nature. Il est plus dur que le bois de chêne ou de hêtre domestique, tout en présentant une grande résistance à la moisissure. Même l'olive non traitée se caractérise déjà par une résistance à l'eau supérieure à la moyenne, ce qui en fait bien sûr le matériau parfait pour les rasoirs, les blaireaux et les shavettes.&lt;/p&gt;Plus de tranchant&lt;p&gt;Dans la mouture creuse, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce so</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux en acier inoxydable Inox 5/8 pouce avec une mouture creuse entière et un manche en bois d'olivier brun par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier inoxydable - décoré avec de l'or 24 carats - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - meule entière creuse - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101431</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>558130</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Rasoir de Barbe Astrale - Coupe choux en acier au carbone - 5/8 pouce - Tête ronde - Mouture semi-creuse - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec le rasoir DOVO No. 5, vous pouvez atteindre les étoiles ! Grâce à sa mouture semi creuse, sa queue à double denture et ses ornements en or véritable, l'ASTRALE vous emmène dans un voyage passionnant dans la galaxie du rasage humide classique. Sur la plaque en maillechort incrustée dans le manche en ébène, vous pouvez graver votre date de début personnelle...&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par un revêtement d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux sur terre. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages d'affûtage sont nécessaires pour créer la surface douce et soyeuse.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce sont de véritables multitalents et </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux Astrale 5/8 inch en acier au carbone avec une coupe semi-creuse et un manche en ébène noir par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - décoré d'or 24 carats - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - tranchant semi-creux - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101432</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>985810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Coupe choux de Barbe Solingen - Rasoir droit en acier au carbone - 5/8 pouces - tête ronde - affûtage en creux - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO n° 98 a convaincu nos clients depuis de nombreuses décennies. Les magnifiques ornements de la lame et du dos, combinés à la brillance soyeuse et nacrée des écailles du manche, lui confèrent une grâce majestueuse. Le manche porte fièrement l'incrustation DOVO et, avec la lame de 5/8 pouces entièrement creusée, vous assure une expérience de rasage de haute qualité.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés par revêtement avec de l'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière de la poignée&lt;p&gt;Qu'elle soit utilisée comme incrustation de meubles ou comme bijou, la nacre est utilisée depuis des siècles pour rehausser luxueusement des produits de haute qualité. Pour des raisons éthiques, nous travaillons sans exception avec une imitation de nacre en acrylique. Grâce à des procédés de fabrication sélectionnés, il nous est possible d'imiter le jeu de couleurs irisées de la véritable nacre tout en l'associant aux propriétés durables de l'acrylique.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Avec la rectification en creux, le rasoir est rectifié de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux Solingen en acier au carbone 5/8 pouce avec manche entièrement creux et manche en acrylique imitation nacre de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - décoré d'or 24 carats - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - tranchant entièrement creux - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101433</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1165831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008799</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Coupe choux de Barbe Forestal - Rasoir droit en acier au carbone - 5/8 pouce - tête ronde - affûtage complet - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le rasoir 116 Forestal en 5/8 pouce porte son nom grâce à ses magnifiques ornements sur la lame et le dos. Outre son manche satiné en bois rouge, le rasoir est doté d'une lame en carbone qui ne laisse rien à désirer en termes de rigueur et de tranchant grâce à sa tête ronde et à son affûtage intégral.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés en recouvrant la lame d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le bois de rose est excellent pour fabriquer une poignée de rasoir. Ce matériau naturel est suffisamment dur pour conserver sa forme dans un environnement humide et maintenir de faibles tolérances de fabrication. Le bois poli satiné offre un jeu de couleurs unique et les tons rouges chatoyants attireront votre regard.&lt;/p&gt;Ground&lt;p&gt;Avec le hollow grind, le rasoir est rectifié de manière concave de la colonne vertébrale au tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce sont de véritables multitalents et peuvent réussir n'importe quelle tâche autour du rasage humide classique avec brio. La lame es</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux Forestal en acier au carbone de 5/8 pouce décoré avec de l'or 24 carats avec une mouture creuse entière et un manche en bois rouge par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - décoré d'or 24 carats - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - tranchant entièrement creux - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101434</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1516580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007815</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Coupe choux de Barbe Special - Rasoir droit en acier au carbone - 5/8 pouce - tête ronde - affûtage en creux - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;On ne peut nier un certain charme rétro à la DOVO No. 1516 SPECIAL. Avec sa lame décorée d'or et son manche en imitation écaille de tortue, il est devenu un classique de notre gamme au fil des décennies. Avec le DOVO SPECIAL, vous optez pour un rasoir aiguisé à la main dans la taille 5/8 pouce avec une mouture pleine hauteur. Il y a de fortes chances que votre grand-père ait fait le même choix !&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation de matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 1000 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. L'ornementation est créée en la recouvrant d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matière de la poignée&lt;p&gt;Depuis l'Antiquité, l'écaille de tortue coûteuse a été utilisée pour fabriquer des objets d'art et des meubles exquis. À une époque, il était presque plus lourd que l'or et, depuis, il a orné d'innombrables cours royales. Afin de protéger la tortue, qui est menacée d'extinction, nous travaillons exclusivement avec une imitation en acrylique poli satiné.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Avec l'affûtage en creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, qui est déclenché par le balancement du rasoir au niveau de la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Coupe choux Forestal en acier au carbone de 5/8 pouce décoré avec de l'or 24 carats avec une mouture entièrement creuse et un manche en imitation écaille de tortue (acrylique) par DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et Coupe: Acier au carbone - décoré d'or 24 carats - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - tranchant entièrement creux - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101437</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>514002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010082</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Crème à raser 514 Eucalyptus</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;La crème à raser DOVO 514 est une expérience olfactive. Dès l'ouverture de la boîte, le parfum rafraîchissant de l'eucalyptus vous rappelle votre dernière visite chez le coiffeur. Au plus tard lorsque vous ferez mousser, votre salle de bain deviendra enfin un salon de coiffure. Et grâce à la mousse ferme et crémeuse, votre rasoir fonctionnera comme un pro ! (12 EUR/100ml)&lt;/p&gt;Ingrédients&lt;p&gt;acide stéarique, huile de cocos nucifera, hydroxyde de potassium beurre de butyrospermum parkil, aqua, huile de prunus amygdalus duicis, huile de graines de hellanthus annus, huile de theobroma cacao ricinus communis, huile d'eucaliptus globuius, huile de linum usutatissimum, parfum, carbonate de sodium, amidon d'oryza sativa, dioxyde de titane, acide citrique, lécithine, ascorbyle, palmitate, tocophérol, lanoline hydrogénée, extrait de propolis, glycérine, citral&lt;/p&gt;Fabricant&lt;p&gt;CIBE Iaboratori sri, Via Divizia 3E, 17051 Andora (SV), Italie&lt;/p&gt;Instructions d'utilisation&lt;p&gt;Savon à raser pour usage externe sur la peau. Faites d'abord mousser le savon avec un peu d'eau chaude et une brosse, puis appliquez-le sur la peau. Temps d'application : trois minutes. Le savon doit être utilisé dans les 24 mois.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Savon à raser à l'eucalyptus par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensions 8,8 cm x 8,8 cm x 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101439</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918096</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009604</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau de voyage</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le blaireau DOVO ne doit manquer dans aucun bagage. Vous pouvez rapidement démonter cette brosse et la ranger dans votre trousse de toilette grâce à ses dimensions compactes. Pour que vous n'ayez pas à vous priver des avantages d'un agréable rasage humide lorsque vous êtes en déplacement, nous n'utilisons que des pointes en argent véritable pour ce produit de qualité. Le manche du blaireau gravé au laser est fabriqué en acier inoxydable robuste, fraisé par CNC.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce blaireau est fabriqué en véritable plume de blaireau à pointe argentée. Depuis des siècles, les brosses de la plus haute qualité sont fabriquées à partir de ce matériau. On le reconnaît au "miroir", à la bande noire clairement dessinée sur des cheveux gris argenté. La pointe argentée absorbe l'eau supplémentaire et aide votre crème à raser à avoir une consistance extra crémeuse.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le manche de ce blaireau est fabriqué en acier inoxydable. Ainsi, vous n'aurez pas à vous soucier de la rouille ou de la corrosion. La masse du matériau assure une parfaite répartition du poids entre le manche et le cheveu naturel. Nos tolérances de fabrication précises garantissent que le blaireau continuera à remplir son rôle de blaireau de voyage pliable pendant des années.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : blaireau de voyage de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : pointe de blaireau argentée, manche en acier inoxydable mat (1.4305) - dimensions 3,2 cm x 3,2 cm x 8,1 cm - diamètre du manche 3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101440</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918106</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010136</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau en bois d'olivier et poils de blaireau</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Nous n'utilisons que du pur blaireau pour ce blaireau DOVO. Associé à la poignée unique en bois d'olivier grainé, il attire le regard dans votre salle de bains. Grâce à son faible poids de seulement 48 grammes, l'application de la mousse à raser est particulièrement facile. Le manche bulbeux est de forme ergonomique et se tient facilement, même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Le poil de blaireau pur est plus résistant que le poil de blaireau fin ou la pointe argentée. Les cheveux châtain-beige prennent une teinte légèrement plus foncée vers l'extrémité. Cette qualité de poil assure un effet de massage maximal et détend la peau lors de l'application de la mousse à raser. Ils fouettent une mousse crémeuse, vous préparant parfaitement au rasage humide.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le bois d'olivier est l'un des matériaux uniques de la nature. Il est plus dur que le bois de chêne ou de hêtre domestique, tout en présentant une grande résistance à la moisissure. Même l'olive non traitée se caractérise déjà par une résistance à l'eau supérieure à la moyenne, ce qui en fait bien sûr le matériau parfait pour les rasoirs, les blaireaux et les shavettes.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : blaireau en bois d'olivier et poils de blaireau par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : Poil de blaireau pur - Matériau du manche en bois d'olivier - Dimensions 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diamètre du manche 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101441</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918118</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010198</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau acrylique ivoire &amp; poils de blaireau</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le blaireau DOVO attire tous les regards ! La poignée est fabriquée en acrylique de couleur crème, puis polie à haute brillance. Mais aussi le reste ne doit pas se cacher du tout : Ce blaireau est, comme tous les blaireaux, fabriqué à la main et son véritable poil de blaireau vous rappellera votre dernière visite chez le barbier.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Le pur poil de blaireau est plus résistant que le poil de blaireau fin ou la pointe argentée. Les cheveux châtain-beige prennent une teinte légèrement plus foncée vers l'extrémité. Cette qualité de poil assure un effet de massage maximal et détend la peau lors de l'application de la mousse à raser. Ils fouettent une mousse crémeuse, vous préparant parfaitement au rasage humide.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;Le PMMA, également connu sous le nom d'acrylique, est un thermoplastique. Grâce à un processus de polissage complexe, le matériau obtient sa brillance incomparable et souligne l'aspect de haute qualité des blaireaux DOVO. Vous n'avez pas besoin de prendre un soin particulier du matériau, il suffit d'essuyer les résidus de savon et la saleté avec un chiffon humide.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Style : blaireau en acrylique en ivoire et poils de blaireau par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : Poil de blaireau pur - Manche en acrylique crème - Dimensions 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diamètre du manche 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101442</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918218</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010396</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau en fibre d'ébène ®.</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Par l'utilisation de poils synthétiques et l'abandon complet de l'utilisation de produits animaux, cette brosse est parfaite pour les végétaliens. Avec 67 g, il fait partie de nos produits de poids moyen. Grâce à son manche en ébène noble, ce blaireau devient un véritable point de mire dans la salle de bain.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce blaireau, fabriqué en fibre synthétique, se distingue à peine de la pointe en argent véritable lors de la manipulation. Vous pouvez préparer une mousse particulièrement onctueuse et l'appliquer délicatement sur votre peau. Tout comme une brosse en poils naturels, il suffit de la laver après le rasage et de la laisser sécher. Convient également aux végétaliens.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;L'ébène est l'un des bois les plus précieux de la planète. Il est extrêmement dur et lourd. Il est donc parfaitement adapté à la production d'une poignée de haute qualité. Sa structure permet au bois de conserver sa forme même dans un environnement humide et de ne pas gonfler. Plusieurs passages de ponçage sont nécessaires pour créer une surface douce et soyeuse.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : blaireau végétal en ébène et poils synthétiques par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : fibre synthétique, fibre - manche en ébène noir - dimensions 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm - diamètre du manche 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101443</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90120011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012796</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau MERKUR</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec ce blaireau Merkur, vous faites un choix noble. La poignée est constituée d'un bloc d'aluminium chromé avec une section centrale anodisée noire. Le poids important crée une sensation riche et unique lors de l'application de la crème à raser. Grâce à son design de haute qualité, il se sent aussi à l'aise dans la salle de bain que dans un luxueux salon de coiffure.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce blaireau est fabriqué à partir de véritable plume de blaireau à pointe argentée. Depuis des siècles, les brosses de la plus haute qualité sont fabriquées à partir de ce matériau. On le reconnaît au "miroir", à la bande noire clairement dessinée sur des cheveux gris argenté. Le Silvertip absorbe une quantité d'eau particulièrement importante et permet à votre mousse à raser d'obtenir une consistance particulièrement crémeuse.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;L'aluminium se distingue comme un matériau notamment par sa robustesse et sa qualité de traitement. Ce matériau est extrêmement résistant à la corrosion, à l'eau, à la vapeur et à l'humidité et convient donc parfaitement à la fabrication de manches de blaireaux. Grâce à la finition de surface de haute qualité, le produit devient un point de mire absolu dans toute salle de bain.&lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : blaireau noble en aluminium et pointe argentée en blaireau de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : pincement du blaireau à pointe argentée - manche en aluminium chromé brillant - dimensions 4 cm x 4 cm x 10,6 cm - diamètre du manche 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101444</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90138001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012482</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau MERKUR</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le blaireau Merkur Barber Pole est un produit haut de gamme fabriqué en Allemagne. Avec ses 121 g, le manche massif est noble et précieux dans la main. La pointe argentée en véritable poil de blaireau dorlote votre peau lorsque vous appliquez la mousse à raser parfaite sur votre visage, faisant de votre routine matinale un véritable plaisir!&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce blaireau est fabriqué en véritable plume de blaireau à pointe argentée. Depuis des siècles, les brosses de la plus haute qualité sont fabriquées à partir de ce matériau. On le reconnaît au "miroir", à la bande noire clairement dessinée sur des cheveux gris argenté. Le Silvertip absorbe une quantité d'eau particulièrement importante et permet à votre mousse à raser d'obtenir une consistance particulièrement crémeuse.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;L'aluminium se distingue comme un matériau notamment par sa robustesse et sa qualité de traitement. Ce matériau est extrêmement résistant à la corrosion, à l'eau, à la vapeur et à l'humidité et convient donc parfaitement à la fabrication de manches de blaireaux. Grâce à la finition de surface de haute qualité, le produit devient un point de mire absolu dans chaque salle de bain.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Style : blaireau en aluminium chromé brillant et blaireau à pointe argentée de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : pincement du blaireau à pointe argentée - manche en aluminium chromé brillant - dimensions 3,7 cm x 3,7 cm x 10,6 cm - diamètre du manche 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101445</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918052</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009598</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau acrylique noir</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le blaireau DOVO attire tous les regards ! La poignée est fabriquée en acrylique noir, puis polie à haute brillance. Mais aussi le reste ne doit pas se cacher du tout : Ce blaireau est, comme tous les blaireaux, fabriqué à la main et sa plume de blaireau véritable vous rappellera votre dernière visite chez le barbier.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Le poil de blaireau fin est un peu plus ferme que la pointe argentée classique, mais vous trouverez également la bande noire caractéristique au milieu des poils beiges. Ces brosses sont un excellent compromis si vous préférez les poils doux mais que vous souhaitez tout de même un effet de massage lors de l'application de la crème à raser.&lt;/p&gt;Matière du manche&lt;p&gt;Le PMMA, également connu sous le nom d'acrylique, est un thermoplastique. Un processus de polissage complexe confère au matériau sa brillance distinctive et souligne l'aspect de haute qualité des blaireaux DOVO. Vous n'avez pas besoin de prendre un soin particulier du matériau, il suffit d'essuyer les résidus de savon et la saleté avec un chiffon humide.&lt;/p&gt;Scope de livraison&lt;p&gt;DOVO Blaireau de rasage poils de blaireau fins, boîte pliante&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Style : Blaireau noir en acrylique et poils de blaireau par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : Poil de blaireau fin - Manche en acrylique noir - Dimensions 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diamètre du manche 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101446</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>902081001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012819</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO set de rasage MERKUR 2081</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Caché derrière le nom MERKUR 2081 se trouve notre set de rasage trois pièces pour les débutants. Bien entendu, nous n'utilisons que des produits de haute qualité de notre maison : le rasoir MERKUR 20C se caractérise par sa douceur de fonctionnement et fait du rasage humide classique dès la première tentative un véritable plaisir !&lt;/p&gt;Description&lt;p&gt;Ce set de rasage attire le regard dans votre salle de bain grâce à son support de rasage chromé brillant. Ici, le MERKUR 20C est toujours parfaitement rangé. Vous pouvez également suspendre le blaireau inclus pour le faire sécher. Une lame assortie pour le rasoir est également incluse dans le set, afin que vous puissiez commencer tout de suite !&lt;/p&gt;Etendue de la livraison&lt;p&gt;Support de rasoir / blaireau chrome brillant, rasoir MERKUR 20C, blaireau, lame MERKUR SUPER&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Set de rasage comprenant un rasoir, un blaireau et un support par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Contenu de la livraison : support pour rasoir / blaireau chromé brillant, rasoir MERKUR 20C, blaireau, lame MERKUR SUPER</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101448</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>904002001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012802</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO support de rasage MERKUR 4002</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le MERKUR 4002 est un support de rasage chromé brillant pour presque tous les rasoirs MERKUR, sauf le modèle 24C. Vous pouvez également suspendre des blaireaux de rasage d'un diamètre de 21 mm. Dans cette position, vos instruments de rasage peuvent sécher de manière optimale et sont immédiatement prêts pour leur prochaine utilisation. Cela crée de l'ordre dans la salle de bain !&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Support de rasage pour rasoir et blaireau par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : acier doux chromé brillant - 10,6 cm x 4 cm x 12 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101449</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>499906</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010150</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Support de rasage DOVO 499</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO 499 est un support de rasage compact en acier inoxydable en forme de "Z". Il sert parfaitement de rangement pour les rasoirs de taille 5/8 pouce et 6/8 pouce. Vous pouvez également ranger les blaireaux de rasage dont le diamètre est compris entre 21 et 23 mm. Quatre boutons sous le support empêchent tout glissement.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate est extrêmement précieuse et peut toujours être saisie en toute sécurité, même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Support de rasage pour rasoir et blaireau par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : acier inoxydable mat 1.4301 - 7,9 cm x 4,5 cm x 8,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101452</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>20706</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000328</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux à cheveux DOVO 20</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Avec les ciseaux à cheveux DOVO 20 in 7.0", vous deviendrez vous-même un barbier. Grâce aux longues lames des ciseaux, vous pouvez même maîtriser avec précision le travail sur de grandes surfaces de votre barbe. Grâce à la microdenture, chaque coupe s'accroche immédiatement, de sorte que l'arrachage et la déchirure font partie du passé. Les ciseaux sont fabriqués en acier inoxydable forgé et tiennent ergonomiquement dans la main. Vous n'avez donc pas à faire de compromis sur votre barbe.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate donne une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité même avec des mains humides.&lt;/p&gt;Cisaille&lt;p&gt;Ces ciseaux DOVO sont équipés de notre affûtage manuel à dent unique. En tirant le tranchant sur une plaque, une fine denture est créée. Cette structure empêche les cheveux, les moustaches, les ongles ou les cuticules de glisser du bord de coupe. Il en résulte une coupe exceptionnellement précise et sûre.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Pour les ciseaux à cheveux et à barbe, la conception avec un affûtage affleurant s'est établie comme particulièrement avantageuse. Dans le détail, cela signifie que les bassins des ciseaux sont arrondis plutôt que pointus à l'avant. Cela minimise le risque de blessure et est recommandé lors de l'utilisation de ciseaux dans la zone du visage.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type : Ciseaux à cheveux/barbe en acier inoxydable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : Lames de ciseaux affûtées - Affûtage manuel DOVO, simple dentelure - Acier inoxydable mat 1.4034 - Dimensions 19.3 cm x 5.6 cm x 0.8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101453</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5040546</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000427</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux de modelage DOVO 50 (5,25 pouces)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Nous avons équipé les ciseaux de modélisme DOVO 50 en 5.25" d'une lame de ciseaux à 40 dents. Sur chacune de ces dents, nous rectifions également un prisme, afin que la lame des ciseaux opposée ne capture qu'une partie du poil et le coupe proprement. C'est ainsi que l'on éclaircit efficacement les cheveux. La vis de réglage est facilement ajustable avec l'outil inclus.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate donne une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité même avec des mains humides.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;L'aiguisage prismatique permet à l'utilisateur d'affiner précisément les cheveux. Comme le côté opposé de cette mouture a une mouture lisse, un peu moins de la moitié du poil est coupé. Le fraisage du prisme de la lame de ciseaux dentée est réalisé par nos soins sous des tolérances de fabrication minimales et n'est effectué que par nos employés les plus expérimentés.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Ciseaux de modelage à lame dentelée pour cheveux clairsemés + mini-tournevis par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : Lames de ciseaux lisses / dentelées - DOVO affûtées à la main, prismes sur la denture - acier inoxydable mat 1.4034 - dimensions 15.5 cm x 4.9 cm x 0.8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101454</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5046656</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000465</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux de modelage DOVO 50 (6,5 pouces)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les ciseaux de modelage DOVO 50 en 6,5" sont notre modèle haut de gamme et destinés aux coiffeurs professionnels. Chacune des 46 dents de la lame des ciseaux est en outre équipée d'un prisme permettant un amincissement au millimètre près. Ce modèle est forgé en acier inoxydable et aiguisé à la main pour répondre aux normes les plus élevées.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate donne une sensation de valeur distincte et peut toujours être saisie en toute sécurité même avec des mains humides.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;L'aiguisage prismatique permet à l'utilisateur d'affiner précisément les cheveux. Comme le côté opposé de cette mouture a une mouture lisse, un peu moins de la moitié du poil est coupé. Le fraisage du prisme de la lame de ciseaux dentée est réalisé par nos soins sous des tolérances de fabrication minimales et n'est effectué que par nos employés les plus expérimentés.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Ciseaux d'effiliation/ciseaux de modélisme pour coiffeurs professionnels avec lame dentelée de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : Lames de ciseaux lisses / dentelées - Affûtage manuel DOVO, prismes sur la denture - Acier inoxydable mat 1.4034 - Dimensions 18.2 cm x 5.4 cm x 0.7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101460</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350026</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005064</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux de broderie DOVO 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les ciseaux à broder DOVO 44 sont équipés d'une pointe particulièrement fine pour maîtriser sans problème les tâches autour de la broderie et de la couture. Grâce à sa longueur de 3,5", il est particulièrement facile à guider et coupe donc les restes de fil de manière fiable et infaillible. Réalisé en acier inoxydable et livré dans un étui noble en cuir de vachette noir.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est réalisé en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate est extrêmement précieuse et peut être saisie en toute sécurité même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les ciseaux DOVO sont principalement fabriqués à la main. L'un des défis de la production de ciseaux de haute qualité est l'alignement précis des lames de ciseaux. Pour garantir des tolérances de fabrication minimales ici aussi, nos rectificateurs expérimentés fournissent à chaque paire de ciseaux une rectification guidée à la main sur le bord tranchant et la pointe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Le problème de la broderie provient souvent du fait qu'il est difficile d'atteindre le travail avec des ciseaux conventionnels. Pour éviter que les fils de saut et les chutes de fil indisciplinés ne vous conduisent à la chaleur blanche, ces ciseaux sont conçus avec deux lames effilées et un bout pointu. Vous pouvez donc travailler très précisément et tout devrait fonctionner à nouveau comme une horloge !&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Nous utilisons uniquement de la peau de vache pour ce produit. La stabilité et la résistance à la traction sont idéales pour la fabrication de produits durables et de haute qualité. N'hésitez pas à traiter le cuir avec un produit d'entretien de temps en temps pour conserver son odeur naturelle et sa souplesse pendant des années !&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Ciseaux de broderie/ciseaux de couture en acier inoxydable avec manchette en cuir de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et affûtage : Lames de ciseaux pointues - Affûtage manuel DOVO - Acier inoxydable mat 1.4034 - Manchette en cuir de vachette noir - Dimensions 9 cm x 1 cm x 0.4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101461</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350526</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006399</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Ciseaux à broderie DOVO 44 Hardanger</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO 44 Hardanger est un petit ciseau à broder. Nous avons développé ce modèle spécialement pour la broderie ajourée Hardanger. Leur particularité est que la pointe est très fine pour réaliser proprement les travaux les plus fins. Bien entendu, les ciseaux conviennent également pour couper les restes de fil. Nous fabriquons cet outil spécial en acier inoxydable et l'affûtons à la main.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Cet instrument est fabriqué en acier inoxydable de grade 1.4034. L'alliage métallique présente une bonne résistance à la corrosion au savon ou à la vapeur, ce qui le rend idéal pour la fabrication de ciseaux de haute qualité. En outre, le matériau présente une bonne rétention du bord et peut être affûté avec précision. La surface mate est extrêmement précieuse et peut être saisie en toute sécurité même avec des mains mouillées.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Les ciseaux DOVO sont principalement fabriqués à la main. L'un des défis de la production de ciseaux de haute qualité est l'alignement précis des lames de ciseaux. Pour garantir des tolérances de fabrication minimales ici aussi, nos affûteurs expérimentés fournissent à chaque paire de ciseaux un affûtage guidé à la main sur le tranchant et la pointe.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Si vous travaillez sur une broderie de percée Hardanger, vous connaissez bien les problèmes d'une pointe de ciseaux trop solide. Pour faciliter ces tâches, nous vous proposons ici un modèle hautement spécialisé : La pointe à insert étroit de 10 mm est parfaite pour une telle tâche et peut également être utilisée pour couper des fils fins.&lt;/p&gt;Cuir&lt;p&gt;Nous utilisons uniquement du cuir de vache pour ce produit. La stabilité et la résistance à la traction sont excellentes pour fabriquer des produits durables et de haute qualité. N'hésitez pas à traiter le cuir avec un produit d'entretien de temps en temps pour conserver son odeur naturelle et sa souplesse pendant des années.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Ciseaux de broderie / ciseaux de couture spécialement pour la broderie Hardanger ajourée en acier inoxydable avec manchette en cuir par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame &amp; Mouture : Lames de ciseaux Hardanger pointues - Mouture à main DOVO - Acier inoxydable mat 1.4034 - Manchette en cuir de vachette noire - Mesure 8.9 cm x 4.1 cm x 0.4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101473</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90908110</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012147</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Lames de rasoir DOVO MERKUR 908 (10 pcs.)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les lames MERKUR 908 ont été développées exclusivement pour le rasoir 907. Ils sont d'une précision absolue et ont été adaptés aux besoins du rasage des contours. La particularité de la lame trapézoïdale est qu'elle possède un côté étroit et un côté large. On peut donc effectuer des travaux fins et très fins avec elle sans aucun problème.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Nous fabriquons la lame trapézoïdale spéciale en acier au carbone C95. Nous avons choisi ce matériau parce qu'il soutient de manière optimale les propriétés souhaitées du MERKUR n° 907 : Les lames d'une dureté Rockwell de 66 HRC sont peu élastiques et donc avantageuses pour la taille précise des sourcils et des contours de la barbe.&lt;/p&gt;Scope de livraison&lt;p&gt;1 pack de lames trapézoïdales MERKUR de 10 lames&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Lames de rasoir pour le rasoir MERKUR 907 de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et dimensions : Lame trapézoïdale C95 en acier au carbone - dimensions 3,4 cm x 2,6 cm x 11,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101476</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032039</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR rasoir 24G</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Nous avons réalisé le MERKUR 24G à la demande du client comme une version plus longue du 23C. Avec sa poignée extra longue, vous gagnez en portée et en liberté de mouvement. En particulier, lorsque vous vous rasez les poils du corps, vous pouvez agir de manière beaucoup plus détendue. Le manche fin tire sa prise d'une molette transversale en forme de diamant.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;La tête du rabot est fabriquée selon le procédé de coulée sous pression du zinc, car il permet des tolérances de fabrication très précises et des formes complexes. Pour assurer une répartition confortable du poids, nous n'utilisons que du laiton pour la poignée. La finition chromée protège le rasoir de la corrosion et souligne la conception de haute qualité.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;Un rasoir à peigne fermé est le polyvalent autour du rasage humide classique. Intuitivement, vous pourrez sentir le bon angle d'attaque de votre appareil et admirer immédiatement les meilleurs résultats de rasage. L'espace généreux entre les lames permet un débit élevé de savon et protège la tête du rasoir de l'obstruction par des poils coupés ou des résidus de mousse.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Rasoir plaqué or pour le rasage humide avec manche extra long par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames &amp; Matériel : peigne fermé, coupe droite - Manche en laiton, tête de rasage en zinc moulé sous pression, surfaces galvanisées, revêtement PVD or rose sur chrome brillant - Dimensions 4.2 cm x 2.5 cm x 12.6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101477</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9091010086</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284013014</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Lames de rasoir DOVO SUPER PLATINUM paquet en vrac avec 100 lames</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les lames de rasoir DOVO SUPER PLATINUM DE(Double Edge) ont fait leurs preuves en matière de tranchant et de conservation du fil. Ils sont spécialement conçus pour répondre aux exigences de nos rasoirs. Les lames sont emballées individuellement dans du papier paraffiné, ce qui vous permet de les casser en toute sécurité et de les préparer à être utilisées dans un SHAVETTE®.
Fabriqué en Allemagne, bien sûr.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ces lames de rasoir sont fabriquées en acier inoxydable. Ce métal présente une bonne résistance à la corrosion et est également parfait pour la fabrication de lames de haute qualité en raison de sa dureté lorsqu'il est trempé. En outre, les lames sont recouvertes de platine et nous les revêtons également d'un revêtement antiadhésif, de sorte que le rasoir ou la rasette glissent en douceur et sans effort sur la peau.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Lames de rasoir interchangeables 100 pcs. en acier inoxydable par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et matériel : Lame de rasoir interchangeable - acier inoxydable - qualité platine</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101479</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>30451201</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010563</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Lames de rasoir DOVO SUPER PLATINUM 10 (10 pcs.)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Les lames de rasoir DOVO SUPER PLATINUM DE(Double Edge) ont fait leurs preuves grâce à leur tranchant et à la conservation du fil. Ils sont spécialement conçus pour les besoins de nos rasoirs. Les lames sont emballées individuellement dans du papier paraffiné, ce qui vous permet de les casser en toute sécurité et de les préparer à être utilisées dans un SHAVETTE®. Fabriqué en Allemagne, bien sûr.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ces lames de rasoir sont fabriquées en acier inoxydable. Ce métal présente une bonne résistance à la corrosion et est également parfait pour la fabrication de lames de haute qualité en raison de sa dureté lorsqu'il est trempé. En outre, les lames sont recouvertes de platine et nous les recouvrons également d'un revêtement antiadhésif, de sorte que le rasoir ou la rasette glissent en douceur et sans effort sur la peau.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie : look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée : l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : Lames de rasoir interchangeables 10 pcs. en acier inoxydable par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lames et matériel : Lame de rasoir interchangeable - acier inoxydable - qualité platine</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101486</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010389</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO blaireau en bois d'ébène et blaireau d'épilation</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Ce blaireau, comme tous nos blaireaux, est fabriqué à la main et sa plume de blaireau véritable apporte des souvenirs de votre dernière visite chez le barbier dans la salle de bain. Grâce à son manche en bois d'ébène de qualité, ce blaireau attire également le regard.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art : blaireau en ébène et blaireau plumé par DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Matériau et dimensions : plume de blaireau à pointe argentée, manche en ébène noir - dimensions 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>101487</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45850</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008928</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO rasoir barbe 4 Prima Silver Steel - Coupe choux de acero al carbono - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Afilado completo hueco - Rasoir barbier DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produit&lt;p&gt;Le DOVO No. 4 PRIMA STEEL SILVER en 5/8 pouce est un classique dans notre assortiment de rasoirs depuis des décennies. Avec la décoration discrète sur la lame en acier au carbone entièrement creuse et résistante au rasoir et le manche de haute qualité en corne de vache, chacun de ces couteaux Solingen est absolument unique et peut vraiment être vu.&lt;/p&gt;Matériau&lt;p&gt;Ce rasoir est fabriqué en acier au carbone avec la désignation du matériau 1.2210, plus connu sous le nom d'acier argenté. Pour obtenir une dureté d'environ 61 HRC, le matériau est chauffé à plus de 800 degrés, puis immédiatement trempé dans une huile spéciale. La trempe ultérieure à environ 200 degrés confère à la lame élasticité et ténacité. Les ornements sont créés en recouvrant la lame d'or 24 carats.&lt;/p&gt;Matériau du manche&lt;p&gt;La corne de bovin est un matériau particulièrement noble et donc parfaitement adapté pour former le manche du LION DE BERGUE. Chaque partie du manche présente un grain individuel et un jeu de couleurs unique. Au cours d'un processus élaboré, la corne africaine est mise en forme afin d'être polie de manière élaborée lors d'une autre étape de travail. Enfin, la pièce unique est finement polie plusieurs fois.&lt;/p&gt;Aiguisage&lt;p&gt;Dans l'affûtage en creux, le rasoir est affûté de manière concave de l'arrière vers le tranchant. Cette conception combine une grande flexibilité avec une grande rigidité longitudinale en torsion. La dynamique de la lame assure un rasage en douceur accompagné d'un son très caractéristique, déclenché par le balancement du rasoir sur la section du poil.&lt;/p&gt;Description de la lame&lt;p&gt;La tête ronde est la forme classique d'un rasoir et conviendra à la plupart des situations de rasage. Ce modèle de lame est populaire depuis des siècles, car la forme bulbeuse est très sûre à utiliser autour des oreilles, du nez et des fossettes. De plus, en cas de chute, la tête ronde vous protège des blessures.&lt;/p&gt;Largeur de la lame&lt;p&gt;Les rasoirs de la taille 5/8 de pouce sont de </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualité garantie: plus de 100 ans de qualité, de design et d'expérience - Fabriqué en Allemagne.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Précision garantie: look élégant et contours précis comme un maître barbier.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantie d'une barbe bien soignée: l'entretien de la barbe facilité pour un look frais tous les jours.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Coupe Choux en acier au carbone 4 Prima Silver Steel 5/8 inch avec une mouture entièrement creuse et un manche en corne de vache de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame et tranchant: Acier au carbone - décoré d'or 24 carats - largeur 5/8' = environ 1,6 cm - tête ronde - tranchant entièrement creux - très tranchant.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
