<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<AmazonEnvelope xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="amzn-envelope.xsd">
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A1O812FT1N9IQ5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <PurgeAndReplace>false</PurgeAndReplace>
  <Message>
    <MessageID>111320</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>43456</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006344</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Baardschaar 43 Moustache</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Baardschaar 43 Moustache van mat roestvrij staal is het perfecte gereedschap om je baard weer in vorm te brengen! De lengte van het blad is opzettelijk kort gehouden om het hanteren zo gemakkelijk mogelijk te maken en om zo precies mogelijk te kunnen zagen. Dankzij de microvertanding wordt elke baardhaar betrouwbaar opgevangen en bijzonder zuiver afgesneden.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal, kwaliteit 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het matte oppervlak voelt duidelijk waardevol aan en kan zelfs met vochtige handen nog stevig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;Grond&lt;p&gt;Deze DOVO schaar is uitgerust met onze enkelzijdige gekartelde handslijping. Door de snijkant over een plaat te trekken, ontstaat een fijne vertanding. Deze structuur voorkomt dat haren, snorharen, vingernagels of nagelriemen van de snijkant glijden. Dit resulteert in een buitengewoon precieze en veilige snit.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Bij haar- en baardscharen heeft het ontwerp met een vlakke slijping zich als bijzonder voordelig bewezen. In detail betekent dit dat de schaarbekkens aan de voorkant afgerond zijn in plaats van puntig. Dit minimaliseert het risico op letsel en wordt aanbevolen bij gebruik van een schaar in het gezichtsgebied.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Roestvrijstalen baardschaar 43 Moustache met afschroefbare vingerhaak van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; Slijping: Schaarbladen verzonken geslepen - Afmetingen 11,4 cm x 4,5 cm x 0,6 cm - Roestvrij staal mat 1.4034 - DOVO handgeslepen, enkel getand</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111322</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>585056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026755</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO baardschaar 43 Moustache met lederen manchet</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Baardschaar 43 Moustache van mat roestvrij staal is het perfecte gereedschap om je baard weer in vorm te brengen! De lengte van het blad is opzettelijk kort gehouden om het hanteren zo gemakkelijk mogelijk te maken en om zo precies mogelijk te kunnen zagen. Het leren etui beschermt uw baardschaar niet alleen tegen vocht, maar maakt hem ook tot de perfecte reisgezel.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van 1.4034 roestvrij staal. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het gematteerde oppervlak voelt duidelijk waardevol aan en kan zelfs met vochtige handen nog stevig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;Schaar&lt;p&gt;Deze DOVO schaar is uitgerust met onze ééntandige handslijping. Door de snijkant over een plaat te trekken, ontstaat een fijne vertanding. Deze structuur voorkomt dat haren, snorharen, vingernagels of nagelriemen van de snijkant glijden. Dit resulteert in een buitengewoon precieze en veilige snit.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Bij haar- en baardscharen heeft de uitvoering met een vlakke slijping zich als bijzonder voordelig bewezen. In detail betekent dit dat de schaarbekkens aan de voorkant afgerond zijn in plaats van puntig. Dit minimaliseert het risico op verwondingen en wordt aanbevolen bij het gebruik van een schaar in het gezicht.&lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Wij gebruiken alleen runderleer voor dit product. De stabiliteit en de treksterkte zijn uitstekend voor het maken van producten van hoge kwaliteit die lang meegaan. Behandel het leer gerust van tijd tot tijd met een conditioner om de natuurlijke geur en soepelheid voor de komende jaren te behouden.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Roestvast stalen baardschaar 43 Moustache met afneembare vingerhaak en manchet van bruin rundleer van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; Slijping: Schaarbladen verzonken geslepen - Afmetingen 11,4 cm x 4,5 cm x 0,6 cm - Roestvrij staal mat 1.4034 - DOVO handgeslepen, enkel getand</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111325</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44406</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005156</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO baard/neushaar schaar 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de DOVO neushaartjesschaar 44 kunt u er ook voor zorgen dat uw neusharen in orde zijn. Wij hebben de punt van de schaar afgerond - deze bolvormige kop beschermt u op betrouwbare wijze tegen verwondingen in de neuszone. Het DOVO manueel slijpen garandeert snedes met de hoogste precisie. Pijnlijk haren uittrekken tijdens het trimmen behoort eindelijk tot het verleden.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van 1.4034 roestvrij staal. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het gematteerde oppervlak voelt zeer waardevol aan en laat zich ook met natte handen nog goed vastpakken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO scharen worden overwegend met de hand gemaakt. Een van de uitdagingen bij de productie van hoogwaardige scharen is de precieze uitlijning van de schaarbladen. Om ook hier minimale productietoleranties te garanderen, voorzien onze ervaren slijpers elke schaar van een met de hand geleide slijping op de snijkant en de punt.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Infecties en verwondingen aan de binnenkant van de neus kunnen niet alleen oncomfortabel, maar ook gevaarlijk zijn. De neus heeft een delicaat neusslijmvlies en dunne adertjes die snel verwond kunnen worden met een spitse punt. De kogeltip is een bijzonder veilige vorm van mesuiteinde die u tegen dergelijke gevaren beschermt. De zogenaamde kogelpunt is aan de voorkant stomp en royaal afgerond, zodat u blessurevrij en zorgeloos kunt werken.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Roestvrijstalen baard- en neushaarschaar van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; Slijping: Kogelvormige snijvlakken - Afmetingen 10,3 cm x 4,5 cm x 0,5 cm - Satijn roestvrij staal 1.4034 - DOVO Hand Slijpen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111326</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>385006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009437</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Klipette neushaartrimmer</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Snel, zacht en duurzaam - je neusharen hebben geen schijn van kans tegen de DOVO Klipette! Het voorgevormde roestvrijstalen handvat zorgt voor een stevige grip, terwijl u het binnenste mes draait door de steel te draaien en zo uw neushaar weer onder controle krijgt. Absoluut pijnloos en zeer zacht voor het gevoelige neusslijmvlies.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Roestvrijstalen neushaartrimmer van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; Slijping: Buisvormig Lemmet - Afmetingen 6,6 cm x 1,1 cm x 1,1 cm - Gesatineerd roestvrij staal - Machinaal geslepen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111329</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>379356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004630</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO nagelriemschaar 379 voor linkshandigen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Je bent linkshandig? We zullen je niet teleurstellen! Voorbij zijn de dagen dat je probeerde te wennen aan een rechtshandige schaar. Met de DOVO Cuticle Scissors 379 kunt u eindelijk werken met een gereedschap dat perfect is aangepast aan linkshandige begeleiding. Nu staat niets meer in de weg van een precieze behandeling en nauwkeurig snijden.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal graad 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het gematteerde oppervlak voelt zeer waardevol aan en laat zich ook met natte handen nog goed vastpakken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO scharen worden overwegend met de hand gemaakt. Een van de uitdagingen bij de productie van hoogwaardige scharen is de precieze uitlijning van de schaarbladen. Om ook hier minimale productietoleranties te garanderen, voorzien onze ervaren slijpers elke schaar van een handgeleide slijping op de snijkant en de punt.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een gebogen schaarpunt is uitstekend geschikt voor manicures. De zachte curve helpt u bij het knippen de natuurlijke ronde vorm van uw nagels en nagelriemen te volgen. Zo vermijdt u hoeken en randen en hoeft u minder tijd te besteden aan de afwerking met de nagelvijl. Een rond ding!</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Nagelriemschaar/linkerhandschaar van roestvrij staal van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; slijpen: gebogen, geslepen snijkanten - Afmetingen 8,8 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Roestvrij staal mat 1.4034 - DOVO handslijpen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111330</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004487</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO nagelriem schaar 3650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Nagelriemschaar 3650 wordt geleverd met alles wat een goede nagelriemschaar kenmerkt. De maat is perfect, zodat u de schaar veilig in het ingewikkelde gebied van nagelriemen en hangnagels kunt leiden. De DOVO handslijp geeft u volledige controle bij het snijden en stelt u in staat om foutloos te werken. Zo wordt nagelverzorging weer sexy! &lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De nagelriemschaar is gemaakt van roestvrij staal met de materiaalcode 1.4028. Deze moderne metaallegering heeft bewezen bijzonder taai en duurzaam te zijn, en de uitstekende slijpeigenschappen zijn ook een positieve eigenschap. We verfijnen het oppervlak van het roestvrij staal met een matte afwerking om het unieke gevoel en uiterlijk te benadrukken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO scharen worden voornamelijk met de hand gemaakt. Een van de uitdagingen bij de vervaardiging van een schaar van hoge kwaliteit is onder meer de precieze vormgeving van de schaarbladen. Om ook hier minimale productietoleranties te garanderen, voorzien onze ervaren slijpers elke schaar van een handgeleide slijping op de snijkant en de punt.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een gebogen schaarpunt is uitstekend geschikt voor manicures. De zachte curve helpt u bij het knippen de natuurlijke ronde vorm van uw nagels en nagelriemen te volgen. Zo vermijdt u hoeken en randen en hoeft u minder tijd te besteden aan de afwerking met de nagelvijl. Een rond ding!</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Nagelriemschaar van roestvrij staal van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; slijpen: gebogen, geslepen snijkanten - Afmetingen 9,1 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Roestvrij staal mat 1.4028 - DOVO handslijpen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111357</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>502006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016831</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO nagelknipper 502 met lederen manchet</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Wilt u uw nagels snel en gemakkelijk knippen? Dan is de DOVO nagelknipper 502 de perfecte oplossing voor jou. Klap de knipperarm uit en je bent klaar om te gaan! Door het "wigsnijden" zijn er geen scheuren in de hoornplaat en de nagelverzorging is zeer zacht. Het handige ontwerp maakt de tondeuse perfect voor teennagels en vingernagels.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal graad 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het matte oppervlak voelt uitgesproken waardevol aan en kan zelfs met natte handen nog stevig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Wij gebruiken voor dit product uitsluitend runderleder. De stabiliteit en de treksterkte zijn ideaal voor de productie van hoogwaardige en duurzame producten. Behandel het leer af en toe met een onderhoudsproduct om de natuurlijke geur en soepelheid voor de komende jaren te behouden.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Nagelknipper met manchet van zwart rundleer van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Afmetingen &amp; Materiaal: 6,2 cm x 1,3 cm x 1,2 cm - Nagelknipper gemaakt van roestvrij staal mat 1.4034 - Zwarte koeienhuid manchet</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111358</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>504006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016855</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO nagelknipper 504 met lederen manchet</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de grote DOVO nagelknipper 504 kunt u snel en efficiënt voor sterke en stevige nagels zorgen. Het greepgevoel is vol, de ergonomie flatteus. Klap de knipperarm uit en je bent klaar om te gaan! Door het "wigsnijden" ontstaan er geen scheuren in de hoornplaat en de nagelverzorging is dus bijzonder zacht.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal kwaliteit 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het matte oppervlak voelt uitgesproken waardevol aan en kan zelfs met natte handen nog stevig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Wij gebruiken voor dit product uitsluitend runderleder. De stabiliteit en de treksterkte zijn ideaal voor de productie van hoogwaardige en duurzame producten. Behandel het leer af en toe met een onderhoudsproduct om de natuurlijke geur en soepelheid voor de komende jaren te behouden.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Nagelknipper met manchet van zwart rundleer van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Afmetingen &amp; Materiaal: 7,9 cm x 1,7 cm x 1,7 cm - Nagelknipper gemaakt van roestvrij staal mat 1.4034 - Zwarte koeienhuid manchet</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111359</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>525356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004371</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Nagelschaar Lanza 525</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Nagelschaar Lanza 525 heeft niet voor niets de Reddot Award gewonnen. Omdat de nagelschaar er niet alleen cool uitziet, maar ook perfect in de hand ligt. Het lange handvat en de korte snijkant zorgen samen voor uiterste precisie en een sterke hefboomwerking. De enkele gekartelde rand doet de rest om perfecte snijresultaten te bereiken.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal graad 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het gematteerde oppervlak voelt duidelijk waardevol aan en kan zelfs met vochtige handen nog stevig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;Schaar&lt;p&gt;Deze DOVO schaar is uitgerust met onze ééntandige handslijping. Door de snijkant over een plaat te trekken, ontstaat een fijne vertanding. Deze structuur voorkomt dat haren, snorharen, vingernagels of nagelriemen van de snijkant glijden. Dit resulteert in een buitengewoon nauwkeurige en veilige snede.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Nagelschaar van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; snijkant: gebogen, geslepen snijkanten in robuuste uitvoering - Afmetingen 9,3 cm x 6 cm x 0,8 cm - Roestvrij staal mat 1.4034 - DOVO handgeslepen, aan één zijde getand</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111362</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004517</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO nagelschaar 5650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Nagelschaar 5650 is een precisie-instrument voor uw nagelverzorging. Het kleine formaat zorgt voor moeiteloos gebruik in de buurt van uw teennagels en vingernagels. Dankzij de DOVO handslijping kunt u moeiteloos zuiver zagen, zelfs op lastige plaatsen. We hebben de binnenkant van de handvatogen afgerond voor een hoge ergonomie.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van 1.4034 roestvrij staal. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het gematteerde oppervlak voelt zeer waardevol aan en laat zich ook met natte handen nog goed vastpakken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO scharen worden overwegend met de hand gemaakt. Een van de uitdagingen bij de productie van hoogwaardige scharen is de precieze uitlijning van de schaarbladen. Om ook hier minimale productietoleranties te garanderen, voorzien onze ervaren slijpers elke schaar van een handgeleide slijping op de snijkant en de punt.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een gebogen schaarpunt is uitstekend geschikt voor manicures. De zachte curve helpt u bij het knippen de natuurlijke ronde vorm van uw nagels en nagelriemen te volgen. Zo vermijdt u hoeken en randen en hoeft u minder tijd te besteden aan de afwerking met de nagelvijl. Een rond ding!</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Nagelschaar van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; slijpen: gebogen, geslepen snijkanten - Afmetingen 9,1 cm x 4,6 cm x 0,4 cm - Roestvrij staal mat 1.4034 - DOVO handslijpen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111365</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10630006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014745</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO kopfrees 10630</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO kopsnijder 10630 is voorzien van een haakse snijinrichting. Dit maakt het mogelijk de teennagel te verzorgen in een veel comfortabelere houding van de hand. Dankzij de taps toelopende vorm van de tang kan zelfs fijn werk op probleemzones comfortabel worden uitgevoerd. De tang is ook geschikt voor professioneel gebruik.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Het model is gemaakt van roestvrij staal met de materiaalcode 1.4021. Vooral in de professionele sector wordt deze moderne metaallegering aanbevolen omdat zij bestand is tegen veelvuldige sterilisatie en ontsmetting zonder corrosie. De matte afwerking biedt de gebruiker een stevige grip en ondersteunt langdurig nauwkeurig werken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO tangen doorlopen verschillende productiestappen voordat ze klaar zijn voor gebruik als een hoogwaardig manicure instrument. Om de beste fabricagetoleranties en dus uitstekende snijresultaten te bereiken, is dit model met de hand geslepen door een ervaren slijper. Dit is de enige manier om de complexe geometrie rond de snijkant en punt nauwkeurig te laten passen.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Met dit ontwerp rust het scheermesje direct op de open tandkam. De grove vertanding geleidt het mes en bevestigt het stevig aan de scheerkop. Vooral bij lang haar of een bijzonder hoge en sterke baardgroei is een dergelijk ontwerp voordelig, omdat de kop nauwelijks verstopt kan raken door afgeknipte haren of zeepresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Nagelknipper Hoofd Knipper van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; rand: Kopfrees met één punt, aan één kant glad - Afmetingen 14 cm x 4,9 cm x 1,3 cm - Roestvrij staal mat 1.4021 - DOVO handgeslepen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111367</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10661506</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014806</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Nagelknipper 10661 - Nagelknipper voor diabetici</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO hoektang 10661 is ontworpen volgens de eisen van podologen voor nagelverzorging bij diabetici. De vlakke, geslepen tip minimaliseert het risico op verwondingen tijdens behandelingen in de nagel- en teenstreek. De contourgreep is ontworpen voor een optimale hantering en ondersteunt zo ook een veilige voetverzorging bij professionele toepassingen.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Het model is gemaakt van roestvrij staal met de materiaalaanduiding 1.4021. Deze moderne metaallegering wordt in het bijzonder aanbevolen voor professioneel gebruik, omdat zij bestand is tegen veelvuldige sterilisatie en ontsmetting zonder corrosie. De matte afwerking biedt de gebruiker een stevige grip en ondersteunt langdurig nauwkeurig werken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO tangen doorlopen verschillende productiestappen voordat ze klaar zijn voor gebruik als een hoogwaardig manicure instrument. Om de beste fabricagetoleranties en dus uitstekende snijresultaten te bereiken, is dit model met de hand geslepen door een ervaren slijper. Alleen op deze manier kan een exacte pasnauwkeurigheid worden gegarandeerd voor de complexe geometrie rond de snijkant en de punt.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Hoektang voor nagelverzorging bij diabetici van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; slijping: recht snijdend, vooraan geslepen - Afmetingen 12,7 cm x 4,7 cm x 1,2 cm - Roestvrij staal mat 1.4021 - DOVO hand geslepen</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111369</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>370010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015728</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO herbruikbare oorreiniger 370</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de DOVO oorreiniger kunt u veilig uw oren reinigen van oorsmeer. In tegenstelling tot wattenstaafjes duwt u het oorsmeer niet steeds dieper de gehoorgang in, maar verwijdert u het definitief uit uw oor. De lusvorm beperkt de kans op verwondingen in de oorzone tot een minimum. Duurzaam, veilig en schoon.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: herbruikbare oorreiniger - gezond &amp; duurzaam van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal: draadlus messing vernikkeld - Afmetingen 6,5 cm x 0,7 cm x 0,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111370</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>371010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015735</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO tandenstoker Sanident 371 met etui</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Sanident is een tandenstoker met een lemmet gemaakt van 925 zilver. Aangezien dit edelmetaal een antibacteriële werking heeft, wordt het ook veel gebruikt in medische toepassingen. Nadat je die vervelende kruimels tussen je tanden hebt weggewerkt, kun je de tandenstoker het beste opbergen in zijn elegante metalen doosje! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: herbruikbare tandenstoker - antibacterieel &amp; duurzaam van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal: Tandenstokerblad van 925/- sterling zilver, handvat en insteekhuls messing vernikkeld - Afmetingen 6,2 cm x 1,4 cm x 0,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111371</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>491356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284017401</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO pincet 491</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO pincet 491 is echt iets voor schoonheidskoninginnen! Met het brede greepoppervlak en het nauwkeurig instelbare drukpunt wordt het werk kinderspel. Met de precisiegeslepen gripvlakken kunt u wenkbrauwen en haartjes veilig, ergonomisch en stevig epileren. Het gesatineerde roestvrij staal is absoluut roestvrij - zodat de pincet uw trouwe metgezel voor een lange tijd zal zijn! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Pincet van roestvrij staal met brede steel van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; Materiaal: Pincetbekken smal-schuin - Afmetingen 8,1 cm x 1,1 cm x 0,6 cm - Roestvrij staal mat 1.4016</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111374</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>515171</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Leder Balsem 515</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de DOVO Lederbalsem 515 kunt u uw afzetriem impregneren. Eerst op het leder aanbrengen, dan met een katoenen doek inwrijven en glad poetsen. Nu kunt u de snede van uw scheermes perfect slijpen op het gladde oppervlak en het tegelijkertijd scherp houden. De lederbalsem voorkomt ook dat uw hoonriem uitdroogt en verlengt de levensduur ervan.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Lederbalsem op basis van vaseline en lanoline van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoeveelheid: 50 ml</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111375</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9022011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284024423</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO PU lederen scheermes etui 902</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de DOVO scheermeskoffer 902 geeft u uw scheerapparaat een nobel zwart pak. Uw scheerapparaat is veilig opgeborgen - of het nu thuis in de badkamer ligt of in uw bagage op reis. Geschikt voor alle scheerapparaten in 5/8" en 6/8". Niet geschikt voor de modellen: DOVO 76 La Forme, DOVO 114 Carnelian, DOVO 98 Buffalo Horn, DOVO 105 Micarta.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: PU lederen scheermes etui met drukknop sluiting door DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Afmetingen: 27 cm x 4,4 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111376</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>15240001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009178</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO trekker riem 152</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO puller strap 152 wordt gebruikt om de rand van uw scheermes af te trekken voor elke scheerbeurt. Trek eerst de riem aan en trek dan het mes, dat op de rug en de rand ligt, naar achteren. Het voordeel van een ophangriem is dat u hem kunt oprollen en thuis opbergen.&lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Voor onze riemen gebruiken wij uitsluitend plantaardig gelooid rundleer. Deze techniek, ook bekend als "oud looien", bereidt de runderhuid optimaal voor op het gebruik als strop. Het bijzondere van dit leer is dat het geen littekens of oneffenheden vertoont en daarom met zijn zachte oppervlak perfect is om scheermesjes te tekenen.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Trekriem van koeienhuid van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: plantaardig gelooid rundsleder &amp; vernikkelde metalen onderdelen - 30,5 cm x 4,5 cm x 0,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111377</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>18535001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009239</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO trekriem 185</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de DOVO hoonband 185 doet u twee taken tegelijk. Met de wat ruwere katoenen kant bereid je je mes eerst voor op het leer. U kunt ook met een fijn schuurmiddel over de katoenen kant wrijven. Daarna trekt u uw mes zoals gebruikelijk aan de lederen kant en is uw DOVO scheermes weer scherp als op de eerste dag.&lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Voor onze riemen gebruiken wij uitsluitend plantaardig gelooid rundleer. Deze techniek, ook bekend als "oud looien", bereidt de runderhuid optimaal voor op het gebruik als strop. Het bijzondere van dit leer is dat het geen littekens of oneffenheden vertoont en daarom met zijn zachte oppervlak perfect is om scheermesjes te tekenen.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Trekriem van rundleer &amp; katoen van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: plantaardig gelooid rundsleder - katoenen riem - vernikkelde metalen onderdelen - 33,5 cm x 4,5 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111378</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>186210011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO spanschroef riem 186</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO spanschroefriem 186 is een klassieke duwriem om uw scheerapparaat te trekken. Draai eerst het mechanisme vast en ga dan voorzichtig met het mes over het ingevette leer zoals gewoonlijk. Hiermee kunt u ook de braam van uw conventionele messen rechttrekken. Het plantaardig gelooide leder wordt gekenmerkt door een goede huidverdraagzaamheid.&lt;/p&gt;Leder&lt;p&gt;Voor onze riemen gebruiken wij uitsluitend plantaardig gelooid rundleder. Deze techniek, ook bekend als "oud looien", bereidt de runderhuid optimaal voor op het gebruik als strop. Het bijzondere van dit leer is dat het geen littekens of oneffenheden vertoont en daarom met zijn zachte oppervlak perfect is om scheermesjes te tekenen.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Schokriem om het scheermes van DOVO Solingen te trekken</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: runderhuid plantaardig gelooid - roestvrijstalen metalen onderdelen - houten handvat - 33,5 cm x 4,5 cm x 2,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111379</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009338</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Shavette scheermes van roestvrij staal</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De Shavette is een scheermes voor verwisselbare mesjes. Het kan net als een klassiek scheermes gebruikt worden. Door de mogelijkheid om de messen te verwisselen, is het echter bijzonder populair, vooral in de kappersbranche, omdat elke klant zo een vers mes krijgt. Deze roestvrijstalen versie glanst met een polijsting op de tang en de ruggengraat, terwijl het handvat mat is gehouden.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze shavette is gemaakt van roestvrij staal. Het metaal is goed bestand tegen corrosie door zepen, water en stoom, waardoor het ideaal is voor de vervaardiging van hoogwaardige cosmetische producten. Als u liever werkt met iets zwaardere messen met verwisselbare lemmeten, dan moet u dit model kiezen. De gepolijste afwerking maakt de Shavette tot een absolute blikvanger.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Wij hebben het handvat van deze Shavette gemaakt van roestvrij staal. Dit materiaal is uitzonderlijk corrosiebestendig tegen water, waterdamp en vochtigheid. Daardoor is het bij uitstek geschikt voor gebruik als wisselmes. De matte afwerking zorgt ervoor dat u de Shavette ook met natte handen stevig kunt vastpakken. Bovendien helpt het hogere gewicht u om het mesje moeiteloos over uw gezicht te laten glijden.&lt;/p&gt;Werkingssfeer&lt;p&gt;SHAVETTE 201006, 2 scheermesjeshouders transparant, MERKUR SUPER mesje, plastic schede&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Shavette scheermes voor verwisselbare mesjes van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: lemmet van gepolijst roestvrij staal 1.4301 - heft van mat roestvrij staal 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111380</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201061</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010372</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Shavette Roestvrij staal &amp; Ebben Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De Shavette is een scheermes voor verwisselbare mesjes. Het kan net als een klassiek scheermes gebruikt worden. Door de mogelijkheid om de messen te verwisselen, is het echter bijzonder populair, vooral in de kappersbranche, omdat elke klant zo een vers mes krijgt. Deze shavette maakt indruk met zijn roestvrijstalen constructie en zijn edele ebbenhouten handvat.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze shavette is gemaakt van roestvrij staal. Het metaal is goed bestand tegen corrosie door zepen, water en stoom, waardoor het ideaal is voor de vervaardiging van hoogwaardige cosmetische producten. Als u liever werkt met iets zwaardere messen met verwisselbare lemmeten, dan moet u dit model kiezen. De gepolijste afwerking maakt de Shavette tot een absolute blikvanger.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Werkingssfeer&lt;p&gt;DOVO Shavette 201061, 2 scheermesjeshouders transparant, MERKUR SUPER mesje, metalen doos blauw&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Shavette scheermes voor verwisselbare messen met ebbenhouten handvat van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: lemmet van gepolijst roestvrij staal 1.4301 - heft van zwart ebbenhout - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111381</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201071</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010273</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Shavette scheermes met olijfhouten handvat</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De Shavette is een scheermes voor verwisselbare mesjes. Het kan net als een klassiek scheermes gebruikt worden. Door de mogelijkheid om de messen te verwisselen, is het echter bijzonder populair, vooral in de kappersbranche, omdat elke klant zo een vers mes krijgt. Wij vervaardigen dit model van lichtgewicht aluminium en werken het af met een handvat van generfd olijfhout.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Wij vervaardigen deze shavette van hoogwaardig aluminium. Door het toegepaste anodiseringsproces wordt de toplaag van het metaal veranderd en krijgt het naast het edele materiaaluiterlijk ook corrosiebestendige eigenschappen. Aluminium is een echt lichtgewicht door zijn lage dichtheid, wat leidt tot de unieke gewichtsverdeling van deze shavette.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Olijfhout is een uniek materiaal van de natuur. Het is harder dan inlands eiken- of beukenhout, terwijl het een hoge weerstand tegen meeldauw vertoont. Zelfs onbehandeld wordt olijf al gekenmerkt door een bovengemiddelde weerstand tegen water, wat het natuurlijk het perfecte materiaal maakt voor scheermesjes, scheerkwasten en shavettes.&lt;/p&gt;Wijs Leveringsomvang&lt;p&gt;DOVO Shavette 201071, 2 scheermesjeshouders transparant, MERKUR SUPER mesje, metalen doos blauw&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Shavette scheermes voor verwisselbare messen met olijfhouten handvat van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: zwart geanodiseerde aluminium ring - olijfhouten handvat - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111382</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201081</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009376</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Shavette scheermes met plastic handvat</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Een Shavette is een scheermes met verwisselbare mesjes. Het kan net als een klassiek scheermes gebruikt worden. Door de mogelijkheid om de messen te verwisselen, is het echter bijzonder populair, vooral in de kappersbranche, omdat elke klant zo een vers mes krijgt. Deze versie wordt geleverd met robuust polyamide in het handvatgedeelte en een zilverkleurige aluminium rug.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Wij vervaardigen deze shavette van hoogwaardig aluminium. Door het toegepaste anodiseringsprocédé wordt de toplaag van het metaal veranderd en krijgt hij, naast het edele materiaaluiterlijk, ook corrosiebestendige eigenschappen. Aluminium is een echt lichtgewicht door zijn lage dichtheid, wat leidt tot de unieke gewichtsverdeling van deze shavette.&lt;/p&gt;Grip materiaal&lt;p&gt;Polyamide is een thermoplastisch synthetisch materiaal. Het heeft een uitstekende sterkte en chemische weerstand. Door zijn lichte gewicht is hij zeer geschikt voor een shavette. Zo kunt u het comfortabel bij u hebben op lange reizen of korte weekend trips en hoeft u het niet te doen zonder een hoogwaardige scheerbeurt.&lt;/p&gt;Werkingssfeer&lt;p&gt;SHAVETTE 201081, 2 scheermes houders transparant, MERKUR SUPER mes, plastic schede&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Shavette scheermes voor verwisselbare mesjes met kunststof handvat van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: lemmet van zilverkleurig geanodiseerd aluminium - heft van kunststof polyamide - 13,2 cm x 1,9 cm x 1,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111383</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201087</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009390</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Shavette scheermes met roestvrijstalen handvat</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Een Shavette is een scheermes met verwisselbare mesjes. Het kan net als een klassiek scheermes gebruikt worden. Door de mogelijkheid om de messen te verwisselen, is het echter bijzonder populair, vooral in de kappersbranche, omdat elke klant zo een vers mes krijgt. Door de productie van roestvrij staal en aluminium is hij ook geschikt voor gebruik met ontsmettingsmiddelen.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Wij vervaardigen deze shavette van hoogwaardig aluminium. Door het toegepaste anodiseringsproces wordt de toplaag van het metaal veranderd en krijgt het naast het edele materiaaluiterlijk ook corrosiebestendige eigenschappen. Aluminium is een echt lichtgewicht door zijn lage dichtheid, wat leidt tot de unieke gewichtsverdeling van deze shavette.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;We hebben het handvat van deze shavette gemaakt van roestvrij staal. Dit materiaal is zeer goed bestand tegen corrosie door water, waterdamp en vochtigheid. Daardoor is het bij uitstek geschikt voor gebruik als wisselmes. De matte afwerking zorgt ervoor dat u de Shavette ook met natte handen stevig kunt vastpakken. Bovendien helpt het hogere gewicht u om het mesje moeiteloos over uw gezicht te laten glijden.&lt;/p&gt;Werkingssfeer&lt;p&gt;SHAVETTE 201087, 2 scheermesjeshouders transparant, MERKUR SUPER mesje, plastic schede&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Shavette scheermes voor verwisselbare messen met roestvrijstalen handvat van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: lemmet van zilverkleurig geanodiseerd aluminium - heft van mat roestvrij staal 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111385</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>575056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026038</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO baardverzorgingsset 575</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Snor, sikje of volle baard - bij DOVO houden we van alle baarden! Daarom hebben we bij het samenstellen van de DOVO Baardverzorgingsset 575 goed gelet op de wensen van onze baardklanten. Opdat uw baard altijd goed verzorgd en in vorm is, vindt u alles wat nodig is voor het scheren, knippen, trimmen en kammen! &lt;/p&gt;Omschrijving&lt;p&gt;In het edele etui van koeienhuid ligt de MERKUR 23C op u te wachten, samen met tien MERKUR SUPER-mesjes. Dit vliegtuig staat bekend om zijn huidvriendelijke scheerbeurt. Daarnaast is er de DOVO baard- en neushaarschaar. Gebruik ze om je baardhaar te trimmen en alles op orde te houden. De kam die u dagelijks gebruikt om de baard te reinigen en te structureren.&lt;/p&gt;Wordt geleverd&lt;p&gt;Leren etui- koeienhuid bruin, MERKUR 23 C 90.23.001, blister MERKUR SUPER mesjes (10 stuks) 90910010, DOVO baard/neushaar schaar 44406, baardkam 386050, microvezeldoek)&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Baardverzorgingsset in leren etui van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Leveringsomvang: Lederen etui - MERKUR 23C scheermes - Blister MERKUR SUPER mesjes (10 stuks) - DOVO baard- en neushaarschaar - Baardkam - Microvezeldoek</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111390</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9015001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011072</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 15C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR scheermes 15C is een driedelig scheermes bestaande uit een deksel, kam en handvat. De tanden van de kam leiden het scheermesje op zijn weg en zorgen zo voor een zeer grondige natscheerbeurt. Een ander voordeel van de tandenkam is dat hij moeilijk verstopt raakt met afgeknipte haren. Kies dit model als u dichter en langer gezichts- en lichaamshaar wilt verwijderen.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van het toestel is gemaakt met behulp van het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en benadrukt het hoogwaardige ontwerp.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Met dit ontwerp rust het scheermes direct op de open tandkam. De grove vertanding geleidt het mes en bevestigt het stevig aan de scheerkop. Vooral bij lang haar of een bijzonder hoge en sterke baardgroei is een dergelijk ontwerp voordelig, omdat de kop nauwelijks verstopt kan raken door afgeknipte haren of zeepresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Drie-delig scheermes van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: kam met open tanden, rechte snede - Messing handvat, scheerkop van gegoten zink, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 8,2 cm x 4,1 cm x 2,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111391</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9020011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012772</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 20C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR 20C scheerapparaat is een van de heren in onze line-up. Elegant gekleed in een tweedelige uitvoering van zwart aluminium en glanzend chroom, maakt hij indruk met zijn elegante uitstraling. Het lange handvat maakt het comfortabel, het gewicht geeft duidelijke feedback. Met zijn gesloten kam en grote mesafstand is hij zacht bij het scheren en gemakkelijk in het gebruik.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Het handvat is gemaakt van zwart geanodiseerd aluminium en messing, zodat het scheermes niet alleen een bijzondere uitstraling heeft, maar ook uitstekend in de hand ligt. De galvanische coating beschermt het tegen corrosie en maakt het ontwerp compleet.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natscheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Steel van zwart geanodiseerd aluminium en messing, scheerkop van zinkspuitgietwerk, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,1 cm x 2,5 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111392</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011096</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 23C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De Merkur 23C werd oorspronkelijk gemaakt in de jaren 1920. Door zijn eerlijke kwaliteiten is het gewoon een tijdloze klassieker: de lange steel en de rechte schuimrand zorgen voor een bijzonder zachte scheerbeurt. De MERKUR-typische ruime messpleet zorgt voor een hoge zeepdoorstroming en maakt ook het reinigen merkbaar eenvoudiger.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf wordt vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, scheerkop van gegoten zink, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,1 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111393</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032008</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 23 zwart</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De MERKUR Serie 23 werd oorspronkelijk in de jaren 1920 gecreëerd. Zijn eerlijke kwaliteiten maken er gewoon een tijdloze klassieker van: de lange steel en de rechte schuimrand zorgen voor een bijzonder zachte scheerbeurt. De ruime mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en maakt ook het reinigen merkbaar eenvoudiger. Hier getoond in de volledig zwarte versie.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van het vliegtuig is vervaardigd met behulp van het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De galvanische coating vullen we nog aan met een edele, zwarte PVD behandeling.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermesvlak met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natscheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing heft, zink gegoten scheerkop, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom, bovendien zwart PVD gecoat - 4,2 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111394</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032015</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 24C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De MERKUR 24C hebben wij op klantenwens als langere versie van de 23C gerealiseerd. Met zijn extra lange handvat krijgt u meer reikwijdte en bewegingsvrijheid. Vooral bij het scheren van lichaamshaar kun je veel relaxter te werk gaan. Het dunne handvat krijgt zijn grip door een diamantvormige kruiskartel.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren met extra lange steel van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, scheerkop van zink persgietwerk, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,2 cm x 2,5 cm x 12,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111395</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9025001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011102</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 25C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt; Erger je je aan het feit dat je systeemscheermes onmiddellijk verstopt raakt met langere haren? Dan moet u naar het MERKUR scheerapparaat 25C grijpen. De tandenkam leidt zelfs zeer lange haren betrouwbaar naar de snijkant en raakt niet gemakkelijk verstopt. Dit maakt het uw beste vriend bij het scheren van baard- en lichaamshaar. Probeer het uit! &lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is gemaakt met het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en benadrukt het hoogwaardige ontwerp.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Met dit ontwerp rust het scheermes direct op de open tandkam. De grove vertanding geleidt het mes en bevestigt het stevig aan de scheerkop. Vooral bij lang haar of een bijzonder hoge en sterke baardgroei is een dergelijk ontwerp voordelig, omdat de kop nauwelijks verstopt kan raken door afgeknipte haren of zeepresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Recht scheermes voor nat scheren, ook geschikt voor langere haren, van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: kam met open tanden, rechte snede - Messing handvat, zink gegoten en messing scheerkop, gegalvaniseerde oppervlakken, glanzend chroom - Afmetingen 4,1 cm x 2,4 cm x 10,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111396</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9033001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011119</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 33C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met het Merkur 33C scheermes kiest u voor een klassieker uit ons portfolio. Dankzij het korte handvat kunt u het vliegtuig veilig geleiden, zelfs op ingewikkelde plaatsen. De kam heeft een rechte schuimrand en een vaste bladspleet. U kunt intuïtief de hoek van het mes vinden en niets staat een gladde scheerbeurt in de weg.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd met behulp van het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren met korte steel van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, scheerkop van gegoten zink, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,1 cm x 2,5 cm x 8,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111397</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011133</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 34C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR scheerapparaat 34C is onder de liefhebbers ook bekend onder de afkorting "HD", kort voor Heavy Duty. Dit compliment heeft het scheermes verdiend door zijn enorme gewicht in de afgelopen 80 jaar. Maar de 34C heeft ook een zieltogende kant: met weinig scheermessen zult u uw haar zachter kunnen verwijderen dan met deze klassieker.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van het toestel is gemaakt volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, scheerkop van gegoten zink, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,2 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111398</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011140</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheermes MERKUR 34 G verguld</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De MERKUR Series 34 scheerapparaten zijn bij de liefhebbers ook bekend onder de afkorting "HD", kort voor Heavy Duty. Dit compliment heeft het scheermes verdiend door zijn enorme gewicht in de afgelopen 80 jaar. Maar de vergulde 34G heeft ook een zieltogende kant: met weinig scheermessen zult u uw haar zachter kunnen verwijderen dan met deze klassieker.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van het toestel is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De galvanische coating vullen we nog aan met een edele 24 karaats gold plating.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natscheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: verguld scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, zink gegoten scheerkop, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend goud (24K) - Afmetingen 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111399</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012413</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheermes MERKUR 38C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR 38C scheermes is een van onze zwaargewichten in het assortiment. Lange tijd fans noemen het ook wel MERKUR Barber Pole. Het dankt zijn bijnaam aan de karakteristieke vorm van zijn geribbelde handvat, dat is ontworpen in de stijl van een kapperspaal. Met zijn anti-slip greep biedt hij u een stevige houvast en dankzij zijn zware gewicht slaagt elke trek met stoïcijnse kalmte.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, scheerkop van zink persgietwerk, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111400</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012659</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 38C Handgreep zwart</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR 38C Black Handle scheermes werd in het begin van de jaren 2000 ontwikkeld. Het bijzondere aan de Black Handle is zijn handvat van zwart geanodiseerd aluminium, dat hem een moderne en elegante uitstraling geeft. Dankzij zijn zware gewicht, wordt elke beweging gemaakt met stoïcijnse kalmte. De MERKUR-typische ruime messpleet zorgt voor een uitstekende zeepdoorstroming en een comfortabele reiniging.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf wordt vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Het handvat is gemaakt van zwart geanodiseerd aluminium en messing, zodat het scheermes niet alleen een bijzondere uitstraling heeft, maar ook uitstekend in de hand ligt. De galvanische coating beschermt het tegen corrosie en maakt het ontwerp compleet.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natscheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Steel van zwart geanodiseerd aluminium en messing, scheerkop van zinkspuitgietwerk, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111401</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9039001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012475</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheermes MERKUR 39C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR scheermes 39C is het scheermes voor harde en dikke baarden. Dankzij zijn hoge gewicht en de Torison kop, kan hij zelfs de zwaarste taken gemakkelijk en grondig aan. Niet voor niets noemen de fans hem liefkozend de "Sledgehammer". Met behulp van zijn geribbelde handvat, dat is ontworpen in de stijl van een kapperspaal, heeft u hem stevig en comfortabel in de hand.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd in het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en benadrukt het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Torsievlakken worden gekenmerkt door het feit dat de kam en de cover langs de lengteas tegen elkaar zijn gedraaid. Dit maakt het blad zeer stijf en geeft het een scherpere invalshoek. Met een beetje concentratie bereikt u buitengewone scheerresultaten. De vrij grote spleet van de gesloten kop laat een goede zeepstroom toe en kan slechts met moeite verstoppen.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermes voor nat scheren met torsiekop van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Mes &amp; materiaal: gesloten kam, schuine snede, torsievlak - Messing handvat, zink gegoten scheerkop, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,1 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111402</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9042001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011201</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 42C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR 42C scheerapparaat biedt u een moeiteloze introductie tot de opwindende wereld van het klassieke natscheren. Dankzij de gesloten kam vindt u intuïtief de juiste hoek van het blad. De mesafstand is zo gekozen dat de schaaf ideaal is voor het scheren van zowel gezichts- als lichaamshaar.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd met behulp van het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Driedelig scheermes voor nat scheren van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, scheerkop van gegoten zink, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111403</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9046002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012888</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerset MERKUR 46C in reisetui</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Wilt u er ook op reis onberispelijk uitzien? Dan moet je misschien eens kijken naar de MERKUR 46C scheerset. Het model 46 is een klein, lichtgewicht scheerapparaat dat u gemakkelijk uit elkaar kunt halen. Daarna bergt u hem eenvoudig op in de elegante etui van koeienhuid om ruimte te besparen. Hier vindt u ook een pakje scheermesjes voor onderweg! &lt;/p&gt;Mesjesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermesje met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief voelt u de juiste invalshoek op uw vlak en bewondert u onmiddellijk het beste scheerresultaat. De grote opening tussen de messen laat een hoge zeepstroom toe en beschermt zo de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Wij gebruiken voor dit product uitsluitend runderhuid. De stabiliteit en de treksterkte zijn perfect voor het maken van hoogwaardige en duurzame producten. Behandel het leer gerust van tijd tot tijd met een onderhoudsmiddel om de natuurlijke geur en soepelheid jarenlang te behouden.&lt;/p&gt;Werkzaamheden&lt;p&gt;MERKUR 46C scheermes, leren etui rundleer zwart, blister MERKUR SUPER mesjes (10 stuks) 90910010, vouwdoos, MERKUR SUPER scheermesje&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Travel set scheermes + mesjes in lederen etui van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Leveringsomvang: MERKUR 46C scheermes, zwart etui van rundleer, blister MERKUR SUPER scheermesjes (10 stuks), vouwdoos, MERKUR SUPER scheermesje - Afmetingen 10,5 cm x 1,7 cm x 6,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111404</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90500001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011225</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Scheerapparaat MERKUR 500 Vooruitgang</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De MERKUR 500 Progress staat voor de hoogste variabiliteit. In de jaren 50 was het een van de eerste scheerapparaten met een instelbare tussenruimte. Aangezien u ook de hoek van het scheermesje kunt aanpassen, kunt u de grondigheid van de scheerbeurt aan uw persoonlijke smaak aanpassen. Het korte handvat geeft u bewegingsvrijheid op complexe delen van het gezicht en lichaam.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is gemaakt met een zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en benadrukt het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Door de mogelijkheid van rotatie op het handvat kunt u de afstand van het mes tot de kam aanpassen en de grondigheid van de scheerbeurt aan uw eigen persoonlijke voorkeuren aanpassen. Dankzij de nummering kunt u gemakkelijk uw voorkeurspositie vinden. U kunt bijvoorbeeld lange haren bewerken met een grote mesafstand, terwijl de dagelijkse gezichtsscheren kunnen worden gedaan met een zachte messtand.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Recht scheermes met instelbare mesopening van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Mes &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede, instelbare mesafstand - Messing handvat, zink gegoten scheerkop, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,1 cm x 2,6 cm x 8,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111405</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90510001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012574</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Scheerapparaat MERKUR 510 Vooruitgang</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De ivoorkleurige kunststof knop van de MERKUR 510 Progress is niet alleen een visuele gimmick - je gebruikt hem om de mesafstand in te stellen en daarmee ook de invalshoek van het scheermes. Het lange handvat verhoogt niet alleen de ergonomie, maar helpt u ook om afgelegen delen van het lichaam gemakkelijker te bereiken. Zo staat niets een individuele en gevarieerde scheerbeurt in de weg.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en benadrukt het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Door de mogelijkheid van rotatie op het handvat kunt u de afstand van het mes tot de kam aanpassen en de grondigheid van de scheerbeurt aan uw eigen persoonlijke voorkeuren aanpassen. Dankzij de nummering kunt u gemakkelijk uw voorkeurspositie vinden. U kunt bijvoorbeeld lange haren bewerken met een grote mesafstand, terwijl de dagelijkse gezichtsscheren kunnen worden gedaan met een zachte messtand.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Recht scheermes met instelbare mesopening &amp; spleethoek van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Mes &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede, instelbare mesafstand - Messing handvat, zink gegoten scheerkop, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 4,2 cm x 2,6 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111406</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90700002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011720</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR FUTUR 700</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Of het nu mat of glanzend chroom is - de MERKUR FUTUR 700 is een tijdloos kunstwerk. Nadat u een scheermesje met de Duo Clip hebt bevestigd, is een draai aan het handvat voldoende om de hoek en de afstand tussen de mesjes precies aan uw wensen aan te passen. Afhankelijk van de lengte van uw haar en de vorm van de dag kunt u altijd een onberispelijke scheerbeurt bereiken.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De MERKUR FUTUR is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé. Hierbij wordt een zinklegering onder hoge druk in een mal geperst. Wij hebben voor deze methode gekozen omdat zij minimale fabricagetoleranties en gedetailleerde oppervlakken mogelijk maakt. De gegalvaniseerde coating beschermt het scheermes tegen corrosie en geeft het zijn unieke uiterlijk.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Door de mogelijkheid om het handvat te draaien, kunt u de afstand van het mes tot de kam aanpassen en de grondigheid van de scheerbeurt aan uw eigen persoonlijke voorkeuren aanpassen. Dankzij de nummering kunt u gemakkelijk uw voorkeurspositie vinden. U heeft bijvoorbeeld de mogelijkheid om lang haar met een grote mesafstand te bewerken, terwijl de dagelijkse scheerbeurt van het gezicht met een zachte mesinstelling kan worden uitgevoerd.&lt;/p&gt;Wijs Leveringsomvang&lt;p&gt;Scheerapparaat MERKUR FUTUR 90700002 mat, MERKUR SUPER scheermes, snelstartgids&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Recht scheermes met instelbare mesopening &amp; spleethoek van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede, instelbare lemmetspleet - Zinkspuitgietwerk, oppervlakken gegalvaniseerd, mat chroom - Handgreep vast gemonteerd - Afmetingen 5,2 cm x 2,6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111407</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90701001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011751</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR FUTUR 701</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Of het nu mat of glanzend chroom is - de MERKUR FUTUR 701 is een tijdloos kunstwerk. Nadat u een scheermesje met de Duo Clip hebt bevestigd, is een draai aan het handvat voldoende om de hoek van het mesje precies aan uw wensen aan te passen. Afhankelijk van de lengte van uw haar en de vorm van de dag kunt u altijd een onberispelijke scheerbeurt bereiken.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De MERKUR FUTUR is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé. Hierbij wordt een zinklegering onder hoge druk in een mal geperst. Wij hebben voor deze methode gekozen omdat zij minimale fabricagetoleranties en gedetailleerde oppervlakken mogelijk maakt. De gegalvaniseerde coating beschermt het scheermes tegen corrosie en geeft het zijn unieke uiterlijk.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Door de mogelijkheid om het handvat te draaien, kunt u de afstand van het mes tot de kam aanpassen en de grondigheid van de scheerbeurt aan uw eigen persoonlijke voorkeuren aanpassen. Dankzij de nummering kunt u gemakkelijk uw voorkeurspositie vinden. U heeft bijvoorbeeld de mogelijkheid om lang haar met een grote mesafstand te bewerken, terwijl de dagelijkse scheerbeurt van het gezicht met een zachte mesinstelling kan worden uitgevoerd.&lt;/p&gt;Wijs Leveringsomvang&lt;p&gt;Scheerapparaat MERKUR FUTUR 90700002 mat, MERKUR SUPER scheermes, snelstartgids&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Recht scheermes met verstelbare scheerhoek van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede, instelbare lemmetspleet - Vast handvat - Zink gegoten, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 5,2 cm x 2,6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111408</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90750002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011850</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerset MERKUR FUTUR 750</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de MERKUR FUTUR 750 scheerset in mat chromen uitvoering betreedt u direct de Olympus van het natscheren. De Merkur FUTUR is een modern scheermes met een gedistingeerde en eenvoudige uitstraling. Met de fijne afstelling van het mesje kunt u de scheerervaring aan uw wensen aanpassen, dus het is geweldig voor zowel beginners als profs! &lt;/p&gt;Omschrijving&lt;p&gt;Deze prachtige set wordt geleverd met alles wat u nodig heeft om te beginnen: Naast de MERKUR FUTUR in matte uitvoering inclusief een scheermesje, ontvangt u ook een scheerkwast met echt zilveren punt. Je maakt je scheerschuim in de bijgesloten pot. Daarna ordent u alles overzichtelijk in de meegeleverde standaard.&lt;/p&gt;Werkzaamheden&lt;p&gt;Scheerapparaat MERKUR FUTUR 90701002 mat, glazen scheerschuim kom (Tigel), scheerkwast zilveren punt, aluminium mat (901700002 n. in de winkel), standaard voor kwast, kom en MERKUR Futur mat, MERKUR SUPER mes, beknopte handleiding, reinigingsvoorschrift&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheerset bestaande uit scheermes, glasgel, scheerkwast &amp; standaard (mat) van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Leveringsomvang: scheermes MERKUR FUTUR mat, scheerschuimhouder van glas (Tigel), scheerkwast zilveren punt, standaard, MERKUR SUPER mes, snelstartgids, reinigingshandleiding</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111409</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90751001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerset MERKUR FUTUR 751</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met de MERKUR FUTUR 751 scheerset in glanzend chromen uitvoering begeeft u zich rechtstreeks naar de Olympus van het natscheren. De Merkur FUTUR is een modern scheermes met een gedistingeerde en eenvoudige uitstraling. Met de fijnafstelling van het mesje kunt u de scheerervaring afstemmen op uw behoeften, dus het is geweldig voor zowel beginners als profs! &lt;/p&gt;Omschrijving&lt;p&gt;Deze prachtige set wordt geleverd met alles wat u nodig heeft om te beginnen: Naast de MERKUR FUTUR in chroom afwerking inclusief scheermesje, krijgt u ook een scheerkwast bestaande uit echt zilveren punt. Je scheerschuim klop je in de bijgesloten pot. Daarna ordent u alles overzichtelijk in de meegeleverde standaard.&lt;/p&gt;Werkzaamheden&lt;p&gt;Scheerapparaat MERKUR FUTUR 90701002 helder chroom glazen scheerschuim kom (Tigel), scheerkwast zilveren punt, aluminium helder chroom ( 901700002 n. in de winkel), standaard voor kwast, kom en MERKUR Futur helder chroom, MERKUR SUPER mes, beknopte handleiding, reinigingsvoorschrift&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheerset bestaande uit scheermes, glasgel, scheerkwast &amp; standaard (glanzend verchroomd) van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Leveringsomvang: scheermes MERKUR FUTUR, scheerschuimhouder van glanzend verchroomd glas (Tigel) scheerkwast zilveren punt, standaard, MERKUR SUPER mes, snelstartgids, reinigingshandleiding</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111410</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90907000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012123</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerapparaat MERKUR 907</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Als u de laatste hand wilt leggen aan uw styling, kan deze snijmachine zeker helpen: Het MERKUR scheerapparaat 907 is ontworpen voor fijne bewegingen rond de snor en wenkbrauwen. Dankzij het trapeziumvormige blad, met een smalle en een brede zijde, kunnen contouren daar bijzonder nauwkeurig worden geschaafd.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermesschaaf voor fijne contouren van snor of wenkbrauwen van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; Materiaal: Trapeziumvormig mes, gesloten kam, rechte snede - Messing heft, zink gegoten scheerkop, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - Afmetingen 2,4 cm x 1,9 cm x 7,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111411</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90933000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012185</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerset MERKUR 933 in lederen etui</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het MERKUR Model 933 is een uiterst klein reisscheermes met een afneembaar handvat. Verpakt in een zwart lederen etui gaat hij mee met mensen die ook op reis niet willen afzien van de luxe van een goede natscheerbeurt. Bij de levering is ook een MERKUR SUPER schaafblad inbegrepen, zodat u meteen goed uitgerust bent.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepdoorstroming en beschermt zo de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;Werkzaamheden&lt;p&gt;MERKUR 933 scheermes, MERKUR SUPER mes, leren etui&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Driedelige scheerset met mes en lederen etui van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, zink gegoten scheerkop, oppervlakken gegalvaniseerd, glanzend chroom - PU lederen etui - afmetingen 5,6 cm x 2,6 cm x 6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111416</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007020</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Bergischer Löwe - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Spaanse Kop - volledig hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes 3 in 5/8 inch draagt de bijnaam "Bergischer Löwe" en behoort met zijn Spaanse kop, het fijn bewerkte met goud versierde lemmet en de edele handvatschubben tot het beste van het beste. Als eerbetoon aan onze geboortestreek en zijn geschiedenis, siert de leeuw als heraldisch dier elk van de handgemaakte scheermessen. Voor een maximale grip is de onderzijde van de Erls geribbeld.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn vervaardigd door ze te bedekken met 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Runderhoorn is een bijzonder edel materiaal en daarom bij uitstek geschikt om het handvat van de BERGIAN LION te vormen. Elk deel van het handvat heeft een eigen nerf en een uniek kleurenspel. In een omslachtig proces wordt de Afrikaanse hoorn in vorm gebracht om vervolgens in een volgende bewerkingsstap uitvoerig te worden gepolijst. Tenslotte wordt het unieke stuk verschillende malen fijn gepolijst.Slijpen&lt;p&gt;Bij holle slijping wordt het scheermes concaaf geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge torsiestijfheid in langsrichting. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat wordt veroorzaakt door het zwaaien van het scheermes op de haarpartij.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De Spaanse kop is een uitvoerig ontworpen kopvorm van scheermessen. Wat deze kop zo bijzonder maakt, is dat hij hol van vorm is met een licht afgeronde punt. Deze afronding maakt het gemakkelijker om zelfs complexe passages rond de oren, neus en kuiltjes te scheren. Een dergelijk ontwerp biedt u hoge precisie zonder een minimum aan veiligh</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal open scheermes Bergischer Löwe 5/8 inch met hele holle slijping en koehoorn handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - versierd met 24-karaats goud - met gouden embleem en opschrift Bergischer Löwe - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - vergulde gekleurde rug - Spaanse kop - geheel hol geslepen - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111417</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3680</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Bergischer Löwe - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 6/8 Inch - Spaanse Krop - Bias Back - Volle Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes 3 in 6/8 inch draagt de bijnaam "Bergischer Löwe" en behoort tot het beste van het beste met zijn Spaanse kop, het fijn bewerkte lemmet versierd met goud en de edele handvat schalen. Als eerbetoon aan onze thuisregio en haar geschiedenis, de leeuw als een heraldische dier siert elk van de handgemaakte scheermes. Voor een optimale geleiding van het scheermes is het voorzien van een duimgreep.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn vervaardigd door ze te bedekken met 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Runderhoorn is een bijzonder edel materiaal en daarom bij uitstek geschikt om het handvat van de BERGIAN LION te vormen. Elk deel van het handvat heeft een eigen nerf en een uniek kleurenspel. In een omslachtig proces wordt de Afrikaanse hoorn in vorm gebracht om vervolgens in een volgende bewerkingsstap uitvoerig te worden gepolijst. Tenslotte wordt het unieke stuk meerdere malen fijn gepolijst.&lt;/p&gt;Grond&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes concaaf geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge torsiestijfheid in langsrichting. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat wordt veroorzaakt door het zwaaien van het scheermes op de haarpartij.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De Spaanse kop is een uitvoerig ontworpen kopvorm van scheermessen. Wat deze kop zo bijzonder maakt, is dat hij hol van vorm is met een licht afgeronde punt. Deze afronding maakt het gemakkelijker om zelfs complexe passages rond de oren, neus en kuiltjes te scheren. Een dergelijk ontwerp biedt u een hoge precisie zonder dat </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal open scheermes Bergischer Löwe 6/8 inch met hele holle slijping en ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - met gouden embleem en opschrift Bergischer Löwe - breedte 6/8' = ca. 1,9 cm - vergulde gekleurde rug - Spaanse kop - geheel hol geslepen - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111418</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>4580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007037</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Prima Silver Steel - Koolstofstaal klassiek scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Volle Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO No. 4 PRIMA STEEL SILVER in 5/8 inch is al decennia lang een klassieker in ons assortiment scheermessen. Met de subtiele versiering op het scheersterke volholle koolstofstalen lemmet en het zijdeglanzende ebbenhouten handvat, biedt het een luxueuze scheerervaring. Elk van deze messen is grotendeels handgemaakt en verlaat Solingen als een uniek stuk.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn gemaakt door een coating van 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak rond de klassieke natte scheerbeurt met vlag en wimpel do</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal open scheermes Prima Silver Steel 5/8 inch met hele holle slijping en zwart ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - versierd met 24-karaats goud - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - geheel hol geslepen - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111419</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008287</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Bismarck - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 6/8 inch - Ronde Kop - Spitse Rug - volledig hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes No. 2 in 6/8 inch heeft de naam BISMARCK®. De naam staat zowel in de 20e eeuw als vandaag voor de hoogste scheerkunst uit Solingen. De bijzondere kenmerken van dit model zijn het karakteristieke edele uiterlijk, het hoge gewicht en de onvergelijkbare hanteerbaarheid.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn gemaakt door een coating van 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Slijpen&gt;&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Mesbreedte&lt;p&gt;Een breed mes is het meest geschikt voor heren met een zware baardgroei of dikker haar. Een 6/8-inch scheermes glijdt zelfs door het dikste gezichtshaar. De ervaren barbier waardeert het hoge gewicht van he</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal open scheermes Bismarck 6/8 inch versierd met 24-karaats goud met volledig holle slijping en zwart ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal versierd met 24 karaats goud - Breedte 6/8' = ca. 1,9 cm - ronde kop, spitse rug - hol geslepen - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111420</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26820</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008300</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Bismarck - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 6/8 inch - Ronde Kop - Spitse Rug - volledig hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes No. 2 in 6/8 inch heeft de naam BISMARCK®. De naam staat zowel in de 20e eeuw als vandaag voor de hoogste scheerkunst uit Solingen. De bijzondere kenmerken van dit model zijn het karakteristieke edele uiterlijk, het hoge gewicht en de onvergelijkbare rijeigenschappen. Uitsluitend onze meest ervaren slijpers produceren dit unieke stuk met een handgemaakt gehalte van meer dan 90%.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten worden gemaakt door een coating van 24 karaat goud.&lt;/p&gt;Handmateriaal&lt;p&gt;Natuurlijke parels worden al meer dan 7000 jaar verhandeld als kostbare edelsteen. De zijdeachtige glans, gecombineerd met een uniek kleurenspel, maken ze tot op de dag van vandaag tot een gewilde grondstof in de juwelenproductie. Om ethische redenen werken wij uitsluitend met imitatieparels van acrylglas. Geselecteerde fabricageprocessen maken het mogelijk om de bekende kleuring perfect te reproduceren.&lt;/p&gt;Snede&lt;p&gt;Bij de holle snede is het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Mesbreedte&lt;p&gt;Een breed mes is het meest geschikt voor heren met ee</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal open scheermes Bismarck 6/8 inch gedecoreerd met 24 karaat goud met hele holle slijping en acryl parel-look handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal gedecoreerd met 24-karaats goud - breedte 6/8' = ca. 1,9 cm - ronde kop, spitse rug - volledig hol geslepen - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111421</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008812</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Bismarck - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 6/8 inch - Ronde Kop - Spitse Rug - volledig hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes No. 2 in 6/8 inch heeft de naam BISMARCK®. De naam staat zowel in de 20e eeuw als vandaag voor de hoogste scheerkunst uit Solingen. De bijzondere kenmerken van dit model zijn het karakteristieke zwarte uiterlijk, het hoge gewicht en de onvergelijkbare rijeigenschappen. Uitsluitend onze meest ervaren slijpers produceren dit unieke stuk met een handwerkpercentage van meer dan 90%. Onder veel fans wordt de gepolijste versie ook wel de "zwarte prins" genoemd.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De zwarte afwerking wordt bereikt door een slijtvaste polijsting.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Ook bij een val beschermt de ronde kop u tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Mesbreedte&lt;p&gt;Een breed mes is het</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Bismarck 6/8 inch met volledig holle slijping en zwart ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - met zilveren Bismarck opschrift - breedte 6/8' = ca. 1.9 cm - ronde kop - spitse rug - volledige holle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111422</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>36830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008881</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Bismarck - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 6/8 inch - Ronde Kop - Spitse Rug - volledig hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes 3 in 6/8 inch draagt de bijnaam "Bergischer Löwe" en behoort tot het beste van het beste met zijn Spaanse kop, het fijn bewerkte lemmet versierd met goud en de edele handvat schalen. Als eerbetoon aan onze thuisregio en haar geschiedenis, de leeuw als een heraldische dier siert elk van de handgemaakte scheermes. Voor een optimale geleiding van het scheermes heeft het een duimgreep.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn gemaakt door een coating van 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat wordt veroorzaakt door het zwaaien van het scheermes op de haarpartij.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De Spaanse kop is een uitvoerig ontworpen kopvorm van scheermessen. Wat deze kop zo bijzonder maakt, is dat hij hol van vorm is met een licht afgeronde punt. Deze afronding maakt het gemakkelijker om zelfs complexe passages rond de oren, neus en kuiltjes te scheren. Een dergelijk ontwerp biedt u een hoge precisie zonder dat u een minimum aan veiligheid hoeft op te offeren.&lt;/p&gt;Mesbreedte&lt;p</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Bergischer Löwe 6/8 inch met volledig holle slijping en ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - met gouden embleem en Bergischer Löwe belettering - breedte 6/8' = ca. 1,9 cm - vergulde gekleurde rug - Spaanse kop - volledige holle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111423</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>42385</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007327</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Inox - Roestvrij Stalen Klassiek Scheermes - 3/8 Inch - Franse Kop - Ruwe Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes 42 is het laatste kappersmes in ons assortiment. Vóór de uitvinding van scheermessen met verwisselbare messen waren grof geslepen scheermessen heel gewoon voor het scheren. De smalle breedte van 3/8" en de Franse kop maken het een goede keuze voor ervaren gebruikers voor het scheren van contouren tot op de millimeter.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van roestvrij staal graad 1.4034. Het metaal vertoont een goede corrosieweerstand tegen zepen, water en stoom en is daarom ideaal voor de productie van hoogwaardige en superscherpe messen. De moderne metaallegering vergt nauwelijks onderhoud, is gemakkelijk schoon te maken en daarom bijzonder aan te bevelen voor nieuwkomers. De ornamenten worden gemaakt door ze te bedekken met 24 karaat goud.&lt;/p&gt;Handvatmateriaal&lt;p&gt;PMMA, ook bekend als acryl, is een thermoplast. Een complex polijstproces geeft het materiaal zijn onmiskenbare glans en onderstreept de hoogwaardige uitstraling van de DOVO scheermessen. U hoeft het materiaal niet speciaal te verzorgen, gewoon zeepresten en vuil afvegen met een vochtige doek.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Een ruw geslepen scheermes wordt onder kenners en ervaren kappers ook wel een bijl genoemd. Het mes is relatief stijf en toont zijn voordelen niet alleen bij het knippen van haar in combinatie met een kam, maar ook bij het veilig uitscheren van contouren.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met Franse kop kenmerkt zich door de kwartronde, licht afgeronde overgang van de kop naar het mes. Dit heeft als voordeel, vooral bij het uitscheren van de contouren van uw baard, dat u met millimeter precisie kunt werken met de mespunt. Daarom is een dergelijk mesontwerp erg populair bij professionele kappers.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Razor messen met een bladbreedte van 3/8 inch spelen in op hun individuele sterke punten op complexe delen van het gezicht. Door het smalle blad is het bijzonder gemakkelijk te manoeuvreren in het gebied rond de neus en de oren. Bovendien kan de snijkant in deze g</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Roestvrijstalen Open Scheermes Inox 3/8 inch met grove slijping en zwart kunststof handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Roestvrij staal - versierd met 24-karaats goud - breedte 3/8' = ca. 1 cm - Franse kop - ruw geslepen - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111424</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008829</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Barbarossa - Edelstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Spaanse Kop - volledige holle slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Barbarossa in 5/8 inch is ontworpen voor de behoeften van barbiers en baarddragers. Het bijzondere aan dit scheermes is het korte lemmet. Dit is bijzonder wendbaar en nauwkeurig te begeleiden. Zo kan de gebruiker zijn baardpracht en -contouren met millimeterprecisie in vorm brengen. Als visueel hoogtepunt presenteert de fijne gravure van de afbeelding van de beroemde baarddrager keizer Barbarossa.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van roestvrij staal graad 1.4034. Het metaal vertoont een goede corrosieweerstand tegen zepen, water en stoom en is daarom ideaal voor de productie van hoogwaardige en superscherpe messen. De moderne metaallegering vergt nauwelijks onderhoud, is gemakkelijk schoon te maken en daarom bijzonder aan te bevelen voor nieuwkomers. De ornamenten zijn gemaakt door ze te bedekken met 24 karaat goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat wordt veroorzaakt door het zwaaien van het scheermes op de haarpartij.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De Spaanse kop is een uitvoerig ontworpen kopvorm van scheermessen. Wat deze kop zo bijzonder maakt, is dat hij hol van vorm is met een licht afgeronde punt. Deze afronding maakt het gemakkelijker om zelfs complexe passages rond de oren, neus en kuiltjes te scheren. Een dergelijk ontwerp biedt u hoge precisie zonder een minimum aan veiligheid op te hoeven offeren.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;S</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Roestvrijstalen Open Scheermes Open Scheermes Barbarossa 5/8 inch met hele holle slijping en zwart ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Roestvrij staal - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - Spaanse kop - dubbele punt - volledige holle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111425</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007426</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Best Quality - Edelstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Volledig Hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO 100 in 5/8 inch is een uitstekend scheermes voor beginners en mensen die de voorkeur geven aan een robuust en no-frills mes. In zijn eigenschappen van scherpte, grondigheid en hanteerbaarheid doet het in geen enkel opzicht onder voor zijn broers. Alle oppervlakken van het scheermes worden in verschillende fasen met de hand fijngeslepen. De boven- en onderkant van de Erls is gegroefd, zodat u hem zelfs met natte of schuimende vingers stevig in de greep heeft.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het lemmet elasticiteit en taaiheid.&lt;/p&gt;Handvatmateriaal&lt;p&gt;PMMA, ook bekend als acrylglas, is een thermoplast. Een complex polijstproces geeft het materiaal zijn onmiskenbare glans en benadrukt de hoogwaardige uitstraling van DOVO scheermessen. U hoeft het materiaal niet speciaal te verzorgen, gewoon zeepresten en vuil met een vochtige doek afvegen.&lt;/p&gt;Grond&lt;p&gt;Bij de holle slijping is het scheermes hol geslepen van achter naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat wordt veroorzaakt door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak rond de klassieke natte scheerbeurt met vlag en wimpel doorstaan. Het </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Best Quality 5/8 inch met hele holle slijping en zwart acrylglas (PMMA) handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - breedte 5/8' = ca. 1,9 cm - ronde kop - volledige holle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111426</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100681</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007457</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Best Quality - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 6/8 Inch - Ronde Kop - Volledig Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO 100 in 6/8 inch is een uitstekend scheermes voor beginners en mensen die de voorkeur geven aan een robuust en no-frills mes. In zijn eigenschappen van scherpte, grondigheid en hanteerbaarheid doet het in geen enkel opzicht onder voor zijn broers. Alle oppervlakken van het scheermes worden in verschillende fasen met de hand fijngeslepen. De boven- en onderkant van de Erls is gegroefd, zodat u hem zelfs met natte of schuimende vingers stevig in de greep heeft.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het lemmet elasticiteit en taaiheid.&lt;/p&gt;Handvatmateriaal&lt;p&gt;PMMA, ook bekend als acrylglas, is een thermoplast. Een complex polijstproces geeft het materiaal zijn onmiskenbare glans en benadrukt de hoogwaardige uitstraling van DOVO scheermessen. U hoeft het materiaal niet speciaal te verzorgen, gewoon zeepresten en vuil met een vochtige doek afvegen.&lt;/p&gt;Grond&lt;p&gt;Bij de holle slijping is het scheermes hol geslepen van achter naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Mesbreedte&lt;p&gt;Een breed mes is het meest geschikt voor heren met een zware baardgroei of dikker haar. Een 6/8-inch scheermes glijdt zelfs door het dikste gezichtshaar. De</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Best Quality 6/8 inch met volledige holle slijping en zwart acrylglas (PMMA) handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - breedte 6/8' = ca. 1,9 cm - ronde kop - volledige holle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111427</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>101581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007518</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Best Quality - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Half Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO 101 in 5/8 inch is een uitstekend scheermes voor beginners en mensen die de voorkeur geven aan een robuust en no-frills mes. In zijn eigenschappen van scherpte, grondigheid en hanteerbaarheid doet het in geen enkel opzicht onder voor zijn broers. Alle oppervlakken van het scheermes worden in verschillende fasen met de hand fijngeslepen. De boven- en onderkant van de Erls is gegroefd, zodat u hem zelfs met natte of schuimende vingers stevig in de greep heeft.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het lemmet elasticiteit en taaiheid.&lt;/p&gt;Handvatmateriaal&lt;p&gt;PMMA, ook bekend als acrylglas, is een thermoplast. Een complex polijstproces geeft het materiaal zijn onmiskenbare glans en benadrukt de hoogwaardige uitstraling van DOVO scheermessen. U hoeft het materiaal niet speciaal te verzorgen, gewoon zeepresten en vuil met een vochtige doek afvegen.&lt;/p&gt;Grond&lt;p&gt;De halfholle maling combineert de individuele voordelen van de volle holle en grove maling. Aan de ene kant heeft het mesje nog steeds genoeg flexibiliteit om zich aan te passen aan uw huid en een zeer glad scheerresultaat te bereiken, terwijl het aan de andere kant perfect in staat is om stevigere stoppels of zware baardgroei aan te kunnen.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een straight razor en is geschikt voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak rond de klassieke natte scheerbeurt met vlag en wimpel doorstaan. Het </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Best Quality 5/8 inch met half holle slijping en zwart acryl glas (PMMA) handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - halfholle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111428</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>255831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007976</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Apex - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Straight Edge - volledig hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het DOVO scheermes 25 in 5/8 inch is het enige scheermes met gradenkop in ons assortiment. Het scheermes maakt indruk met een edele verschijning met 24-karaats vergulde Erl en ebbenhouten handvat schalen. Naast zijn optische mogelijkheden biedt het scheermes u een volledig hol geslepen mes van koolstofstaal, dat niets te wensen overlaat op het gebied van scherpte en grondigheid.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn gemaakt door een coating van 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De dynamiek van het mes zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haargrens.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Bij een scheermes met een klassieke gradenkop eindigt het snijvlak direct vooraan op de punt van het mes in een hoek van 90°. Met een beetje oefening bereikt u formidabele resultaten, zowel bij het nauwkeurig vormgeven van de contouren als bij het wegscheren van kuiltjes. Een dergelijke mesvorm maakt absolute precisie mogelijk, maar mag alleen door ervaren gebruikers worden gebruikt.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermess</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Apex 5/8 inch versierd met 24-karaats goud met hele holle slijping en zwart ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal gedecoreerd met 24 karaat goud - breedte 5/8' = ca. 1.6 cm - graden kop - dubbele punt - volledige holle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111429</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>305870</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>40452840088980</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Barbarossa - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Spaanse Kop - Puntige Achterkant - Volle Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO Barbarossa in 5/8 inch is ontworpen voor de behoeften van barbiers en baarddragers. Het bijzondere aan dit scheermes is het korte lemmet. Dit is bijzonder wendbaar en nauwkeurig te begeleiden. Zo kan de gebruiker zijn baard pracht en contouren millimeter in vorm brengen. Als visueel hoogtepunt presenteert zich de fijne gravure van de beeltenis van de beroemde baarddrager Keizer Barbarossa.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het lemmet elasticiteit en taaiheid.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Olijfhout is een uniek materiaal van de natuur. Het is harder dan inlands eiken- of beukenhout, terwijl het een hoge weerstand tegen meeldauw vertoont. Zelfs onbehandeld wordt olijf al gekenmerkt door een bovengemiddelde weerstand tegen water, wat het natuurlijk het perfecte materiaal maakt voor scheermessen, scheerkwasten en shavettes.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Bij holle slijping wordt het scheermes van achteren naar het snijvlak hol geslepen. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat wordt veroorzaakt door het zwaaien van het scheermes op de haarpartij.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De Spaanse kop is een uitvoerig ontworpen kopvorm van scheermessen. Wat deze kop zo bijzonder maakt, is dat hij hol van vorm is met een licht afgeronde punt. Deze afronding maakt het gemakkelijker om zelfs complexe passages rond de oren, neus en kuiltjes te scheren. Een dergelijk ontwerp biedt u hoge precisie zonder een minimum aan veiligheid op te hoeven offeren.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte all-rounders en kunnen elke taak rond de klassi</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Barbarossa 5/8 inch met hele holle slijping van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - met Barbarossa ets - breedte 5/8' = ong. 1.6 cm - KORTE VERSIE - spitse rug - Spaanse kop - volledige holle slijping - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111430</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>415875</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007242</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Inox - Edelstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Volle Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO No. 41 in 5/8 inch is een van de weinige scheermessen die we van roestvrij staal maken. Wij slijpen dit scheermes met de hand, natuurlijk, in verschillende fasen en versieren het blad met 24 karaat goud. De gekartelde snede biedt grip voor uw vingers terwijl ze het volledig hol geslepen mes soepel over uw gezicht laten glijden.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van roestvrij staal graad 1.4034. Het metaal vertoont een goede corrosieweerstand tegen zepen, water en stoom en is daarom ideaal voor de productie van hoogwaardige en superscherpe messen. De moderne metaallegering vergt nauwelijks onderhoud, is gemakkelijk schoon te maken en daarom bijzonder aan te bevelen voor nieuwkomers. De ornamenten zijn gemaakt door coating met 24 karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Olijfhout is een uniek materiaal van de natuur. Het is harder dan inlands eiken- of beukenhout, terwijl het een hoge weerstand tegen meeldauw vertoont. Zelfs onbehandeld wordt olijf al gekenmerkt door een bovengemiddelde weerstand tegen water, wat het natuurlijk het perfecte materiaal maakt voor scheermessen, scheerkwasten en shavettes.&lt;/p&gt;Scherp&lt;p&gt;In de holle slijpvorm wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak rond de klassieke natte scheerbeurt met vlag en wimpel doorstaan. Het mesje is relatief zwaar en kan da</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Roestvrijstalen Open Scheermes Inox 5/8 inch met hele holle slijping en bruin olijfhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Roestvrij staal - versierd met 24-karaats goud - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - volledig hol geslepen - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111431</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>558130</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Astrale - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Half Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met het DOVO No. 5 scheerapparaat kun je naar de sterren reiken! Dankzij de halfholle slijping, de dubbel gekartelde tang en de versiering in echt goud, neemt de ASTRALE u mee op een opwindende reis naar het universum van het klassieke natscheren. Op het ingelegde nikkelzilveren plaatje in het ebbenhouten handvat kunt u uw persoonlijke startdatum graveren...&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn gemaakt door een coating van 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere slijpgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te creëren.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Met de holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak rond de klassieke natte scheerbeurt met vlag en wimpel d</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Astrale 5/8 inch met half holle slijping en zwart ebbenhouten handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - versierd met 24-karaats goud - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - half holle rand - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111432</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>985810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Solingen - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Volledig Hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO No. 98 overtuigt onze klanten al vele tientallen jaren. De prachtige versieringen op het lemmet en de ruggengraat, in combinatie met de zijdeachtige, parelmoerachtige glans van de handvatschubben, geven het een majestueuze gratie. Het handvat draagt trots de DOVO inlay en samen met het volledig hol geslepen 5/8 inch mes, verzekert dit u van een hoogwaardige scheerervaring.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten worden gemaakt door ze te bedekken met 24 karaat goud.&lt;/p&gt;Handmateriaal&lt;p&gt;Of het nu gebruikt wordt als inlegwerk voor meubels of voor juwelen, parelmoer wordt al eeuwenlang gebruikt om hoogwaardige producten op luxueuze wijze te verfraaien. Om ethische redenen werken wij zonder uitzondering met een imitatieparelmoer van acryl. Door geselecteerde fabricageprocessen is het voor ons mogelijk om het iriserende kleurenspel van echt parelmoer na te bootsen en tegelijkertijd te combineren met de duurzame eigenschappen van acryl.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Bij holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Koolstofstaal Open Scheermes Solingen 5/8 inch met volledig hol handvat en acryl parelmoer imitatie handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - versierd met 24-karaats goud - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - hele holle rand - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111433</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1165831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008799</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Forestal - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Volle Holle Slijping - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Het scheermes 116 Forestal in 5/8 inch draagt zijn naam te danken aan de prachtige ornamenten op mes en rug. Naast het satijnglanzend gepolijste handvat uit sequoia, heeft het scheermes een carbon lemmet, dat door zijn ronde kop en volholle slijping niets te wensen overlaat op het gebied van grondigheid en scherpte.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten worden gemaakt door het lemmet te bedekken met 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Redwood is uitstekend geschikt voor het maken van een scheermes handvat. Dit natuurlijke materiaal is hard genoeg om zijn vorm te behouden in een vochtige omgeving en met lage fabricagetoleranties. Het satijn gepolijste hout zorgt voor een uniek kleurenspel en de glinsterende rode tinten zullen uw aandacht trekken.&lt;/p&gt;Grond&lt;p&gt;Met de holle slijping, is het scheermes hol geslepen van de rug tot aan de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak rond de klassieke natte scheerbeurt met vlag en wimpel doorstaan. Het mesje is relatief zwaar en kan daardoor soepel over uw hu</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Carbon stalen scheermes Forestal 5/8 inch versierd met 24 karaat goud met hele holle slijping en redwood handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - versierd met 24-karaats goud - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - hele holle rand - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111434</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1516580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007815</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes Special - Koolstofstaal Klassiek Scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Volledig Hol geslepen - DOVO Solingen Barber Scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De retro charme van de DOVO No. 1516 SPECIAL is onmiskenbaar. Met zijn met goud versierde lemmet en zijn handvat van imitatieschildpad is het in de loop der decennia een klassieker in ons assortiment geworden. Met de DOVO SPECIAL kiest u voor een handgeslepen scheermes in de maat 5/8 inch met een full-high slijping. De kans is groot dat uw grootvader dezelfde keuze heeft gemaakt! &lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 1000 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De versiering wordt aangebracht door het te coaten met 24 karaats goud.&lt;/p&gt;Handvatmateriaal&lt;p&gt;Sinds de oudheid wordt kostbare schildpad gebruikt voor de vervaardiging van exquise kunst en meubels. Ooit woog het bijna niet meer op tegen goud en sindsdien heeft het talloze koninklijke hoven gesierd. Om de met uitsterven bedreigde schildpad te beschermen, werken wij uitsluitend met een imitatie van gesatineerd gepolijst acryl.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;Bij holle slijping wordt het scheermes hol geslepen van de rug naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat, vergezeld van een zeer karakteristiek geluid, dat wordt veroorzaakt door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u bij een val tegen verwondingen.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak rond de klassieke natte scheerbeurt met vlag</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Carbon stalen scheermes Forestal 5/8 inch versierd met 24 karaat goud met hele holle slijping en imitatie schildpad handvat (acryl) van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - versierd met 24-karaats goud - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - hele holle rand - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111437</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>514002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010082</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Scheerschuim 514 Eucalyptus</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO scheercrème 514 is een olfactorische ervaring. Al bij het openen van het blikje herinnert de verfrissende geur van eucalyptus u aan uw laatste bezoek aan de kapper. Ten laatste als je het schuim opklopt, zal je badkamer eindelijk een kapperszaak worden. En dankzij het stevige, romige schuim loopt uw scheerapparaat als een pro! (12 EUR/100ml)&lt;/p&gt;Ingrediënten&lt;p&gt;stearinezuur, cocos nucifera-olie, kaliumhydroxide butyrospermum parkil boter, aqua, prunus amygdalus duicis-olie, hellanthus annus-zaadolie, theobroma cacao butterm ricinus communis-olie, eucaliptus globuius-olie, linum usutatissimum-olie, parfum, natriumcarbonaat, oryza sativa zetmeel, titaandioxide, citroenzuur, lecithine, ascorbyl, palmitaat, tocoferol, gehydrogeneerde lanoline, propolisextract, glycerine, citral&lt;/p&gt;Maker&lt;p&gt;CIBE Iaboratori sri, Via Divizia 3E, 17051 Andora (SV), Italië&lt;/p&gt;Gebruiksaanwijzing&lt;p&gt;Scheerzeep voor uitwendig gebruik op de huid. Laat de zeep eerst schuimen met een beetje warm water en een borstel, en breng het dan aan op de huid. Toepassingstijd: drie minuten. De zeep moet binnen 24 maanden opgebruikt zijn.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Scheerzeep met eucalyptus van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Afmetingen 8,8 cm x 8,8 cm x 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111439</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918096</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009604</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast voor op reis</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO scheerkwast mag in geen enkele bagage ontbreken. Dankzij zijn compacte afmetingen kunt u deze borstel snel demonteren en opbergen in uw toilettas. Opdat u het ook onderweg niet zou moeten stellen zonder de voordelen van een aangename natscheerbeurt, gebruiken wij voor dit kwaliteitsproduct uitsluitend echte zilveren tip. De laser-gegraveerde handgreep van de kwast is gemaakt van robuust, CNC-gefreesd roestvrij staal.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze scheerkwast is gemaakt van echte dassenpluk met zilveren punt. Eeuwenlang zijn van dit materiaal de meest hoogwaardige borstels gemaakt. Je herkent hem aan de "spiegel", de duidelijk getekende zwarte band op zilvergrijs haar. De Silvertip absorbeert extra water en helpt uw scheerschuim een extra romige consistentie te geven.&lt;/p&gt;Handvat Materiaal&lt;p&gt;Het handvat van deze scheerkwast is gemaakt van roestvrij staal. Hiermee hoeft u zich geen zorgen te maken over roest of corrosie. De massa van het materiaal zorgt voor een perfecte gewichtsverdeling tussen het handvat en het natuurlijke haar. Onze nauwkeurige fabricagetoleranties zorgen ervoor dat de borstel nog jarenlang dienst zal doen als opvouwbare scheerkwast voor op reis.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: scheerkwast in reisformaat van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: dassenpunt met zilveren punt, handvat van roestvrij staal mat (1.4305) - afmetingen 3,2 cm x 3,2 cm x 8,1 cm - diameter handvat 3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111440</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918106</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010136</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast gemaakt van olijfhout &amp; dassenhaar</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;We gebruiken alleen pure dassenpluk voor deze DOVO scheerkwast. In combinatie met de unieke olijfhouten handgreep is dit een echte blikvanger voor uw badkamer. Dankzij het lage gewicht van slechts 48 gram is het aanbrengen van scheerschuim bijzonder moeiteloos. Het bolvormige handvat is ergonomisch gevormd en ligt gemakkelijk in de hand, zelfs met natte handen.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Puur dassenhaar is sterker dan fijn dassenhaar of de zilveren punt. Het bruin-beige haar krijgt een iets donkerder tint naar de punt toe. Deze haarkwaliteit zorgt voor het grootste massage-effect en ontspant de huid bij het aanbrengen van het scheerschuim. Ze kloppen een romig schuim op, dat u perfect voorbereidt op nat scheren.&lt;/p&gt;Handvatmateriaal&lt;p&gt;Olijfhout is een van de unieke materialen van de natuur. Het is harder dan inlands eiken- of beukenhout, terwijl het een hoge weerstand tegen meeldauw vertoont. Zelfs onbehandeld olijfhout wordt al gekenmerkt door een bovengemiddelde weerstand tegen water, waardoor het natuurlijk het perfecte materiaal is voor scheermesjes, scheerkwasten en scheerapparaten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheerkwast van olijfhout &amp; dassenhaar van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: Zuiver dassenhaar - Materiaal handvat olijfhout - Afmetingen 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diameter handvat 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111441</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918118</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010198</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast acryl ivoor &amp; dassenhaar</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO scheerkwast is een absolute blikvanger! Het handvat is gemaakt van crèmekleurig acryl en vervolgens gepolijst tot hoogglans. Maar ook de rest mag zich helemaal niet verstoppen: Deze scheerkwast is, zoals alle kwasten, handgemaakt en het echte dassenhaar zal u doen denken aan uw laatste bezoek aan de barbier.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Puur dassenhaar is sterker dan fijn dassenhaar of de zilveren punt. Het bruin-beige haar krijgt een iets donkerder tint naar de punt toe. Deze haarkwaliteit zorgt voor het grootste massage-effect en ontspant de huid bij het aanbrengen van het scheerschuim. Ze kloppen een romig schuim op en bereiden u perfect voor op nat scheren.&lt;/p&gt;Handvatmateriaal&lt;p&gt;PMMA, ook bekend als acryl, is een thermoplast. Door een complex polijstproces krijgt het materiaal zijn onmiskenbare glans en onderstreept het de hoogwaardige uitstraling van de DOVO scheerkwasten. U hoeft geen speciale zorg aan het materiaal te besteden, alleen zeepresten en vuil met een vochtige doek afnemen.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Acryl Ivoor &amp; Dassenhaar Scheerkwast van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: Zuiver dassenhaar - Greep van crèmekleurig acryl - Afmetingen 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Greepdiameter 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111442</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918218</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010396</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast ebbenhout vezel ®</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Door het gebruik van synthetische borstelharen en het volledig afzien van het gebruik van dierlijke producten, is deze borstel perfect voor veganisten. Met 67 g behoort het tot onze halfzware producten. Dankzij het handvat van edel ebbenhout wordt deze scheerkwast een echte blikvanger in de badkamer.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze scheerkwast, gemaakt van een synthetische vezel, is bij het hanteren nauwelijks te onderscheiden van de echt zilveren punt. U kunt een bijzonder romig schuim opkloppen en het uitgesproken zacht op uw huid aanbrengen. Net als een borstel van natuurlijk haar, was je hem gewoon uit na het scheren en laat je hem drogen. Ook geschikt voor veganisten.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Ebbenhout is een van de meest waardevolle houtsoorten op aarde. Het is extreem hard en zwaar. Daarom is het uitstekend geschikt voor de productie van een handvat van hoge kwaliteit. Door zijn structuur behoudt het hout zijn vorm, zelfs in een vochtige omgeving, en zwelt het niet op. Meerdere schuurgangen zijn nodig om het zijdezachte oppervlak te verkrijgen.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Vegan scheerkwast van ebbenhout en synthetisch varkenshaar van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: synthetische vezel, fiber - zwart ebbenhouten handvat - afmetingen 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm - diameter handvat 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111443</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90120011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012796</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast MERKUR</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met deze Merkur scheerkwast maakt u een nobele keuze. Het handvat is gemaakt van een verchroomd aluminium blok met een zwart geanodiseerd middenstuk. Het zware gewicht zorgt voor een rijk en uniek gevoel bij het aanbrengen van scheerschuim. Dankzij het hoogwaardige ontwerp voelt hij zich net zo thuis in de badkamer als in een luxueuze kapperszaak.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze scheerkwast is gemaakt van echte dassenpluk met zilveren punt. Eeuwenlang zijn van dit materiaal de meest hoogwaardige borstels gemaakt. Je herkent hem aan de "spiegel", de duidelijk getekende zwarte band op zilvergrijs haar. De Silvertip absorbeert een bijzonder grote hoeveelheid water en helpt uw scheerschuim een bijzonder romige consistentie te verkrijgen.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Aluminium onderscheidt zich als materiaal met name door zijn taaiheid en verwerkingskwaliteit. Dit materiaal is uiterst corrosiebestendig ten aanzien van water, stoom en vochtigheid en is daarom bij uitstek geschikt voor de vervaardiging van handvatten voor scheerkwasten. Dankzij de hoogwaardige afwerking van het oppervlak wordt het product een absoluut hoogtepunt in elke badkamer.&lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Edele scheerkwast van aluminium &amp; dassenpluk met zilveren punt van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: dassenpluk met zilveren punt - handvat van glanzend verchroomd aluminium - afmetingen 4 cm x 4 cm x 10,6 cm - diameter handvat 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111444</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90138001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012482</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast MERKUR</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De Merkur scheerkwast Barber Pole is een absoluut high-end product gemaakt in Duitsland. Met zijn 121 gram ligt het massieve handvat nobel en waardevol in de hand. De zilverkleurige punt van echt dassenhaar verwent uw huid terwijl u het perfecte scheerschuim op uw gezicht aanbrengt, waardoor uw ochtendroutine een waar genot wordt! &lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze scheerkwast is gemaakt van echte dassenpluk met zilverkleurige punt. Eeuwenlang zijn van dit materiaal de meest hoogwaardige borstels gemaakt. Je herkent hem aan de "spiegel", de duidelijk getekende zwarte band op zilvergrijs haar. De Silvertip absorbeert een bijzonder grote hoeveelheid water en helpt uw scheerschuim een bijzonder romige consistentie te verkrijgen.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Aluminium onderscheidt zich als materiaal met name door zijn taaiheid en verwerkingskwaliteit. Dit materiaal is uiterst corrosiebestendig ten aanzien van water, stoom en vochtigheid en is daarom bij uitstek geschikt voor de vervaardiging van handvatten voor scheerkwasten. Dankzij de hoogwaardige afwerking van het oppervlak wordt het product een absoluut hoogtepunt in elke badkamer.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Scheerkwast van glanzend verchroomd aluminium &amp; dassenpluk met zilveren punt van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: dassenpluk met zilveren punt - handvat van glanzend verchroomd aluminium - afmetingen 3,7 cm x 3,7 cm x 10,6 cm - diameter handvat 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111445</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918052</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009598</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast acryl zwart</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO scheerkwast is een absolute blikvanger! Het handvat is gemaakt van zwart acryl en daarna gepolijst tot een hoogglans. Maar ook de rest mag zich helemaal niet verstoppen: Deze scheerkwast is, zoals alle kwasten, handgemaakt en zijn echte dassenpluk zal u doen denken aan uw laatste bezoek aan de barbier.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Het fijne dassenhaar is iets steviger dan de klassieke zilveren punt, maar u vindt ook de karakteristieke zwarte band tussen het beige haar. Deze kwasten zijn een prima compromis als u de voorkeur geeft aan zachte haren, maar toch een masserend effect wilt bij het aanbrengen van scheerschuim.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;PMMA, ook bekend als acryl, is een thermoplastische kunststof. Een complex polijstproces geeft het materiaal zijn kenmerkende glans en benadrukt de hoogwaardige uitstraling van DOVO scheerkwasten. U hoeft het materiaal niet speciaal te verzorgen, gewoon zeepresten en vuil met een vochtige doek afvegen.&lt;/p&gt;Werkingssfeer&lt;p&gt;DOVO Scheerkwast Fijn Dassenhaar, vouwdoos&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Zwarte scheerkwast van acryl en dassenhaar van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: Fijn dassenhaar - Greep van zwart acryl - Afmetingen 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Greepdiameter 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111446</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>902081001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012819</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerset MERKUR 2081</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Vanachter de naam MERKUR 2081 gaat onze driedelige scheerset voor beginners schuil. Natuurlijk gebruiken wij alleen hoogwaardige producten van ons huis: Het scheermes MERKUR 20C kenmerkt zich door zijn soepel lopende eigenschappen en maakt de klassieke natscheerbeurt vanaf de eerste poging tot een waar genot! &lt;/p&gt;Omschrijving&lt;p&gt;Deze scheerset is een echte blikvanger in uw badkamer door de glanzend chromen scheerstandaard. Hier is de MERKUR 20C altijd perfect opgeruimd. U kunt de bijgeleverde scheerkwast ook ophangen om te drogen. Een bijpassend mesje voor het scheermes is ook bij de set inbegrepen, zodat u meteen aan de slag kunt! &lt;/p&gt;Werkzaamheden&lt;p&gt;Scheermes/scheerkwaststandaard glanzend chroom, scheermes MERKUR 20C, scheerkwast, MERKUR SUPER mesje&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheerset bestaande uit scheermes, scheerkwast &amp; standaard van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Leveringsomvang: scheermes / scheerkwastvoet glanzend verchroomd, scheermes MERKUR 20C, scheerkwast, MERKUR SUPER mes</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111448</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>904002001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012802</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerstandaard MERKUR 4002</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De MERKUR 4002 is een hoogglans verchroomde scheerstandaard voor bijna alle MERKUR scheerapparaten, behalve het model 24C. U kunt ook scheerkwasten met een diameter van 21mm ophangen. In deze positie kunnen uw scheerinstrumenten optimaal drogen en zijn ze onmiddellijk klaar voor het volgende gebruik. Dit schept orde in de badkamer! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheerstandaard voor scheermes &amp; scheerkwast van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal en afmetingen: zacht staal, glanzend verchroomd - 10,6 cm x 4 cm x 12 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111449</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>499906</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010150</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerstandaard 499</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO 499 is een compacte scheerstandaard van roestvrij staal in een "Z"-vorm. Hij dient perfect als opbergplaats voor scheermesjes in de maten 5/8 inch en 6/8 inch. U kunt er ook scheerkwasten in opbergen met een diameter tussen 21 en 23 mm. Vier knoppen onder de standaard voorkomen wegglijden.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal van de kwaliteit 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het matte oppervlak voelt zeer waardevol aan en kan zelfs met natte handen nog veilig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheerstandaard voor scheermes &amp; scheerkwast van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal en afmetingen: roestvrij staal mat 1.4301 - 7,9 cm x 4,5 cm x 8,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111452</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>20706</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000328</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO haarschaar 20</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Produkt&lt;p&gt;Mit der DOVO Haarschere 20 in 7,0” wirst du selbst zum Barbier. Durch die langen Scherenblätter kannst du selbst großflächige Arbeiten an deinem Bart präzise meistern. Dank der Mikrozahnung greift jeder Schnitt sofort, sodass Ziehen und Reißen der Vergangenheit angehören. Die Schere ist aus geschmiedetem rostfreien Edelstahl hergestellt und liegt ergonomisch in der Hand. Somit musst du keine Kompromisse bei deinem Bart eingehen.&lt;/p&gt;Material&lt;p&gt;Dieses Instrument ist aus Edelstahl der Sorte 1.4034 gefertigt. Die Metalllegierung zeigt gute Korrosionsbeständigkeit gegen Seife oder Wasserdampf und ist daher ideal für die Herstellung hochwertiger Scheren geeignet. Darüber hinaus verfügt das Material über eine gute Schnitthaltigkeit und lässt sich präzise schleifen. Die mattierte Oberfläche fühlt sich ausgesprochen wertig an und kann auch mit feuchten Händen noch sicher gegriffen werden.&lt;/p&gt;Schliff&lt;p&gt;Diese DOVO Schere ist mit unserem einseitig gezahnten Handschliff ausgestattet. Durch das Abziehen der Schneide auf einer Platte entsteht eine feine Riffelung. Diese Struktur hindert Haare, Barthaare, Fingernägel oder Nagelhaut dabei, von der Schneidkante abzurutschen. Daraus ergibt sich eine herausragend exakte und sichere Schnittführung.&lt;/p&gt;Klingenbeschreibung&lt;p&gt;Bei Haar- und Bartscheren hat sich die Konstruktion mit einem bündigen Schliff als besonders vorteilhaft etabliert. Im Detail bedeutet das, dass die Scherenbecken vorne nicht spitz, sondern abgerundet sind. Das minimiert das Verletzungsrisiko und ist bei der Nutzung von Scheren im Gesichtsbereich zu empfehlen.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Type: Roestvrijstalen haar-/baardschaar van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; Slijping: Schaarbladen vlak geslepen - DOVO handmatige slijping, enkel getand - Roestvrij staal mat 1.4034 - Afmetingen 19,3 cm x 5,6 cm x 0,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111453</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5040546</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000427</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO modelleerschaar 50 (5,25 inch)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Wij hebben de DOVO modellenschaar 50 in 5,25" voorzien van een 40-kantig schaarblad. Op elk van deze tanden slijpen we ook een prisma, zodat het tegenoverliggende schaarblad slechts een deel van het haar opvangt en netjes afknipt. Dit is hoe je haar effectief uitdunt. De stelschroef is gemakkelijk te verstellen met het bijgeleverde gereedschap.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal, kwaliteit 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het matte oppervlak voelt duidelijk waardevol aan en kan zelfs met vochtige handen nog stevig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;De prismatische slijping stelt de gebruiker in staat om haar precies uit te dunnen. Aangezien de andere kant van deze maling een gladde maling heeft, wordt iets minder dan de helft van het haar afgesneden. Het prismafrezen van het getande schaarblad wordt door ons uitgevoerd onder minimale fabricagetoleranties en wordt alleen uitgevoerd door onze meest ervaren medewerkers.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Modelleerschaar met gekarteld lemmet voor uitdunnen haar + mini schroevendraaier van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; Slijping: Schaarbladen glad / getand - DOVO handgeslepen, prisma's op de vertanding - roestvrij staal mat 1.4034 - afmetingen 15,5 cm x 4,9 cm x 0,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111454</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5046656</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000465</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO modelleerschaar 50 (6,5 inch)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO modellenschaar 50 in 6.5" is ons topmodel en bedoeld voor professionele kappers. Elk van de 46 tanden van het schaarblad is bovendien uitgerust met een prisma om tot op de millimeter nauwkeurig te kunnen uitdunnen. Dit model is gesmeed uit roestvrij staal en met de hand geslepen om aan de hoogste normen te voldoen.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal graad 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het matte oppervlak voelt duidelijk waardevol aan en kan zelfs met vochtige handen nog stevig worden vastgepakt.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;De prismatische slijping stelt de gebruiker in staat om haar precies uit te dunnen. Aangezien de andere kant van deze maling een gladde maling heeft, wordt iets minder dan de helft van het haar afgesneden. Het prismafrezen van het getande schaarblad wordt door ons uitgevoerd onder minimale fabricagetoleranties en wordt alleen uitgevoerd door onze meest ervaren medewerkers.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Effiliatieschaar/Modellenschaar voor professionele kappers met gekarteld schaarblad van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; Slijping: Schaarbladen glad / getand - DOVO handmatige slijping, prisma's op de vertanding - Roestvrij staal mat 1.4034 - Afmetingen 18,2 cm x 5,4 cm x 0,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111460</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350026</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005064</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO borduurschaar 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO borduurschaar 44 is uitgerust met een bijzonder fijne punt om de taken rond borduren en naaien zonder problemen te beheersen. Door zijn lengte van 3,5" is hij bijzonder gemakkelijk te geleiden en snijdt hij dus betrouwbaar en feilloos draadresten af. Gemaakt van roestvrij staal en geleverd in een edele, zwarte koeienhuid koffer.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal van de kwaliteit 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het gematteerde oppervlak voelt zeer waardevol aan en laat zich ook met natte handen nog goed vastpakken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO scharen worden overwegend met de hand gemaakt. Een van de uitdagingen bij de productie van hoogwaardige scharen is de precieze uitlijning van de schaarbladen. Om ook hier minimale productietoleranties te garanderen, voorzien onze ervaren slijpers elke schaar van een handgeleide slijping op de snijkant en de punt.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Het probleem bij borduren ontstaat vaak doordat het moeilijk is om met een conventionele schaar bij het werk te komen. Om te voorkomen dat weerbarstige sprongdraden en draadresten u tot witheet drijven, is deze schaar ontworpen met twee taps toelopende bladen en een scherpe punt. U kunt dus heel precies werken en alles zou weer op rolletjes moeten lopen! &lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Wij gebruiken voor dit product alleen runderleer. De stabiliteit en de treksterkte zijn ideaal voor de productie van hoogwaardige en duurzame producten. Behandel het leer van tijd tot tijd met een verzorgingsproduct om de natuurlijke geur en soepelheid voor de komende jaren te behouden!&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Borduurschaar/naaischaar van roestvrij staal met leren omslag van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; Slijping: Schaar Messen Puntig - DOVO Hand Slijping - Roestvrij staal mat 1.4034 - Zwarte koeienhuid Manchet - Afmetingen 9 cm x 1 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111461</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350526</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006399</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO borduurschaar 44 Hardanger</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO 44 Hardanger is een kleine borduurschaar. Wij hebben dit model speciaal ontwikkeld voor Hardanger opengewerkt borduurwerk. Het bijzondere eraan is dat de punt zeer dun is om zelfs het fijnste werk zuiver uit te voeren. Natuurlijk is de schaar ook geschikt voor het afknippen van draadresten. Wij vervaardigen dit speciale gereedschap van roestvrij staal en slijpen het met de hand.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Dit instrument is gemaakt van roestvrij staal kwaliteit 1.4034. De metaallegering is goed bestand tegen corrosie door zeep of stoom, waardoor ze ideaal is voor het maken van scharen van hoge kwaliteit. Bovendien heeft het materiaal een goede randscherpte en kan het nauwkeurig worden geslepen. Het gematteerde oppervlak voelt zeer waardevol aan en laat zich ook met natte handen nog goed vastpakken.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;DOVO scharen worden overwegend met de hand gemaakt. Een van de uitdagingen bij de productie van hoogwaardige scharen is de precieze uitlijning van de schaarbladen. Om ook hier minimale fabricagetoleranties te garanderen, voorzien onze ervaren slijpers elke schaar van een handgeleide slijping op de snijkant en de punt.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Als u werkt aan een Hardanger doorbraakborduurwerk, bent u goed bekend met de problemen van een te stevige schaarpunt. Om dit werk te vergemakkelijken, bieden wij hier een zeer gespecialiseerd model aan: De 10 mm smalle punt is perfect voor een dergelijke taak en kan ook worden gebruikt voor het snijden van fijne draden.&lt;/p&gt;Leer&lt;p&gt;Wij gebruiken alleen runderhuid voor dit product. De stabiliteit en de treksterkte zijn uitstekend voor het maken van hoogwaardige en duurzame producten. Behandel het leer gerust van tijd tot tijd met een onderhoudsproduct om de natuurlijke geur en soepelheid voor jaren te behouden.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Borduurschaar/naaischaar speciaal voor Hardanger opengewerkt borduurwerk van roestvrij staal met leren manchet van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lemmet &amp; Slijping: Schaarbladen Puntige Hardanger - DOVO Hand Slijping - Roestvrij staal mat 1.4034 - Zwarte koeienhuid Manchet - Afmetingen 8,9 cm x 4,1 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111473</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90908110</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012147</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheermesjes MERKUR 908 (10 st.)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De MERKUR mesjes 908 zijn exclusief voor het scheerapparaat 907 ontwikkeld. Ze hebben een absoluut nauwkeurige pasvorm en zijn aangepast aan de behoeften van het contourscheren. Het bijzondere van het trapeziumvormige blad is dat het een smalle en een brede bladzijde heeft. Dus fijn en zeer fijn werk kan er zonder problemen mee worden gedaan.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Wij vervaardigen het speciale trapeziumvormige blad van koolstofstaal C95. Wij hebben voor dit materiaal gekozen omdat het de gewenste eigenschappen van de MERKUR No. 907 optimaal ondersteunt: De messen met een Rockwell-hardheid van 66 HRC zijn weinig elastisch en daarom voordelig voor het nauwkeurig trimmen van wenkbrauwen en baardcontouren.&lt;/p&gt;Werkomvang&lt;p&gt;1 pak MERKUR trapeziumvormige messen van 10 messen&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheermesjes voor het scheerapparaat MERKUR 907 van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen en afmetingen: C95 trapeziumvormig lemmet van koolstofstaal - afmetingen 3,4 cm x 2,6 cm x 11,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111476</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032039</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>MERKUR scheermes 24G</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De MERKUR 24G hebben wij op klantenwens als langere versie van de 23C gerealiseerd. Met zijn extra lange handvat krijgt u meer reikwijdte en bewegingsvrijheid. Vooral bij het scheren van lichaamshaar kun je veel relaxter te werk gaan. Het dunne handvat krijgt zijn grip door een diamantvormige kruiskartel.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;De kop van de schaaf is vervaardigd volgens het zinkspuitgietprocédé, omdat dit zeer nauwkeurige fabricagetoleranties en complexe vormen mogelijk maakt. Om een comfortabele gewichtsverdeling te verzekeren, gebruiken wij uitsluitend messing voor het handvat. De chromen afwerking beschermt het scheermes tegen corrosie en onderstreept het hoogwaardige design.&lt;/p&gt;Mesbeschrijving&lt;p&gt;Een scheermes met gesloten kam is de allrounder rond de klassieke natte scheerbeurt. Intuïtief zult u de juiste invalshoek van uw toestel kunnen aanvoelen en onmiddellijk de beste scheerresultaten kunnen bewonderen. De royale mesopening zorgt voor een hoge zeepstroom en beschermt de scheerkop tegen verstopping door afgesneden haartjes of schuimresten.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Verguld scheermes voor nat scheren met extra lange steel van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Messen &amp; materiaal: gesloten kam, rechte snede - Messing handvat, zink gegoten scheerkop, gegalvaniseerde oppervlakken, roségouden PVD coating op glanzend chroom - Afmetingen 4,2 cm x 2,5 cm x 12,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111477</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9091010086</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284013014</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheermesjes SUPER PLATINUM grootverpakking met 100 mesjes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO SUPER PLATINUM DE(Double Edge) scheermesjes hebben een bewezen staat van dienst voor hun scherpte en behoud van de rand. Ze zijn speciaal ontworpen om te voldoen aan de eisen van onze scheermessen. De mesjes zijn individueel verpakt in paraffinepapier, hierin kunt u ze veilig breken en zo klaarmaken voor gebruik in een SHAVETTE®.
Gemaakt in Duitsland, natuurlijk.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze scheermesjes zijn gemaakt van roestvrij staal. Het metaal vertoont een goede weerstand tegen corrosie en is ook perfect voor het maken van hoogwaardige lemmeten dankzij zijn hardheid wanneer het gehard is. Bovendien zijn de mesjes voorzien van een platina coating en hebben ze een antikleeflaag, zodat scheermes of shavette soepel en moeiteloos over de huid glijden.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Verwisselbare scheermesjes 100 st. van roestvrij staal van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Mesjes &amp; Materiaal: Verwisselbaar scheermesje - roestvrij staal - Platinum kwaliteit</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111479</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>30451201</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010563</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Scheermesjes DOVO SUPER PLATINUM 10 (10 st.)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;De DOVO SUPER PLATINUM DE(Double Edge) scheermesjes hebben zich bewezen door hun scherpte en randvastheid. Ze zijn speciaal ontworpen voor de vereisten van onze scheermessen. De mesjes zijn individueel verpakt in paraffinepapier, hierin kunt u ze veilig breken en zo klaarmaken voor gebruik in een SHAVETTE®. Gemaakt in Duitsland, natuurlijk.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze scheermesjes zijn gemaakt van roestvrij staal. Het metaal vertoont een goede weerstand tegen corrosie en is ook perfect voor het maken van hoogwaardige lemmeten dankzij zijn hardheid wanneer het gehard is. Bovendien zijn de mesjes voorzien van een platina coating en hebben ze een antikleeflaag, zodat scheermes of shavette soepel en moeiteloos over de huid glijden.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Verwisselbare scheermesjes 10 st. van roestvrij staal van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Mesjes &amp; Materiaal: Verwisselbaar scheermesje - roestvrij staal - Platinum kwaliteit</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111486</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010389</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast ebbenhout &amp; dassen pluk</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Deze scheerkwast is, net als al onze kwasten, met de hand gemaakt en zijn echte dassenpluk brengt herinneringen aan uw laatste kappersbezoek in de badkamer. Dankzij zijn handvat van fijn ebbenhout is deze scheerkwast ook een visuele blikvanger.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Scheerkwast ebbenhout &amp; dassenpluk van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal en afmetingen: dassenpluk met zilveren punt, handvat van zwart ebbenhout - afmetingen 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>111487</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45850</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008928</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Open Scheermes 4 Prima Silver Steel - Koolstofstaal klassiek scheermes - 5/8 Inch - Ronde Kop - Volle Holle Slijping - DOVO Solingen barber scheermes</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Materiaal&lt;p&gt;Dit scheermes is gemaakt van koolstofstaal met de materiaalaanduiding 1.2210, beter bekend als zilverstaal. Om een hardheid van ongeveer 61 HRC te bereiken, wordt het materiaal verhit tot meer dan 800 graden en dan onmiddellijk afgekoeld met een speciale olie. De daaropvolgende harding bij ongeveer 200 graden geeft het blad elasticiteit en taaiheid. De ornamenten zijn gemaakt door het lemmet te bedekken met 24-karaats goud.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Veehoorn is een bijzonder edel materiaal en daarom bij uitstek geschikt om het handvat van de BERGIAN LION te vormen. Elk deel van het handvat heeft een eigen nerf en een uniek kleurenspel. In een omslachtig proces wordt de Afrikaanse hoorn in vorm gebracht om vervolgens in een volgende bewerkingsstap uitvoerig te worden gepolijst. Ten slotte wordt het unieke stuk meerdere malen fijn gepolijst.&lt;/p&gt;Slijpen&lt;p&gt;In de holle slijpgang wordt het scheermes hol geslepen van achter naar de snijkant. Dit ontwerp combineert een grote flexibiliteit met een hoge longitudinale torsiestijfheid. De mesdynamiek zorgt voor een glad scheerresultaat dat gepaard gaat met een zeer karakteristiek geluid, dat ontstaat door het zwaaien van het scheermes op de haartjes.&lt;/p&gt;Beschrijving van het scheermes&lt;p&gt;De ronde kop is de klassieke vorm van een scheermes en zal geschikt zijn voor de meeste scheersituaties. Dit mesontwerp is al eeuwenlang populair omdat de bolronde vorm zeer veilig is voor gebruik rond de oren, neus en kuiltjes. Bovendien beschermt de ronde kop u tegen verwondingen bij een val.&lt;/p&gt;Bladbreedte&lt;p&gt;Scheermessen in de maat 5/8 inch zijn echte allrounders en kunnen elke taak met betrekking tot klassiek nat scheren met vlag en wimpel doorstaan. Het mesje is relatief zwaar en kan daardoor soepel over uw huid glijden zonder veel druk uit te oefenen. Tegelijkertijd is hij nog wendbaar genoeg om technisch veeleisende passages rond de neus, oren en kin aan te kunnen.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Stijl: Carbon stalen Open Scheermes 4 Prima Silver Steel 5/8 inch met hele holle slijping en koehoorn handvat van DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Kling &amp; Snede: Koolstofstaal - versierd met 24-karaats goud - breedte 5/8' = ca. 1,6 cm - ronde kop - hele holle rand - zeer scherp.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
