<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<AmazonEnvelope xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="amzn-envelope.xsd">
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A1O812FT1N9IQ5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <PurgeAndReplace>false</PurgeAndReplace>
  <Message>
    <MessageID>161479</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>30451201</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010563</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Lame per rasoio DOVO SUPER PLATINUM 10 (10 pezzi)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Prodotto&lt;p&gt;Le lamette DOVO SUPER PLATINUM DE(Double Edge) si sono dimostrate per la loro nitidezza e ritenzione del bordo. Sono appositamente progettati per i requisiti dei nostri rasoi. Le lame sono imballate individualmente in carta paraffinata, qui è possibile romperle in modo sicuro e quindi prepararle per l'uso in una SHAVETTE®. Made in Germany, naturalmente.&lt;/p&gt;Materiale&lt;p&gt;Queste lamette sono fatte di acciaio inossidabile. Il metallo mostra una buona resistenza alla corrosione ed è anche perfetto per fare lame di alta qualità grazie alla sua durezza quando viene temperato. Inoltre, le lame sono rivestite di platino e le copriamo anche con un rivestimento antiaderente, così il rasoio o lo shavette scivolano senza problemi e senza sforzo sulla pelle.&lt;/p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Qualità garantita: oltre 100 anni di qualità, design ed esperienza - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisione garantita: look elegante e contorni precisi come un maestro barbiere.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Barba curata garantita: la cura della barba è facile per un look fresco ogni giorno.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Lame di rasoio intercambiabili 10 pezzi in acciaio inossidabile di DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Lame e materiale: Lama di rasoio intercambiabile - acciaio inossidabile - qualità Platinum</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
