<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<AmazonEnvelope xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="amzn-envelope.xsd">
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A1O812FT1N9IQ5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <PurgeAndReplace>false</PurgeAndReplace>
  <Message>
    <MessageID>111443</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90120011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012796</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO scheerkwast MERKUR</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Product&lt;p&gt;Met deze Merkur scheerkwast maakt u een nobele keuze. Het handvat is gemaakt van een verchroomd aluminium blok met een zwart geanodiseerd middenstuk. Het zware gewicht zorgt voor een rijk en uniek gevoel bij het aanbrengen van scheerschuim. Dankzij het hoogwaardige ontwerp voelt hij zich net zo thuis in de badkamer als in een luxueuze kapperszaak.&lt;/p&gt;Materiaal&lt;p&gt;Deze scheerkwast is gemaakt van echte dassenpluk met zilveren punt. Eeuwenlang zijn van dit materiaal de meest hoogwaardige borstels gemaakt. Je herkent hem aan de "spiegel", de duidelijk getekende zwarte band op zilvergrijs haar. De Silvertip absorbeert een bijzonder grote hoeveelheid water en helpt uw scheerschuim een bijzonder romige consistentie te verkrijgen.&lt;/p&gt;Handvat materiaal&lt;p&gt;Aluminium onderscheidt zich als materiaal met name door zijn taaiheid en verwerkingskwaliteit. Dit materiaal is uiterst corrosiebestendig ten aanzien van water, stoom en vochtigheid en is daarom bij uitstek geschikt voor de vervaardiging van handvatten voor scheerkwasten. Dankzij de hoogwaardige afwerking van het oppervlak wordt het product een absoluut hoogtepunt in elke badkamer.&lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde kwaliteit: meer dan 100 jaar kwaliteit, design en ervaring - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerde precisie: elegante look en precieze contouren als van een meester-kapper.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Gegarandeerd een verzorgde baard: Baardverzorging gemakkelijk gemaakt voor een frisse look elke dag.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Art: Edele scheerkwast van aluminium &amp; dassenpluk met zilveren punt van DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Materiaal &amp; afmetingen: dassenpluk met zilveren punt - handvat van glanzend verchroomd aluminium - afmetingen 4 cm x 4 cm x 10,6 cm - diameter handvat 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
      <ProductData>
        <Health>
          <ProductType>
            <PersonalCareAppliances></PersonalCareAppliances>
          </ProductType>
        </Health>
      </ProductData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
