<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<AmazonEnvelope xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="amzn-envelope.xsd">
  <Header>
    <DocumentVersion>1.01</DocumentVersion>
    <MerchantIdentifier>A1O812FT1N9IQ5</MerchantIdentifier>
  </Header>
  <MessageType>Product</MessageType>
  <PurgeAndReplace>false</PurgeAndReplace>
  <Message>
    <MessageID>191320</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>43456</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006344</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras para barba DOVO 43 Moustache</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Material&lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos húmedas.&lt;/p&gt;Rectificado&lt;p&gt;Estas tijeras DOVO están equipadas con nuestro rectificado manual de una sola cara. Al tirar del filo de una placa, se crea un fino dentado. Esta estructura evita que el pelo, los bigotes, las uñas o las cutículas se desprendan del filo. El resultado es un corte extraordinariamente preciso y seguro.&lt;/p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;p&gt;Para las tijeras para el cabello y la barba, el diseño con un afilado al ras se ha establecido como particularmente ventajoso. En concreto, esto significa que las cuencas de las tijeras son redondeadas en lugar de puntiagudas en la parte delantera. Esto minimiza el riesgo de lesiones y se recomienda cuando se utilizan tijeras en la zona facial.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tijeras para barba de acero inoxidable 43 Moustache con gancho de dedo desenroscable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: Cuchillas de tijera afiladas al ras - Dimensiones 11,4 cm x 4,5 cm x 0,6 cm - Acero inoxidable mate 1.4034 - Afilado manual DOVO, dentado simple</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191322</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>585056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026755</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras para barba DOVO 43 Moustache con manguito de cuero</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La tijera para barba DOVO 43 Moustache en acero inoxidable mate es la herramienta perfecta para poner en forma su barba. La longitud de la hoja se mantiene deliberadamente corta para facilitar el manejo y los cortes más precisos posibles. El estuche de cuero no sólo protege sus tijeras para barba de la humedad, sino que también las convierte en el compañero de viaje perfecto.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos húmedas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estas tijeras DOVO están equipadas con nuestro afilado manual de un solo diente. Al tirar del filo de una placa, se crea un fino dentado. Esta estructura evita que el pelo, los bigotes, las uñas o las cutículas se desprendan del filo. El resultado es un corte extraordinariamente preciso y seguro.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para las tijeras de pelo y barba, el diseño con afilado al ras se ha establecido como especialmente ventajoso. En concreto, esto significa que las cuencas de las tijeras son redondeadas en lugar de puntiagudas en la parte delantera. Esto minimiza el riesgo de lesiones y se recomienda cuando se utilizan las tijeras en la zona facial.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Sólo utilizamos piel de vaca para este producto. La estabilidad y la resistencia a la tracción son excelentes para fabricar productos de alta calidad y larga duración. No dudes en tratar el cuero con un acondicionador de vez en cuando para mantener el olor natural y la flexibilidad durante años.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Estilo: Tijeras para barba de acero inoxidable 43 Moustache con gancho de dedo desmontable y manguito de piel de vaca marrón de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: Cuchillas de tijera afiladas al ras - Dimensiones 11,4 cm x 4,5 cm x 0,6 cm - Acero inoxidable mate 1.4034 - Afilado manual DOVO, dentado simple</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191325</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44406</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005156</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras DOVO para barba o nariz 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con las tijeras para pelos de la nariz 44 de DOVO también puedes asegurarte de que los pelos de tu nariz estén en orden. Hemos redondeado la punta de las tijeras: esta cabeza esférica le protege de forma fiable de las lesiones en la zona de la nariz. El afilado manual de DOVO garantiza cortes con la máxima precisión. Los dolorosos tirones de pelo durante el recorte son por fin cosa del pasado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está fabricado en acero inoxidable 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate tiene un tacto muy valioso y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las tijeras DOVO están hechas principalmente a mano. Uno de los retos de la producción de tijeras de alta calidad es la alineación precisa de las hojas de las tijeras. Para garantizar unas tolerancias de fabricación mínimas también en este caso, nuestros experimentados afiladores proporcionan a cada par de tijeras un afilado guiado a mano en el borde de corte y en la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las infecciones y lesiones en el interior de la nariz no sólo pueden ser incómodas, sino también peligrosas. La nariz tiene una mucosa nasal delicada y venas finas que pueden lesionarse rápidamente con una punta. La punta de bala es una forma especialmente segura de extremo de la hoja que le protege de tales peligros. La llamada punta de bola es roma en la parte delantera y generosamente redondeada, para que pueda trabajar sin lesiones y sin preocupaciones.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tijeras de acero inoxidable para barba y nariz de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: Puntas de corte esféricas - Medidas 10,3 cm x 4,5 cm x 0,5 cm - Acero inoxidable satinado 1.4034 - Afilado manual DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191326</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>385006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009437</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cortapelos DOVO Klipette</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Rápido, suave y duradero: ¡los pelos de la nariz no tienen ninguna oportunidad contra la DOVO Klipette! El mango de acero inoxidable contorneado proporciona un agarre seguro, mientras que usted gira la hoja interior girando el eje y así consigue controlar de nuevo el vello de su nariz. Absolutamente indoloro y muy suave para la sensible mucosa nasal.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Recortador de pelo de nariz de acero inoxidable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y afilado: Hoja tubular - Medidas 6,6 cm x 1,1 cm x 1,1 cm - Acero inoxidable satinado - Afilado a máquina</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191329</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>379356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004630</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras de cutícula DOVO 379 para zurdos</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;¿Es usted zurdo? No le defraudaremos. Atrás quedaron los días en los que intentabas acostumbrarte a las tijeras para diestros. Con la tijera para cutículas DOVO 379, por fin podrá trabajar con una herramienta perfectamente adaptada a la orientación de los zurdos. Ahora nada se interpone en el camino del manejo exacto y los cortes precisos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate tiene un tacto muy valioso y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las tijeras DOVO están hechas principalmente a mano. Uno de los retos de la producción de tijeras de alta calidad es la alineación precisa de las hojas de las tijeras. Para garantizar las mínimas tolerancias de fabricación también aquí, nuestros experimentados afiladores proporcionan a cada par de tijeras un afilado guiado a mano en el borde de corte y la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una punta de tijera curvada es excelente para la manicura. La suave curva le ayuda a seguir la forma naturalmente redonda de sus uñas y cutículas al cortar. Así se evitan las esquinas y los bordes y se tiene que pasar menos tiempo en el acabado con la lima de uñas. ¡Una cosa redonda! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tijeras para cutículas/tijeras para la mano izquierda de acero inoxidable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: bordes de corte curvados y afilados - Dimensiones 8,8 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Acero inoxidable mate 1.4034 - Afilado manual DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191330</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004487</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras para cutículas DOVO 3650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La tijera para cutículas DOVO 3650 viene con todo lo que caracteriza a una buena tijera para cutículas. El tamaño está perfectamente dimensionado para poder guiar las tijeras con seguridad en la complicada zona de las cutículas y los padrastros. La amoladora manual DOVO le ofrece un control total a la hora de cortar y le permite trabajar de forma impecable. Para que el cuidado de las uñas vuelva a ser sexy&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las tijeras para cutículas están hechas de acero inoxidable con el código de material 1.4028. Esta moderna aleación metálica ha demostrado ser especialmente resistente y duradera, y sus excelentes propiedades de afilado son también una característica positiva. Refinamos la superficie del acero inoxidable con un acabado mate para acentuar el tacto y el aspecto únicos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las tijeras de DOVO son principalmente artesanales. Uno de los retos de la fabricación de tijeras de alta calidad es, entre otras cosas, el tratamiento preciso de las hojas de las tijeras. Para garantizar las mínimas tolerancias de fabricación también aquí, nuestros experimentados afiladores proporcionan a cada par de tijeras un afilado guiado a mano en el borde de corte y la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una punta de tijera curvada es excelente para la manicura. La suave curva le ayuda a seguir la forma naturalmente redonda de sus uñas y cutículas al cortar. Así se evitan las esquinas y los bordes y se tiene que pasar menos tiempo en el acabado con la lima de uñas. ¡Una cosa redonda! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tijeras para cutículas de acero inoxidable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: bordes de corte curvados y afilados - Dimensiones 9,1 cm x 4,3 cm x 0,4 cm - Acero inoxidable mate 1.4028 - Afilado manual DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191357</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>502006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016831</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cortaúñas DOVO 502 con manguito de cuero</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;¿Quieres cortarte las uñas de forma rápida y sencilla? Entonces el cortaúñas DOVO 502 es la solución perfecta para usted. Sólo hay que desplegar el brazo de la pinza y ya está listo. Gracias al "corte en cuña" no hay desgarros en la placa del cuerno y el cuidado de las uñas es muy suave. El práctico diseño hace que el cortaúñas sea perfecto para las uñas de los pies y de las manos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para este producto sólo utilizamos piel de vaca. La estabilidad y la resistencia a la tracción son ideales para la fabricación de productos de alta calidad y duraderos. No dudes en tratar el cuero con un producto de cuidado de vez en cuando para mantener el olor natural y la flexibilidad durante años.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Cortaúñas con manguito de piel de vaca negra de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensiones y material: 6,2 cm x 1,3 cm x 1,2 cm - Cortaúñas de acero inoxidable mate 1.4034 - Puño de cuero de vaca negro</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191358</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>504006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284016855</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cortaúñas DOVO 504 con manguito de cuero</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con el gran cortaúñas 504 de DOVO podrá cuidar de forma rápida y eficaz unas uñas fuertes y firmes. La sensación de agarre es plena, la ergonomía favorecedora. Sólo hay que desplegar el brazo de la pinza y ya está listo. Debido al "corte en cuña" no hay desgarros en la placa del cuerno y el cuidado de las uñas es tan particularmente suave.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para este producto sólo utilizamos piel de vaca. La estabilidad y la resistencia a la tracción son ideales para la fabricación de productos de alta calidad y duraderos. No dudes en tratar el cuero con un producto de cuidado de vez en cuando para mantener el olor natural y la flexibilidad durante años.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Cortaúñas con manguito de piel de vaca negra de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensiones y material: 7,9 cm x 1,7 cm x 1,7 cm - Cortaúñas de acero inoxidable mate 1.4034 - Puño de cuero de vaca negro</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191359</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>525356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004371</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Tijeras para uñas Lanza 525</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La tijera de uñas Lanza 525 de DOVO no ha ganado el premio Reddot por nada. Porque las tijeras de uñas no sólo tienen un aspecto atractivo, sino que además se adaptan perfectamente a la mano. El mango largo y el filo corto se combinan para lograr una precisión total y un fuerte apalancamiento. El único filo dentado hace el resto para conseguir unos resultados de corte perfectos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está fabricado en acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos húmedas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estas tijeras DOVO están equipadas con nuestro afilado manual de un solo diente. Al tirar del filo de una placa, se crea un fino dentado. Esta estructura evita que el pelo, los bigotes, las uñas o las cutículas se desprendan del filo. El resultado es un corte extraordinariamente preciso y seguro.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tijeras para uñas de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: bordes de corte curvados y afilados en diseño robusto - Dimensiones 9,3 cm x 6 cm x 0,8 cm - Acero inoxidable mate 1.4034 - Afilado manual DOVO, dentado en un lado</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191362</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5650356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284004517</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras de uñas DOVO 5650</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La tijera de uñas DOVO 5650 es un instrumento de precisión para el cuidado de sus uñas. Su pequeño tamaño garantiza un manejo sin esfuerzo en la zona de las uñas de los pies y de las manos. Gracias a la amoladora manual DOVO, podrá realizar cortes limpios sin esfuerzo incluso en lugares complicados. Hemos redondeado el interior de los ojos del mango para lograr una gran ergonomía.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está fabricado en acero inoxidable 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate tiene un tacto muy valioso y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las tijeras DOVO están hechas principalmente a mano. Uno de los retos de la producción de tijeras de alta calidad es la alineación precisa de las hojas de las tijeras. Para garantizar las mínimas tolerancias de fabricación también aquí, nuestros experimentados afiladores proporcionan a cada par de tijeras un afilado guiado a mano en el borde de corte y la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una punta de tijera curvada es excelente para la manicura. La suave curva le ayuda a seguir la forma naturalmente redonda de sus uñas y cutículas al cortar. Así se evitan las esquinas y los bordes y se tiene que pasar menos tiempo en el acabado con la lima de uñas. ¡Una cosa redonda! &lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tijeras para uñas de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: bordes de corte curvados y afilados - Dimensiones 9,1 cm x 4,6 cm x 0,4 cm - Acero inoxidable mate 1.4034 - Afilado manual DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191365</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10630006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014745</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cortador de cabeza DOVO 10630</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El cortador de cabeza DOVO 10630 cuenta con un dispositivo de corte en ángulo. Esto permite gestionar el cuidado de las uñas de los pies con una posición de la mano mucho más cómoda. La forma cónica de los alicates permite realizar cómodamente incluso trabajos finos en zonas problemáticas. Los alicates también son adecuados para el uso profesional.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El modelo está fabricado en acero inoxidable con el código de material 1.4021. Especialmente en el ámbito profesional, se recomienda esta moderna aleación metálica porque puede soportar la esterilización y desinfección frecuentes sin sufrir corrosión. El acabado mate proporciona al usuario un agarre firme, apoyando un trabajo preciso y sostenido.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Los alicates DOVO pasan por una variedad de pasos de producción antes de estar listos para su uso como instrumento de manicura de alta calidad. Para conseguir las mejores tolerancias de fabricación y, por tanto, unos resultados de corte excepcionales, este modelo ha sido afilado a mano por un afilador experimentado. Esta es la única manera de garantizar la precisión de ajuste exacta con la compleja geometría alrededor del borde de corte y la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con este diseño, la cuchilla de afeitar se apoya directamente en el peine de dientes abiertos. El dentado grueso guía la hoja de afeitar y la fija de forma segura al cabezal de la maquinilla. Especialmente con el pelo largo o un crecimiento de la barba particularmente alto y fuerte, tal diseño es ventajoso, ya que el cabezal apenas puede ser obstruido por los pelos cortados o los residuos de jabón.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Cortaúñas de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y filo: Cortador de cabeza con una punta, liso por un lado - Dimensiones 14 cm x 4,9 cm x 1,3 cm - Acero inoxidable mate 1.4021 - DOVO afilado a mano</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191367</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>10661506</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284014806</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Alicates de esquina DOVO 10661 - Alicates de uñas para diabéticos</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El alicate angular DOVO 10661 ha sido diseñado de acuerdo con las exigencias de los podólogos para el cuidado de las uñas de los diabéticos. La punta plana y esmerilada minimiza el riesgo de lesiones durante los tratamientos en la zona de las uñas y los dedos. El mango contorneado está diseñado para el mejor manejo posible y, por lo tanto, también apoya el cuidado seguro de los pies en aplicaciones profesionales.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El modelo está hecho de acero inoxidable con la designación de material 1.4021. Esta moderna aleación metálica está especialmente recomendada para el uso profesional, ya que puede soportar la esterilización y desinfección frecuentes sin sufrir corrosión. El acabado mate proporciona al usuario un agarre firme, apoyando un trabajo preciso y sostenido.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Los alicates DOVO pasan por una variedad de pasos de producción antes de estar listos para su uso como instrumento de manicura de alta calidad. Para conseguir las mejores tolerancias de fabricación y, por tanto, unos resultados de corte excepcionales, este modelo ha sido afilado a mano por un afilador experimentado. Sólo así se puede garantizar una precisión de ajuste exacta para la compleja geometría alrededor del borde de corte y la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Alicate para el cuidado de las uñas para diabéticos de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: corte recto, afilado frontal - Dimensiones 12,7 cm x 4,7 cm x 1,2 cm - Acero inoxidable mate 1.4021 - Afilado a mano DOVO</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191369</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>370010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015728</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Limpiador de oídos reutilizable DOVO 370</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con el limpiador de oídos DOVO podrá limpiar sus oídos de cera de forma segura. A diferencia de los bastoncillos de algodón, no empuja el cerumen cada vez más profundo en el canal auditivo, sino que lo elimina permanentemente de su oído. La forma de bucle reduce al mínimo el riesgo de lesiones en la zona de la oreja. Sostenible, seguro y limpio.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: limpiador de oídos reutilizable - saludable y sostenible de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material: lazo de alambre de latón niquelado - Dimensiones 6,5 cm x 0,7 cm x 0,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191370</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>371010</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284015735</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Palillo DOVO Sanident 371 con estuche</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El DOVO Sanident es un palillo de dientes con una hoja hecha de plata 925. Como este metal precioso tiene un efecto antibacteriano, también se utiliza mucho en aplicaciones médicas. Después de deshacerse de esas molestas migas entre los dientes, lo mejor es guardar el palillo en su elegante estuche de metal.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: palillo reutilizable - antibacteriano y sostenible de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material: Hoja de palillo de plata de ley 925/-, mango y manguito de inserción de latón niquelado - Dimensiones 6,2 cm x 1,4 cm x 0,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191371</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>491356</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284017401</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Pinzas 491</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;¡La pinza DOVO 491 es justo lo que necesitan las reinas de la belleza! Con la amplia superficie de agarre y el punto de presión ajustable con precisión, el trabajo es un juego de niños. Las superficies de agarre rectificadas con precisión permiten depilar las cejas y los pelos de forma segura y ergonómica. El acero inoxidable satinado es absolutamente resistente al óxido, por lo que las pinzas serán su fiel compañero durante mucho tiempo.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Pinzas de acero inoxidable con mango ancho de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: Pinzas con mandíbulas estrechamente inclinadas - Dimensiones 8,1 cm x 1,1 cm x 0,6 cm - Acero inoxidable mate 1.4016</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191374</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>515171</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Bálsamo para la piel DOVO 515</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con el bálsamo para pieles DOVO 515 podrá impregnar su correa de arrastre. Aplicar primero sobre el cuero y luego frotar con un paño de algodón y pulir suavemente. Ahora puede afilar perfectamente el filo de su maquinilla de afeitar en la superficie lisa y mantenerlo afilado al mismo tiempo. El bálsamo para el cuero también evita que su cinturón de bruñir se reseque y prolonga su vida útil.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Bálsamo de piel de vaselina y lanolina de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cantidad: 50 ml</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191375</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9022011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284024423</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Funda de piel para maquinilla de afeitar DOVO 902</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con la funda para maquinilla de afeitar 902 de DOVO podrá dotar a su maquinilla de afeitar de un noble traje negro. Su maquinilla de afeitar se guarda de forma segura, ya sea en el baño de casa o en su equipaje cuando viaja. Apto para todas las afeitadoras y maquinillas de afeitar de 5/8" y 6/8". No es adecuado para los modelos: DOVO 76 La Forme, DOVO 114 Carnelian, DOVO 98 Buffalo Horn, DOVO 105 Micarta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Funda de piel de PU para maquinilla de afeitar con cierre de botón de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tamaño: 27 cm x 4,4 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191376</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>15240001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009178</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cinta extractora DOVO 152</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La correa de arrastre 152 de DOVO se utiliza para arrancar el borde de su maquinilla de afeitar antes de cada afeitado. Primero apriete el cinturón y luego tire del cuchillo, apoyado en el lomo y el borde, hacia la parte posterior. La ventaja de una correa colgante es que puedes enrollarla y guardarla en casa.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para nuestras correas utilizamos únicamente piel de vaca de curtido vegetal. Esta técnica, también conocida como "curtido antiguo", prepara de forma óptima la piel de vaca para su uso como estropajo. Lo especial de este cuero es que no tiene cicatrices ni desniveles, por lo que es perfecto para dibujar maquinillas de afeitar con su suave superficie.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Correa de arrastre de cuero de vaca de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: piel de vaca de curtido vegetal y piezas metálicas niqueladas - 30,5 cm x 4,5 cm x 0,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191377</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>18535001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009239</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cinta extractora DOVO 185</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con la cinta de bruñir 185 de DOVO realiza dos tareas a la vez. Con el lado de algodón, algo más áspero, primero se prepara el cuchillo para el cuero. También puedes frotar el lado del algodón con un abrasivo fino. Después se tira de la navaja como siempre por el lado del cuero y su navaja DOVO vuelve a estar afilada como el primer día.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para nuestras correas utilizamos únicamente piel de vaca de curtido vegetal. Esta técnica, también conocida como "curtido antiguo", prepara de forma óptima la piel de vaca para su uso como estropajo. Lo especial de este cuero es que no tiene cicatrices ni desniveles, por lo que es perfecto para dibujar maquinillas de afeitar con su suave superficie.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Correa de tiro de cuero de vaca y algodón de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: piel de vaca de curtido vegetal - correa de algodón - piezas metálicas niqueladas - 33,5 cm x 4,5 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191378</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>186210011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Correa de tornillo tensor DOVO 186</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La correa de tornillo tensor DOVO 186 es una correa de empuje clásica para tirar de su maquinilla de afeitar. Primero apriete el mecanismo y luego pase la cuchilla suavemente sobre el cuero engrasado como de costumbre. Con esto también puede enderezar las rebabas de sus cuchillos convencionales. El cuero de curtido vegetal se caracteriza por su buena compatibilidad con la piel.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para nuestras correas utilizamos únicamente cuero de vaca de curtido vegetal. Esta técnica, también conocida como "curtido antiguo", prepara de forma óptima la piel de vaca para su uso como estropajo. Lo especial de este cuero es que no tiene cicatrices ni desniveles, por lo que es perfecto para dibujar maquinillas de afeitar con su suave superficie.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Correa de choque para tirar de la maquinilla de afeitar de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: piel de vaca de curtido vegetal - piezas metálicas de acero inoxidable - mango de madera - 33,5 cm x 4,5 cm x 2,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191379</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201006</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009338</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar de acero inoxidable DOVO Shavette</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La Shavette es una navaja de afeitar de cuchillas intercambiables. Se puede utilizar como una maquinilla de afeitar clásica. Sin embargo, debido a la posibilidad de cambiar las cuchillas, es muy popular especialmente en el sector de la barbería, ya que cada cliente recibe así una cuchilla nueva. Esta versión de acero inoxidable brilla con un pulido en la espiga y el lomo, mientras que la empuñadura se mantiene mate.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta navaja está hecha de acero inoxidable. El metal muestra una buena resistencia a la corrosión de los jabones, el agua y el vapor, por lo que es ideal para fabricar productos cosméticos de alta calidad. Si prefiere trabajar con cuchillos de hoja intercambiable algo más pesados, entonces debería optar por este modelo. El acabado pulido hace que la Shavette sea una atracción absoluta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Hemos hecho el mango de esta Shavette de acero inoxidable. Este material es excepcionalmente resistente a la corrosión del agua, el vapor de agua y la humedad. Esto lo hace ideal para su uso como cuchillo de hoja intercambiable. El acabado mate garantiza un agarre seguro de la Shavette incluso con las manos mojadas. Además, el mayor peso le ayuda a deslizar la cuchilla sin esfuerzo sobre su cara.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;SHAVETTE 201006, 2 soportes para cuchillas de afeitar transparentes, cuchilla MERKUR SUPER, funda de plástico&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Navaja de afeitar Shavette para cuchillas intercambiables de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: hoja de acero inoxidable pulido 1.4301 - mango de acero inoxidable mate 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191380</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201061</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010372</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Shavette de acero inoxidable y ébano</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La Shavette es una navaja de afeitar de cuchillas intercambiables. Se puede utilizar como una maquinilla de afeitar clásica. Sin embargo, debido a la posibilidad de cambiar las cuchillas, es muy popular especialmente en el sector de la barbería, ya que cada cliente recibe así una cuchilla nueva. Esta shavette impresiona con su construcción de acero inoxidable y su noble mango de ébano.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta shavette está hecha de acero inoxidable. El metal muestra una buena resistencia a la corrosión de los jabones, el agua y el vapor, por lo que es ideal para fabricar productos cosméticos de alta calidad. Si prefiere trabajar con cuchillos de hoja intercambiable algo más pesados, entonces debería optar por este modelo. El acabado pulido hace que la Shavette sea una atracción absoluta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas de la tierra. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance del suministro&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Dovo Shavette 201061, 2 portacuchillas transparentes, cuchilla MERKUR SUPER, caja metálica azul&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Navaja de afeitar Shavette para hojas intercambiables con mango de ébano de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: hoja de acero inoxidable pulido 1.4301 - mango de ébano negro - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191381</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201071</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010273</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Shavette con mango de madera de olivo</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La Shavette es la navaja de afeitar de cuchillas intercambiables. Se puede utilizar como una maquinilla de afeitar clásica. Sin embargo, debido a la posibilidad de cambiar las cuchillas, es muy popular especialmente en el sector de la barbería, ya que cada cliente recibe así una cuchilla nueva. Fabricamos este modelo con aluminio ligero y lo rematamos con un mango de madera de olivo veteada.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Fabricamos esta shavette con aluminio de alta calidad. Mediante el proceso de anodización utilizado, la capa superior de metal se modifica y obtiene propiedades de resistencia a la corrosión, además de la apariencia de material noble. El aluminio es un verdadero peso ligero debido a su baja densidad, lo que conduce a la distribución de peso única de esta shavette.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La madera de olivo es un material único de la naturaleza. Es más dura que la madera de roble o haya doméstica, al tiempo que presenta una gran resistencia al moho. Incluso el olivo sin tratar ya se caracteriza por una resistencia al agua superior a la media, lo que, por supuesto, lo convierte en el material perfecto para maquinillas de afeitar, brochas de afeitar y shavettes.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;DOVO Shavette 201071, 2 soportes para cuchillas de afeitar transparentes, cuchilla MERKUR SUPER, caja metálica azul&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Estilo: Navaja de afeitar Shavette para hojas intercambiables con mango de madera de olivo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: anillo de aluminio anodizado negro - mango de madera de olivo - 14,4 cm x 2,5 cm x 1,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191382</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201081</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009376</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Shavette con mango de plástico</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Una Shavette es una navaja de afeitar de hojas intercambiables. Se puede utilizar como una maquinilla de afeitar clásica. Sin embargo, debido a la posibilidad de cambiar las cuchillas, es muy popular especialmente en el sector de la barbería, ya que cada cliente recibe así una cuchilla nueva. Esta versión viene con poliamida robusta en la zona de la empuñadura y un respaldo de aluminio plateado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Fabricamos esta shavette con aluminio de alta calidad. Mediante el proceso de anodización utilizado, la capa superior de metal se altera y, además del aspecto de material noble, también recibe propiedades de resistencia a la corrosión. El aluminio es un verdadero peso ligero debido a su baja densidad, lo que conduce a la distribución de peso única de esta shavette.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material de agarre&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La poliamida es un material sintético termoplástico. Se caracteriza por su extraordinaria solidez y resistencia química. Debido a su peso ligero, es muy adecuado para una shavette. Para que puedas llevarla cómodamente en viajes largos o en breves desplazamientos de fin de semana y no tengas que prescindir de un afeitado de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;SHAVETTE 201081, 2 portacuchillas transparentes, cuchilla MERKUR SUPER, funda de plástico.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Navaja de afeitar Shavette para hojas intercambiables con mango de plástico de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: hoja de aluminio anodizado en plata - mango de plástico de poliamida - 13,2 cm x 1,9 cm x 1,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191383</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>201087</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009390</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Shavette con mango de acero inoxidable</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Una Shavette es una navaja de afeitar de hojas intercambiables. Se puede utilizar como una maquinilla de afeitar clásica. Sin embargo, debido a la posibilidad de cambiar las cuchillas, es muy popular especialmente en el sector de la barbería, ya que cada cliente recibe así una cuchilla nueva. Debido a la producción de acero inoxidable y aluminio, también es adecuado para su uso con desinfectantes.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Fabricamos esta shavette de aluminio de alta calidad. Mediante el proceso de anodización utilizado, la capa superior de metal se modifica y obtiene propiedades de resistencia a la corrosión, además de la apariencia de material noble. El aluminio es un verdadero peso ligero debido a su baja densidad, lo que conduce a la distribución de peso única de esta shavette.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Hemos hecho el mango de esta shavette de acero inoxidable. Este material es muy resistente a la corrosión del agua, el vapor de agua y la humedad. Esto lo hace ideal para su uso como cuchillo de hoja intercambiable. El acabado mate garantiza un agarre seguro de la Shavette incluso con las manos mojadas. Además, el mayor peso le ayuda a deslizar la cuchilla sin esfuerzo sobre su cara.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;SHAVETTE 201087, 2 portacuchillas transparentes, cuchilla MERKUR SUPER, funda de plástico&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Estilo: Navaja de afeitar Shavette para hojas intercambiables con mango de acero inoxidable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: hoja de aluminio anodizado plata - mango de acero inoxidable mate 1.4016 - 13,3 cm x 1,7 cm x 0,9 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191385</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>575056</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284026038</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set de cuidado de la barba DOVO 575</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Ya sea bigote, perilla o barba completa, en DOVO nos encantan todas las barbas. Por eso hemos prestado mucha atención a los deseos de nuestros clientes con barba a la hora de elaborar el Set de Cuidado de la Barba DOVO 575. Para que tu barba esté siempre bien cuidada y en forma, encontrarás todo lo necesario para afeitar, cortar, recortar y peinar&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción&lt;/p&gt; &lt;p&gt;En el noble maletín de piel de vaca, el MERKUR 23C te espera junto con diez cuchillas MERKUR SUPER. Este avión es conocido por su afeitado respetuoso con la piel. Al lado están las tijeras para barba y nariz DOVO. Utilízalos para recortar el pelo de tu barba y mantener el orden. El peine que se utiliza a diario para limpiar y estructurar la barba.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcances de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estuche de piel de vaca marrón, MERKUR 23 C 90.23.001, blister MERKUR SUPER cuchillas (10 piezas) 90910010, DOVO tijeras para barba/pelo de la nariz 44406, peine para barba 386050, paño de microfibra)&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set de cuidado de la barba en estuche de cuero de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Volumen de suministro: Maletín de cuero - Maquinilla de afeitar MERKUR 23C - Blister de cuchillas MERKUR SUPER (10 piezas) - Tijeras DOVO para barba/pelo de la nariz - Peine para barba - Paño de microfibra</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191390</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9015001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011072</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 15C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar MERKUR 15C es una maquinilla de afeitar de tres partes que consta de tapa, peine y mango. Los dientes del peine guían a la hoja de afeitar en su camino y proporcionan así un afeitado húmedo muy completo. Otra ventaja del peine de dientes es que es difícil que se obstruya con los pelos cortados. Elige este modelo si quieres eliminar el vello facial y corporal más denso y largo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y enfatiza el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con este diseño, la cuchilla de afeitar se apoya directamente en el peine de dientes abiertos. El dentado grueso guía la hoja de afeitar y la fija de forma segura al cabezal de la maquinilla. Especialmente con el pelo largo o un crecimiento de la barba particularmente alto y fuerte, tal diseño es ventajoso, ya que el cabezal apenas puede ser obstruido por los pelos cortados o los residuos de jabón.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar recta de tres piezas de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine de dientes abiertos, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvanizadas, cromo brillante - Dimensiones 8,2 cm x 4,1 cm x 2,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191391</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9020011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012772</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 20C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar MERKUR 20C es uno de los caballeros de nuestra gama. Vestida elegantemente con un dos piezas de aluminio negro y cromo brillante, impresiona por su aspecto elegante. El mango largo hace que sea cómodo, el peso proporciona una respuesta clara. Con su peine cerrado y la gran separación de la cuchilla, es suave al afeitarse y fácil de usar.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. El mango está hecho de aluminio anodizado negro y latón, por lo que la maquinilla no sólo tiene un aspecto especial, sino que también tiene un tacto excelente en la mano. El revestimiento galvánico la protege de la corrosión y completa el diseño.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. La generosa separación de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de aluminio anodizado negro y latón, cabezal de afeitado de fundición inyectada de zinc, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,1 cm x 2,5 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191392</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011096</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 23C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El Merkur 23C fue creado originalmente en la década de 1920. Sus honestas cualidades la convierten en un clásico atemporal: el largo mango y el borde recto de espuma garantizan un afeitado especialmente suave. El amplio espacio de la cuchilla, típico de MERKUR, permite un gran flujo de jabón y facilita notablemente la limpieza.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. La generosa separación de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvanizadas, cromo brillante - Dimensiones 4,1 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191393</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9023011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032008</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 23 negra</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La serie 23 de MERKUR fue creada originalmente en la década de 1920. Sus honestas cualidades la convierten en un clásico atemporal: el mango largo y el borde recto de espuma garantizan un afeitado especialmente suave. El amplio espacio entre las cuchillas permite un gran flujo de jabón y también facilita notablemente la limpieza. Se muestra aquí en la versión totalmente negra.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del avión está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El recubrimiento galvánico lo seguimos complementando con un tratamiento noble de PVD negro.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Un plano de afeitado con peine cerrado es el todoterreno en torno al afeitado húmedo clásico. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. La generosa separación de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvánicas, cromo brillante, adicionalmente recubierto de PVD negro - 4,2 cm x 2,5 cm x 10,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191394</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032015</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 24C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Hemos realizado el MERKUR 24C a petición del cliente como una versión más larga del 23C. Con su mango extra largo se gana alcance y libertad de movimiento. Especialmente cuando se afeita el vello corporal se puede actuar de forma mucho más relajada. La fina empuñadura se agarra gracias a un estriado transversal en forma de diamante.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite unas tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo con mango extra largo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de fundición de zinc, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,2 cm x 2,5 cm x 12,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191395</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9025001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011102</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 25C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;¿Le molesta que su maquinilla de afeitar de sistema se atasque inmediatamente con los pelos más largos? Entonces deberías optar por la afeitadora MERKUR 25C. El peine de dientes guía incluso los pelos muy largos de forma fiable hasta el filo de corte y no se obstruye fácilmente. Esto la convierte en tu mejor amiga a la hora de afeitar la barba y el vello corporal. Pruébalo&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del avión está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y enfatiza el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con este diseño, la cuchilla de afeitar se apoya directamente en el peine de dientes abiertos. El dentado grueso guía la hoja de afeitar y la fija de forma segura al cabezal de la maquinilla. Especialmente con el pelo largo o un crecimiento de la barba particularmente alto y fuerte, tal diseño es ventajoso, ya que el cabezal apenas puede ser obstruido por los pelos cortados o los residuos de jabón.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Maquinilla de afeitar recta para el afeitado en húmedo, también adecuada para el pelo largo, de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine de dientes abiertos, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión y latón, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,1 cm x 2,4 cm x 10,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191396</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9033001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011119</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 33C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con la maquinilla de afeitar Merkur 33C está eligiendo un clásico de nuestra cartera. Gracias a su corta empuñadura, podrá guiar el avión con seguridad incluso en lugares complicados. El peine tiene un borde recto de espuma y un hueco fijo para la hoja. Puedes encontrar intuitivamente el ángulo de la cuchilla y nada se interpone en el camino de un afeitado suave.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo con mango corto de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de fundición de zinc, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,1 cm x 2,5 cm x 8,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191397</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011133</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 34C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar MERKUR 34C también es conocida entre los aficionados bajo la abreviatura "HD", abreviatura de Heavy Duty. Este cumplido se ha ganado la maquinilla de afeitar debido a su enorme peso en los últimos 80 años. Pero la 34C también tiene un lado anímico: con pocas maquinillas podrás depilarte con más suavidad que con este clásico.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal de la avioneta está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de fundición de zinc, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,2 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191398</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9034003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011140</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 34 G bañada en oro</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Las maquinillas de afeitar MERKUR Serie 34 también son conocidas entre los aficionados por la abreviatura "HD", abreviatura de Heavy Duty. Este cumplido se ha ganado la maquinilla de afeitar debido a su enorme peso en los últimos 80 años. Pero la 34G bañada en oro también tiene un lado conmovedor: con pocas maquinillas de afeitar podrás depilarte con más suavidad que con este clásico.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El revestimiento galvánico lo seguimos complementando con un noble baño de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;p&gt;Una navaja de afeitar plana con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: maquinilla de afeitar bañada en oro para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvanizadas, oro brillante (24K) - Dimensiones 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191399</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012413</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 38C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla MERKUR 38C es uno de nuestros pesos pesados de la gama. Los aficionados de toda la vida también lo llaman MERKUR Barber Pole. Debe su apodo a la forma característica de su mango acanalado, diseñado al estilo de una barra de barbero. Con su empuñadura antideslizante, le ofrece un agarre firme y gracias a su gran peso, cada tirón tiene éxito con estoica calma.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La cabeza del cepillo está fabricada mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. La generosa separación de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de fundición de zinc, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191400</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9038011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012659</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 38C Mango negro</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar MERKUR 38C con mango negro fue creada a principios de la década de 2000. La característica especial de la Black Handle es su mango de aluminio anodizado negro, que le da un aspecto moderno y elegante. Gracias a su gran peso, cada movimiento se realiza con una calma estoica. El amplio hueco de la cuchilla, típico de MERKUR, permite un excelente flujo de jabón y una cómoda limpieza.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. El mango está hecho de aluminio anodizado negro y latón, por lo que la maquinilla no sólo tiene un aspecto especial, sino que también tiene un tacto excelente en la mano. El revestimiento galvánico la protege de la corrosión y completa el diseño.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de aluminio anodizado negro y latón, cabezal de afeitado de fundición inyectada de zinc, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,2 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191401</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9039001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012475</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 39C Barber Pole</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar MERKUR 39C es la maquinilla para barbas duras y espesas. Gracias a su elevado peso y al cabezal Torison, maneja incluso las tareas más pesadas con facilidad y minuciosidad. No en vano los aficionados le llaman cariñosamente el "Mazo". Con la ayuda de su mango acanalado, que ha sido diseñado al estilo de una pértiga de barbero, lo tienes de forma segura y cómoda en la mano.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado en el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y enfatiza el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Los planos de torsión se caracterizan por el hecho de que el peine y la tapa se retuercen uno contra otro a lo largo del eje longitudinal. Esto hace que la hoja sea muy rígida y le da un ángulo de ataque más agudo. Utilizado con un poco de concentración, conseguirá unos resultados de afeitado extraordinarios. El hueco de la cuchilla bastante grande del cabezal cerrado permite un buen flujo de jabón y puede atascarse sólo con dificultad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar para el afeitado en húmedo con cabezal de torsión de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte en ángulo, plano de torsión - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvanizadas, cromo brillante - Dimensiones 4,1 cm x 2,5 cm x 10,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191402</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9042001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011201</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 42C</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar MERKUR 42C te ofrece una introducción sin esfuerzo al apasionante mundo del afeitado clásico en húmedo. Gracias al peine cerrado, encontrará intuitivamente el ángulo correcto de la hoja. La separación de la cuchilla se ha seleccionado para que el cepillo sea ideal para afeitar tanto el vello facial como el corporal.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite unas tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Maquinilla de afeitar de tres piezas para el afeitado en húmedo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de fundición de zinc, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,1 cm x 2,5 cm x 8,3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191403</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9046002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012888</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set de afeitado DOVO MERKUR 46C en estuche de viaje</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;¿Quieres estar elegante incluso cuando viajas? Entonces, tal vez deberías echar un vistazo al set de afeitado MERKUR 46C. El modelo 46 es una maquinilla de afeitar pequeña y ligera que se puede desmontar fácilmente. A continuación, sólo tiene que guardarlo en el elegante estuche de piel de vaca para ahorrar espacio. Aquí también encontrarás un pack de cuchillas de afeitar para tu viaje!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto en su plano y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. La generosa separación de la cuchilla permite un alto flujo de jabón y así protege el cabezal de afeitado de atascarse con los pelos cortados o los residuos de espuma.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;En este producto sólo utilizamos piel de vaca. La estabilidad y la resistencia a la tracción son perfectas para fabricar productos de alta calidad y duraderos. No dude en tratar el cuero con un producto de cuidado de vez en cuando para mantener el olor natural y la flexibilidad durante años.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Máquina de afeitar MERKUR 46C, estuche de cuero de vaca negro, blister de cuchillas MERKUR SUPER (10 piezas) 90910010, caja plegable, hoja de afeitar MERKUR SUPER&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set de viaje de maquinilla de afeitar + cuchillas en estuche de cuero de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Volumen de suministro: maquinilla de afeitar MERKUR 46C, estuche de piel de vaca negra, blíster de cuchillas MERKUR SUPER (10 piezas), caja plegable, hoja de afeitar MERKUR SUPER - Dimensiones 10,5 cm x 1,7 cm x 6,1 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191404</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90500001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011225</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Afeitadora DOVO MERKUR 500 Progress</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El MERKUR 500 Progress es sinónimo de máxima variabilidad. En los años 50, fue una de las primeras maquinillas de afeitar con una separación de hoja ajustable. Como también se puede ajustar el ángulo de la hoja de afeitar, se puede ajustar la minuciosidad del afeitado a su gusto personal. El mango corto le da libertad de movimiento en zonas complejas de la cara y el cuerpo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado mediante un proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y enfatiza el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La posibilidad de rotación en el mango permite ajustar la distancia de la cuchilla al peine y ajustar la minuciosidad del afeitado a tus propias preferencias personales. Gracias a la numeración, podrá encontrar fácilmente su posición preferida. Por ejemplo, se puede trabajar con pelos largos con una gran separación de la cuchilla, mientras que el afeitado facial diario se puede gestionar con un ajuste suave de la cuchilla.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar con separación de hoja ajustable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto, separación de la hoja ajustable - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,1 cm x 2,6 cm x 8,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191405</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90510001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012574</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Afeitadora DOVO MERKUR 510 Progress</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El pomo de plástico de color marfil de la MERKUR 510 Progress no es sólo un truco visual: se utiliza para ajustar la separación de la cuchilla y, por tanto, también el ángulo de ataque de la misma. El mango largo no sólo aumenta la ergonomía, sino que también le ayuda a llegar a zonas remotas del cuerpo con mayor facilidad. Así, nada se interpone en el camino de un afeitado individual y variado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo está fabricado mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y enfatiza el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La posibilidad de rotación en el mango permite ajustar la distancia de la cuchilla al peine y ajustar la minuciosidad del afeitado a tus propias preferencias personales. Gracias a la numeración, podrá encontrar fácilmente su posición preferida. Por ejemplo, se puede trabajar con pelos largos con una gran separación de la cuchilla, mientras que el afeitado facial diario se puede gestionar con un ajuste suave de la cuchilla.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar recta con separación de la hoja y ángulo de inclinación ajustables de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto, separación de la hoja ajustable - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvánicas, cromo brillante - Dimensiones 4,2 cm x 2,6 cm x 10,5 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191406</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90700002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011720</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Afeitadora DOVO MERKUR FUTUR 700</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Ya sea en mate o en cromo brillante, el MERKUR FUTUR 700 es una obra de arte atemporal. Después de colocar una hoja de afeitar con el Duo Clip, basta con un giro del mango para ajustar el ángulo y la separación de la hoja exactamente a sus necesidades. Dependiendo de la longitud del pelo y de la forma del día, siempre se puede conseguir un afeitado impecable.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El MERKUR FUTUR se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc. Se trata de prensar una aleación de zinc en un molde a alta presión. Hemos elegido este método porque permite unas tolerancias de fabricación mínimas y unas superficies detalladas. El revestimiento galvánico protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y le da su aspecto único.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La posibilidad de girar el mango ajusta la distancia de la hoja al peine y ajusta la minuciosidad del afeitado a sus propias preferencias personales. Gracias a la numeración, podrá encontrar fácilmente su posición preferida. Por ejemplo, tiene la opción de trabajar con el pelo largo con una gran separación de la cuchilla, mientras que el afeitado facial diario se puede gestionar con un ajuste suave de la cuchilla.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcances de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afeitadora MERKUR FUTUR 90700002 mate, hoja de afeitar MERKUR SUPER, guía de inicio rápido.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar recta con separación de la hoja y ángulo de inclinación ajustables de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto, separación de la hoja ajustable - Fundición a presión de zinc, superficies galvanizadas, cromo mate - Mango montado firmemente - Dimensiones 5,2 cm x 2,6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191407</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90701001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011751</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR FUTUR 701</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Ya sea en mate o en cromo brillante, el MERKUR FUTUR 701 es una obra de arte atemporal. Después de fijar una hoja de afeitar con el Duo Clip, basta con un giro del mango para ajustar su ángulo de ataque exactamente a sus necesidades. Dependiendo de la longitud del pelo y de la forma del día, siempre se puede conseguir un afeitado impecable.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El MERKUR FUTUR se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc. Se trata de prensar una aleación de zinc en un molde a alta presión. Hemos elegido este método porque permite unas tolerancias de fabricación mínimas y unas superficies detalladas. El revestimiento galvánico protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y le da su aspecto único.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La posibilidad de girar el mango ajusta la distancia de la hoja al peine y ajusta la minuciosidad del afeitado a sus propias preferencias personales. Gracias a la numeración, podrá encontrar fácilmente su posición preferida. Por ejemplo, tiene la opción de trabajar con el pelo largo con una gran separación de la cuchilla, mientras que el afeitado facial diario se puede gestionar con un ajuste suave de la cuchilla.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcances de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afeitadora MERKUR FUTUR 90700002 mate, hoja de afeitar MERKUR SUPER, guía de inicio rápido.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar con ángulo de afeitado ajustable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto, separación de la hoja ajustable - Mango fijo - Fundición a presión de zinc, superficies galvanizadas, cromo brillante - Dimensiones 5,2 cm x 2,6 cm x 11 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191408</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90750002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011850</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set de afeitado DOVO MERKUR FUTUR 750</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con el set de afeitado MERKUR FUTUR 750 en acabado cromado mate, pasarás directamente al Olimpo del afeitado en húmedo. La Merkur FUTUR es una maquinilla de afeitar moderna con un aspecto distinguido y sencillo. El ajuste fino de la cuchilla te permite ajustar la experiencia de afeitado a tus necesidades, por lo que es ideal tanto para principiantes como para profesionales&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este hermoso set viene con todo lo que necesitas para empezar: Además de la MERKUR FUTUR en acabado mate que incluye una hoja de afeitar, también recibirá una brocha de afeitar con punta de plata auténtica. Prepara la espuma de afeitar en el tarro adjunto. Después se coloca todo claramente en el soporte suministrado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afeitadora MERKUR FUTUR 90701002 mate, bol de espuma de afeitar de cristal (Tigel) ,brocha de afeitar punta de plata, aluminio mate (901700002 n. en la tienda), soporte para brocha, bol y MERKUR Futur mate, cuchilla MERKUR SUPER, instrucciones breves, instrucciones de limpieza&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set de afeitado compuesto por maquinilla de afeitar, gel de vidrio, brocha de afeitar y soporte (mate) de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Volumen de suministro: maquinilla de afeitar MERKUR FUTUR mate, recipiente de cristal para la espuma de afeitar (Tigel), brocha de afeitar con punta de plata, soporte, cuchilla MERKUR SUPER, guía de inicio rápido, instrucciones de limpieza</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191409</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90751001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284011874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set de afeitado DOVO MERKUR FUTUR 751</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con el set de afeitado MERKUR FUTUR 751 en acabado cromado brillante, pasarás directamente al Olimpo del afeitado en húmedo. La Merkur FUTUR es una maquinilla de afeitar moderna con un aspecto distinguido y sencillo. La función de ajuste de la cuchilla te permite adaptar la experiencia de afeitado a tus necesidades, por lo que es ideal tanto para principiantes como para profesionales&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este hermoso set viene con todo lo que necesitas para empezar: Además de la MERKUR FUTUR en acabado cromado que incluye una hoja de afeitar, también obtendrá una brocha de afeitar con punta de plata auténtica. Su espuma de afeitar se bate en el tarro adjunto. Luego se dispone todo claramente en el soporte suministrado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afeitadora MERKUR FUTUR 90701002 cromo brillante cuenco de espuma de afeitar de vidrio (Tigel), brocha de afeitar punta de plata, aluminio cromo brillante ( 901700002 n. en la tienda), soporte para la brocha, cuenco y MERKUR Futur cromo brillante, cuchilla MERKUR SUPER, instrucciones breves, instrucciones de limpieza&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set de afeitado compuesto por maquinilla de afeitar, gel de vidrio, brocha de afeitar y soporte (cromado brillante) de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Volumen de suministro: maquinilla de afeitar MERKUR FUTUR, cuenco de espuma de afeitar de cristal cromado brillante (Tigel), brocha de afeitar con punta de plata, soporte, cuchilla MERKUR SUPER, guía de inicio rápido, instrucciones de limpieza</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191410</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90907000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012123</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar DOVO MERKUR 907</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Si quieres dar el toque final a tu estilismo, esta cortadora puede ayudarte sin duda: La afeitadora MERKUR 907 está diseñada para realizar trazos finos alrededor del bigote y las cejas. Gracias a la hoja trapezoidal, con un lado estrecho y otro ancho, se pueden afeitar los contornos con especial precisión.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Cepillo de afeitar para contornos finos de bigote o cejas de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: Hoja trapezoidal, peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvanizadas, cromo brillante - Dimensiones 2,4 cm x 1,9 cm x 7,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191411</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90933000</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012185</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set de afeitado DOVO MERKUR 933 en estuche de cuero</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El modelo 933 de MERKUR es una maquinilla de afeitar de viaje extremadamente pequeña con mango desmontable. Empaquetado en un estuche de cuero negro, acompaña a las personas que no quieren prescindir del lujo de un afeitado húmedo adecuado incluso cuando viajan. El volumen de suministro incluye también una cuchilla MERKUR SUPER, para que esté inmediatamente bien equipado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del avión se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. La generosa separación de la cuchilla permite un alto flujo de jabón y así protege el cabezal de afeitado de atascarse con pelos cortados o restos de espuma.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcances de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Máquina de afeitar MERKUR 933, cuchilla MERKUR SUPER, estuche de cuero.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Juego de navajas de viaje de tres piezas con cuchilla y estuche de cuero de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de zinc fundido a presión, superficies galvanizadas, cromo brillante - Estuche de cuero PU - dimensiones 5,6 cm x 2,6 cm x 6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191416</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007020</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Bergischer Löwe - Navaja de acero al carbono - 5/8 de pulgada - Cabeza española - afilado hueco completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar DOVO 3 en 5/8 pulgadas lleva el apodo de "Bergischer Löwe" y pertenece con su cabezal español, la hoja finamente trabajada y decorada con oro y las escamas del mango noble a lo mejor de lo mejor. Como homenaje a nuestra región natal y a su historia, el león como animal heráldico adorna cada una de las navajas hechas a mano. Para un máximo agarre, la parte inferior de la Erls está acanalada.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos se crean recubriendo la hoja con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material de la empuñadura&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cuerno de vacuno es un material especialmente noble y, por tanto, ideal para formar la empuñadura de la BERGIAN LION. Cada parte del mango tiene un grano individual y un juego de colores único. En un elaborado proceso, se da forma al cuerno africano para pulirlo minuciosamente en una etapa posterior de trabajo. Finalmente, la pieza única se pule finamente varias veces.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Molido&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde la parte trasera hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una alta rigidez torsional en forma longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal español es una forma de cabezal de maquinillas de afeitar elaborada. Lo que hace especial a este cabezal es que tiene una forma cóncava con una punta ligeramente redondeada. Este redondeo facilita el afeitado incluso de los pasajes complejos alrededor de las orejas</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono Bergischer Löwe de 5/8 pulgadas con afilado entero y mango de cuerno de vaca de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - decorada con oro de 24 quilates - con emblema y letras doradas Bergischer Löwe - ancho 5/8' = aprox. 1,6 cm - dorso dorado - cabeza española - afilado entero y hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191417</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>3680</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008874</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Bergischer Löwe - Navaja recta de acero al carbono - 6/8 pulgadas - Cabeza española - Lomo sesgado - Afilado hueco completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar DOVO 3 en 6/8 pulgadas lleva el apodo de "Bergischer Löwe" y pertenece con su cabezal español, la hoja finamente mecanizada y decorada con oro y las escamas del mango noble a lo mejor de lo mejor. Como homenaje a nuestra región natal y a su historia, el león como animal heráldico adorna cada una de las navajas hechas a mano. Para un guiado óptimo de la maquinilla de afeitar cuenta con una empuñadura para el pulgar.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos se crean recubriendo la hoja con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material de la empuñadura&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cuerno de vacuno es un material especialmente noble y, por tanto, ideal para formar la empuñadura de la BERGIAN LION. Cada parte del mango tiene un grano individual y un juego de colores único. En un elaborado proceso, se da forma al cuerno africano para pulirlo minuciosamente en una etapa posterior de trabajo. Finalmente, la pieza única se pule finamente varias veces.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Molido&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde la parte trasera hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una alta rigidez torsional en forma longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal español es una forma de cabezal de maquinillas de afeitar elaborada. Lo que hace especial a este cabezal es que tiene una forma cóncava con una punta ligeramente redondeada. Este redondeo facilita el afeitado incluso de los pasajes comp</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono Bergischer Löwe 6/8 pulgadas con afilado entero y mango de cuerno de vaca de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - con emblema y letras doradas Bergischer Löwe - ancho 6/8' = aprox. 1,9 cm - dorso dorado de color - cabeza española - afilado entero hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191418</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>4580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007037</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Prima Silver Steel - Navaja recta de acero al carbono - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO nº 4 PRIMA STEEL SILVER en 5/8 de pulgada ha sido un clásico en nuestra gama de maquinillas durante décadas. Con la sutil decoración de la hoja de afeitar de acero al carbono totalmente hueca y el sedoso y brillante mango de ébano, ofrece una lujosa experiencia de afeitado. Cada una de estas navajas es en gran medida artesanal y sale de Solingen como una pieza única.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta navaja recta está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero de plata. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos están creados por un recubrimiento de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas de la tierra. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono 4 Prima Silver Steel de 5/8 pulgadas con afilado entero y mango de ébano negro de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - decorada con oro de 24 quilates - anchura 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - afilado entero hueco - muy afilada.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191419</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008287</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Bismarck - Navaja de acero al carbono - 6/8 pulgadas - cabeza redonda - lomo puntiagudo - afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar DOVO nº 2 en 6/8 pulgadas tiene el nombre de BISMARCK®. El nombre es sinónimo, tanto en el siglo XX como en la actualidad, del más alto arte de las maquinillas de afeitar de Solingen. Las particularidades de este modelo son su característico aspecto noble, el elevado peso y su incomparable manejo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos están creados por un recubrimiento de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas de la tierra. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ancho de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una cuchilla ancha es la más adec</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono 2 Bismarck de 6/8 pulgadas decorada con oro de 24 quilates con afilado completo y mango de ébano negro de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono decorado con oro de 24 quilates - Ancho 6/8' = aprox. 1,9 cm - cabeza redonda, dorso puntiagudo - molienda hueca completa - muy afilada.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191420</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26820</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008300</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Bismarck - Navaja de acero al carbono - 6/8 de pulgada - cabeza redonda - lomo puntiagudo - afilado hueco completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar DOVO nº 2 en 6/8 pulgadas tiene el nombre de BISMARCK®. El nombre es sinónimo, tanto en el siglo XX como en la actualidad, del más alto arte de las maquinillas de afeitar de Solingen. Las particularidades de este modelo son su característico aspecto noble, su elevado peso y su incomparable manejo. Exclusivamente nuestros afiladores más experimentados producen esta pieza única con un contenido artesanal de más del 90%.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta navaja está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos están creados por un recubrimiento de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material de la manija&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las perlas naturales se han comercializado como una gema preciosa durante más de 7000 años. Su brillo sedoso, combinado con un juego de colores único, los convierte en una materia prima muy solicitada en la producción de joyas hasta el día de hoy. Por razones éticas, trabajamos exclusivamente con perlas de imitación de vidrio acrílico. Los procesos de fabricación seleccionados permiten reproducir perfectamente la conocida coloración.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Corte&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el corte hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono 2 Bismarck de 6/8 pulgadas decorada con oro de 24 quilates con afilado entero y mango acrílico de aspecto perlado de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono decorado con oro de 24 quilates - anchura 6/8' = aprox. 1,9 cm - cabeza redonda, dorso puntiagudo - afilado completo en hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191421</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>26830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008812</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Bismarck - Navaja de acero al carbono - 6/8 pulgadas - cabeza redonda - lomo puntiagudo - afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar DOVO nº 2 en 6/8 pulgadas tiene el nombre de BISMARCK®. El nombre es sinónimo, tanto en el siglo XX como en la actualidad, del más alto arte de las maquinillas de afeitar de Solingen. Las particularidades de este modelo son su característico aspecto negro, su elevado peso y su incomparable manejo. Exclusivamente nuestros afiladores más experimentados producen esta pieza única con un porcentaje de trabajo manual superior al 90%. Entre muchos aficionados, la versión bruñida también se llama "príncipe negro".&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. El acabado negro se consigue mediante un bruñido resistente a la abrasión.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas del planeta. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su f</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono 2 Bismarck de 6/8 pulgadas con afilado entero y mango de ébano negro de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - con letras plateadas Bismarck - ancho 6/8' = aprox. 1,9 cm - cabeza redonda - lomo puntiagudo - afilado entero hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191422</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>36830</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008881</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Bismarck - Navaja de afeitar de acero al carbono - 6/8 de pulgada - cabeza redonda - lomo puntiagudo - afilado hueco completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar DOVO 3 en 6/8 pulgadas lleva el apodo de "Bergischer Löwe" y pertenece con su cabezal español, la hoja finamente mecanizada y decorada con oro y las escamas del mango noble a lo mejor de lo mejor. Como homenaje a nuestra región natal y a su historia, el león como animal heráldico adorna cada una de las navajas hechas a mano. Para un guiado óptimo de la maquinilla de afeitar cuenta con una empuñadura para el pulgar.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos están creados por un recubrimiento de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas de la tierra. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal español es una forma de cabezal de maquinillas de afeitar elaborada. Lo que hace especial a este cabezal es que tiene una forma cóncava con una punta ligeramente redondeada. Este redondeo facilita el afeitado incluso de los pasajes complejos alrededor de las </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono Bergischer Löwe 6/8 pulgadas con afilado entero y mango de ébano de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - con emblema y letras doradas Bergischer Löwe - ancho 6/8' = aprox. 1,9 cm - dorso coloreado - cabeza española - afilado entero hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191423</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>42385</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007327</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Inox - Maquinilla de afeitar recta de acero inoxidable - 3/8 de pulgada - Cabezal francés - Rectificado rugoso - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La navaja DOVO 42 es la última navaja de barbero de nuestra gama. Antes de la invención de las maquinillas de afeitar de hoja intercambiable, las maquinillas de afeitar de grano grueso eran muy comunes para afeitarse. La estrecha anchura de 3/8" y el cabezal francés la convierten en una buena opción para los usuarios experimentados en el afeitado de contornos al milímetro.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar recta está hecha de acero inoxidable de grado 1.4034. El metal muestra una buena resistencia a la corrosión por los jabones, el agua y el vapor, por lo que es ideal para producir cuchillas de alta calidad y muy afiladas. Esta moderna aleación metálica apenas requiere mantenimiento, es fácil de limpiar y, por tanto, está especialmente recomendada para los principiantes. Los adornos se crean mediante un recubrimiento de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El PMMA, también conocido como acrílico, es un termoplástico. Un complejo proceso de pulido confiere al material su inconfundible brillo y subraya el aspecto de alta calidad de las maquinillas DOVO. No tienes que tener un cuidado especial con el material, sólo tienes que limpiar los restos de jabón y la suciedad con un paño húmedo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una navaja de afeitar de suelo rugoso también suele denominarse hacha entre los entendidos y barberos experimentados. La cuchilla es relativamente rígida y muestra sus ventajas no sólo al cortar el pelo en combinación con un peine, sino también al afeitar con seguridad los contornos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar de cabezal francés se caracteriza por el cuarto de círculo, la transición ligeramente redondeada del cabezal a la cuchilla. Esto tiene la ventaja, especialmente cuando se afeita el contorno de la barba, de que se puede trabajar con precisión milimétrica con la punta de la cuchilla. Por esta razón, este diseño de cuchilla es muy popular entre los barberos profesionales.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero inoxidable Inox de 3/8 de pulgada con corte rugoso y mango de plástico negro de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero inoxidable - decorado con oro de 24 quilates - anchura 3/8' = aprox. 1 cm - cabeza francesa - corte en bruto - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191424</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008829</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Barbarossa - Navaja de afeitar de acero inoxidable - 5/8 de pulgada - Cabeza española - afilado hueco completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO Barbarossa en 5/8 de pulgada ha sido diseñada para las necesidades de los barberos y usuarios de barba. La característica especial de esta maquinilla de afeitar es su hoja corta. Es particularmente ágil y preciso para guiar. Así, el usuario puede dar forma a su barba con precisión milimétrica. Como elemento visual destacado presenta el fino grabado de la imagen del famoso portador de la barba Emperador Barbarroja.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está fabricada en acero inoxidable de grado 1.4034. El metal muestra una buena resistencia a la corrosión por los jabones, el agua y el vapor, por lo que es ideal para producir cuchillas de alta calidad y muy afiladas. Esta moderna aleación metálica apenas requiere mantenimiento, es fácil de limpiar y, por tanto, está especialmente recomendada para los principiantes. Los adornos se crean recubriendo con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas del planeta. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal español es una forma de cabezal de maquinillas de afeitar elaborada. Lo que hace especial a este cabezal es que tiene una forma cóncava con una punta ligeramente redondeada. Este redondeo facilita el afeitado incluso de los pasajes complejos alrededor de las ore</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar Barbarossa de acero inoxidable de 5/8 de pulgada con afilado hueco completo y mango de ébano negro de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero inoxidable - ancho 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza española - doble punta - afilado hueco completo - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191425</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007426</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Best Quality - Navaja de afeitar recta de acero al carbono - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Rectificado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO 100 en 5/8 de pulgada es una excelente navaja para principiantes y personas que prefieren una navaja robusta y sin complicaciones. En sus propiedades de nitidez, minuciosidad y manejo, no tiene nada que envidiar a sus hermanos. Todas las superficies de la maquinilla de afeitar se afinan a mano en varias etapas. La parte superior e inferior de la Erls está acanalada, por lo que lo tienes incluso con los dedos mojados o espumosos firmemente en la empuñadura.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El PMMA, también conocido como vidrio acrílico, es un termoplástico. Un complejo proceso de pulido confiere al material su inconfundible brillo y acentúa el aspecto de alta calidad de las maquinillas DOVO. No tienes que tener un cuidado especial con el material, sólo tienes que limpiar los restos de jabón y la suciedad con un paño húmedo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado hueco, la maquinilla está afilada de forma cóncava desde la parte trasera hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono de la mejor calidad de 5/8 de pulgada con afilado entero y mango de vidrio acrílico negro (PMMA) de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - anchura 5/8' = aprox. 1,9 cm - cabeza redonda - afilado hueco completo - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191426</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>100681</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007457</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Best Quality - Navaja de afeitar recta de acero al carbono - 6/8 pulgadas - Cabeza redonda - Afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO 100 en 6/8 pulgadas es una excelente navaja para principiantes y personas que prefieren una navaja robusta y sin complicaciones. En sus propiedades de nitidez, minuciosidad y manejo, no tiene nada que envidiar a sus hermanos. Todas las superficies de la maquinilla de afeitar se afinan a mano en varias etapas. La parte superior e inferior de la Erls está acanalada, por lo que lo tienes incluso con los dedos mojados o espumosos firmemente en la empuñadura.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El PMMA, también conocido como vidrio acrílico, es un termoplástico. Un complejo proceso de pulido confiere al material su inconfundible brillo y acentúa el aspecto de alta calidad de las maquinillas DOVO. No tienes que tener un cuidado especial con el material, sólo tienes que limpiar los restos de jabón y la suciedad con un paño húmedo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado hueco, la maquinilla está afilada de forma cóncava desde la parte trasera hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;An</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar recta de acero al carbono de la mejor calidad de 6/8 pulgadas con afilado completo y mango de vidrio acrílico negro (PMMA) de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - anchura 6/8' = aprox. 1,9 cm - cabeza redonda - afilado hueco completo - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191427</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>101581</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007518</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Best Quality - Navaja de afeitar recta de acero al carbono - 5/8 pulgadas - cabeza redonda - afilado medio hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO 101 en 5/8 de pulgada es una excelente navaja para principiantes y personas que prefieren una navaja robusta y sin complicaciones. En sus propiedades de nitidez, minuciosidad y manejo, no tiene nada que envidiar a sus hermanos. Todas las superficies de la maquinilla de afeitar se afinan a mano en varias etapas. La parte superior e inferior de la Erls está acanalada, por lo que lo tienes incluso con los dedos mojados o espumosos firmemente en la empuñadura.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El PMMA, también conocido como vidrio acrílico, es un termoplástico. Un complejo proceso de pulido confiere al material su inconfundible brillo y acentúa el aspecto de alta calidad de las maquinillas DOVO. No hay que tener un cuidado especial con el material, sólo hay que limpiar los restos de jabón y la suciedad con un paño húmedo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Molido&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El molido semi-hueco combina las ventajas individuales del molido hueco completo y del molido grueso. Por un lado, la hoja tiene suficiente flexibilidad para adaptarse a la piel y lograr un afeitado muy suave, mientras que por otro lado, es perfectamente capaz de tomar en rastrojos más firmes o el crecimiento de la barba pesada.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla de afeitar recta y se adaptará a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ancho de hoja</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar recta de acero al carbono de la mejor calidad de 5/8 pulgadas con afilado medio hueco y mango de cristal acrílico negro (PMMA) de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - ancho 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - afilado medio hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191428</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>255831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007976</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Apex - Navaja recta de acero al carbono - 5/8 de pulgada - Filo recto - afilado hueco completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La maquinilla de afeitar DOVO 25 en 5/8 pulgadas es la única maquinilla de afeitar con cabezal de grado en nuestra gama. La navaja de afeitar impresiona por su aspecto noble con las escamas del mango de ébano y Erl chapado en oro de 24 quilates. Además de sus capacidades ópticas, la maquinilla le ofrece una hoja de acero al carbono totalmente hueca y rectificada, que no deja nada que desear en el ámbito del afilado y la minuciosidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos están creados por un recubrimiento de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas de la tierra. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;En una maquinilla con cabezal de grado clásico, el filo de corte termina directamente delante en la punta de la cuchilla en un ángulo de 90º. Con un poco de práctica, conseguirás resultados formidables tanto para perfilar los contornos con precisión como para afeitar los hoyuelos. Esta </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de acero al carbono de Apex 5/8 pulgadas decorada con oro de 24 quilates con afilado completo y mango de ébano negro de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono decorado con oro de 24 quilates - Ancho 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza de grado - doble espiga - espiga de un solo filo - afilado entero y hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191429</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>305870</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>40452840088980</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Barbarossa - Navaja recta de acero al carbono - 5/8 de pulgada - Cabeza española - Lomo puntiagudo - Afilado hueco completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO Barbarossa en 5/8 de pulgada ha sido diseñada para las necesidades de los barberos y usuarios de barba. La característica especial de esta maquinilla de afeitar es su hoja corta. Es particularmente ágil y preciso para guiar. De este modo, el usuario puede dar a su barba un esplendor y unos contornos milimétricos. Como elemento visual destacado presenta el fino grabado de la imagen del famoso portador de la barba Emperador Barbarroja.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La madera de olivo es un material único de la naturaleza. Es más dura que la madera de roble o haya doméstica, a la vez que presenta una gran resistencia al moho. Incluso el olivo sin tratar se caracteriza ya por una resistencia al agua superior a la media, lo que, por supuesto, lo convierte en el material perfecto para maquinillas de afeitar, brochas de afeitar y shavettes.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la maquinilla de afeitar se afila de forma cóncava desde el dorso hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal español es una forma de cabezal de maquinillas de afeitar elaborada. Lo que hace especial a este cabezal es que tiene una forma cóncava con una punta ligeramente redondeada. Este redondeo facilita el afeitado incluso de los pasajes complejos alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Tal di</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar Barbarossa de acero al carbono de 5/8 de pulgada con afilado entero hueco de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - con grabado Barbarossa - ancho 5/8' = aprox. 1,6 cm - VERSION CORTA - lomo puntiagudo - cabeza española - afilado entero hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191430</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>415875</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007242</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Inox - Navaja de afeitar de acero inoxidable - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Rectificado completo - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO nº 41 en 5/8 de pulgada es una de las pocas maquinillas que fabricamos en acero inoxidable. Afilamos esta navaja a mano, por supuesto, en varias etapas y decoramos la hoja con oro de 24 quilates. La espiga dentada proporciona agarre a tus dedos mientras deslizan la hoja totalmente hueca y afilada suavemente por tu cara.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar recta está hecha de acero inoxidable 1.4034. El metal muestra una buena resistencia a la corrosión por los jabones, el agua y el vapor, por lo que es ideal para fabricar cuchillas de alta calidad y muy afiladas. Esta moderna aleación metálica apenas requiere mantenimiento, es fácil de limpiar y, por tanto, está especialmente recomendada para los principiantes. Los adornos se crean mediante el recubrimiento con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La madera de olivo es un material único de la naturaleza. Es más dura que la madera de roble o haya doméstica, al tiempo que presenta una gran resistencia al moho. Incluso el olivo sin tratar se caracteriza ya por una resistencia al agua superior a la media, lo que, por supuesto, lo convierte en el material perfecto para maquinillas de afeitar, brochas de afeitar y shavettes.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la maquinilla de afeitar se afila de forma cóncava desde el dorso hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesi</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero inoxidable Inox de 5/8 de pulgada con afilado entero y mango de madera de olivo marrón de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero inoxidable - decorado con oro de 24 quilates - anchura 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - afilado entero hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191431</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>558130</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007167</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Astrale - Navaja de afeitar recta de acero al carbono - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Afilado medio hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>¡Producto&lt;p&gt;Con la maquinilla de afeitar DOVO nº 5 puedes alcanzar las estrellas! Gracias a su afilado semi-hueco, su espiga de doble sierra y su ornamentación de oro genuino, la ASTRALE te lleva a un emocionante viaje a la galaxia del afeitado húmedo clásico. En la placa de alpaca incrustada en el mango de ébano puede grabar su fecha de inicio personal...&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos están creados por un recubrimiento de oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas de la tierra. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de afilado para crear la superficie suave como la seda.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ancho de hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las m</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono 5 Astrale de 5/8 pulgadas con afilado medio hueco y mango de ébano negro de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - decorado con oro de 24 quilates - ancho 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - afilado medio hueco - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191432</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>985810</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007365</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Solingen - Navaja recta de acero al carbono - 5/8 de pulgada - Cabeza redonda - Afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El DOVO nº 98 ha convencido a nuestros clientes durante muchas décadas. La magnífica ornamentación de la hoja y el lomo, en combinación con el brillo sedoso y nacarado de las escamas del mango, le confieren una gracia majestuosa. El mango lleva con orgullo la incrustación DOVO y, junto con la hoja totalmente hueca de 5/8 pulgadas, le asegura una experiencia de afeitado de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos se crean mediante el recubrimiento con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Tanto si se utiliza como incrustación en muebles como en joyería, la madreperla se ha utilizado durante siglos para realzar lujosamente productos de alta calidad. Por razones éticas, trabajamos sin excepción con una imitación de nácar hecha de acrílico. A través de procesos de fabricación seleccionados, nos es posible imitar el juego de colores iridiscentes del nácar real y, al mismo tiempo, combinarlo con las propiedades duraderas del acrílico.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la maquinilla de afeitar se afila de forma cóncava desde el dorso hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar Solingen de acero al carbono de 5/8 pulgadas con mango hueco entero y mango acrílico de imitación de nácar de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - decorado con oro de 24 quilates - anchura 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - filo hueco entero - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191433</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1165831</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008799</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Forestal - Navaja de afeitar recta de acero al carbono - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La navaja 116 Forestal en 5/8 de pulgada lleva su nombre debido a sus magníficos adornos en la hoja y el lomo. Además de su mango satinado de madera roja, la navaja tiene una hoja de carbono, que no deja nada que desear en cuanto a minuciosidad y afilado gracias a su cabeza redonda y a su afilado completo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta navaja está fabricada en acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 1000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos se crean recubriendo la hoja con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;La madera de roble es excelente para hacer una empuñadura de navaja. Este material natural es lo suficientemente duro como para mantener su forma en un entorno húmedo y mantener bajas tolerancias de fabricación. La madera pulida y satinada ofrece un juego de colores único y los tonos rojos brillantes llamarán la atención.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Molido&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ancho de hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las maquinillas de afeitar del tamaño de 5/8 de pulgada son auténticas todoterreno y pueden superar con no</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono de 5/8 de pulgada decorada con oro de 24 quilates con afilado entero hueco y mango de madera roja de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - decorado con oro de 24 quilates - anchura 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - filo hueco entero - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191434</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>1516580</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284007815</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Navaja de afeitar Special - Navaja de afeitar recta de acero al carbono - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Simplemente no se puede negar un cierto encanto retro al DOVO nº 1516 SPECIAL. Con su hoja decorada en oro y su mango de imitación de carey, se ha convertido en un clásico de nuestra gama a lo largo de las décadas. Con la DOVO SPECIAL usted está optando por una maquinilla de afeitar rectificada a mano en el tamaño de 5/8 de pulgada con un afilado completo. Lo más probable es que su abuelo haya hecho la misma elección&lt;/p&gt;Material&lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de unos 61 HRC, el material se calienta a más de 1.000 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. La ornamentación se crea recubriéndola con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Desde la antigüedad, el costoso caparazón de tortuga se ha utilizado para hacer arte y muebles exquisitos. En su momento casi superó al oro y desde entonces ha adornado innumerables cortes reales. Para proteger a la tortuga, que está en peligro de extinción, trabajamos exclusivamente con una imitación hecha de acrílico satinado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Con el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ancho de hoja</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono de 5/8 de pulgada decorada con oro de 24 quilates con afilado entero y mango de imitación de concha de tortuga (acrílico) de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y corte: Acero al carbono - decorado con oro de 24 quilates - anchura 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - filo hueco entero - muy afilado.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191437</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>514002</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010082</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>DOVO Crema de Afeitar 514 Eucalipto</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La crema de afeitar DOVO 514 es una experiencia olfativa. Ya al abrir el bote, el refrescante aroma a eucalipto le recuerda su última visita al barbero. A más tardar, cuando se bata la espuma, su cuarto de baño se convertirá por fin en una barbería. Y gracias a la espuma firme y cremosa, tu maquinilla de afeitar funcionará como una profesional. (12 EUR/100ml)&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ingredientes&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ácido esteárico, aceite de cocos nucifera, hidróxido de potasio, manteca de butyrospermum parkil, aqua, aceite de prunus amygdalus duicis, aceite de semillas de hellanthus annus, manteca de theobroma cacao, aceite de ricinus communis, aceite de eucaliptus globuius, aceite de linum usutatissimum, parfum, carbonato de sodio, almidón de oryza sativa, dióxido de titanio, ácido cítrico, lecitina, ascorbilo, palmitato, tocoferol, lanolina hidrogenada, extracto de propóleo, glicerina, citral&lt;/p&gt;Fabricante&lt;p&gt;CIBE Iaboratori sri, Via Divizia 3E, 17051 Andora (SV), Italia&lt;/p&gt;Instrucciones de uso&lt;p&gt;Jabón de afeitar para uso externo sobre la piel. En primer lugar, hay que enjabonar el jabón con un poco de agua tibia y un cepillo, y luego aplicarlo sobre la piel. Tiempo de aplicación: tres minutos. El jabón debe consumirse en 24 meses.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Jabón de afeitar con eucalipto de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Dimensiones 8,8 cm x 8,8 cm x 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191439</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918096</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009604</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar de viaje DOVO</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La brocha de afeitar DOVO no debería faltar en ningún equipaje. Puede desmontar rápidamente este cepillo y guardarlo en su bolsa de aseo gracias a sus dimensiones compactas. Para que no tenga que prescindir de las ventajas de un agradable afeitado en húmedo cuando esté de viaje, sólo utilizamos punta de plata auténtica para este producto de calidad. El mango de la brocha, grabado con láser, está hecho de robusto acero inoxidable fresado con CNC.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta brocha de afeitar está hecha de auténtico tejón punta de plata. Durante siglos, los cepillos de mayor calidad se han fabricado con este material. Se puede reconocer por el "espejo", la banda negra claramente dibujada sobre el pelo gris plateado. La punta de plata absorbe el agua extra y ayuda a que tu crema de afeitar tenga una consistencia extra cremosa.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El mango de esta brocha de afeitar está hecho de acero inoxidable. Con esto, no tendrá que preocuparse por el óxido o la corrosión. La masa del material asegura una perfecta distribución del peso entre el mango y el pelo natural. Nuestras precisas tolerancias de fabricación garantizan que la brocha seguirá cumpliendo su función de brocha de afeitar plegable de viaje durante muchos años.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Brocha de afeitar de tamaño de viaje de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: punta de tejón plateada, mango de acero inoxidable mate (1.4305) - dimensiones 3,2 cm x 3,2 cm x 8,1 cm - diámetro del mango 3 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191440</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918106</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010136</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar DOVO de madera de olivo y pelo de tejón</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Para esta brocha de afeitar de DOVO utilizamos exclusivamente pelo de tejón puro. Junto con el exclusivo mango de madera de olivo veteado, esto crea un verdadero punto de atracción para su baño. Gracias a su bajo peso de sólo 48 gramos, la aplicación de la espuma de afeitar resulta especialmente fácil. El mango bulboso tiene forma ergonómica y es fácil de sujetar, incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El pelo de tejón puro es más fuerte que el pelo de tejón fino o la punta de plata. El pelo marrón-beige adquiere un tono ligeramente más oscuro hacia la punta. Esta calidad de pelo garantiza el mayor efecto de masaje y relaja la piel al aplicar la espuma de afeitar. La madera de olivo es uno de los materiales únicos de la naturaleza. Es más dura que la madera de roble o haya doméstica, a la vez que presenta una gran resistencia al moho. Incluso el olivo sin tratar se caracteriza por una resistencia al agua superior a la media, lo que, por supuesto, lo convierte en el material perfecto para maquinillas de afeitar, brochas de afeitar y shavettes.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Brocha de afeitar de madera de olivo y pelo de tejón de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: Pelo de tejón puro - Material del mango: madera de olivo - Dimensiones 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diámetro del mango 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191441</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918118</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010198</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar DOVO marfil acrílico y pelo de tejón</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La brocha de afeitar DOVO es una auténtica maravilla. El mango está hecho de acrílico de color crema y luego pulido a alto brillo. Pero también el resto no debe esconderse en absoluto: Esta brocha de afeitar está, como todas las brochas, hecha a mano y su auténtico pelo de tejón te recordará tu última visita al barbero.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El pelo de tejón puro es más fuerte que el pelo de tejón fino o la punta de plata. El pelo marrón-beige adquiere un tono ligeramente más oscuro hacia la punta. Esta calidad de pelo garantiza el mayor efecto de masaje y relaja la piel al aplicar la espuma de afeitar. Preparan una espuma cremosa, preparándote perfectamente para el afeitado en húmedo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El PMMA, también conocido como acrílico, es un termoplástico. Mediante un complejo proceso de pulido, el material adquiere su inconfundible brillo y subraya el aspecto de alta calidad de las brochas de afeitar DOVO. No tienes que tener un cuidado especial con el material, sólo tienes que limpiar los restos de jabón y la suciedad con un paño húmedo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Estilo: Brocha de afeitar acrílica de marfil y pelo de tejón de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: Pelo de tejón puro - Mango de acrílico crema - Dimensiones 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diámetro del mango 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191442</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918218</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010396</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar DOVO fibra de ébano ®</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Por el uso de cerdas sintéticas y el abandono total del uso de productos animales, este cepillo es perfecto para los veganos. Con 67 g pertenece a nuestros productos de peso medio. Gracias al mango de ébano noble, esta brocha de afeitar se convierte en un verdadero punto de atracción en el cuarto de baño.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta brocha de afeitar, fabricada con una fibra sintética, apenas se distingue de la verdadera punta de plata en el manejo. Puedes preparar una espuma especialmente cremosa y aplicarla con suavidad sobre tu piel. Al igual que una brocha de pelo natural, basta con lavarla después del afeitado y dejarla secar. También apto para veganos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El ébano es una de las maderas más valiosas de la tierra. Es extremadamente duro y pesado. Por lo tanto, es excelentemente adecuado para la producción de un mango de alta calidad. Su estructura permite que la madera mantenga su forma incluso en un entorno húmedo y no se hinche. Son necesarias varias pasadas de lijado para crear una superficie suave como la seda.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Brocha de afeitar vegana de ébano y cerdas sintéticas de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: fibra sintética, fibra - mango de ébano negro - dimensiones 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm - diámetro del mango 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191443</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90120011</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012796</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar DOVO MERKUR</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con esta brocha de afeitar Merkur haces una elección noble. El mango está hecho de un bloque de aluminio cromado con una sección central anodizada en negro. Su gran peso crea una sensación rica y única al aplicar la crema de afeitar. Gracias a su diseño de alta calidad, se siente tan a gusto en el cuarto de baño como en una lujosa barbería.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta brocha de afeitar está fabricada con auténtica pluma de tejón punta de plata. Durante siglos, los cepillos de mayor calidad se han fabricado con este material. Se puede reconocer por el "espejo", la banda negra claramente dibujada sobre el pelo gris plateado. La punta de plata absorbe una cantidad especialmente grande de agua y ayuda a que su espuma de afeitar alcance una consistencia especialmente cremosa.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El aluminio destaca como material especialmente por su dureza y calidad de procesamiento. Este material es extremadamente resistente a la corrosión por el agua, el vapor y la humedad, por lo que es ideal para la fabricación de mangos de brochas de afeitar. Gracias a la alta calidad del acabado de la superficie, el producto se convierte en un elemento destacado en cualquier baño.&lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Brocha de afeitar noble de aluminio y punta de tejón plateada de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: punta de tejón plateada - mango de aluminio cromado brillante - dimensiones 4 cm x 4 cm x 10,6 cm - diámetro del mango 4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191444</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90138001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012482</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar DOVO MERKUR</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La brocha de afeitar Merkur Barber Pole es un producto de alta gama absoluto fabricado en Alemania. Con sus 121g, el enorme mango es noble y valioso en la mano. La punta de plata del genuino tejón mima tu piel mientras aplicas la espuma de afeitado perfecta en tu cara, ¡haciendo de tu rutina matutina un verdadero placer!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Esta brocha de afeitar está hecha de genuino tejón de punta de plata. Durante siglos, los cepillos de mayor calidad se han fabricado con este material. Se puede reconocer por el "espejo", la banda negra claramente dibujada sobre el pelo gris plateado. La punta de plata absorbe una cantidad especialmente grande de agua y ayuda a que su espuma de afeitar alcance una consistencia especialmente cremosa.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El aluminio destaca como material especialmente por su dureza y calidad de procesamiento. Este material es extremadamente resistente a la corrosión por el agua, el vapor y la humedad, por lo que es ideal para la fabricación de mangos de brochas de afeitar. Gracias a la alta calidad del acabado de la superficie, el producto se convierte en un elemento destacado en cualquier baño.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Estilo: Brocha de afeitar de aluminio cromado brillante y punta de tejón plateada de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: punta de tejón plateada - mango de aluminio cromado brillante - dimensiones 3,7 cm x 3,7 cm x 10,6 cm - diámetro del mango 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191445</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918052</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284009598</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar DOVO acrílica negra</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La brocha de afeitar DOVO es una auténtica maravilla. El mango está hecho de acrílico negro y luego pulido a alto brillo. Pero también el resto no debe esconderse en absoluto: Esta brocha de afeitar está, como todas las brochas, hecha a mano y su genuino pelo de tejón te recordará tu última visita al barbero.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El pelo de tejón fino es un poco más firme que la clásica punta plateada, pero también encontrarás la característica banda negra en medio del pelo beige. Estas brochas son un gran compromiso si prefieres un pelo suave pero aún quieres algún efecto de masaje al aplicar la crema de afeitar.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material del mango&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El PMMA, también conocido como acrílico, es un termoplástico. Un complejo proceso de pulido confiere al material su brillo característico y acentúa el aspecto de alta calidad de las brochas de afeitar DOVO. No tiene que tener un cuidado especial del material, simplemente limpie los restos de jabón y la suciedad con un paño húmedo.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Pincel de afeitar de pelo de tejón fino de DOV, caja plegable&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Estilo: Brocha de afeitar de acrílico negro y pelo de tejón de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: Pelo de tejón fino - Mango de acrílico negro - Dimensiones 3,7 cm x 3,7 cm x 10,8 cm - Diámetro del mango 3,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191446</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>902081001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012819</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Set de afeitado DOVO MERKUR 2081</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Detrás del nombre MERKUR 2081 se esconde nuestro set de afeitado de tres piezas para principiantes. Por supuesto, sólo utilizamos productos de alta calidad de nuestra casa: la maquinilla de afeitar MERKUR 20C se caracteriza por su suavidad de funcionamiento y hace que el clásico afeitado en húmedo desde el primer intento sea un verdadero placer!&lt;/p&gt;Descripción&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este set de afeitado llama la atención en su cuarto de baño por el brillante soporte de afeitado cromado. Aquí, el MERKUR 20C está siempre perfectamente ordenado. También puedes colgar la brocha de afeitar incluida para que se seque. También se incluye en el set una cuchilla a juego para la maquinilla de afeitar, para que puedas empezar de inmediato!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Maquinilla de afeitar / soporte de brocha de afeitar cromado brillante, maquinilla de afeitar MERKUR 20C, brocha de afeitar, cuchilla MERKUR SUPER&lt;/p&gt; &lt;p&gt;.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Set de afeitado compuesto por maquinilla de afeitar, brocha de afeitar y soporte de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Volumen de suministro: maquinilla de afeitar / soporte de brocha de afeitar cromado brillante, maquinilla de afeitar MERKUR 20C, brocha de afeitar, cuchilla MERKUR SUPER</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191448</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>904002001</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012802</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Soporte de afeitado DOVO MERKUR 4002</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El MERKUR 4002 es un soporte de afeitado cromado de alto brillo para casi todas las maquinillas de afeitar MERKUR, excepto el modelo 24C. También puede colgar brochas de afeitar con un diámetro de 21 mm. En esta posición, sus instrumentos de afeitado pueden secarse de forma óptima y están inmediatamente listos para su siguiente uso. ¡Esto crea orden en el baño! &lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Soporte de afeitado para maquinilla y brocha de afeitar de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: acero dulce cromado brillante - 10,6 cm x 4 cm x 12 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191449</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>499906</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010150</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Soporte de afeitado DOVO 499</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;El DOVO 499 es un soporte de afeitado compacto hecho de acero inoxidable en forma de "Z". Sirve perfectamente para guardar maquinillas de afeitar de los tamaños 5/8 de pulgada y 6/8 de pulgada. También puede guardar las brochas de afeitar con un diámetro entre 21 mm y 23 mm. Cuatro pomos bajo el soporte evitan el deslizamiento.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está fabricado en acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate tiene un tacto muy valioso y se puede agarrar con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Soporte de afeitado para maquinilla y brocha de afeitar de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: acero inoxidable mate 1.4301 - 7,9 cm x 4,5 cm x 8,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191452</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>20706</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000328</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras de pelo DOVO 20</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Con las tijeras para el cabello DOVO 20 en 7,0" te convertirás tú mismo en un barbero. Gracias a las largas cuchillas de las tijeras, podrás incluso trabajar con precisión en grandes superficies de la barba. Gracias al microdentado, todos los cortes se agarran inmediatamente, por lo que los tirones y desgarros son cosa del pasado. Las tijeras son de acero inoxidable forjado y se adaptan ergonómicamente a la mano. Para que no tengas que comprometer tu barba.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos húmedas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estas tijeras DOVO están equipadas con nuestro afilado manual de un solo diente. Al tirar del filo de una placa, se crea un fino dentado. Esta estructura evita que el pelo, los bigotes, las uñas o las cutículas se desprendan del filo. El resultado es un corte extraordinariamente preciso y seguro.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para las tijeras de pelo y barba, el diseño con afilado al ras se ha establecido como especialmente ventajoso. En concreto, esto significa que las cuencas de las tijeras son redondeadas en lugar de puntiagudas en la parte delantera. Esto minimiza el riesgo de lesiones y se recomienda cuando se utilizan tijeras en la zona facial.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Tijeras de acero inoxidable para el pelo y la barba de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: Cuchillas de tijera afiladas al ras - Afilado manual DOVO, dentado simple - Acero inoxidable mate 1.4034 - Dimensiones 19,3 cm x 5,6 cm x 0,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191453</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5040546</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000427</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras de modelar DOVO 50 (5,25 pulgadas)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Hemos equipado la tijera de modelar DOVO 50 en 5,25" con una hoja de tijera de 40 dientes. En cada uno de estos dientes, también rectificamos un prisma, de modo que la hoja de la tijera opuesta sólo capta una parte del pelo y lo corta limpiamente. Así es como se adelgaza el cabello de forma eficaz. El tornillo de fijación se ajusta fácilmente con la herramienta incluida.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos húmedas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El afilado prismático permite al usuario afinar con precisión el pelo. Dado que el lado opuesto a esta molienda tiene una molienda suave, se corta un poco menos de la mitad del cabello. El fresado del prisma de la hoja de tijera dentada lo realizamos bajo unas tolerancias de fabricación mínimas y sólo lo llevan a cabo nuestros empleados más experimentados.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Tijeras de modelar con hoja dentada para adelgazar el pelo + mini destornillador de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hojas y afilado: Hojas de tijera lisas / dentadas - DOVO afilado a mano, prismas en el dentado - acero inoxidable mate 1.4034 - dimensiones 15,5 cm x 4,9 cm x 0,8 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191454</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>5046656</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284000465</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras de modelar DOVO 50 (6,5 pulgadas)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La tijera de modelismo DOVO 50 en 6,5" es nuestro modelo superior y está destinada a los profesionales de la peluquería. Cada uno de los 46 dientes de la cuchilla de la tijera está equipado adicionalmente con un prisma para hacer posible un adelgazamiento milimétrico. Este modelo está forjado en acero inoxidable y afilado a mano para cumplir con los más altos estándares.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate se siente claramente valiosa y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos húmedas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El afilado prismático permite al usuario afinar con precisión el pelo. Dado que el lado opuesto a esta molienda tiene una molienda suave, se corta un poco menos de la mitad del cabello. El fresado del prisma de la hoja de tijera dentada lo realizamos bajo unas tolerancias de fabricación mínimas y sólo lo llevan a cabo nuestros empleados más experimentados.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Tijeras de modelado para peluqueros profesionales con hoja de tijera dentada de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y afilado: Cuchillas de tijera lisas / dentadas - Afilado manual DOVO, prismas en el dentado - Acero inoxidable mate 1.4034 - Dimensiones 18,2 cm x 5,4 cm x 0,7 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191460</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350026</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284005064</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras de bordado DOVO 44</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La tijera de bordar DOVO 44 está equipada con una punta especialmente fina para dominar las tareas en torno al bordado y la costura sin problemas. Gracias a su longitud de 3,5", es especialmente fácil de guiar y, por lo tanto, corta de forma fiable e infalible los restos de hilo. Fabricado en acero inoxidable y entregado en un noble estuche de piel de vaca negra.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está fabricado en acero inoxidable del grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate tiene un tacto muy valioso y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las tijeras DOVO están hechas principalmente a mano. Uno de los retos de la producción de tijeras de alta calidad es la alineación precisa de las hojas de las tijeras. Para garantizar también aquí unas tolerancias de fabricación mínimas, nuestros experimentados afiladores dotan a cada par de tijeras de un afilado guiado a mano en el filo y la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El problema del bordado surge a menudo del hecho de que es difícil llegar al trabajo con las tijeras convencionales. Para evitar que los hilos que saltan y los retazos de hilo te lleven al calor blanco, estas tijeras están diseñadas con dos cuchillas cónicas y una punta afilada. Así que puede trabajar con mucha precisión y todo debería volver a funcionar como un reloj!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Sólo utilizamos piel de vaca para este producto. La estabilidad y la resistencia a la tracción son ideales para la fabricación de productos de alta calidad y duraderos. ¡Siéntase libre de tratar el cuero con un producto de cuidado de vez en cuando para mantener el olor natural y la flexibilidad durante años!</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Tijeras de bordar/tijeras de coser de acero inoxidable con puño de cuero de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hojas y afilado: Hojas de tijera puntiagudas - Afilado manual DOVO - Acero inoxidable mate 1.4034 - Manguito de cuero de vaca negro - Dimensiones 9 cm x 1 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191461</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>44350526</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284006399</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Tijeras de bordado DOVO 44 Hardanger</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO 44 Hardanger es una pequeña tijera de bordado. Hemos desarrollado este modelo especialmente para el bordado calado Hardanger. Lo especial de ellas es que la punta es muy fina para realizar hasta el trabajo más fino de forma limpia. Por supuesto, las tijeras también son adecuadas para cortar restos de hilo. Fabricamos esta herramienta especial de acero inoxidable y la afilamos a mano.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Este instrumento está hecho de acero inoxidable de grado 1.4034. La aleación metálica presenta una buena resistencia a la corrosión por el jabón o el vapor, por lo que es ideal para fabricar tijeras de alta calidad. Además, el material tiene una buena retención del filo y se puede afilar con precisión. La superficie mate tiene un tacto muy valioso y se puede seguir agarrando con seguridad incluso con las manos mojadas.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Afilado&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Las tijeras DOVO están hechas principalmente a mano. Uno de los retos de la producción de tijeras de alta calidad es la alineación precisa de las hojas de las tijeras. Para garantizar las mínimas tolerancias de fabricación también aquí, nuestros experimentados afiladores proporcionan a cada par de tijeras un afilado guiado a mano en el borde de corte y la punta.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la hoja&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Si está trabajando en un bordado de ruptura Hardanger, conoce bien los problemas de una punta de tijera demasiado sólida. Para facilitar estos trabajos, ofrecemos aquí un modelo altamente especializado: La punta estrecha de 10 mm es perfecta para esta tarea y puede utilizarse igualmente para cortar hilos finos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Piel&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Para este producto sólo utilizamos piel de vaca. La estabilidad y la resistencia a la tracción son excelentes para fabricar productos de alta calidad y duraderos. No dudes en tratar el cuero con un producto de cuidado de vez en cuando para mantener el olor natural y la flexibilidad durante años.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Tijeras de bordar/tijeras de coser especialmente para el bordado Hardanger openwork de acero inoxidable con puño de cuero de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchilla y afilado: Cuchilla de tijera puntiaguda Hardanger - Afilado manual DOVO - Acero inoxidable mate 1.4034 - Manguito de cuero de vaca negro - Medidas 8,9 cm x 4,1 cm x 0,4 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191473</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>90908110</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284012147</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Hojas de afeitar DOVO MERKUR 908 (10 uds.)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Las cuchillas MERKUR 908 han sido desarrolladas exclusivamente para la maquinilla 907. Tienen un ajuste absolutamente preciso y se han adaptado a las necesidades del afeitado de contorno. La característica especial de la hoja trapezoidal es que tiene un lado de la hoja estrecho y otro ancho. Así que se pueden realizar trabajos finos y muy finos con ella sin ningún problema.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Fabricamos la hoja trapezoidal especial de acero al carbono C95. Hemos escogido este material porque soporta las propiedades deseadas del MERKUR nº 907 de la mejor manera posible: Las cuchillas con una dureza Rockwell de 66 HRC son poco elásticas y, por lo tanto, ventajosas para recortar con precisión las cejas y los contornos de la barba.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Alcance de la entrega&lt;/p&gt; &lt;p&gt;1 paquete de cuchillas trapezoidales MERKUR de 10 cuchillas.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Hojas de afeitar para la maquinilla MERKUR 907 de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hojas y dimensiones: Hoja trapezoidal C95 de acero al carbono - dimensiones 3,4 cm x 2,6 cm x 11,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191476</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9024003</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284032039</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Maquinilla de afeitar MERKUR 24G</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Hemos realizado el MERKUR 24G a petición del cliente como una versión más larga del 23C. Con su asa extra larga se gana alcance y libertad de movimiento. Especialmente cuando se afeita el vello corporal se puede actuar de forma mucho más relajada. La fina empuñadura se agarra gracias a un estriado transversal en forma de diamante.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;El cabezal del cepillo se fabrica mediante el proceso de fundición a presión de zinc, ya que permite unas tolerancias de fabricación muy precisas y formas complejas. Para garantizar una cómoda distribución del peso, utilizamos únicamente latón para el mango. El acabado cromado protege la maquinilla de afeitar de la corrosión y subraya el diseño de alta calidad.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Una maquinilla de afeitar con peine cerrado es el todoterreno en torno al clásico afeitado en húmedo. Intuitivamente, podrá sentir el ángulo de ataque correcto de su avión y admirar inmediatamente los mejores resultados de afeitado. El generoso hueco de la cuchilla permite un gran flujo de jabón y protege el cabezal de la afeitadora de atascarse con los pelos cortados o los restos de espuma.&lt;/p&gt; </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Maquinilla de afeitar bañada en oro para el afeitado en húmedo con mango extra largo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Cuchillas y material: peine cerrado, corte recto - Mango de latón, cabezal de afeitado de fundición de zinc, superficies galvánicas, recubrimiento de PVD de oro rosa sobre cromo brillante - Dimensiones 4,2 cm x 2,5 cm x 12,6 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191477</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>9091010086</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284013014</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Cuchillas de afeitar DOVO SUPER PLATINUM paquete a granel con 100 cuchillas</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Las cuchillas de afeitar DOVO SUPER PLATINUM DE(Doble Filo) tienen un historial probado por su afilado y retención del filo. Están especialmente diseñados para cumplir con los requisitos de nuestras maquinillas de afeitar. Las cuchillas están empaquetadas individualmente en papel parafinado, por lo que puede romperlas de forma segura y prepararlas para su uso en un SHAVETTE®.
Hecho en Alemania, por supuesto.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estas hojas de afeitar están hechas de acero inoxidable. Este metal presenta una buena resistencia a la corrosión y también es perfecto para fabricar cuchillas de alta calidad debido a su dureza cuando se templa. Además, las cuchillas están recubiertas de platino y también las recubrimos con un revestimiento antiadherente, por lo que la maquinilla o la navaja se deslizan suavemente y sin esfuerzo sobre la piel.&lt;/p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Hojas de afeitar intercambiables 100 piezas de acero inoxidable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hojas y material: Hoja de afeitar intercambiable - acero inoxidable - calidad Platinum</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191479</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>30451201</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010563</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Hojas de afeitar DOVO SUPER PLATINUM 10 (10 piezas)</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Las cuchillas de afeitar DOVO SUPER PLATINUM DE(Doble Filo) han demostrado su eficacia por su afilado y retención del filo. Están especialmente diseñados para los requisitos de nuestras maquinillas de afeitar. Las cuchillas están empaquetadas individualmente en papel parafinado, por lo que puede romperlas de forma segura y prepararlas para su uso en un SHAVETTE®. Hecho en Alemania, por supuesto.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Material&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Estas hojas de afeitar están hechas de acero inoxidable. Este metal presenta una buena resistencia a la corrosión y también es perfecto para fabricar cuchillas de alta calidad debido a su dureza cuando se templa. Además, las cuchillas están recubiertas de platino y también las cubrimos con un revestimiento antiadherente, por lo que la maquinilla de afeitar o la shavette se deslizan suavemente y sin esfuerzo sobre la piel.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Hojas de afeitar intercambiables 10 piezas de acero inoxidable de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hojas y material: Hoja de afeitar intercambiable - acero inoxidable - calidad Platinum</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191486</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>918217</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284010389</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Brocha de afeitar DOVO de ébano y tejón de púas</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;Esta brocha de afeitar, como todas nuestras brochas, está hecha a mano y su genuino desplumado de tejón trae recuerdos de tu última visita al barbero en el baño. Gracias a su mango de fina madera de ébano, esta brocha de afeitar también llama la atención.</Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Arte: Brocha de afeitar de ébano y tejón de plomo de DOVO Solingen</BulletPoint>
        <BulletPoint>Material y dimensiones: pluma de tejón punta de plata, mango de ébano negro - dimensiones 3,7 cm x 3,7 cm x 11,2 cm</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
  <Message>
    <MessageID>191487</MessageID>
    <OperationType>Update</OperationType>
    <Product>
      <SKU>45850</SKU>
      <StandardProductID>
        <Type>EAN</Type>
        <Value>4045284008928</Value>
      </StandardProductID>
      <DescriptionData>
        <Title>Navaja de afeitar DOVO Prima Silver Steel - Navaja recta de acero al carbono - 5/8 pulgadas - Cabeza redonda - Afilado completo hueco - Navaja de barbero DOVO Solingen</Title>
        <Brand>DOVO</Brand>
        <Description>Producto&lt;p&gt;La DOVO nº 4 PRIMA STEEL SILVER en 5/8 de pulgada ha sido un clásico en nuestro surtido de navajas durante décadas. Con la discreta decoración en la hoja de acero al carbono completamente hueca y el mango de alta calidad hecho de cuerno de vaca deja cada uno de estos cuchillos Solingen como un absolutamente único y puede ser realmente visto.&lt;/p&gt; Material&lt;p&gt;Esta maquinilla de afeitar está hecha de acero al carbono con la designación de material 1.2210, más conocido como acero plateado. Para conseguir una dureza de aproximadamente 61 HRC, el material se calienta a más de 800 grados y se enfría inmediatamente con un aceite especial. El posterior templado a unos 200 grados proporciona a la hoja elasticidad y dureza. Los adornos se crean recubriendo la hoja con oro de 24 quilates.&lt;/p&gt;Material del mango&lt;p&gt;El cuerno de vacuno es un material especialmente noble y, por lo tanto, ideal para formar el mango de la BERGIAN LION. Cada parte del mango tiene un grano individual y un juego de colores único. En un elaborado proceso, se da forma al cuerno africano para pulirlo minuciosamente en una etapa posterior de trabajo. Finalmente, la pieza única se pule finamente varias veces.&lt;/p&gt;Afilado&lt;p&gt;En el afilado en hueco, la navaja se afila de forma cóncava desde el lomo hasta el filo. Este diseño combina una gran flexibilidad con una elevada rigidez torsional longitudinal. La dinámica de la cuchilla asegura un afeitado suave acompañado de un sonido muy característico, que se desencadena con el balanceo de la maquinilla en la sección del pelo.&lt;/p&gt;Descripción de la cuchilla&lt;p&gt;El cabezal redondo es la forma clásica de una maquinilla y se adapta a la mayoría de las situaciones de afeitado. Este diseño de hoja ha sido popular durante siglos, ya que su forma bulbosa es muy segura para usar alrededor de las orejas, la nariz y los hoyuelos. Además, en caso de caída, el cabezal redondo te protege de las lesiones.&lt;/p&gt;Ancho de la cuchilla&lt;p&gt;Las maquinillas de afeitar del tamaño de 5/8 </Description>
        <BulletPoint>✔︎ Calidad garantizada: más de 100 años de calidad, diseño y experiencia - Made in Germany.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Precisión garantizada: aspecto elegante y contornos precisos como un maestro barbero.</BulletPoint>
        <BulletPoint>✔︎ Garantiza una barba bien cuidada: el cuidado de la barba es fácil para un aspecto fresco cada día.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Tipo: Navaja de afeitar de acero al carbono 4 Prima Silver Steel de 5/8 pulgadas con afilado entero y mango de cuerno de vaca de DOVO Solingen.</BulletPoint>
        <BulletPoint>Hoja y filo: Acero al carbono - decorada con oro de 24 quilates - anchura 5/8' = aprox. 1,6 cm - cabeza redonda - afilado entero hueco - muy afilada.</BulletPoint>
      </DescriptionData>
    </Product>
  </Message>
</AmazonEnvelope>
